[{"qid": "sup_knowledge_ab_1", "question": "担任过美国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "options": ["卢奎林·桑托斯", "乔·拜登", "第九世达赖喇嘛", "成吉思汗"], "target_options": "乔·拜登", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2", "question": "拖雷的父亲是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["龙女", "僦贷季", "成吉思汗", "乔·拜登"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3", "question": "担任过东帝汶的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "沙纳纳·古斯芒", "id": "Q11509"}], "options": ["阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "第九世达赖喇嘛", "刘少奇", "沙纳纳·古斯芒"], "target_options": "沙纳纳·古斯芒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_2"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_4", "question": "豪尔赫·亚历山德里的父亲是？", "answer": [{"label": "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "id": "Q848"}], "options": ["玛丽亚", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "利兹代卡", "沙纳纳·古斯芒"], "target_options": "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_2"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_5", "question": "担任过瓦隆大区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "埃利奥·迪吕波", "id": "Q15048"}], "options": ["爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "圣·昆汀杜多", "埃利奥·迪吕波", "肯·詹宁斯"], "target_options": "埃利奥·迪吕波", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_3"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_6", "question": "爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱的父亲是？", "answer": [{"label": "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "id": "Q475"}], "options": ["耆那教的罗摩", "布鲁诺", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "埃利奥·迪吕波"], "target_options": "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_3"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_7", "question": "担任过瑞士的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "瑞士联邦委员会", "id": "Q30917"}], "options": ["乔·阿布拉汉姆斯", "拉美西斯三世", "瑞士联邦委员会", "艾德·奥尼尔"], "target_options": "瑞士联邦委员会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_4"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_8", "question": "拉美西斯四世的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "options": ["瑞士联邦委员会", "精卫", "花生君", "拉美西斯三世"], "target_options": "拉美西斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_4"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_9", "question": "担任过乍得的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "伊德里斯·代比", "id": "Q57350"}], "options": ["简·洛维", "伊德里斯·代比", "拉美西斯三世", "弗雷迪·默丘里"], "target_options": "伊德里斯·代比", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_5"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_10", "question": "拉美西斯八世的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "options": ["普里德里", "拉美西斯三世", "伊德里斯·代比", "维克拉玛蒂亚"], "target_options": "拉美西斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_5"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_11", "question": "担任过匈牙利的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "奥班·维克多", "id": "Q57641"}], "options": ["柏拉图", "奥班·维克多", "拉美西斯三世", "约翰·梅杰"], "target_options": "奥班·维克多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_6"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_12", "question": "拉美西斯六世的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "options": ["人皇", "拉美西斯三世", "奥班·维克多", "内隆加"], "target_options": "拉美西斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_6"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_13", "question": "担任过丹麦的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "梅特·弗雷泽里克森", "id": "Q5015"}], "options": ["妮娜·波特", "赫尔穆特·施密特", "阿尔伯特·爱因斯坦", "梅特·弗雷泽里克森"], "target_options": "梅特·弗雷泽里克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_7"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_14", "question": "爱德华·爱因斯坦的父亲是？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "options": ["梅特·弗雷泽里克森", "马多克", "圣伊拉斯莫", "阿尔伯特·爱因斯坦"], "target_options": "阿尔伯特·爱因斯坦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_7"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_15", "question": "担任过梅赫伦的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "巴特·萨默斯", "id": "Q15993"}], "options": ["卢·巴列塔", "杰罗尼莫", "差利·卓别灵", "巴特·萨默斯"], "target_options": "巴特·萨默斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_8"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_16", "question": "尤金·卓别林的父亲是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["巴特·萨默斯", "差利·卓别灵", "克罗娜", "东方三博士"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_8"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_17", "question": "担任过沃昂沃兰的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "埃莱娜·若弗鲁瓦", "id": "Q12928"}], "options": ["约翰·苏尔特斯", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "格奥尔格·欧姆", "埃莱娜·若弗鲁瓦"], "target_options": "埃莱娜·若弗鲁瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_9"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_18", "question": "英迪拉·甘地的父亲是？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "options": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "兔斯基", "埃莱娜·若弗鲁瓦", "坂柳有栖"], "target_options": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_9"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_19", "question": "担任过荷兰的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "马克·吕特", "id": "Q57792"}], "options": ["比约恩·林德曼", "马克·吕特", "可可·奥斯丁", "曼努埃尔·蒙特·托雷斯"], "target_options": "马克·吕特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_10"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_20", "question": "佩德罗·蒙特·蒙特的父亲是？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·蒙特·托雷斯", "id": "Q1328"}], "options": ["马克·吕特", "少女漫画刑警", "孝灵天皇", "曼努埃尔·蒙特·托雷斯"], "target_options": "曼努埃尔·蒙特·托雷斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_10"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_21", "question": "担任过波城的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·贝鲁", "id": "Q12963"}], "options": ["弗朗索瓦·贝鲁", "贝尔纳·阿尔诺", "亚历山德拉·斯坦", "约瑟夫·斯大林"], "target_options": "弗朗索瓦·贝鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_11"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_22", "question": "雅可夫·朱加什维利的父亲是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["弗朗索瓦·贝鲁", "欧提路克", "约瑟夫·斯大林", "通天教主"], "target_options": "约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_11"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_23", "question": "担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "鲍里斯·叶利钦", "id": "Q34453"}], "options": ["阿卜杜勒·卡哈尔", "圣雄甘地", "鲍里斯·叶利钦", "萨尔曼·汗"], "target_options": "鲍里斯·叶利钦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_12"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_24", "question": "拉姆达斯·甘地的父亲是？", "answer": [{"label": "圣雄甘地", "id": "Q1001"}], "options": ["鲍里斯·叶利钦", "席恩", "圣雄甘地", "卢基乌斯·塔奎尼乌斯·克拉第努斯"], "target_options": "圣雄甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_12"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_25", "question": "担任过通厄伦的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "德瓦勒", "id": "Q15992"}], "options": ["克里斯托弗·诺兰", "大卫·亚耐森", "戈尔迪安一世", "德瓦勒"], "target_options": "德瓦勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_13"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_26", "question": "戈尔迪安二世的父亲是？", "answer": [{"label": "戈尔迪安一世", "id": "Q1782"}], "options": ["台不花别吉", "德瓦勒", "戈尔迪安一世", "小青"], "target_options": "戈尔迪安一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_13"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_27", "question": "担任过孟加拉国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "谢赫·哈西娜", "id": "Q52183"}], "options": ["谢赫·哈西娜", "科菲·安南", "普布利乌斯·艾利乌斯·哈德利安努斯·阿费尔, 图拉真", "马库斯·蒙福"], "target_options": "谢赫·哈西娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_14"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_28", "question": "哈德良的父亲是？", "answer": [{"label": "普布利乌斯·艾利乌斯·哈德利安努斯·阿费尔", "id": "Q2280800"}, {"label": "图拉真", "id": "Q1425"}], "options": ["高文", "普布利乌斯·艾利乌斯·哈德利安努斯·阿费尔, 图拉真", "谢赫·哈西娜", "关死侍"], "target_options": "普布利乌斯·艾利乌斯·哈德利安努斯·阿费尔, 图拉真", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_14"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_29", "question": "担任过Drees I 、(II)的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "威廉·德雷斯", "id": "Q12769"}], "options": ["威廉·德雷斯", "佩德罗一世", "诺曼·格拉汉姆·希尔", "亚当·克热辛斯基"], "target_options": "威廉·德雷斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_15"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_30", "question": "玛丽亚二世的父亲是？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "options": ["瑟雷西", "毛伊", "威廉·德雷斯", "佩德罗一世"], "target_options": "佩德罗一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_15"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_31", "question": "担任过伏思达第一内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "居伊·伏思达", "id": "Q12978"}], "options": ["约瑟夫·斯大林", "曼努埃尔·蒙特·托雷斯", "马丁·路德", "居伊·伏思达"], "target_options": "居伊·伏思达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_16"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_32", "question": "斯维特兰娜·阿利卢耶娃的父亲是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["居伊·伏思达", "阿赫松努特莉", "科施茨斯科", "约瑟夫·斯大林"], "target_options": "约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_16"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_33", "question": "担任过民主联邦南斯拉夫的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "约瑟普·布罗兹·铁托", "id": "Q9161"}], "options": ["马库斯·乌尔皮乌斯·特拉扬努斯（元老）, 涅尔瓦", "西德尼·戈武", "雅各·阿贝尔鲍姆", "约瑟普·布罗兹·铁托"], "target_options": "约瑟普·布罗兹·铁托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_17"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_34", "question": "图拉真的父亲是？", "answer": [{"label": "马库斯·乌尔皮乌斯·特拉扬努斯（元老）", "id": "Q714856"}, {"label": "涅尔瓦", "id": "Q1424"}], "options": ["马库斯·乌尔皮乌斯·特拉扬努斯（元老）, 涅尔瓦", "火照命", "约瑟普·布罗兹·铁托", "嫫母"], "target_options": "马库斯·乌尔皮乌斯·特拉扬努斯（元老）, 涅尔瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_17"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_35", "question": "担任过巴西的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "options": ["玛尔斯", "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "埃米尔·涂尔干", "奥古斯托·皮诺切特"], "target_options": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_18"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_36", "question": "罗慕卢斯的父亲是？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "options": ["玛尔斯", "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "卡勒瓦", "帕夫莱·奥尔洛维奇"], "target_options": "玛尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_18"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_37", "question": "担任过康布雷的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "François-Xavier Villain", "id": "Q12964"}], "options": ["帕特里斯·埃夫拉", "劳拉·巴代亚", "François-Xavier Villain", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "François-Xavier Villain", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_19"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_38", "question": "弗朗兹·克萨韦尔·沃尔夫冈·莫扎特的父亲是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["云雀奇普", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "François-Xavier Villain", "疯狂毒气怪"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_19"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_39", "question": "担任过斯洛伐克的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "罗伯特·菲乔", "id": "Q57606"}], "options": ["唐顺宗", "乔治·沃克·布什", "罗伯特·菲乔", "朱利安·麦克马洪"], "target_options": "罗伯特·菲乔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_20"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_40", "question": "芭芭拉·皮尔斯·布什的父亲是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["伊莫", "罗伯特·菲乔", "乔治·沃克·布什", "洛德"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_20"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_41", "question": "担任过新加坡的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "options": ["多瑞特·阿哈罗诺夫", "克娄巴特拉三世", "杰奎琳·考克伦", "李显龙"], "target_options": "李显龙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_21"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_42", "question": "托勒密九世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉三世", "id": "Q40003"}], "options": ["克娄巴特拉三世", "列奥纳多·达·芬奇", "杜安·G·凯里", "李显龙"], "target_options": "克娄巴特拉三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_21"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_43", "question": "担任过土耳其的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "options": ["谢蒂尔·安德烈·奥莫特", "弗兰奇谢克·卡尔平斯基", "克娄巴特拉三世", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"], "target_options": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_22"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_44", "question": "托勒密十世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉三世", "id": "Q40003"}], "options": ["克娄巴特拉三世", "差利·卓别灵", "尼尔·杨", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"], "target_options": "克娄巴特拉三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_22"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_45", "question": "担任过基辅的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "维塔利·克利奇科", "id": "Q31919"}], "options": ["赫尔曼·列斯科", "凯特·布希", "克娄巴特拉一世", "维塔利·克利奇科"], "target_options": "维塔利·克利奇科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_23"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_46", "question": "托勒密八世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉一世", "id": "Q40252"}], "options": ["克娄巴特拉一世", "维塔利·克利奇科", "巴卡雷·萨尼亚", "尼禄"], "target_options": "克娄巴特拉一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_23"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_47", "question": "担任过贝卢斯科尼第四届内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "options": ["明神宗", "柯拉蓉·艾奎诺", "西尔维奥·贝卢斯科尼", "约翰·巴丁"], "target_options": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_24"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_48", "question": "诺诺·艾奎诺的母亲是？", "answer": [{"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "options": ["马茨·维兰德", "柯拉蓉·艾奎诺", "西尔维奥·贝卢斯科尼", "安雅·胡贝尔"], "target_options": "柯拉蓉·艾奎诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_24"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_49", "question": "担任过米兰达州的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "恩里克·卡普里莱斯", "id": "Q8781"}], "options": ["圣母玛利亚", "恩里克·卡普里莱斯", "安德烈-马里·安培", "克雷格·布林"], "target_options": "恩里克·卡普里莱斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_25"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_50", "question": "耶稣的母亲是？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "options": ["恩里克·卡普里莱斯", "圣母玛利亚", "赫尔曼·黑塞", "亚特·加芬克尔"], "target_options": "圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_25"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_51", "question": "担任过比利亚瓦连特的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "马里亚诺·拉霍伊", "id": "Q10819"}], "options": ["马里亚诺·拉霍伊", "埃迪特·弗兰克", "阿里·里达", "卢·巴列塔"], "target_options": "马里亚诺·拉霍伊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_26"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_52", "question": "安妮·弗兰克的母亲是？", "answer": [{"label": "埃迪特·弗兰克", "id": "Q7337"}], "options": ["瓦尔瓦拉·谢尔盖耶夫娜·米亚斯尼科娃", "埃迪特·弗兰克", "马里亚诺·拉霍伊", "拉甘比"], "target_options": "埃迪特·弗兰克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_26"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_53", "question": "担任过波兰的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "options": ["卡拉卡拉", "唐纳德·图斯克", "朱元璋", "玛琦·辛普森"], "target_options": "唐纳德·图斯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_27"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_54", "question": "巴特·辛普森的母亲是？", "answer": [{"label": "玛琦·辛普森", "id": "Q7828"}], "options": ["唐纳德·图斯克", "埃里希·昂纳克", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "玛琦·辛普森"], "target_options": "玛琦·辛普森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_27"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_55", "question": "担任过南苏丹的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特", "id": "Q57315"}], "options": ["菲利普·路德维希·冯·赛德尔", "萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特", "玛丽·李·伍兹", "瓦尔特·谢尔"], "target_options": "萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_28"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_56", "question": "提姆·柏纳-李的母亲是？", "answer": [{"label": "玛丽·李·伍兹", "id": "Q16492"}], "options": ["谢尔盖·绍伊古", "玛格丽塔·扎拉菲", "玛丽·李·伍兹", "萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特"], "target_options": "玛丽·李·伍兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_28"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_57", "question": "担任过杜拜的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "沙鲁克·汗", "克娄巴特拉二世", "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆"], "target_options": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_29"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_58", "question": "克娄巴特拉三世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉二世", "id": "Q40247"}], "options": ["穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "米歇尔·巴切莱特", "克娄巴特拉二世", "瑙罗吉"], "target_options": "克娄巴特拉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_29"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_59", "question": "担任过印度的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "纳伦德拉·莫迪", "id": "Q1058"}], "options": ["维鲁斯", "克丽奥佩脱拉五世", "纳伦德拉·莫迪", "弗朗索瓦丝·萨冈"], "target_options": "纳伦德拉·莫迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_30"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_60", "question": "贝勒尼基四世的母亲是？", "answer": [{"label": "克丽奥佩脱拉五世", "id": "Q40242"}], "options": ["伯德·米勒", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "克丽奥佩脱拉五世", "纳伦德拉·莫迪"], "target_options": "克丽奥佩脱拉五世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_30"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_61", "question": "担任过Drees II 、(III)的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "威廉·德雷斯", "id": "Q12769"}], "options": ["让-勒费夫尔·德舍沃吕斯", "德瓦勒", "贝勒尼基二世", "威廉·德雷斯"], "target_options": "威廉·德雷斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_31"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_62", "question": "托勒密四世的母亲是？", "answer": [{"label": "贝勒尼基二世", "id": "Q40010"}], "options": ["威廉·德雷斯", "查特·贝克", "大茱莉亚", "贝勒尼基二世"], "target_options": "贝勒尼基二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_31"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_63", "question": "担任过德里斯-范谢克的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "威廉·德雷斯", "id": "Q12769"}], "options": ["威廉·德雷斯", "约瑟夫·毕苏斯基", "罗伦·哥斯尼", "克丽奥佩脱拉四世"], "target_options": "威廉·德雷斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_32"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_64", "question": "托勒密十二世的母亲是？", "answer": [{"label": "克丽奥佩脱拉四世", "id": "Q40023"}], "options": ["奈杰尔·曼塞尔", "威廉·德雷斯", "克丽奥佩脱拉四世", "詹姆斯·K·吉布森"], "target_options": "克丽奥佩脱拉四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_32"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_65", "question": "担任过第15届的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "id": "Q15849"}], "options": ["纳休那得", "克娄巴特拉二世", "理夏德·索布恰克", "若泽·曼努埃尔·巴罗佐"], "target_options": "若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_33"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_66", "question": "托勒密七世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉二世", "id": "Q40247"}], "options": ["凯特·布希", "艾尔顿·约翰", "若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "克娄巴特拉二世"], "target_options": "克娄巴特拉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_33"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_67", "question": "担任过白高敦内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戈登·布朗", "id": "Q10648"}], "options": ["第七世达赖喇嘛", "彼得·阿伯拉", "阿尔西诺伊三世", "戈登·布朗"], "target_options": "戈登·布朗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_34"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_68", "question": "托勒密五世的母亲是？", "answer": [{"label": "阿尔西诺伊三世", "id": "Q40258"}], "options": ["莫里茨·科内利斯·埃舍尔", "阿尔西诺伊三世", "唐殇帝", "戈登·布朗"], "target_options": "阿尔西诺伊三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_34"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_69", "question": "担任过Drees III 、(IV)的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "威廉·德雷斯", "id": "Q12769"}], "options": ["威廉·德雷斯", "贝勒尼基二世", "亚历山德拉·米哈伊洛维奇·奥皮库什", "西格弗里德·埃德斯特隆"], "target_options": "威廉·德雷斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_35"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_70", "question": "阿尔西诺伊三世的母亲是？", "answer": [{"label": "贝勒尼基二世", "id": "Q40010"}], "options": ["威廉·德雷斯", "弗兰奇谢克·卡尔平斯基", "亚历山德罗·普奇尼", "贝勒尼基二世"], "target_options": "贝勒尼基二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_35"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_71", "question": "担任过迪拜酋长国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "options": ["叶卡捷琳娜二世", "拉美西斯一世", "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "约瑟夫·布罗茨基"], "target_options": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_36"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_72", "question": "保罗一世的母亲是？", "answer": [{"label": "叶卡捷琳娜二世", "id": "Q36450"}], "options": ["赫尔曼·列斯科", "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "叶卡捷琳娜二世", "埃米·威廉斯"], "target_options": "叶卡捷琳娜二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_36"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_73", "question": "担任过西里西亚诸公国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "君主制", "id": "Q7269"}], "options": ["埃迪特·弗兰克", "纳休那得", "君主制", "格伦达·施罗德"], "target_options": "君主制", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_37"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_74", "question": "玛戈·法兰克的母亲是？", "answer": [{"label": "埃迪特·弗兰克", "id": "Q7337"}], "options": ["罗杰·泰勒", "让-勒费夫尔·德舍沃吕斯", "君主制", "埃迪特·弗兰克"], "target_options": "埃迪特·弗兰克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_37"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_75", "question": "担任过巴伐利亚州的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "马库斯·索德", "id": "Q50664"}], "options": ["王小云", "玛琦·辛普森", "梅丽莎·法恩", "马库斯·索德"], "target_options": "马库斯·索德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_38"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_76", "question": "莉萨·辛普森的母亲是？", "answer": [{"label": "玛琦·辛普森", "id": "Q7828"}], "options": ["锡蒙·詹科", "玛琦·辛普森", "马库斯·索德", "约阿希姆·勒夫"], "target_options": "玛琦·辛普森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_38"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_77", "question": "担任过纽约州的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "凯西·霍楚", "id": "Q45956"}], "options": ["克娄巴特拉三世", "李小龙", "凯西·霍楚", "弗洛朗·马卢达"], "target_options": "凯西·霍楚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_39"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_78", "question": "克丽奥佩脱拉四世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉三世", "id": "Q40003"}], "options": ["约翰·麦凯恩", "张根硕", "克娄巴特拉三世", "凯西·霍楚"], "target_options": "克娄巴特拉三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_39"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_79", "question": "担任过西西里岛的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "雷纳托·史济法尼", "id": "Q47589"}], "options": ["雷纳托·史济法尼", "扎克·基尔福德", "帕特里西奥·艾尔文", "克娄巴特拉·塞勒涅一世"], "target_options": "雷纳托·史济法尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_40"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_80", "question": "托勒密十一世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉·塞勒涅一世", "id": "Q40027"}], "options": ["汶莱的穆希丁", "雷纳托·史济法尼", "克娄巴特拉·塞勒涅一世", "阿什顿·伊顿"], "target_options": "克娄巴特拉·塞勒涅一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_40"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_81", "question": "担任过圣文森特和格林纳丁斯的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "拉尔夫·冈萨维斯", "id": "Q57800"}], "options": ["柯拉蓉·艾奎诺", "阿道夫·希特勒", "屋大维娅的马塞卢斯, 提庇留, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "拉尔夫·冈萨维斯"], "target_options": "拉尔夫·冈萨维斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_41"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_82", "question": "大茱莉亚的配偶是？", "answer": [{"label": "屋大维娅的马塞卢斯", "id": "Q315492"}, {"label": "提庇留", "id": "Q1407"}, {"label": "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "id": "Q48174"}], "options": ["屋大维娅的马塞卢斯, 提庇留, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "丹尼尔·巴拉瓦纳", "拉尔夫·冈萨维斯", "瓦尔特·乌布利希"], "target_options": "屋大维娅的马塞卢斯, 提庇留, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_41"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_83", "question": "担任过国家人民军的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Rainer Eppelmann", "id": "Q69371"}, {"label": "特奥多尔·霍夫曼", "id": "Q72775"}, {"label": "维利·斯多夫", "id": "Q2610"}, {"label": "海因茨·霍夫曼", "id": "Q62963"}, {"label": "海因茨·科斯勒", "id": "Q64915"}], "options": ["杰佛瑞·贾西亚", "卡尔·萨根", "Rainer Eppelmann, 特奥多尔·霍夫曼, 维利·斯多夫, 海因茨·霍夫曼, 海因茨·科斯勒", "查尔斯·阿兹纳弗"], "target_options": "Rainer Eppelmann, 特奥多尔·霍夫曼, 维利·斯多夫, 海因茨·霍夫曼, 海因茨·科斯勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_42"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_84", "question": "安·德鲁彦的配偶是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["Rainer Eppelmann, 特奥多尔·霍夫曼, 维利·斯多夫, 海因茨·霍夫曼, 海因茨·科斯勒", "米歇尔·阿扎纳维西于斯", "卡尔·萨根", "布莱恩·科兰斯顿"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_42"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_85", "question": "担任过埃罗内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "让-马克·埃罗", "id": "Q7711"}], "options": ["贝拉克·奥巴马", "克雷蒂安·德·特鲁瓦", "潘基文", "让-马克·埃罗"], "target_options": "让-马克·埃罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_43"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_86", "question": "米歇尔·奥巴马的配偶是？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["让-马克·埃罗", "贝拉克·奥巴马", "弗里德里希·席勒", "克里斯·沃森"], "target_options": "贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_43"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_87", "question": "担任过第28届加拿大内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "史蒂芬·哈珀", "id": "Q206"}], "options": ["贝尔纳·阿尔诺", "利西马科斯", "史蒂芬·哈珀", "比尔·克林顿"], "target_options": "史蒂芬·哈珀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_44"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_88", "question": "希拉里·克林顿的配偶是？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "options": ["穆塔兹·伊萨·巴希姆", "瓦尔特·谢尔", "史蒂芬·哈珀", "比尔·克林顿"], "target_options": "比尔·克林顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_44"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_89", "question": "担任过东德的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "奥托·格罗提渥", "id": "Q77210"}, {"label": "维利·斯多夫", "id": "Q2610"}, {"label": "汉斯·莫德罗", "id": "Q57241"}, {"label": "洛塔尔·德迈齐尔", "id": "Q57412"}, {"label": "霍斯特·辛德曼", "id": "Q57896"}], "options": ["奥托·格罗提渥, 维利·斯多夫, 汉斯·莫德罗, 洛塔尔·德迈齐尔, 霍斯特·辛德曼", "丹尼尔·卢皮", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "阿尔贝二世"], "target_options": "奥托·格罗提渥, 维利·斯多夫, 汉斯·莫德罗, 洛塔尔·德迈齐尔, 霍斯特·辛德曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_45"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_90", "question": "保拉的配偶是？", "answer": [{"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3911"}], "options": ["阿尔贝二世", "艾迪特·皮雅芙", "奥托·格罗提渥, 维利·斯多夫, 汉斯·莫德罗, 洛塔尔·德迈齐尔, 霍斯特·辛德曼", "科伦廷·马丁斯"], "target_options": "阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_45"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_91", "question": "担任过萨摩亚的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "菲娅梅·内奥米·马塔阿法", "id": "Q5446290"}, {"label": "图伊拉埃帕·萨伊莱莱·马利埃莱额奥伊", "id": "Q57723"}], "options": ["琳达·拉芙蕾丝", "托勒密八世, 托勒密六世", "菲娅梅·内奥米·马塔阿法, 图伊拉埃帕·萨伊莱莱·马利埃莱额奥伊", "迈克尔·威尔逊"], "target_options": "菲娅梅·内奥米·马塔阿法, 图伊拉埃帕·萨伊莱莱·马利埃莱额奥伊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_46"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_92", "question": "克娄巴特拉二世的配偶是？", "answer": [{"label": "托勒密八世", "id": "Q3350"}, {"label": "托勒密六世", "id": "Q39952"}], "options": ["意斯梅尔·塞拉诺", "菲娅梅·内奥米·马塔阿法, 图伊拉埃帕·萨伊莱莱·马利埃莱额奥伊", "陈水扁", "托勒密八世, 托勒密六世"], "target_options": "托勒密八世, 托勒密六世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_46"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_93", "question": "担任过汶莱的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "options": ["哈维尔·库尔松·佩雷斯", "阿尔伯特·爱因斯坦", "卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波", "哈桑纳尔·博尔基亚"], "target_options": "哈桑纳尔·博尔基亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_47"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_94", "question": "米列娃·马利奇的配偶是？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "options": ["查尔斯·阿兹纳弗", "哈桑纳尔·博尔基亚", "阿尔伯特·爱因斯坦", "贝夫·珀杜"], "target_options": "阿尔伯特·爱因斯坦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_47"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_95", "question": "担任过圣卢西亚的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "市长", "id": "Q30185"}], "options": ["安德列·比约戈·波科", "市长", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "肯伊·威斯特"], "target_options": "市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_48"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_96", "question": "伊迪丝·托尔金的配偶是？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "options": ["差利·卓别灵", "市长", "卡特娅·赛青格", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"], "target_options": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_48"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_97", "question": "担任过阿拉伯联合酋长国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "id": "Q57655"}], "options": ["穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "皮埃尔·高乃依", "布吉斯·梅迪斯, 差利·卓别灵, 埃里希·玛利亚·雷马克", "维特里乌斯"], "target_options": "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_49"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_98", "question": "宝莲·高黛的配偶是？", "answer": [{"label": "布吉斯·梅迪斯", "id": "Q343633"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}, {"label": "埃里希·玛利亚·雷马克", "id": "Q47293"}], "options": ["布吉斯·梅迪斯, 差利·卓别灵, 埃里希·玛利亚·雷马克", "金·卡恩斯", "穆罕默德·本·拉希德·阿勒马克图姆", "吉贝尔·德·诺让"], "target_options": "布吉斯·梅迪斯, 差利·卓别灵, 埃里希·玛利亚·雷马克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_49"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_99", "question": "担任过魏玛共和国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "菲利普·谢德曼", "id": "Q70581"}, {"label": "康斯坦丁·费伦巴赫", "id": "Q77156"}, {"label": "威廉·古诺", "id": "Q77179"}, {"label": "威廉·马克思", "id": "Q77183"}, {"label": "古斯塔夫·施特雷泽曼", "id": "Q103955"}], "options": ["凯撒", "菲利普·谢德曼, 康斯坦丁·费伦巴赫, 威廉·古诺, 威廉·马克思, 古斯塔夫·施特雷泽曼", "列宁", "迈克尔·威尔逊"], "target_options": "菲利普·谢德曼, 康斯坦丁·费伦巴赫, 威廉·古诺, 威廉·马克思, 古斯塔夫·施特雷泽曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_50"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_100", "question": "娜德斯达·克鲁普斯卡娅的配偶是？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "options": ["菲利普·谢德曼, 康斯坦丁·费伦巴赫, 威廉·古诺, 威廉·马克思, 古斯塔夫·施特雷泽曼", "斯坦利·库布里克", "列宁", "蒂姆·林斯肯"], "target_options": "列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_50"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_101", "question": "担任过第二次沃伊斯拉夫·科什图尼察内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "沃伊斯拉夫·科什图尼察", "id": "Q33031"}], "options": ["沃伊斯拉夫·科什图尼察", "让", "象头神", "Vipsania Agrippina, 大茱莉亚"], "target_options": "沃伊斯拉夫·科什图尼察", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_51"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_102", "question": "提庇留的配偶是？", "answer": [{"label": "Vipsania Agrippina", "id": "Q232090"}, {"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["Vipsania Agrippina, 大茱莉亚", "沃伊斯拉夫·科什图尼察", "艾莉森·洛曼", "马修·沃恩"], "target_options": "Vipsania Agrippina, 大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_51"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_103", "question": "担任过圣克鲁斯德韦萨纳的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Juan Carlos García Herrero", "id": "Q14085743"}, {"label": "市长", "id": "Q30185"}], "options": ["朱利安·麦克马洪", "格雷格·卢瑟福", "Juan Carlos García Herrero, 市长", "Erich Wendt, 瓦尔特·乌布利希"], "target_options": "Juan Carlos García Herrero, 市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_52"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_104", "question": "洛特·乌布利希的配偶是？", "answer": [{"label": "Erich Wendt", "id": "Q110966"}, {"label": "瓦尔特·乌布利希", "id": "Q2628"}], "options": ["Erich Wendt, 瓦尔特·乌布利希", "Juan Carlos García Herrero, 市长", "伊万·乌科夫", "费奥多尔·米哈伊洛维奇·陀思妥耶夫斯基"], "target_options": "Erich Wendt, 瓦尔特·乌布利希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_52"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_105", "question": "担任过戈培尔内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "options": ["夏尔·波德莱尔", "Prince Johann Georg of Schönaich-Carolath, 威廉二世", "小德韦恩·泰隆·韦德", "约瑟夫·戈培尔"], "target_options": "约瑟夫·戈培尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_53"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_106", "question": "格赖茨的赫尔米内·罗伊斯的配偶是？", "answer": [{"label": "Prince Johann Georg of Schönaich-Carolath", "id": "Q61812443"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "options": ["韦斯巴芗", "Prince Johann Georg of Schönaich-Carolath, 威廉二世", "米洛什·泽曼", "约瑟夫·戈培尔"], "target_options": "Prince Johann Georg of Schönaich-Carolath, 威廉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_53"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_107", "question": "担任过彼得·内恰斯内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "彼得·内恰斯", "id": "Q35786"}], "options": ["海因里希·吕布克", "彼得·内恰斯", "卡斯蒂耶之布朗谢", "班菲·米克洛什"], "target_options": "彼得·内恰斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_54"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_108", "question": "路易八世的配偶是？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "options": ["刘易斯·咸美顿", "卡斯蒂耶之布朗谢", "伊格纳齐·武卡谢维奇", "彼得·内恰斯"], "target_options": "卡斯蒂耶之布朗谢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_54"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_109", "question": "担任过尼加拉瓜的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "丹尼尔·奥尔特加", "id": "Q57402"}], "options": ["埃莉萨·乌加", "丹尼尔·奥尔特加", "卡特里·特卡威萨", "拉斐尔·恩托文, 尼古拉·萨科齐"], "target_options": "丹尼尔·奥尔特加", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_55"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_110", "question": "卡拉·布鲁尼的配偶是？", "answer": [{"label": "拉斐尔·恩托文", "id": "Q775989"}, {"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "options": ["丹尼尔·奥尔特加", "拉斐尔·恩托文, 尼古拉·萨科齐", "路易·巴斯德", "奥林匹亚·史诺"], "target_options": "拉斐尔·恩托文, 尼古拉·萨科齐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_55"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_111", "question": "担任过第2届萨尔蒙德政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "亚历克斯·萨尔蒙德", "id": "Q10652"}], "options": ["瓦伦·韦尔", "克娄巴特拉七世", "亚历克斯·萨尔蒙德", "铃木一朗"], "target_options": "亚历克斯·萨尔蒙德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_56"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_112", "question": "托勒密十三世的配偶是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "options": ["克拉克·L·赫尔", "亚历克斯·萨尔蒙德", "伊丽莎白二世", "克娄巴特拉七世"], "target_options": "克娄巴特拉七世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_56"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_113", "question": "担任过贝卢斯科尼第三届内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}], "options": ["潘基文", "克娄巴特拉七世", "凯文·鲁道夫", "西尔维奥·贝卢斯科尼"], "target_options": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_57"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_114", "question": "托勒密十四世的配偶是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "options": ["高锟", "西尔维奥·贝卢斯科尼", "科伦廷·马丁斯", "克娄巴特拉七世"], "target_options": "克娄巴特拉七世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_57"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_115", "question": "担任过阿尔哈维的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "市长", "id": "Q30185"}], "options": ["弗拉基米尔·维索茨基", "市长", "弗朗索瓦·密特朗", "理查德·瓦格纳"], "target_options": "市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_58"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_116", "question": "明娜·普拉纳的配偶是？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "options": ["理查德·瓦格纳", "埃米利奥·朱塞佩·法里纳", "玛丽莲·梦露", "市长"], "target_options": "理查德·瓦格纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_58"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_117", "question": "担任过民主柬埔寨的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "乔森潘", "id": "Q379203"}, {"label": "农谢", "id": "Q379225"}, {"label": "宾努", "id": "Q2232418"}, {"label": "波尔布特", "id": "Q39464"}], "options": ["罗比·格拉巴兹", "阿部贞夫", "汉斯·冯·彪罗, 理查德·瓦格纳", "乔森潘, 农谢, 宾努, 波尔布特"], "target_options": "乔森潘, 农谢, 宾努, 波尔布特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_59"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_118", "question": "科西玛·瓦格纳的配偶是？", "answer": [{"label": "汉斯·冯·彪罗", "id": "Q155540"}, {"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "options": ["汉斯·冯·彪罗, 理查德·瓦格纳", "乔治·哈里森", "乔森潘, 农谢, 宾努, 波尔布特", "厄尔曼纳里克"], "target_options": "汉斯·冯·彪罗, 理查德·瓦格纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_59"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_119", "question": "担任过孔雀王朝的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "旃陀罗笈多", "id": "Q188541"}, {"label": "宾头娑罗", "id": "Q315526"}, {"label": "达沙拉沙", "id": "Q538082"}, {"label": "舍利输迦", "id": "Q911425"}, {"label": "提婆伐摩", "id": "Q1563766"}], "options": ["维特里乌斯", "比约恩·林德曼", "格奥尔格·尼古劳斯·冯·尼森, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "旃陀罗笈多, 宾头娑罗, 达沙拉沙, 舍利输迦, 提婆伐摩"], "target_options": "旃陀罗笈多, 宾头娑罗, 达沙拉沙, 舍利输迦, 提婆伐摩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_60"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_120", "question": "康丝坦兹·莫札特的配偶是？", "answer": [{"label": "格奥尔格·尼古劳斯·冯·尼森", "id": "Q955658"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["旃陀罗笈多, 宾头娑罗, 达沙拉沙, 舍利输迦, 提婆伐摩", "维鲁斯", "狩野正信", "格奥尔格·尼古劳斯·冯·尼森, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "格奥尔格·尼古劳斯·冯·尼森, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_60"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_121", "question": "担任过弗沃达瓦的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "市长", "id": "Q30185"}], "options": ["乔·拜登", "朱利安·阿桑奇", "市长", "艾米·怀恩豪斯"], "target_options": "市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_61"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_122", "question": "美国的国家元首是？", "answer": [{"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "options": ["乔·拜登", "市长", "伯德·米勒", "法布里齐奥·多纳托"], "target_options": "乔·拜登", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_61"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_123", "question": "担任过北德意志邦联的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "options": ["赫尔穆特·施密特", "哈拉尔五世", "乔治·华盛顿", "奥托·冯·俾斯麦"], "target_options": "奥托·冯·俾斯麦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_62"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_124", "question": "挪威的国家元首是？", "answer": [{"label": "哈拉尔五世", "id": "Q57287"}], "options": ["弗里德利希·特奥里多尔·费希尔", "奥托·冯·俾斯麦", "哈拉尔五世", "熊绎"], "target_options": "哈拉尔五世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_62"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_125", "question": "担任过第一次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "options": ["阿蒂尔·兰波", "安格拉·默克尔", "戈尔迪安三世", "查尔斯三世"], "target_options": "安格拉·默克尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_63"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_126", "question": "加拿大的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["查尔斯三世", "安格拉·默克尔", "阿什利·扬", "马提亚尔"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_63"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_127", "question": "担任过阿霍内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "埃斯科·阿霍", "id": "Q29024"}], "options": ["阿尔贝二世", "费利佩六世", "埃斯科·阿霍", "弗朗索瓦·密特朗"], "target_options": "埃斯科·阿霍", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_64"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_128", "question": "西班牙的国家元首是？", "answer": [{"label": "费利佩六世", "id": "Q191045"}], "options": ["费利佩六世", "埃斯科·阿霍", "朗德里·博纳福瓦", "吕克·范登·布兰德"], "target_options": "费利佩六世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_64"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_129", "question": "担任过阿富汗临时政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "哈米德·卡尔扎伊", "id": "Q43944"}], "options": ["伯纳德·卡茨", "象头神", "哈米德·卡尔扎伊", "亚历山大·范德贝伦"], "target_options": "哈米德·卡尔扎伊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_65"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_130", "question": "奥地利的国家元首是？", "answer": [{"label": "亚历山大·范德贝伦", "id": "Q78869"}], "options": ["哈米德·卡尔扎伊", "亚历山大·范德贝伦", "约阿希姆·高克", "何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯"], "target_options": "亚历山大·范德贝伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_65"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_131", "question": "担任过墨索里尼内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "贝尼托·墨索里尼", "id": "Q23559"}], "options": ["贝拉克·奥巴马", "查尔斯三世", "贝尼托·墨索里尼", "班菲·米克洛什"], "target_options": "贝尼托·墨索里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_66"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_132", "question": "苏格兰的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["贝尼托·墨索里尼", "塞尔日·甘斯布", "路易·德贾梅士", "查尔斯三世"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_66"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_133", "question": "担任过第一次沃伊斯拉夫·科什图尼察内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "沃伊斯拉夫·科什图尼察", "id": "Q33031"}], "options": ["沃伊斯拉夫·科什图尼察", "查尔斯三世", "罗曼·赫尔佐克", "小约翰·罗密塔"], "target_options": "沃伊斯拉夫·科什图尼察", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_67"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_134", "question": "英格兰的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["克劳科拉斯", "沃伊斯拉夫·科什图尼察", "何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯", "查尔斯三世"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_67"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_135", "question": "担任过利波宁第二届内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "帕沃·利波宁", "id": "Q29110"}], "options": ["帕沃·利波宁", "珍妮卡·科斯特里奇", "菲利普", "亚历山德罗·普奇尼"], "target_options": "帕沃·利波宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_68"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_136", "question": "比利时的国家元首是？", "answer": [{"label": "菲利普", "id": "Q155004"}], "options": ["亚历山大·塞维鲁", "维永", "帕沃·利波宁", "菲利普"], "target_options": "菲利普", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_68"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_137", "question": "担任过多米尼克的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "罗斯福·斯凯里特", "id": "Q57823"}], "options": ["罗斯福·斯凯里特", "卡尔·邓尼茨, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡", "诺诺·艾奎诺", "哈里·穆里施"], "target_options": "罗斯福·斯凯里特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_69"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_138", "question": "纳粹德国的国家元首是？", "answer": [{"label": "卡尔·邓尼茨", "id": "Q76437"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "保罗·冯·兴登堡", "id": "Q2667"}], "options": ["路易·德贾梅士", "卢图夫·阿里汗", "卡尔·邓尼茨, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡", "罗斯福·斯凯里特"], "target_options": "卡尔·邓尼茨, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_69"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_139", "question": "担任过以色列的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "options": ["雅罗斯瓦夫·罗泽维奇", "米歇尔·巴切莱特", "威廉-亚历山大", "本雅明·内塔尼亚胡"], "target_options": "本雅明·内塔尼亚胡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_70"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_140", "question": "荷兰的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}], "options": ["斯特凡尼·海因茨曼", "威廉·加拉斯", "本雅明·内塔尼亚胡", "威廉-亚历山大"], "target_options": "威廉-亚历山大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_70"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_141", "question": "担任过利波宁第一届内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "帕沃·利波宁", "id": "Q29110"}], "options": ["麦克·希金斯", "尼古拉·萨科齐", "帕沃·利波宁", "斯特弗·芒当达"], "target_options": "帕沃·利波宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_71"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_142", "question": "爱尔兰共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "麦克·希金斯", "id": "Q57276"}], "options": ["托尼·涅米宁", "帕沃·利波宁", "埃里克·巴隆多", "麦克·希金斯"], "target_options": "麦克·希金斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_71"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_143", "question": "担任过以色列临时政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·本-古里安", "id": "Q37610"}], "options": ["通伦·西苏里", "戴维·本-古里安", "勒夫海因里希·威廉·瓦格纳", "玛格达莱娜·姆罗奇凯维奇"], "target_options": "戴维·本-古里安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_72"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_144", "question": "老挝的国家元首是？", "answer": [{"label": "通伦·西苏里", "id": "Q58323"}], "options": ["弗兰克·里贝里", "通伦·西苏里", "谢莉·拉德曼", "戴维·本-古里安"], "target_options": "通伦·西苏里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_72"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_145", "question": "担任过第一届以色列政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·本-古里安", "id": "Q37610"}], "options": ["卡尔十六世·古斯塔夫", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "帕蒂·史密斯", "戴维·本-古里安"], "target_options": "戴维·本-古里安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_73"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_146", "question": "瑞典的国家元首是？", "answer": [{"label": "卡尔十六世·古斯塔夫", "id": "Q45068"}], "options": ["拉明·迪亚克", "戴维·本-古里安", "可可·奥斯丁", "卡尔十六世·古斯塔夫"], "target_options": "卡尔十六世·古斯塔夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_73"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_147", "question": "担任过以色列第3届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·本-古里安", "id": "Q37610"}], "options": ["阿里·里达", "马修·沃恩", "查尔斯三世", "戴维·本-古里安"], "target_options": "戴维·本-古里安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_74"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_148", "question": "威尔斯的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["戴维·本-古里安", "柯拉蓉·艾奎诺", "艾琳·韦约克", "查尔斯三世"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_74"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_149", "question": "担任过以色列第7届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·本-古里安", "id": "Q37610"}], "options": ["戴维·本-古里安", "哈康·埃里克松", "劳拉·巴代亚", "玛格丽特二世"], "target_options": "戴维·本-古里安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_75"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_150", "question": "格陵兰的国家元首是？", "answer": [{"label": "玛格丽特二世", "id": "Q102139"}], "options": ["玛格丽特二世", "戴维·本-古里安", "温家宝", "凯文·鲁道夫"], "target_options": "玛格丽特二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_75"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_151", "question": "担任过以色列第2届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·本-古里安", "id": "Q37610"}], "options": ["特奥多尔·蒙森", "乔治·华盛顿", "孔雀王朝", "戴维·本-古里安"], "target_options": "戴维·本-古里安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_76"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_152", "question": "阿育王的国家元首是？", "answer": [{"label": "孔雀王朝", "id": "Q62943"}], "options": ["熊绎", "史提夫·汪达", "戴维·本-古里安", "孔雀王朝"], "target_options": "孔雀王朝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_76"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_153", "question": "担任过第一次瓦尔斯政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·瓦尔斯", "id": "Q10287"}], "options": ["弗兰克-瓦尔特·施泰因迈尔", "若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "曼努埃尔·瓦尔斯", "赫尔曼·迈尔"], "target_options": "曼努埃尔·瓦尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_77"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_154", "question": "德国的国家元首是？", "answer": [{"label": "弗兰克-瓦尔特·施泰因迈尔", "id": "Q76658"}], "options": ["曼努埃尔·瓦尔斯", "巴巴拉", "拉美西斯十世", "弗兰克-瓦尔特·施泰因迈尔"], "target_options": "弗兰克-瓦尔特·施泰因迈尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_77"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_155", "question": "担任过第二次瓦尔斯政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "曼努埃尔·瓦尔斯", "id": "Q10287"}], "options": ["曼努埃尔·瓦尔斯", "瑞士联邦委员会", "提姆·柏纳-李", "妮雅·瓦达萝丝"], "target_options": "曼努埃尔·瓦尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_78"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_156", "question": "瑞士的国家元首是？", "answer": [{"label": "瑞士联邦委员会", "id": "Q30917"}], "options": ["曼努埃尔·瓦尔斯", "查尔斯·林德伯格", "瑞士联邦委员会", "普里莫日·科兹穆斯"], "target_options": "瑞士联邦委员会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_78"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_157", "question": "担任过第三次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "options": ["弗拉基米尔·普京", "唐德宗", "阿利安", "托尼·布莱尔"], "target_options": "托尼·布莱尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_79"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_158", "question": "俄罗斯的国家元首是？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·普京", "id": "Q7747"}], "options": ["斯特弗·芒当达", "托尼·布莱尔", "布莱兹·马图伊迪", "弗拉基米尔·普京"], "target_options": "弗拉基米尔·普京", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_79"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_159", "question": "担任过香港特别行政区第二届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "options": ["艾米·麦克唐纳", "威廉·鲁托", "伊凡·参卡尔", "董建华"], "target_options": "董建华", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_80", "inter_ua_91"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_160", "question": "肯尼亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉·鲁托", "id": "Q195725"}], "options": ["阿克斯维尔", "董建华", "威廉·鲁托", "维多利亚·阿扎伦卡"], "target_options": "威廉·鲁托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_80"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_161", "question": "担任过第一届梅杰内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "约翰·梅杰", "id": "Q9559"}], "options": ["Fernando Alessandri, Arturo Alessandri Rodríguez, Hernán Alessandri, Eduardo Alessandri Rodríguez, 豪尔赫·亚历山德里", "赫尔曼·黑塞", "拉甘比", "约翰·梅杰"], "target_options": "约翰·梅杰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_81"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_162", "question": "阿图罗·亚历山德里·帕尔马的子女是？", "answer": [{"label": "Fernando Alessandri", "id": "Q5444579"}, {"label": "Arturo Alessandri Rodríguez", "id": "Q5707094"}, {"label": "Hernán Alessandri", "id": "Q5742152"}, {"label": "Eduardo Alessandri Rodríguez", "id": "Q10914620"}, {"label": "豪尔赫·亚历山德里", "id": "Q576"}], "options": ["Fernando Alessandri, Arturo Alessandri Rodríguez, Hernán Alessandri, Eduardo Alessandri Rodríguez, 豪尔赫·亚历山德里", "约翰·梅杰", "丽塔·柯尼希", "拉里·桑格"], "target_options": "Fernando Alessandri, Arturo Alessandri Rodríguez, Hernán Alessandri, Eduardo Alessandri Rodríguez, 豪尔赫·亚历山德里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_81"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_163", "question": "担任过西罗讷城市圈公共社区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Michel Mercier", "id": "Q12955"}], "options": ["图拉真", "克莱尔·霍尔特", "Michel Mercier", "吉米·贝内特"], "target_options": "Michel Mercier", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_82"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_164", "question": "涅尔瓦的子女是？", "answer": [{"label": "图拉真", "id": "Q1425"}], "options": ["Michel Mercier", "图拉真", "西塞罗", "劳伦斯先生"], "target_options": "图拉真", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_82"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_165", "question": "担任过香港特别行政区第一届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "董建华", "id": "Q15027"}], "options": ["耶稣", "刘易斯·咸美顿", "董建华", "安德雷·皮埃尔·吉尼亚克"], "target_options": "董建华", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_83"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_166", "question": "圣母玛利亚的子女是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["耶稣", "董建华", "尤塞恩·博尔特", "伊赫桑·哈达迪"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_83"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_167", "question": "担任过魏森堡-贡岑豪森县的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Manuel Westphal", "id": "Q14916792"}, {"label": "Gerhard Wägemann", "id": "Q49587"}, {"label": "Karl Friedrich Zink", "id": "Q49590"}, {"label": "Franz Xaver Uhl", "id": "Q49588"}, {"label": "Georg Rosenbauer", "id": "Q49589"}], "options": ["塔拉·斯特朗", "安东尼奥·塞尼", "Manuel Westphal, Gerhard Wägemann, Karl Friedrich Zink, Franz Xaver Uhl, Georg Rosenbauer", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)"], "target_options": "Manuel Westphal, Gerhard Wägemann, Karl Friedrich Zink, Franz Xaver Uhl, Georg Rosenbauer", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_84"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_168", "question": "西班牙的卡洛塔·若阿金娜的子女是？", "answer": [{"label": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)", "id": "Q232488"}, {"label": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)", "id": "Q235162"}, {"label": "伊莎贝尔·玛丽亚公主", "id": "Q269689"}, {"label": "米格尔一世", "id": "Q310790"}, {"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}], "options": ["Manuel Westphal, Gerhard Wägemann, Karl Friedrich Zink, Franz Xaver Uhl, Georg Rosenbauer", "米歇尔·普拉蒂尼", "拉隆德·戈登", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)"], "target_options": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_84"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_169", "question": "担任过以色列第27届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "options": ["赫尔曼·黑塞", "本雅明·内塔尼亚胡", "Joseph Davrichachvili, Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林", "拉里·桑格"], "target_options": "本雅明·内塔尼亚胡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_85"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_170", "question": "克捷万·格拉泽的子女是？", "answer": [{"label": "Joseph Davrichachvili", "id": "Q22344319"}, {"label": "Mikhail Jughashvili", "id": "Q108723194"}, {"label": "Giorgi Jughashvili", "id": "Q108723531"}, {"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["朱元璋", "Joseph Davrichachvili, Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林", "本雅明·内塔尼亚胡", "金·怀尔德"], "target_options": "Joseph Davrichachvili, Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_85"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_171", "question": "担任过以色列第32届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "options": ["弥涅耳瓦, 狄安娜, 贝罗纳, 赫丘利, 巴克科斯", "本雅明·内塔尼亚胡", "皮耶罗·格罗斯", "查理·高尔"], "target_options": "本雅明·内塔尼亚胡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_86"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_172", "question": "朱庇特的子女是？", "answer": [{"label": "弥涅耳瓦", "id": "Q126916"}, {"label": "狄安娜", "id": "Q132543"}, {"label": "贝罗纳", "id": "Q207234"}, {"label": "赫丘利", "id": "Q240679"}, {"label": "巴克科斯", "id": "Q645312"}], "options": ["本雅明·内塔尼亚胡", "艾克斯的阿尔伯特", "弥涅耳瓦, 狄安娜, 贝罗纳, 赫丘利, 巴克科斯", "安德列·比约戈·波科"], "target_options": "弥涅耳瓦, 狄安娜, 贝罗纳, 赫丘利, 巴克科斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_86"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_173", "question": "担任过挪威工商联合会的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "总统", "id": "Q30461"}], "options": ["恩里克塔·平托, 阿尼瓦尔·平托", "弗朗切斯科·科西加", "唐殇帝", "总统"], "target_options": "总统", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_87"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_174", "question": "弗朗西斯科·安东尼奥·平托的子女是？", "answer": [{"label": "恩里克塔·平托", "id": "Q5834035"}, {"label": "阿尼瓦尔·平托", "id": "Q1324"}], "options": ["总统", "米特·罗姆尼", "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "恩里克塔·平托, 阿尼瓦尔·平托"], "target_options": "恩里克塔·平托, 阿尼瓦尔·平托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_87"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_175", "question": "担任过长崎县的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "大石贤吾", "id": "Q111097857"}, {"label": "中村法道", "id": "Q52349"}], "options": ["克兰西·布朗", "大石贤吾, 中村法道", "英迪拉·甘地", "列宁"], "target_options": "大石贤吾, 中村法道", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_88"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_176", "question": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁的子女是？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "options": ["英迪拉·甘地", "保罗·朗之万", "约翰·苏尔特斯", "大石贤吾, 中村法道"], "target_options": "英迪拉·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_88"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_177", "question": "担任过第二次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "options": ["茱利亚, 奥古斯都, 恺撒里昂", "罗阿尔·阿蒙森", "安格拉·默克尔", "让·拉辛"], "target_options": "安格拉·默克尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_89"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_178", "question": "凯撒的子女是？", "answer": [{"label": "茱利亚", "id": "Q235087"}, {"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}, {"label": "恺撒里昂", "id": "Q39589"}], "options": ["茱利亚, 奥古斯都, 恺撒里昂", "布鲁斯·马修斯", "安格拉·默克尔", "特里·吉列姆"], "target_options": "茱利亚, 奥古斯都, 恺撒里昂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_89"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_179", "question": "担任过第一届施罗德内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "格哈特·施罗德", "id": "Q2530"}], "options": ["本笃十六世", "格哈特·施罗德", "卢基拉, Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina", "芭尔芭拉·沃尔尼茨卡-谢夫奇克"], "target_options": "格哈特·施罗德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_90"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_180", "question": "马尔库斯·奥列里乌斯的子女是？", "answer": [{"label": "卢基拉", "id": "Q242466"}, {"label": "Annia Cornificia Faustina Minor", "id": "Q441706"}, {"label": "Marcus Annius Verus Caesar", "id": "Q567222"}, {"label": "Fadilla", "id": "Q2055853"}, {"label": "Annia Aurelia Galeria Faustina", "id": "Q3655950"}], "options": ["保罗·朗之万", "格哈特·施罗德", "卢基拉, Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina", "米洛拉德·马日奇"], "target_options": "卢基拉, Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_90"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_182", "question": "乔治·赫伯特·沃克·布什的子女是？", "answer": [{"label": "杰布·布希", "id": "Q221997"}, {"label": "尼尔·马伦·布什", "id": "Q320829"}, {"label": "马文·皮尔斯·布什", "id": "Q1375345"}, {"label": "多萝西·布什·科克", "id": "Q3305438"}, {"label": "波林·罗宾逊·布什", "id": "Q52159104"}], "options": ["金·怀尔德", "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什", "曾荫权", "埃里克·阿比达尔"], "target_options": "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_91"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_183", "question": "担任过李克强政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "options": ["李克强", "约科·托尔迈宁", "哈德良", "列奥纳多·达·芬奇"], "target_options": "李克强", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_92"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_184", "question": "图拉真的子女是？", "answer": [{"label": "哈德良", "id": "Q1427"}], "options": ["麦莉·希拉", "李克强", "哈德良", "杰罗尼莫"], "target_options": "哈德良", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_92"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_185", "question": "担任过厄立特里亚的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "伊萨亚斯·阿费沃尔基", "id": "Q57348"}], "options": ["史蒂芬·哈珀", "克洛迪雅·奥克塔薇尔, Claudia Antonia, 不列塔尼库斯, Tiberius Claudius Drusus, Claudia Julia", "尼古拉·哥白尼", "伊萨亚斯·阿费沃尔基"], "target_options": "伊萨亚斯·阿费沃尔基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_93"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_186", "question": "克劳狄一世的子女是？", "answer": [{"label": "克洛迪雅·奥克塔薇尔", "id": "Q231262"}, {"label": "Claudia Antonia", "id": "Q255410"}, {"label": "不列塔尼库斯", "id": "Q313115"}, {"label": "Tiberius Claudius Drusus", "id": "Q2975271"}, {"label": "Claudia Julia", "id": "Q30026262"}], "options": ["伊萨亚斯·阿费沃尔基", "德怀特·艾森豪威尔", "艾米·怀恩豪斯", "克洛迪雅·奥克塔薇尔, Claudia Antonia, 不列塔尼库斯, Tiberius Claudius Drusus, Claudia Julia"], "target_options": "克洛迪雅·奥克塔薇尔, Claudia Antonia, 不列塔尼库斯, Tiberius Claudius Drusus, Claudia Julia", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_93"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_187", "question": "担任过银河帝国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "白卜庭", "id": "Q51770"}], "options": ["伊莎贝尔·赫洛夫森", "鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德, 安敦宁·毕尤", "白卜庭", "艾拉·费兹洁拉"], "target_options": "白卜庭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_94"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_188", "question": "哈德良的子女是？", "answer": [{"label": "鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德", "id": "Q455034"}, {"label": "安敦宁·毕尤", "id": "Q1429"}], "options": ["白卜庭", "大卫·阿拉巴", "鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德, 安敦宁·毕尤", "乔瓦尼·格隆基"], "target_options": "鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德, 安敦宁·毕尤", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_94"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_189", "question": "担任过岩手县的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "达增拓也", "id": "Q49869"}], "options": ["达增拓也", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世", "巴兹·奥尔德林", "格伦达·施罗德"], "target_options": "达增拓也", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_95"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_190", "question": "克丽奥佩脱拉五世的子女是？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "options": ["埃贡·克伦茨", "达增拓也", "布鲁斯·马修斯", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世"], "target_options": "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 贝勒尼基四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_95"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_191", "question": "担任过加蓬的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "雷蒙·恩东·希马", "id": "Q57856"}], "options": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世", "雷蒙·恩东·希马", "马文·马丁", "唐殇帝"], "target_options": "雷蒙·恩东·希马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_96"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_192", "question": "托勒密十二世的子女是？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "阿尔西诺伊四世", "id": "Q40013"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}], "options": ["罗伦·哥斯尼", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世", "雷蒙·恩东·希马", "亚历山达罗·孟佐尼"], "target_options": "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_96"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_193", "question": "担任过拿破仑第四个政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "options": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), Agnes Dettman, 威廉二世", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "拿破仑三世", "第五世达赖喇嘛"], "target_options": "拿破仑三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_97"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_194", "question": "腓特烈三世的子女是？", "answer": [{"label": "索菲", "id": "Q155822"}, {"label": "西吉斯蒙德王子", "id": "Q2800847"}, {"label": "瓦尔德马王子 (普鲁士)", "id": "Q3026877"}, {"label": "Agnes Dettman", "id": "Q76366789"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "options": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), Agnes Dettman, 威廉二世", "萨达姆·侯赛因", "拿破仑三世", "胡安·曼努埃尔·范吉奥"], "target_options": "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), Agnes Dettman, 威廉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_97"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_195", "question": "担任过苏维埃俄国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "options": ["戈尔迪安三世", "米盖", "维永", "列宁"], "target_options": "列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_98"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_196", "question": "戈尔迪安二世的子女是？", "answer": [{"label": "戈尔迪安三世", "id": "Q1812"}], "options": ["戈尔迪安三世", "弗朗科·巴迪亚多", "列宁", "佩德罗一世"], "target_options": "戈尔迪安三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_98"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_197", "question": "担任过拿破仑第一次政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "options": ["拿破仑三世", "维吉尔", "皮库斯, Remus, Formido, 罗慕卢斯, 邱比特", "谢尔盖·科德亚普金"], "target_options": "拿破仑三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_99"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_198", "question": "玛尔斯的子女是？", "answer": [{"label": "皮库斯", "id": "Q235724"}, {"label": "Remus", "id": "Q1242632"}, {"label": "Formido", "id": "Q5864024"}, {"label": "罗慕卢斯", "id": "Q2186"}, {"label": "邱比特", "id": "Q5011"}], "options": ["艾萨克·牛顿", "皮库斯, Remus, Formido, 罗慕卢斯, 邱比特", "拿破仑三世", "福雷·纳辛贝"], "target_options": "皮库斯, Remus, Formido, 罗慕卢斯, 邱比特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_99"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_199", "question": "担任过拿破仑第二次政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "options": ["Quintus Fabius Maximus Aemilianus, Aemilia, Aemilia, Aemilia, 小西庇阿", "拿破仑三世", "拉吉夫·甘地", "路易吉·伊诺第"], "target_options": "拿破仑三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_100"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_200", "question": "卢基乌斯·埃米利乌斯·保卢斯·马其顿尼库斯的子女是？", "answer": [{"label": "Quintus Fabius Maximus Aemilianus", "id": "Q459836"}, {"label": "Aemilia", "id": "Q12279859"}, {"label": "Aemilia", "id": "Q12279857"}, {"label": "Aemilia", "id": "Q12279862"}, {"label": "小西庇阿", "id": "Q2307"}], "options": ["拿破仑三世", "伯纳德·卡茨", "林赛·沃恩", "Quintus Fabius Maximus Aemilianus, Aemilia, Aemilia, Aemilia, 小西庇阿"], "target_options": "Quintus Fabius Maximus Aemilianus, Aemilia, Aemilia, Aemilia, 小西庇阿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_100"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_201", "question": "担任过丹麦王国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "梅特·弗雷泽里克森", "id": "Q5015"}], "options": ["埃因·科尔弗, 道格拉斯·亚当斯", "第五代贝德福德公爵法兰西斯·罗素", "劳伦斯先生", "梅特·弗雷泽里克森"], "target_options": "梅特·弗雷泽里克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_101"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_202", "question": "银河系漫游指南系列的作者是？", "answer": [{"label": "埃因·科尔弗", "id": "Q211893"}, {"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["埃因·科尔弗, 道格拉斯·亚当斯", "蒂普苏丹", "路德维希·范·贝多芬", "梅特·弗雷泽里克森"], "target_options": "埃因·科尔弗, 道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_101"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_203", "question": "担任过德国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "奥拉夫·朔尔茨", "id": "Q61053"}], "options": ["弗兰克·布瓦丹", "奥拉夫·朔尔茨", "保尔什·克里斯蒂安", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "奥拉夫·朔尔茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_102"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_204", "question": "生命、宇宙及万事万物的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "奥拉夫·朔尔茨", "奥古斯特·罗丹", "明穆宗"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_102"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_205", "question": "担任过俄罗斯共和国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "亚历山大·克伦斯基", "id": "Q48211"}], "options": ["亚历山大·克伦斯基", "道格拉斯·亚当斯", "詹姆士·柯本", "艾克斯的阿尔伯特"], "target_options": "亚历山大·克伦斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_103"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_206", "question": "大部无害的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["亚历山大·克伦斯基", "荣·保罗", "克里斯汀·泰勒", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_103"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_207", "question": "担任过巴黎第七区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "拉希妲·达狄", "id": "Q27182"}], "options": ["克娄巴特拉七世", "拉希妲·达狄", "英厄马尔·斯滕马克", "贝拉克·奥巴马"], "target_options": "拉希妲·达狄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_104"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_208", "question": "无畏的希望的作者是？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["塔拉·斯特朗", "米克拉·科维洛维", "拉希妲·达狄", "贝拉克·奥巴马"], "target_options": "贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_104"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_209", "question": "担任过第二次马卓安内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "约翰·梅杰", "id": "Q9559"}], "options": ["约翰·梅杰", "贝拉克·奥巴马", "弗朗切斯科·彼特拉克", "让·拉辛"], "target_options": "约翰·梅杰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_105"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_210", "question": "第13535号行政命令的作者是？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["梁振英", "约翰·梅杰", "贝拉克·奥巴马", "乔尔杰·加吉奇"], "target_options": "贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_105"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_211", "question": "担任过波城-贝阿恩-比利牛斯城市圈公共社区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·贝鲁", "id": "Q12963"}], "options": ["马克·普拉努斯", "弗朗索瓦·贝鲁", "贝拉克·奥巴马", "韦斯巴芗"], "target_options": "弗朗索瓦·贝鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_106"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_212", "question": "第13526号行政命令的作者是？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["福雷·纳辛贝", "撒母耳·卡马乌", "贝拉克·奥巴马", "弗朗索瓦·贝鲁"], "target_options": "贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_106"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_213", "question": "担任过贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "options": ["罗伯特·弗朗西斯·甘迺迪", "道格拉斯·亚当斯", "迈克尔·杰克逊", "托尼·布莱尔"], "target_options": "托尼·布莱尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_107"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_214", "question": "银河系漫游指南的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "伯纳·马多夫", "托尼·布莱尔", "莱昂内尔·苏亚雷斯"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_107"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_215", "question": "担任过卡拉汉内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "詹姆斯·卡拉汉", "id": "Q9576"}], "options": ["詹姆斯·卡拉汉", "亚伯拉罕·林肯", "安迪·穆雷", "拿破仑"], "target_options": "詹姆斯·卡拉汉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_108"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_216", "question": "盖兹堡演说的作者是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["肖恩·康纳利", "拉美西斯四世", "亚伯拉罕·林肯", "詹姆斯·卡拉汉"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_108"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_217", "question": "担任过第二次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "options": ["曼努埃尔·奎松", "托尼·布莱尔", "安德烈-马里·安培", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "托尼·布莱尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_109"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_218", "question": "银河便车指南第三至第六阶段的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["托尼·布莱尔", "乔凡尼·斯基亚帕雷利", "撒母耳·卡马乌", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_109"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_219", "question": "担任过习近平体制的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "李克强", "id": "Q18111"}], "options": ["李克强", "谢尔盖·科德亚普金", "蒂托·李维", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "李克强", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_110"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_220", "question": "Dirk Gently's Holistic Detective Agency的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["加尔各答德肋撒修女", "兰斯·阿姆斯特朗", "李克强", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_110"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_221", "question": "担任过荷兰王国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "马克·吕特", "id": "Q57792"}], "options": ["马克·吕特", "约瑟夫·斯特凡", "芭尔芭拉·沃尔尼茨卡-谢夫奇克", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "马克·吕特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_111"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_222", "question": "宇宙尽头的餐厅的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "布兰登·麦克唐纳", "贾加特吉特·辛格", "马克·吕特"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_111"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_223", "question": "担任过俾斯麦内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "奥托·冯·俾斯麦", "id": "Q8442"}], "options": ["塞内卡", "约翰·洛依德 (电视节目制作人), 道格拉斯·亚当斯", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "奥托·冯·俾斯麦"], "target_options": "奥托·冯·俾斯麦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_112"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_224", "question": "Liff的意义的作者是？", "answer": [{"label": "约翰·洛依德 (电视节目制作人)", "id": "Q366162"}, {"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["约翰·洛依德 (电视节目制作人), 道格拉斯·亚当斯", "奥托·冯·俾斯麦", "路德维希·艾哈德", "范蔚菁"], "target_options": "约翰·洛依德 (电视节目制作人), 道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_112"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_225", "question": "担任过奥布泰尔的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "2014年", "id": "Q1999"}, {"label": "2008年", "id": "Q2004"}], "options": ["2014年, 2008年", "提姆·斯姆泽克", "王小云", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "2014年, 2008年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_113"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_226", "question": "铁达尼号星舰的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["2014年, 2008年", "道格拉斯·亚当斯", "马克西米努斯·色雷克斯", "尼尔·阿姆斯特朗"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_113"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_227", "question": "担任过托宁-施密特内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "赫勒·托宁-施密特", "id": "Q57652"}], "options": ["斯维宁·哈康松", "马克·卡沃汀, 道格拉斯·亚当斯", "赫勒·托宁-施密特", "奥斯卡·凡滕贝里"], "target_options": "赫勒·托宁-施密特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_114"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_228", "question": "最后一眼的作者是？", "answer": [{"label": "马克·卡沃汀", "id": "Q897408"}, {"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["赫勒·托宁-施密特", "卡特里·特卡威萨", "马克·卡沃汀, 道格拉斯·亚当斯", "詹姆斯·卡拉汉"], "target_options": "马克·卡沃汀, 道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_114"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_229", "question": "担任过苏台德兰帝国大区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "康拉德·亨莱因", "id": "Q57462"}], "options": ["金·怀尔德", "杨卡·库巴拉", "道格拉斯·亚当斯", "康拉德·亨莱因"], "target_options": "康拉德·亨莱因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_115"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_230", "question": "掰掰，谢谢你们的鱼啦的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "康拉德·亨莱因", "穆塔兹·伊萨·巴希姆", "阿尔马兹别克·阿坦巴耶夫"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_115"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_231", "question": "担任过印度联邦的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "options": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "谢赫·迪亚巴特", "乔治·纳波利塔诺", "贝拉克·奥巴马"], "target_options": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_116"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_232", "question": "我父亲的梦想：种族和继承的故事的作者是？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["贝拉克·奥巴马", "韦科·坎科宁", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "差利·卓别灵"], "target_options": "贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_116"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_233", "question": "担任过卡梅伦内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "options": ["戴维·卡梅伦", "理查德·瓦格纳", "托尼·涅米宁", "Google"], "target_options": "戴维·卡梅伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_117"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_234", "question": "谷歌翻译的作者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["戴维·卡梅伦", "象头神", "Google", "约翰·卡巴耶"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_117"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_235", "question": "担任过纳希切万自治共和国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Fuad Najafli", "id": "Q115806982"}, {"label": "瓦西夫·塔利博夫", "id": "Q57549"}], "options": ["克雷格·布林", "张学友", "Fuad Najafli, 瓦西夫·塔利博夫", "乔治·华盛顿"], "target_options": "Fuad Najafli, 瓦西夫·塔利博夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_118"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_236", "question": "乔治·华盛顿的告别演讲的作者是？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "options": ["乔治·华盛顿", "Fuad Najafli, 瓦西夫·塔利博夫", "唐哀帝", "埃尔温·隆美尔"], "target_options": "乔治·华盛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_118"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_237", "question": "担任过以色列第17届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "伊扎克·拉宾", "id": "Q34060"}], "options": ["西塞罗", "简森·巴顿", "道格拉斯·亚当斯", "伊扎克·拉宾"], "target_options": "伊扎克·拉宾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_119"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_238", "question": "Un cheval dans la salle de bains的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["伊扎克·拉宾", "道格拉斯·亚当斯", "蒂娜·菲", "阿卜杜尔·卡拉姆"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_119"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_239", "question": "担任过以色列第25届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "伊扎克·拉宾", "id": "Q34060"}], "options": ["蒋中正", "Google", "塔乌费克·马克洛菲", "伊扎克·拉宾"], "target_options": "伊扎克·拉宾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_120"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_240", "question": "Google Patents的作者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["伊扎克·拉宾", "桑丘·格拉西亚", "Google", "亨利·P·亚历山大"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_120"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_241", "question": "担任过第二届哈达内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·哈达", "id": "Q29050"}], "options": ["穆罕默德·哈达", "马修·沃恩", "玛格丽塔·扎拉菲", "塞琉古四世"], "target_options": "穆罕默德·哈达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_121"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_242", "question": "海扁王的导演是？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}], "options": ["马修·沃恩", "阿尔贝托·阿斯卡里", "佩蒂纳克斯", "穆罕默德·哈达"], "target_options": "马修·沃恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_121"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_243", "question": "担任过以色列第10届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·本-古里安", "id": "Q37610"}], "options": ["曼努埃尔·瓦尔斯", "梅丽莎·法恩", "戴维·本-古里安", "差利·卓别灵"], "target_options": "戴维·本-古里安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_122"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_244", "question": "摩登时代的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["卢图夫·阿里汗", "戴维·本-古里安", "安敦宁·毕尤", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_122"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_245", "question": "担任过以色列第33届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "options": ["米歇尔·巴切莱特", "马克·弗罗斯特, 大卫·林奇", "詹姆斯·K·吉布森", "本雅明·内塔尼亚胡"], "target_options": "本雅明·内塔尼亚胡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_123"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_246", "question": "双峰的导演是？", "answer": [{"label": "马克·弗罗斯特", "id": "Q778585"}, {"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["本雅明·内塔尼亚胡", "马克·弗罗斯特, 大卫·林奇", "周恩来", "毕达哥拉斯"], "target_options": "马克·弗罗斯特, 大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_123"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_247", "question": "担任过克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔总统任期的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "id": "Q40649"}], "options": ["马尔库斯·奥列里乌斯", "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "克莱尔·霍尔特", "蜜雪儿·麦劳伦, 大卫·史雷德, 菲利斯·安利奎斯·阿尔卡拉, 蒂姆·杭特, 莱恩·约翰逊"], "target_options": "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_124"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_248", "question": "绝命毒师的导演是？", "answer": [{"label": "蜜雪儿·麦劳伦", "id": "Q127800"}, {"label": "大卫·史雷德", "id": "Q371455"}, {"label": "菲利斯·安利奎斯·阿尔卡拉", "id": "Q462727"}, {"label": "蒂姆·杭特", "id": "Q548834"}, {"label": "莱恩·约翰逊", "id": "Q621818"}], "options": ["蜜雪儿·麦劳伦, 大卫·史雷德, 菲利斯·安利奎斯·阿尔卡拉, 蒂姆·杭特, 莱恩·约翰逊", "唐中宗", "克里斯蒂娜·费尔南德斯·德基什内尔", "瓦斯科·努涅斯·德·巴尔沃亚"], "target_options": "蜜雪儿·麦劳伦, 大卫·史雷德, 菲利斯·安利奎斯·阿尔卡拉, 蒂姆·杭特, 莱恩·约翰逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_124"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_249", "question": "担任过以色列第16届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "果尔达·梅厄", "id": "Q42992"}], "options": ["差利·卓别灵", "梅丽·史翠普", "果尔达·梅厄", "赫尔曼·列斯科"], "target_options": "果尔达·梅厄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_125"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_250", "question": "大独裁者的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["黄顺元", "差利·卓别灵", "拉美西斯五世", "果尔达·梅厄"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_125"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_251", "question": "担任过菅内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "菅直人", "id": "Q47846"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "菅直人", "妮雅·瓦达萝丝", "唐顺宗"], "target_options": "菅直人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_126", "inter_ua_127", "inter_ua_136"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_252", "question": "索拉里斯星的导演是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "菅直人", "加琳娜·齐宾", "迈克尔·舒马赫"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_126"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_254", "question": "8½的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["费德里科·费里尼", "伊万·雷根", "唐太宗", "菅直人"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_127"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_255", "question": "担任过伊沃·萨纳德第一任内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "伊沃·萨纳德", "id": "Q56220"}], "options": ["伊沃·萨纳德", "费德里科·费里尼, 阿尔贝托·拉图瓦达", "约瑟夫·布罗茨基", "卢图夫·阿里汗"], "target_options": "伊沃·萨纳德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_128"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_256", "question": "卖艺春秋的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}, {"label": "阿尔贝托·拉图瓦达", "id": "Q59204"}], "options": ["伊沃·萨纳德", "科伦廷·马丁斯", "费德里科·费里尼, 阿尔贝托·拉图瓦达", "让·拉辛"], "target_options": "费德里科·费里尼, 阿尔贝托·拉图瓦达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_128"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_257", "question": "担任过第1届萨尔蒙德政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "亚历克斯·萨尔蒙德", "id": "Q10652"}], "options": ["德怀特·霍华德", "尼耶尔·阿莫斯", "亚历克斯·萨尔蒙德", "斯坦利·库布里克"], "target_options": "亚历克斯·萨尔蒙德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_129"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_258", "question": "发条橘子的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["查理·高尔", "斯坦利·库布里克", "亚历克斯·萨尔蒙德", "拿破仑"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_129"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_259", "question": "担任过奥斯曼波斯尼亚和黑塞哥维那的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "大维齐尔", "id": "Q18811"}], "options": ["穆塔兹·伊萨·巴希姆", "斯坦利·库布里克", "埃莉萨·乌加", "大维齐尔"], "target_options": "大维齐尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_130"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_260", "question": "闪灵的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["斯坦利·库布里克", "柏拉图", "大维齐尔", "约翰内斯·阿尔吉罗波洛斯"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_130"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_261", "question": "担任过第一次贝理雅内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "options": ["费德里科·费里尼", "让", "托尼·布莱尔", "比约恩·林德曼"], "target_options": "托尼·布莱尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_131"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_262", "question": "大路的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["让", "托尼·布莱尔", "费德里科·费里尼", "弗兰策·普列舍仁"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_131"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_263", "question": "担任过弗朗索瓦·博诺的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "中央-卢瓦尔河谷大区", "id": "Q13947"}], "options": ["费德里科·费里尼", "戴夫·帕克", "中央-卢瓦尔河谷大区", "勒夫海因里希·威廉·瓦格纳"], "target_options": "中央-卢瓦尔河谷大区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_132"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_264", "question": "骗子的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["中央-卢瓦尔河谷大区", "费德里科·费里尼", "麦莉·希拉", "林登·约翰逊"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_132"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_265", "question": "担任过弗伦斯堡政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "鲁茨·格拉夫·什未林·冯·科洛希克", "id": "Q57136"}], "options": ["费德里科·费里尼", "唐中宗", "达里奥·福", "鲁茨·格拉夫·什未林·冯·科洛希克"], "target_options": "鲁茨·格拉夫·什未林·冯·科洛希克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_133"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_266", "question": "卡比莉亚之夜的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["大卫·君图力", "托尼·涅米宁", "费德里科·费里尼", "鲁茨·格拉夫·什未林·冯·科洛希克"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_133"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_267", "question": "担任过俄国临时政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "格奥尔基·叶夫根耶维奇·李沃夫", "id": "Q297032"}, {"label": "亚历山大·克伦斯基", "id": "Q48211"}], "options": ["奥斯卡·凡滕贝里", "苏珊·阿尔贝斯", "安德烈·塔尔科夫斯基", "格奥尔基·叶夫根耶维奇·李沃夫, 亚历山大·克伦斯基"], "target_options": "格奥尔基·叶夫根耶维奇·李沃夫, 亚历山大·克伦斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_134"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_268", "question": "牺牲的导演是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["格奥尔基·叶夫根耶维奇·李沃夫, 亚历山大·克伦斯基", "尤素福·纳达克哈尼", "安德烈·塔尔科夫斯基", "焦阿基诺·罗西尼"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_134"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_269", "question": "担任过巴林的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "萨尔曼·本·哈马德·本·伊萨·阿勒哈利法", "id": "Q58140"}], "options": ["庇护十二世", "萨尔曼·本·哈马德·本·伊萨·阿勒哈利法", "明仁宗", "里欧·怀特, 差利·卓别灵"], "target_options": "萨尔曼·本·哈马德·本·伊萨·阿勒哈利法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_135"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_270", "question": "差利误中美人计的导演是？", "answer": [{"label": "里欧·怀特", "id": "Q1383202"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["约翰·苏尔特斯", "菲利普二世, 奥弗涅伯爵", "里欧·怀特, 差利·卓别灵", "萨尔曼·本·哈马德·本·伊萨·阿勒哈利法"], "target_options": "里欧·怀特, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_135"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_272", "question": "2001太空漫游的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["唐纳德·图斯克", "斯坦利·库布里克", "丽萨·赞恩", "菅直人"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_136"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_273", "question": "担任过伊沃·萨纳德第二任内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "伊沃·萨纳德", "id": "Q56220"}], "options": ["伊沃·萨纳德", "拉斐尔·拿度", "达里奥·福", "大卫·林奇"], "target_options": "伊沃·萨纳德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_137"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_274", "question": "橡皮头的导演是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["伊沃·萨纳德", "贾里德·塔伦特", "大卫·林奇", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_137"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_275", "question": "担任过赖因费尔特内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "弗雷德里克·赖因费尔特", "id": "Q52920"}], "options": ["弗雷德里克·赖因费尔特", "斯坦利·库布里克", "威尔·克莱耶", "唐肃宗"], "target_options": "弗雷德里克·赖因费尔特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_138"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_276", "question": "大开眼戒的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["斯坦利·库布里克", "弗雷德里克·赖因费尔特", "汤姆·哈拉尔德·哈根", "史提夫·马丁"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_138"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_277", "question": "担任过以色列第36届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "亚伊尔·拉皮德", "id": "Q1396120"}, {"label": "纳夫特利·贝内特", "id": "Q39318"}], "options": ["伯纳德·卡茨", "斯坦利·库布里克", "阿布杜尔·拉赫曼汗", "亚伊尔·拉皮德, 纳夫特利·贝内特"], "target_options": "亚伊尔·拉皮德, 纳夫特利·贝内特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_139"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_278", "question": "金甲部队的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["斯坦利·库布里克", "亚伊尔·拉皮德, 纳夫特利·贝内特", "约阿希姆·勒夫", "胡安·安东尼奥·里奥斯"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_139"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_279", "question": "担任过以色列第三十五届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "options": ["本雅明·内塔尼亚胡", "克洛德·布尔杰拉", "何塞·华金·佩雷斯·马斯卡亚诺", "安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "本雅明·内塔尼亚胡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_140"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_280", "question": "潜行者的导演是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "本雅明·内塔尼亚胡", "本雅明·赖希", "路易·阿尔芒"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_140"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_281", "question": "担任过第二次山本内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "山本权兵卫", "id": "Q41556"}], "options": ["埃里希·昂纳克", "德里克·哈斯, 麦可·勃兰特, 克里斯·摩根, 马克·米勒", "贝尔纳·阿尔诺", "山本权兵卫"], "target_options": "山本权兵卫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_141"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_282", "question": "刺客联盟的编剧是？", "answer": [{"label": "德里克·哈斯", "id": "Q1200043"}, {"label": "麦可·勃兰特", "id": "Q3856120"}, {"label": "克里斯·摩根", "id": "Q5107501"}, {"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "options": ["安敦宁·毕尤", "雅各·阿贝尔鲍姆", "山本权兵卫", "德里克·哈斯, 麦可·勃兰特, 克里斯·摩根, 马克·米勒"], "target_options": "德里克·哈斯, 麦可·勃兰特, 克里斯·摩根, 马克·米勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_141"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_283", "question": "担任过第二次陆克文内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "陆克文", "id": "Q43135"}], "options": ["陆克文", "胡安·卡洛斯·奥内蒂", "维多利亚·雷本斯堡", "马修·沃恩, 珍·古德曼"], "target_options": "陆克文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_142"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_284", "question": "海扁王的编剧是？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}, {"label": "珍·古德曼", "id": "Q32661"}], "options": ["黛博拉·孔帕尼奥尼", "陆克文", "马修·沃恩, 珍·古德曼", "本笃十六世"], "target_options": "马修·沃恩, 珍·古德曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_142"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_285", "question": "担任过第2次曼莫汉·辛格内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "曼莫汉·辛格", "id": "Q41914"}], "options": ["曼努埃尔·瓦尔斯", "马克·弗罗斯特, 翠莎·布洛克, 大卫·林奇", "唐殇帝", "曼莫汉·辛格"], "target_options": "曼莫汉·辛格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_143"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_286", "question": "双峰的编剧是？", "answer": [{"label": "马克·弗罗斯特", "id": "Q778585"}, {"label": "翠莎·布洛克", "id": "Q1964972"}, {"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["马克·弗罗斯特, 翠莎·布洛克, 大卫·林奇", "曼莫汉·辛格", "文斯·吉利根", "杰佛里·亚伦"], "target_options": "马克·弗罗斯特, 翠莎·布洛克, 大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_143"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_287", "question": "担任过第一次山本内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "山本权兵卫", "id": "Q41556"}], "options": ["乔治·哈里森", "山本权兵卫", "差利·卓别灵", "唐殇帝"], "target_options": "山本权兵卫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_144"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_288", "question": "摩登时代的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "弗朗齐歇克·普拉尼奇卡", "杰西·詹努维克兹", "山本权兵卫"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_144"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_289", "question": "担任过第三十四任以色列政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "options": ["Romeo Muller, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "毕达哥拉斯", "法布里奇奥·德·安德烈", "本雅明·内塔尼亚胡"], "target_options": "本雅明·内塔尼亚胡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_145"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_290", "question": "哈比人 (1977年动画)的编剧是？", "answer": [{"label": "Romeo Muller", "id": "Q3441196"}, {"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "options": ["Romeo Muller, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "托尼 加尼耶", "尼德·巴蒂", "本雅明·内塔尼亚胡"], "target_options": "Romeo Muller, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_145"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_291", "question": "担任过以色列第9届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·本-古里安", "id": "Q37610"}], "options": ["保罗·西蒙", "戴维·本-古里安", "斯坦利·库布里克, 亚瑟·查理斯·克拉克", "拉美西斯五世"], "target_options": "戴维·本-古里安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_146"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_292", "question": "2001太空漫游的编剧是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}, {"label": "亚瑟·查理斯·克拉克", "id": "Q47087"}], "options": ["塔拉·斯特朗", "戴维·本-古里安", "斯坦利·库布里克, 亚瑟·查理斯·克拉克", "伽利略·伽利莱"], "target_options": "斯坦利·库布里克, 亚瑟·查理斯·克拉克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_146"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_293", "question": "担任过第2次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "options": ["达尼埃尔·帕萨雷拉", "约瑟夫·毕苏斯基", "英迪拉·甘地", "大卫·林奇"], "target_options": "英迪拉·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_147"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_294", "question": "橡皮头的编剧是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["英迪拉·甘地", "大卫·林奇", "伯德·米勒", "阿什顿·伊顿"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_147"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_295", "question": "担任过第二次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "玛格丽特·撒切尔", "id": "Q7416"}], "options": ["弗里德里希·格伦斯坦, 安德烈·塔尔科夫斯基", "路易吉·伽伐尼", "玛格丽特·撒切尔", "拉法埃洛·卡塞尔塔"], "target_options": "玛格丽特·撒切尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_148"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_296", "question": "索拉里斯星的编剧是？", "answer": [{"label": "弗里德里希·格伦斯坦", "id": "Q734835"}, {"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["玛格丽特·撒切尔", "科菲·安南", "林赛·沃恩", "弗里德里希·格伦斯坦, 安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "弗里德里希·格伦斯坦, 安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_148"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_297", "question": "担任过第2次拉吉夫·甘地内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "拉吉夫·甘地", "id": "Q4593"}], "options": ["约翰·安东尼·伯吉斯·威尔森, 斯坦利·库布里克", "马文·马丁", "拉吉夫·甘地", "曼努埃尔·瓦尔斯"], "target_options": "拉吉夫·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_149"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_298", "question": "发条橘子的编剧是？", "answer": [{"label": "约翰·安东尼·伯吉斯·威尔森", "id": "Q217619"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["瑙罗吉", "拉吉夫·甘地", "约翰·安东尼·伯吉斯·威尔森, 斯坦利·库布里克", "李渊"], "target_options": "约翰·安东尼·伯吉斯·威尔森, 斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_149"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_299", "question": "担任过第1次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "options": ["乔治·马斯特拉斯, 彼得·古尔德, 山姆·卡特林, 焦恩·席班, 汤玛斯·舍南兹", "英迪拉·甘地", "黄荃", "乔治·华盛顿"], "target_options": "英迪拉·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_150"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_300", "question": "绝命毒师的编剧是？", "answer": [{"label": "乔治·马斯特拉斯", "id": "Q5542223"}, {"label": "彼得·古尔德", "id": "Q7174311"}, {"label": "山姆·卡特林", "id": "Q7407299"}, {"label": "焦恩·席班", "id": "Q10307893"}, {"label": "汤玛斯·舍南兹", "id": "Q15042700"}], "options": ["弗雷德里克·肖邦", "岸本齐史", "英迪拉·甘地", "乔治·马斯特拉斯, 彼得·古尔德, 山姆·卡特林, 焦恩·席班, 汤玛斯·舍南兹"], "target_options": "乔治·马斯特拉斯, 彼得·古尔德, 山姆·卡特林, 焦恩·席班, 汤玛斯·舍南兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_150"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_301", "question": "担任过第3次英迪拉·甘地内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "options": ["英迪拉·甘地", "明武宗", "大卫·阿拉巴", "黛安·约翰逊, 斯坦利·库布里克, 斯蒂芬·金"], "target_options": "英迪拉·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_151"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_302", "question": "闪灵的编剧是？", "answer": [{"label": "黛安·约翰逊", "id": "Q533343"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}, {"label": "斯蒂芬·金", "id": "Q39829"}], "options": ["黛安·约翰逊, 斯坦利·库布里克, 斯蒂芬·金", "英迪拉·甘地", "哈维尔·库尔松·佩雷斯", "斯特凡尼·海因茨曼"], "target_options": "黛安·约翰逊, 斯坦利·库布里克, 斯蒂芬·金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_151"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_303", "question": "担任过第三次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "options": ["塞琉古四世", "凯拉·伊威尔", "安格拉·默克尔", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 吉勒摩·戴托罗, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 彼得·杰克逊"], "target_options": "安格拉·默克尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_152"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_304", "question": "霍比特人：意外旅程的编剧是？", "answer": [{"label": "菲利帕·柏恩斯", "id": "Q116854"}, {"label": "法兰·华许", "id": "Q116861"}, {"label": "吉勒摩·戴托罗", "id": "Q219124"}, {"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["路易吉·伽伐尼", "阿尔诺·达尼埃尔", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 吉勒摩·戴托罗, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 彼得·杰克逊", "安格拉·默克尔"], "target_options": "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 吉勒摩·戴托罗, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金, 彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_152"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_305", "question": "担任过银河共和国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "白卜庭", "id": "Q51770"}], "options": ["雅洛斯拉夫·哈谢克", "白卜庭", "差利·卓别灵", "刘德华"], "target_options": "白卜庭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_153"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_306", "question": "寻子遇仙记的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "阿里斯·梅里特", "白卜庭", "琳达·拉芙蕾丝"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_153"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_307", "question": "担任过拜齐区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "韦尔登·度维友果", "id": "Q321050"}, {"label": "弗雷德里克·皮彻", "id": "Q917601"}, {"label": "亚定", "id": "Q58096"}], "options": ["韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定", "马提亚尔", "彼得·伯格, Chris Conkling, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "本笃十五世"], "target_options": "韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_154"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_308", "question": "指环王的编剧是？", "answer": [{"label": "彼得·伯格", "id": "Q285007"}, {"label": "Chris Conkling", "id": "Q5106231"}, {"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "options": ["米歇尔·阿扎纳维西于斯", "彼得·伯格, Chris Conkling, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定", "米切尔·瓦特"], "target_options": "彼得·伯格, Chris Conkling, 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_154"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_309", "question": "担任过天主教乌赫尔教区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "id": "Q57473"}], "options": ["玛格丽塔·扎拉菲", "威廉·莎士比亚", "霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "斯特弗·芒当达"], "target_options": "霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_155"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_310", "question": "马克白的编剧是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["威廉·莎士比亚", "霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "阿尔贝二世", "马龙·京治"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_155"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_311", "question": "担任过野田内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "野田佳彦", "id": "Q57647"}], "options": ["保罗·卢卡斯, 乌苏拉·安德斯, Elsa Cárdenas, 埃尔维斯·普雷斯利", "土登嘉措", "野田佳彦", "阿蒂尔·兰波"], "target_options": "野田佳彦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_156", "inter_ua_157"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_312", "question": "Fun in Acapulco (专辑)的编剧是？", "answer": [{"label": "保罗·卢卡斯", "id": "Q182057"}, {"label": "乌苏拉·安德斯", "id": "Q211111"}, {"label": "Elsa Cárdenas", "id": "Q457265"}, {"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "options": ["野田佳彦", "保罗·卢卡斯, 乌苏拉·安德斯, Elsa Cárdenas, 埃尔维斯·普雷斯利", "罗伦特·白兰斯", "大卫·麦克利兰"], "target_options": "保罗·卢卡斯, 乌苏拉·安德斯, Elsa Cárdenas, 埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_156"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_314", "question": "法斯塔夫的编剧是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["弗雷妮·施奈德", "利奥波德二世", "野田佳彦", "威廉·莎士比亚"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_157"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_315", "question": "担任过史托腾伯格第二内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "延斯·斯托尔滕贝格", "id": "Q57665"}], "options": ["延斯·斯托尔滕贝格", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "弗朗切斯科·彼特拉克", "菲利普·路德维希·冯·赛德尔"], "target_options": "延斯·斯托尔滕贝格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_158"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_316", "question": "指环王：护戒使者的编剧是？", "answer": [{"label": "菲利帕·柏恩斯", "id": "Q116854"}, {"label": "法兰·华许", "id": "Q116861"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["延斯·斯托尔滕贝格", "米歇尔·巴切莱特", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "伊维·尼梅斯"], "target_options": "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_158"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_317", "question": "担任过甘迪勒内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "希沙姆·甘迪勒", "id": "Q57728"}], "options": ["希沙姆·甘迪勒", "雅克·维尔弗里德, 路易·德菲内斯", "科伦廷·马丁斯", "扬·瓦帕沃里"], "target_options": "希沙姆·甘迪勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_159"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_318", "question": "警察智斗外星人的编剧是？", "answer": [{"label": "雅克·维尔弗里德", "id": "Q3160173"}, {"label": "路易·德菲内斯", "id": "Q2737"}], "options": ["希沙姆·甘迪勒", "贾里德·塔伦特", "保罗·冯·兴登堡", "雅克·维尔弗里德, 路易·德菲内斯"], "target_options": "雅克·维尔弗里德, 路易·德菲内斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_159"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_319", "question": "担任过以色列第8届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·本-古里安", "id": "Q37610"}], "options": ["阿尔贝托·阿斯卡里", "迈克尔·赫尔, 古斯塔夫·哈斯福德, 斯坦利·库布里克", "戴维·本-古里安", "布赖恩·梅"], "target_options": "戴维·本-古里安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_160"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_320", "question": "金甲部队的编剧是？", "answer": [{"label": "迈克尔·赫尔", "id": "Q937835"}, {"label": "古斯塔夫·哈斯福德", "id": "Q1555931"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["艾尔顿·冼拿", "唐宪宗", "戴维·本-古里安", "迈克尔·赫尔, 古斯塔夫·哈斯福德, 斯坦利·库布里克"], "target_options": "迈克尔·赫尔, 古斯塔夫·哈斯福德, 斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_160"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_321", "question": "担任过以色列第15届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "果尔达·梅厄", "id": "Q42992"}], "options": ["奥利弗·吉鲁", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "丹尼·哈默", "果尔达·梅厄"], "target_options": "果尔达·梅厄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_161"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_322", "question": "魔笛的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "果尔达·梅厄", "罗尔德·达尔", "格雷厄姆·查普曼"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_161", "inter_ua_171"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_323", "question": "担任过第一届哈达内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·哈达", "id": "Q29050"}], "options": ["帕蒂·史密斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "爱尔莎·特奥莱", "穆罕默德·哈达"], "target_options": "穆罕默德·哈达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_162"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_324", "question": "阿斯卡尼俄斯在阿尔巴的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "谢蒂尔·安德烈·奥莫特", "海曼女男爵海伦·海曼", "穆罕默德·哈达"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_162"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_325", "question": "担任过以色列第14届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "果尔达·梅厄", "id": "Q42992"}], "options": ["果尔达·梅厄", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "罗阿尔·阿蒙森", "明仁宗"], "target_options": "果尔达·梅厄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_163"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_326", "question": "依多美尼欧的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["果尔达·梅厄", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "阿米塔布·巴沙坎", "铃木一朗"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_163"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_327", "question": "担任过梅拉的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "市长", "id": "Q30185"}], "options": ["汉斯·施密特", "本笃十六世", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "市长"], "target_options": "市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_164"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_328", "question": "第13号小夜曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["市长", "瓦伦·韦尔", "让-菲利普·拉莫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_164"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_329", "question": "担任过以色列第4届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·本-古里安", "id": "Q37610"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "戴维·本-古里安", "唐殇帝", "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆"], "target_options": "戴维·本-古里安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_165"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_330", "question": "本都王米特里达梯的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "维特里乌斯", "罗杰布巴斯", "戴维·本-古里安"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_165"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_331", "question": "担任过第1次曼莫汉·辛格内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "曼莫汉·辛格", "id": "Q41914"}], "options": ["曼莫汉·辛格", "布鲁斯·斯普林斯廷", "米歇尔‧马涅, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗雷德里克·肖邦"], "target_options": "曼莫汉·辛格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_166"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_332", "question": "春情万种女唐璜的作曲者是？", "answer": [{"label": "米歇尔‧马涅", "id": "Q1396982"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["唐文宗", "曼莫汉·辛格", "米歇尔‧马涅, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "岸本齐史"], "target_options": "米歇尔‧马涅, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_166"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_333", "question": "担任过梅嫩区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "斯普伦特·达布维多", "id": "Q57543"}], "options": ["斯普伦特·达布维多", "但丁·阿利吉耶里", "弗莱德·林恩", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "斯普伦特·达布维多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_167"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_334", "question": "新创世纪的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["斯普伦特·达布维多", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "罗阿尔·阿蒙森", "翁德雷·斯捷潘内克"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_167"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_335", "question": "担任过第四次默克尔内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "吉利斯-艾瑞克·塞拉利尼", "安格拉·默克尔", "莱赫·卡钦斯基"], "target_options": "安格拉·默克尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_168"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_336", "question": "假扮园丁的姑娘的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["安格拉·默克尔", "查尔斯·达尔文", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "托德·罗素普·拉茨"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_168"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_337", "question": "担任过第4次尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "options": ["艾尔顿·冼拿", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗兰西斯泽克·斯姆达", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"], "target_options": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_169"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_338", "question": "巴斯蒂安与巴斯蒂妮的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "鲁尔·艾比奥尔", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "乔治·华盛顿"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_169"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_339", "question": "担任过第3次尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "options": ["尼古拉·阿内尔卡", "尼禄", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 艾瑞克·塞拉"], "target_options": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_170"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_340", "question": "霹雳煞的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}, {"label": "艾瑞克·塞拉", "id": "Q63987"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 艾瑞克·塞拉", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "库尔特·乔治·基辛格", "华金·普列托"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 艾瑞克·塞拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_170"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_341", "question": "担任过蒙蒂内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "马里奥·蒙蒂", "id": "Q47904"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "吉利斯-艾瑞克·塞拉利尼", "马里奥·蒙蒂", "罗兰多·塔克"], "target_options": "马里奥·蒙蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_171"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_342", "question": "担任过席林根的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "德国社会民主党", "id": "Q49768"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "埃里克·斯图尔特", "德国社会民主党", "林赛·李-沃特斯"], "target_options": "德国社会民主党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_172"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_343", "question": "第10号钢琴奏鸣曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["德国社会民主党", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "厄拉·亚科布松", "丹尼尔·克雷格"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_172"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_344", "question": "担任过委内瑞拉的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "尼古拉斯·马杜罗", "id": "Q58132"}], "options": ["弗朗索瓦·密特朗", "史提夫·马丁", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "尼古拉斯·马杜罗"], "target_options": "尼古拉斯·马杜罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_173"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_345", "question": "弦乐四重奏第14号（莫扎特）的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["尼古拉斯·马杜罗", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "朱莉娅·曼库索", "埃泽凯尔·凯姆伯伊"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_173"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_346", "question": "担任过沃西切赫·格罗霍夫斯基的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "托伦", "id": "Q47554"}], "options": ["托伦", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "艾瑞克·巴纳", "伊凡·参卡尔"], "target_options": "托伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_174"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_347", "question": "第1号长笛四重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["托伦", "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "布鲁斯·斯普林斯廷", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_174"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_348", "question": "担任过日本的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "岸田文雄", "id": "Q359480"}], "options": ["第九世达赖喇嘛", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "艾德·奥尼尔", "岸田文雄"], "target_options": "岸田文雄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_175"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_349", "question": "第1号弦乐四重奏 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["亚历山德罗·德尔·皮耶罗", "岸田文雄", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "唐纳德·图斯克"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_175"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_350", "question": "担任过梅克伦堡－前波美拉尼亚的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "曼努埃拉·施韦西希", "id": "Q72845"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "拉吉夫·甘地", "乔瓦尼·利昂纳", "曼努埃拉·施韦西希"], "target_options": "曼努埃拉·施韦西希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_176"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_351", "question": "第六号弦乐五重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["威尔·克莱耶", "曼努埃拉·施韦西希", "阿里-佩卡·尼科拉", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_176"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_352", "question": "担任过萨克森-安哈尔特州的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "雷勒·哈瑟夫", "id": "Q69355"}], "options": ["雷勒·哈瑟夫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "耶稣", "大西庇阿"], "target_options": "雷勒·哈瑟夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_177"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_353", "question": "第1号钢琴四重奏 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["奥拉西奥·基罗加", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "乔·赫克", "雷勒·哈瑟夫"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_177"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_354", "question": "担任过伦敦的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "萨迪克·汗", "id": "Q334155"}], "options": ["第五代贝德福德公爵法兰西斯·罗素", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "特雷穆利纳", "萨迪克·汗"], "target_options": "萨迪克·汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_178"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_355", "question": "普鲁士四重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["萨迪克·汗", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "让-弗朗索瓦·商博良", "曼努埃尔·普拉萨"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_178"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_356", "question": "担任过康乃狄克州的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "内德·拉蒙特", "id": "Q1973878"}], "options": ["内德·拉蒙特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 安东尼奥·萨列里", "明成祖", "布鲁斯·威利斯"], "target_options": "内德·拉蒙特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_179"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_357", "question": "阿玛迪斯的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}, {"label": "安东尼奥·萨列里", "id": "Q51088"}], "options": ["珍娜·詹姆森", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 安东尼奥·萨列里", "亚当·卡罗拉", "内德·拉蒙特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 安东尼奥·萨列里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_179"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_358", "question": "担任过第一次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "玛格丽特·撒切尔", "id": "Q7416"}], "options": ["克莱奥", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "象头神", "玛格丽特·撒切尔"], "target_options": "玛格丽特·撒切尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_180"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_359", "question": "第11号钢琴奏鸣曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["罗伯特·路易斯·史蒂文森", "霍斯特·克勒", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "玛格丽特·撒切尔"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_180"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_360", "question": "担任过民族团结政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}], "options": ["约纳斯·雷克曼", "纳尔逊·曼德拉", "雅各布·格林, 威廉·格林", "夏尔·莫拉斯"], "target_options": "纳尔逊·曼德拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_181"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_361", "question": "格林童话的编辑是？", "answer": [{"label": "雅各布·格林", "id": "Q6701"}, {"label": "威廉·格林", "id": "Q6714"}], "options": ["雅各布·格林, 威廉·格林", "拉美西斯四世", "纳尔逊·曼德拉", "弗雷德里克·肖邦"], "target_options": "雅各布·格林, 威廉·格林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_181"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_362", "question": "担任过加纳的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "options": ["卡尔·李卜克内西, 罗莎·卢森堡", "巴特·萨默斯", "罗聘", "克瓦米·恩克鲁玛"], "target_options": "克瓦米·恩克鲁玛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_182"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_363", "question": "红旗报的编辑是？", "answer": [{"label": "卡尔·李卜克内西", "id": "Q75886"}, {"label": "罗莎·卢森堡", "id": "Q7231"}], "options": ["博尔基亚", "卡尔·李卜克内西, 罗莎·卢森堡", "克瓦米·恩克鲁玛", "安娜·法瑞丝"], "target_options": "卡尔·李卜克内西, 罗莎·卢森堡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_182"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_364", "question": "担任过俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "options": ["凯文·斯贝西", "里卡多·拉戈斯", "Albert Sechehaye, Charles Bally", "列宁"], "target_options": "列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_183"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_365", "question": "普通语言学教程的编辑是？", "answer": [{"label": "Albert Sechehaye", "id": "Q13234"}, {"label": "Charles Bally", "id": "Q13236"}], "options": ["肯伊·威斯特", "Albert Sechehaye, Charles Bally", "尼尔·阿姆斯特朗", "列宁"], "target_options": "Albert Sechehaye, Charles Bally", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_183"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_366", "question": "担任过丘吉尔战时内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "options": ["乔治·瑞奇蒙", "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫", "温斯顿·丘吉尔", "美国最高法院"], "target_options": "温斯顿·丘吉尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_184"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_367", "question": "美国联邦最高法院判例报告的编辑是？", "answer": [{"label": "美国最高法院", "id": "Q11201"}], "options": ["尼古拉·哥白尼", "德怀特·艾森豪威尔", "美国最高法院", "温斯顿·丘吉尔"], "target_options": "美国最高法院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_184"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_368", "question": "担任过第一任尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "options": ["卡尔·马克思", "穆塔兹·伊萨·巴希姆", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "马尔库斯·奥列里乌斯"], "target_options": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_185"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_369", "question": "莱茵报的编辑是？", "answer": [{"label": "卡尔·马克思", "id": "Q9061"}], "options": ["卡尔·马克思", "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "尼古拉·哥白尼", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"], "target_options": "卡尔·马克思", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_185"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_370", "question": "担任过弗里斯兰省的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "阿尔诺·布罗克", "id": "Q1894687"}], "options": ["艾迪特·皮雅芙", "弗拉基米尔·奥多耶夫斯基, Andrey Krayevsky, 彼得·亚历山德罗维奇·普列特尼奥夫, 亚历山大·谢尔盖耶维奇·普希金, 彼得·维亚泽姆斯基", "米洛拉德·马日奇", "阿尔诺·布罗克"], "target_options": "阿尔诺·布罗克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_186"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_371", "question": "同时代人的编辑是？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·奥多耶夫斯基", "id": "Q468067"}, {"label": "Andrey Krayevsky", "id": "Q2846822"}, {"label": "彼得·亚历山德罗维奇·普列特尼奥夫", "id": "Q2993843"}, {"label": "亚历山大·谢尔盖耶维奇·普希金", "id": "Q7200"}, {"label": "彼得·维亚泽姆斯基", "id": "Q19425"}], "options": ["阿尔诺·布罗克", "塞日·基耶萨", "第六世达赖喇嘛", "弗拉基米尔·奥多耶夫斯基, Andrey Krayevsky, 彼得·亚历山德罗维奇·普列特尼奥夫, 亚历山大·谢尔盖耶维奇·普希金, 彼得·维亚泽姆斯基"], "target_options": "弗拉基米尔·奥多耶夫斯基, Andrey Krayevsky, 彼得·亚历山德罗维奇·普列特尼奥夫, 亚历山大·谢尔盖耶维奇·普希金, 彼得·维亚泽姆斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_186"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_372", "question": "担任过莱茵兰-普法尔茨的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "马陆·德雷尔", "id": "Q84581"}], "options": ["法赫德·本·哈勒法拉", "弗兰西斯·吉约", "弗里德里希·席勒", "马陆·德雷尔"], "target_options": "马陆·德雷尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_187"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_373", "question": "罗德岛之围的编辑是？", "answer": [{"label": "弗里德里希·席勒", "id": "Q22670"}], "options": ["马耶迪娜·梅基西·贝", "菲力克斯·桑切兹", "弗里德里希·席勒", "马陆·德雷尔"], "target_options": "弗里德里希·席勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_187"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_374", "question": "担任过维罗纳的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "迪米亚诺·托马西", "id": "Q350271"}], "options": ["微软", "迪米亚诺·托马西", "米歇尔·巴切莱特", "约翰‧马可"], "target_options": "迪米亚诺·托马西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_188"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_375", "question": "英卡特百科全书的编辑是？", "answer": [{"label": "微软", "id": "Q2283"}], "options": ["迪米亚诺·托马西", "微软", "西塞罗", "丽莎·雷蒙德"], "target_options": "微软", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_188"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_376", "question": "担任过第二次莫迪内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "纳伦德拉·莫迪", "id": "Q1058"}], "options": ["纳伦德拉·莫迪", "格奥尔基·瓦连京诺维奇·普列汉诺夫, 尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov", "阿尔贝二世", "康茂德"], "target_options": "纳伦德拉·莫迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_189"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_377", "question": "火星报的编辑是？", "answer": [{"label": "格奥尔基·瓦连京诺维奇·普列汉诺夫", "id": "Q182905"}, {"label": "尤里·马尔托夫", "id": "Q215505"}, {"label": "维拉·扎苏莉奇", "id": "Q234980"}, {"label": "巴威尔·阿克雪里罗德", "id": "Q347350"}, {"label": "Alexander Potresov", "id": "Q376099"}], "options": ["格奥尔基·瓦连京诺维奇·普列汉诺夫, 尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov", "圣·昆汀杜多", "曼弗雷德·格拉赫", "纳伦德拉·莫迪"], "target_options": "格奥尔基·瓦连京诺维奇·普列汉诺夫, 尤里·马尔托夫, 维拉·扎苏莉奇, 巴威尔·阿克雪里罗德, Alexander Potresov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_189"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_378", "question": "担任过第三次图斯克内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "options": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "斯里·摩诃拉者", "唐纳德·图斯克", "弗朗茨·卡夫卡"], "target_options": "唐纳德·图斯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_190"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_379", "question": "变形记的编辑是？", "answer": [{"label": "弗朗茨·卡夫卡", "id": "Q905"}], "options": ["弗朗茨·卡夫卡", "谢尔盖·亚历山德罗维奇·叶赛宁", "唐纳德·图斯克", "乔治·瑞奇蒙"], "target_options": "弗朗茨·卡夫卡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_190"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_380", "question": "担任过澳大利亚的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "安东尼·阿尔巴尼斯", "id": "Q335697"}], "options": ["Franz Baader, 尼尔·伊莫尔曼, Mitchell Wand, Ulrich Kohlenbach, Vladimir Lifschitz", "第四世达赖喇嘛", "安东尼·阿尔巴尼斯", "斯蒂芬·基普罗蒂奇"], "target_options": "安东尼·阿尔巴尼斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_191"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_381", "question": "电脑科学逻辑方法期刊的编辑是？", "answer": [{"label": "Franz Baader", "id": "Q92729"}, {"label": "尼尔·伊莫尔曼", "id": "Q93057"}, {"label": "Mitchell Wand", "id": "Q6881440"}, {"label": "Ulrich Kohlenbach", "id": "Q7879836"}, {"label": "Vladimir Lifschitz", "id": "Q7938456"}], "options": ["卢·巴列塔", "汶莱的穆希丁", "安东尼·阿尔巴尼斯", "Franz Baader, 尼尔·伊莫尔曼, Mitchell Wand, Ulrich Kohlenbach, Vladimir Lifschitz"], "target_options": "Franz Baader, 尼尔·伊莫尔曼, Mitchell Wand, Ulrich Kohlenbach, Vladimir Lifschitz", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_191"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_382", "question": "担任过比尔肯海德的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "德国基督教民主联盟", "id": "Q49762"}], "options": ["德国基督教民主联盟", "沃尔夫冈·朔伊布勒", "锡蒙·詹科", "Detlev Blanke, Ulrich Lins"], "target_options": "德国基督教民主联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_192"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_383", "question": "合作的艺术：献给杰弗瑞 汤金的编辑是？", "answer": [{"label": "Detlev Blanke", "id": "Q12889"}, {"label": "Ulrich Lins", "id": "Q55961"}], "options": ["唐武宗", "弗朗茨·贝肯鲍尔", "Detlev Blanke, Ulrich Lins", "德国基督教民主联盟"], "target_options": "Detlev Blanke, Ulrich Lins", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_192"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_384", "question": "担任过捷克斯洛伐克的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "爱德华·贝奈斯", "id": "Q152274"}, {"label": "卡雷尔·克拉马日", "id": "Q159227"}, {"label": "安托宁·什维拉", "id": "Q164312"}, {"label": "兹德涅克·费林格", "id": "Q168975"}, {"label": "克莱门特·哥特瓦尔德", "id": "Q296054"}], "options": ["孔安国, 孔子", "唐懿宗", "爱德华·贝奈斯, 卡雷尔·克拉马日, 安托宁·什维拉, 兹德涅克·费林格, 克莱门特·哥特瓦尔德", "英迪拉·甘地"], "target_options": "爱德华·贝奈斯, 卡雷尔·克拉马日, 安托宁·什维拉, 兹德涅克·费林格, 克莱门特·哥特瓦尔德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_193"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_385", "question": "尚书的编辑是？", "answer": [{"label": "孔安国", "id": "Q6143010"}, {"label": "孔子", "id": "Q4604"}], "options": ["爱德华·贝奈斯, 卡雷尔·克拉马日, 安托宁·什维拉, 兹德涅克·费林格, 克莱门特·哥特瓦尔德", "约翰·杨·杰基·斯图尔特", "尼耶尔·阿莫斯", "孔安国, 孔子"], "target_options": "孔安国, 孔子", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_193"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_386", "question": "担任过莱尔县的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Matthias Groote", "id": "Q71648"}], "options": ["克里斯蒂安·恩斯特 (萨克森-科堡-萨尔费尔德)", "拉里·桑格", "Matthias Groote", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"], "target_options": "Matthias Groote", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_194"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_387", "question": "献给妻子的笔记本的编辑是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["格雷戈里·塞尔蒂奇", "Matthias Groote", "索娜莉·班德利", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_194"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_388", "question": "担任过滨海夏朗德省的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "多米尼克·比瑟罗", "id": "Q63628"}], "options": ["何塞·华金·佩雷斯·马斯卡亚诺", "尼尔·阿姆斯特朗", "多米尼克·比瑟罗", "查尔斯·狄更斯"], "target_options": "多米尼克·比瑟罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_195"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_389", "question": "家喻户晓的编辑是？", "answer": [{"label": "查尔斯·狄更斯", "id": "Q5686"}], "options": ["明光宗", "弗拉基米尔·维索茨基", "查尔斯·狄更斯", "多米尼克·比瑟罗"], "target_options": "查尔斯·狄更斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_195"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_390", "question": "担任过乌尔姆的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "罗伯特·朔尔", "id": "Q70898"}, {"label": "Ivo Gönner", "id": "Q126860"}, {"label": "Friedrich Foerster", "id": "Q972103"}, {"label": "Christoph Leonhard von Wolbach", "id": "Q1085411"}, {"label": "Carl Heim", "id": "Q1265932"}], "options": ["罗伯特·朔尔, Ivo Gönner, Friedrich Foerster, Christoph Leonhard von Wolbach, Carl Heim", "比约恩·奥托", "保罗·冯·兴登堡", "德国铁路"], "target_options": "罗伯特·朔尔, Ivo Gönner, Friedrich Foerster, Christoph Leonhard von Wolbach, Carl Heim", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_196"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_391", "question": "德铁世界的编辑是？", "answer": [{"label": "德国铁路", "id": "Q9322"}], "options": ["罗伯特·朔尔, Ivo Gönner, Friedrich Foerster, Christoph Leonhard von Wolbach, Carl Heim", "范缜", "德国铁路", "杰佛里·亚伦"], "target_options": "德国铁路", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_196"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_392", "question": "担任过巴登-符腾堡的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "温弗里德·克瑞特许曼", "id": "Q61051"}], "options": ["拉脱维亚的亨利", "马克西姆·高尔基", "豪尔赫·亚历山德里", "温弗里德·克瑞特许曼"], "target_options": "温弗里德·克瑞特许曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_197"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_393", "question": "兹那耶的编辑是？", "answer": [{"label": "马克西姆·高尔基", "id": "Q12706"}], "options": ["切萨雷·帕韦塞", "特雷穆利纳", "温弗里德·克瑞特许曼", "马克西姆·高尔基"], "target_options": "马克西姆·高尔基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_197"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_394", "question": "担任过圣彼得堡的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "亚历山大·别格洛夫", "id": "Q1960874"}], "options": ["胡安·曼努埃尔·范吉奥", "埃米尔·涂尔干", "阿尔扎切尔", "亚历山大·别格洛夫"], "target_options": "亚历山大·别格洛夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_198"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_395", "question": "托雷多星历表的编辑是？", "answer": [{"label": "阿尔扎切尔", "id": "Q11133"}], "options": ["亚历山大·别格洛夫", "陈定", "伯德·米勒", "阿尔扎切尔"], "target_options": "阿尔扎切尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_198"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_396", "question": "担任过安特卫普的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "巴特·德韦弗", "id": "Q336599"}], "options": ["郭富城", "巴特·德韦弗", "清华大学", "鲍耶·亚诺什"], "target_options": "巴特·德韦弗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_199"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_397", "question": "游美同学录的编辑是？", "answer": [{"label": "清华大学", "id": "Q16955"}], "options": ["帕维尔·斯波尔克", "巴特·德韦弗", "清华大学", "沙奇·德鲁卡"], "target_options": "清华大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_199", "inter_ua_200"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_398", "question": "担任过列日省的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Hervé Jamar", "id": "Q1915825"}], "options": ["Hervé Jamar", "清华大学", "广野庆子", "弗朗茨·卡夫卡"], "target_options": "Hervé Jamar", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_200"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_399", "question": "担任过第三次李显龙内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "options": ["李显龙", "林登·约翰逊", "柏林洪堡大学, 莱顿大学, 加州大学柏克莱分校, 苏黎世大学, 普鲁士科学院", "奥斯卡·加西亚 (击剑运动员)"], "target_options": "李显龙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_201"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_400", "question": "阿尔伯特·爱因斯坦的雇主是？", "answer": [{"label": "柏林洪堡大学", "id": "Q152087"}, {"label": "莱顿大学", "id": "Q156598"}, {"label": "加州大学柏克莱分校", "id": "Q168756"}, {"label": "苏黎世大学", "id": "Q206702"}, {"label": "普鲁士科学院", "id": "Q329464"}], "options": ["莎夏·葛蕾", "拉美西斯十世", "柏林洪堡大学, 莱顿大学, 加州大学柏克莱分校, 苏黎世大学, 普鲁士科学院", "李显龙"], "target_options": "柏林洪堡大学, 莱顿大学, 加州大学柏克莱分校, 苏黎世大学, 普鲁士科学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_201"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_401", "question": "担任过以色列第21届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "希蒙·佩雷斯", "id": "Q57410"}], "options": ["希蒙·佩雷斯", "简·洛维", "Google", "格伦达·施罗德"], "target_options": "希蒙·佩雷斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_202"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_402", "question": "马克斯·列夫琴的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["希蒙·佩雷斯", "朱塞佩·加里波底", "Google", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_202"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_403", "question": "担任过盈拉·钦那瓦内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "盈拉·钦那瓦", "id": "Q57670"}], "options": ["尾田荣一郎", "Google", "维勒·瓦洛", "盈拉·钦那瓦"], "target_options": "盈拉·钦那瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_203"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_404", "question": "约书亚·布洛赫的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["亚历山德罗·佩尔蒂尼", "拉蒙·弗莱雷", "Google", "盈拉·钦那瓦"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_203"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_405", "question": "担任过新加坡总理公署的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "options": ["费迪南德·马科斯", "李显龙", "柏林", "阿米塔布·巴沙坎"], "target_options": "李显龙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_204"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_406", "question": "维利·勃兰特的雇主是？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "options": ["李显龙", "柏林", "曼努埃尔·瓦尔斯", "保罗·麦卡特尼"], "target_options": "柏林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_204"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_407", "question": "担任过第二次李显龙内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "李显龙", "id": "Q57643"}], "options": ["波音", "刘易斯·咸美顿", "建文帝", "李显龙"], "target_options": "李显龙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_205"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_408", "question": "托马斯·品钦的雇主是？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "options": ["菲利普·路德维希·冯·赛德尔", "李显龙", "波音", "西尔万·马尔沃"], "target_options": "波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_205"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_409", "question": "担任过容克-波尔弗联盟的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "让-克洛德·容克", "id": "Q57661"}], "options": ["哈里·穆里施", "让-克洛德·容克", "劳伦斯先生", "西班牙"], "target_options": "让-克洛德·容克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_206"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_410", "question": "贡查洛·希梅内兹·德·奎萨达的雇主是？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "options": ["约翰·杨·杰基·斯图尔特", "西班牙", "让-克洛德·容克", "塞瓦斯蒂安·皮涅拉"], "target_options": "西班牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_206"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_411", "question": "担任过以色列第37届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "options": ["帕罗奥多研究中心, Google", "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "弗朗索瓦·密特朗", "本雅明·内塔尼亚胡"], "target_options": "本雅明·内塔尼亚胡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_207"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_412", "question": "纪怀新的雇主是？", "answer": [{"label": "帕罗奥多研究中心", "id": "Q750428"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["达格·哈马舍尔德", "佩德罗一世", "帕罗奥多研究中心, Google", "本雅明·内塔尼亚胡"], "target_options": "帕罗奥多研究中心, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_207"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_413", "question": "担任过以色列第38届内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "本雅明·内塔尼亚胡", "id": "Q43723"}], "options": ["本雅明·内塔尼亚胡", "Google", "杰·根敦珠巴", "吉米·贝内特"], "target_options": "本雅明·内塔尼亚胡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_208"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_414", "question": "艾曼纽尔·莫格奈特的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["本雅明·内塔尼亚胡", "Google", "科菲·安南", "米哈伊尔·布尔加科夫"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_208"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_415", "question": "担任过卡泰宁内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "于尔基·卡泰宁", "id": "Q57638"}], "options": ["约翰·杨·杰基·斯图尔特", "于尔基·卡泰宁", "丹尼尔·摩根", "Google"], "target_options": "于尔基·卡泰宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_209"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_416", "question": "雷蒙德·库茨魏尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["萨达姆·侯赛因", "加里·吉盖克斯", "于尔基·卡泰宁", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_209"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_417", "question": "担任过第二届阿扎罗夫政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "尼古拉·阿扎罗夫", "id": "Q57590"}], "options": ["GNU计划, Google", "凯莉·库柯", "尼古拉·阿扎罗夫", "弗兰奇谢克·卡尔平斯基"], "target_options": "尼古拉·阿扎罗夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_210"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_418", "question": "汤玛斯·布什内尔的雇主是？", "answer": [{"label": "GNU计划", "id": "Q7598"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["尼古拉·阿扎罗夫", "韩武协", "约翰·刘易斯·盖迪斯", "GNU计划, Google"], "target_options": "GNU计划, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_210"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_419", "question": "担任过第19届的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "佩德罗·帕索斯·科埃略", "id": "Q57615"}], "options": ["查理·马特", "伍斯特理工学院, 升阳电脑, Google", "佩德罗·帕索斯·科埃略", "比尔·迪里亚"], "target_options": "佩德罗·帕索斯·科埃略", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_211"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_420", "question": "苏珊·兰朵的雇主是？", "answer": [{"label": "伍斯特理工学院", "id": "Q195046"}, {"label": "升阳电脑", "id": "Q14647"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["阿尔贝托·阿斯卡里", "佩德罗·帕索斯·科埃略", "伍斯特理工学院, 升阳电脑, Google", "阿迪尔·拉米"], "target_options": "伍斯特理工学院, 升阳电脑, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_211"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_421", "question": "担任过丘吉尔看守内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "options": ["温斯顿·丘吉尔", "Lumi Labs, Google, 雅虎", "劳拉·路德维希", "保罗·西蒙"], "target_options": "温斯顿·丘吉尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_212"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_422", "question": "梅丽莎·梅尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Lumi Labs", "id": "Q64824323"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "雅虎", "id": "Q37093"}], "options": ["约翰·巴恩斯", "Lumi Labs, Google, 雅虎", "温斯顿·丘吉尔", "帕特里西奥·艾尔文"], "target_options": "Lumi Labs, Google, 雅虎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_212"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_423", "question": "担任过第三次戴卓尔夫人内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "玛格丽特·撒切尔", "id": "Q7416"}], "options": ["Google", "金·卡恩斯", "玛格丽特·撒切尔", "安雅·菲希特尔"], "target_options": "玛格丽特·撒切尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_213"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_424", "question": "胡迪·艾伦的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "玛格丽特·撒切尔", "托马什·罗西基", "哈维尔·库尔松·佩雷斯"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_213"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_425", "question": "担任过第2次尼赫鲁内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "options": ["Google", "瑞恩·吉格斯", "明神宗", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁"], "target_options": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_214"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_426", "question": "罗勃·派克的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "Google", "帕沃·利波宁", "卢奎林·桑托斯"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_214"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_427", "question": "担任过第三次邱吉尔内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "温斯顿·丘吉尔", "id": "Q8016"}], "options": ["瑙罗吉", "温斯顿·丘吉尔", "苹果公司, Google", "强尼·戴蒙"], "target_options": "温斯顿·丘吉尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_215"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_428", "question": "安迪·赫兹菲尔德的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["温斯顿·丘吉尔", "康茂德", "乌塞尔·布鲁纳", "苹果公司, Google"], "target_options": "苹果公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_215"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_429", "question": "担任过第1次莫迪内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "纳伦德拉·莫迪", "id": "Q1058"}], "options": ["纳伦德拉·莫迪", "尼耶尔·阿莫斯", "纽约", "路易·阿拉贡"], "target_options": "纳伦德拉·莫迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_216"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_430", "question": "雅各布·莫雷诺的雇主是？", "answer": [{"label": "纽约", "id": "Q60"}], "options": ["唐德宗", "纽约", "纳伦德拉·莫迪", "巴尔比努斯"], "target_options": "纽约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_216"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_431", "question": "担任过金马伦第二政府内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "options": ["乌尔里希·弗里德里希·沃尔德马·冯·勒文达尔", "奥地利", "戴维·卡梅伦", "格拉咸·泰莱"], "target_options": "戴维·卡梅伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_217"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_432", "question": "马克思·马古列斯的雇主是？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "options": ["戴维·卡梅伦", "唐懿宗", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "奥地利"], "target_options": "奥地利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_217"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_433", "question": "担任过爱沙尼亚苏维埃社会主义共和国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "埃德加·萨维萨尔", "id": "Q355241"}, {"label": "因德雷克·图姆", "id": "Q510157"}, {"label": "阿诺德·魏默", "id": "Q696443"}, {"label": "布鲁诺·索尔", "id": "Q993735"}, {"label": "约翰内斯·劳里斯汀", "id": "Q1644299"}], "options": ["Compaq, 迪吉多, Google", "达里奥·福", "埃德加·萨维萨尔, 因德雷克·图姆, 阿诺德·魏默, 布鲁诺·索尔, 约翰内斯·劳里斯汀", "艾德·奥尼尔"], "target_options": "埃德加·萨维萨尔, 因德雷克·图姆, 阿诺德·魏默, 布鲁诺·索尔, 约翰内斯·劳里斯汀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_218"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_434", "question": "杰夫·迪恩的雇主是？", "answer": [{"label": "Compaq", "id": "Q324603"}, {"label": "迪吉多", "id": "Q690079"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["习近平", "埃德加·萨维萨尔, 因德雷克·图姆, 阿诺德·魏默, 布鲁诺·索尔, 约翰内斯·劳里斯汀", "威廉·加拉斯", "Compaq, 迪吉多, Google"], "target_options": "Compaq, 迪吉多, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_218"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_435", "question": "担任过魏斯瓦塞尔的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Helma Orosz", "id": "Q74512"}], "options": ["Google", "明世宗", "Helma Orosz", "克劳狄一世"], "target_options": "Helma Orosz", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_219"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_436", "question": "吉尔·哈泽贝克的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["唐玄宗", "Helma Orosz", "Google", "马库斯·斯图瓦特"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_219"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_437", "question": "担任过印度尼西亚的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "佐科·维多多", "id": "Q3318231"}], "options": ["Google", "佐科·维多多", "列宁", "亚当·德·拉阿勒"], "target_options": "佐科·维多多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_220"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_438", "question": "本·劳里的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["罗比·格拉巴兹", "佐科·维多多", "Google", "威廉·哈密尔顿"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_220"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_439", "question": "担任过德属西南非洲的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "冯·特罗塔", "id": "Q65898"}, {"label": "Curt von François", "id": "Q66404"}, {"label": "Theodor Leutwein", "id": "Q68882"}, {"label": "阿道夫·吕德里茨", "id": "Q77340"}, {"label": "Louis Nels", "id": "Q86094"}], "options": ["奥兰多・佩斯", "Bradley Horowitz, Google", "冯·特罗塔, Curt von François, Theodor Leutwein, 阿道夫·吕德里茨, Louis Nels", "拉里·艾伦"], "target_options": "冯·特罗塔, Curt von François, Theodor Leutwein, 阿道夫·吕德里茨, Louis Nels", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_221"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_440", "question": "Google+的创办者是？", "answer": [{"label": "Bradley Horowitz", "id": "Q4954942"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["冯·特罗塔, Curt von François, Theodor Leutwein, 阿道夫·吕德里茨, Louis Nels", "阿里-佩卡·尼科拉", "Bradley Horowitz, Google", "爱丽丝·格林"], "target_options": "Bradley Horowitz, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_221"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_441", "question": "担任过杨文鼎的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "湖南省", "id": "Q45761"}, {"label": "陕西省", "id": "Q47974"}], "options": ["乌克兰苏维埃社会主义共和国, 中华民国 (大陆时期), 南非, 智利, 澳大利亚", "乔万尼·薄伽丘", "卡拉卡拉", "湖南省, 陕西省"], "target_options": "湖南省, 陕西省", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_222"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_442", "question": "联合国的创办者是？", "answer": [{"label": "乌克兰苏维埃社会主义共和国", "id": "Q133356"}, {"label": "中华民国 (大陆时期)", "id": "Q13426199"}, {"label": "南非", "id": "Q258"}, {"label": "智利", "id": "Q298"}, {"label": "澳大利亚", "id": "Q408"}], "options": ["沃尔夫冈·朔伊布勒", "詹妮特·麦柯迪", "湖南省, 陕西省", "乌克兰苏维埃社会主义共和国, 中华民国 (大陆时期), 南非, 智利, 澳大利亚"], "target_options": "乌克兰苏维埃社会主义共和国, 中华民国 (大陆时期), 南非, 智利, 澳大利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_222"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_443", "question": "担任过阿尔巴尼亚民主政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "恩维尔·霍查", "id": "Q53783"}], "options": ["安德雷·皮埃尔·吉尼亚克", "拉美西斯九世", "恩维尔·霍查", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格"], "target_options": "恩维尔·霍查", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_223"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_444", "question": "维基百科的创办者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "options": ["恩维尔·霍查", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "哈德良", "阿尔诺·达尼埃尔"], "target_options": "吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_223"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_445", "question": "担任过第一秩序的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "白卜庭", "id": "Q51770"}], "options": ["唐殇帝", "江泽民", "白卜庭", "朱利安·阿桑奇"], "target_options": "白卜庭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_224"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_446", "question": "维基解密的创办者是？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "options": ["白卜庭", "曼努埃尔·布尔内斯·普列托", "朱利安·阿桑奇", "蒂娜·梅兹"], "target_options": "朱利安·阿桑奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_224"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_447", "question": "担任过喀山的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "İlsur Mätşin", "id": "Q1969340"}], "options": ["琳达·拉芙蕾丝", "莱赫·瓦文萨", "İlsur Mätşin", "让-米歇尔·亨利"], "target_options": "İlsur Mätşin", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_225"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_448", "question": "团结工联的创办者是？", "answer": [{"label": "莱赫·瓦文萨", "id": "Q444"}], "options": ["保尔什·克里斯蒂安", "莱赫·瓦文萨", "İlsur Mätşin", "理查德·史蒂文·霍维茨"], "target_options": "莱赫·瓦文萨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_225"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_449", "question": "担任过内卡尔-奥登瓦尔德县的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Achim Brötel", "id": "Q340369"}], "options": ["Achim Brötel", "西德, 荷兰王国, 比利时, 卢森堡, 意大利", "卡洛琳·卢卡斯", "韩滉"], "target_options": "Achim Brötel", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_226"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_450", "question": "欧洲联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "西德", "id": "Q713750"}, {"label": "荷兰王国", "id": "Q29999"}, {"label": "比利时", "id": "Q31"}, {"label": "卢森堡", "id": "Q32"}, {"label": "意大利", "id": "Q38"}], "options": ["西德, 荷兰王国, 比利时, 卢森堡, 意大利", "伊迪丝·汉南姆", "保禄六世", "Achim Brötel"], "target_options": "西德, 荷兰王国, 比利时, 卢森堡, 意大利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_226"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_451", "question": "担任过沃尔姆斯的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Adolf Kessel", "id": "Q362924"}], "options": ["小德韦恩·泰隆·韦德", "拉斐尔·拿度", "Adolf Kessel", "Karl Wick, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯"], "target_options": "Adolf Kessel", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_227"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_452", "question": "维基教科书的创办者是？", "answer": [{"label": "Karl Wick", "id": "Q15176444"}, {"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["Karl Wick, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯", "广野庆子", "理查德·尼克松", "Adolf Kessel"], "target_options": "Karl Wick, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_227"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_453", "question": "担任过阿东尼斯·萨马拉斯内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "安东尼斯·萨马拉斯", "id": "Q57806"}], "options": ["阿尔贝托·阿斯卡里", "Daniel Alston, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "广野庆子", "安东尼斯·萨马拉斯"], "target_options": "安东尼斯·萨马拉斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_228"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_454", "question": "维基词典的创办者是？", "answer": [{"label": "Daniel Alston", "id": "Q15176445"}, {"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "options": ["安东尼斯·萨马拉斯", "Daniel Alston, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "让", "狩野正信"], "target_options": "Daniel Alston, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_228"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_455", "question": "担任过容克-阿瑟伯恩联盟的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "让-克洛德·容克", "id": "Q57661"}], "options": ["储枫", "阿尔贝托·阿斯卡里", "埃里克·默勒, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯", "让-克洛德·容克"], "target_options": "让-克洛德·容克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_229"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_456", "question": "维基共享资源的创办者是？", "answer": [{"label": "埃里克·默勒", "id": "Q577729"}, {"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["让-克洛德·容克", "恩里科·德尼科拉", "埃里克·默勒, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯", "玛莉亚·赫弗-里奇"], "target_options": "埃里克·默勒, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_229"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_457", "question": "担任过野田内阁 (第1次改造)的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "野田佳彦", "id": "Q57647"}], "options": ["野田佳彦", "多斯特·穆罕默德汗", "安东尼奥·维瓦尔第", "Daniel Alston, 吉米·威尔斯"], "target_options": "野田佳彦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_230"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_458", "question": "维基语录的创办者是？", "answer": [{"label": "Daniel Alston", "id": "Q15176445"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["埃泽凯尔·凯姆伯伊", "野田佳彦", "夏尔·戴高乐", "Daniel Alston, 吉米·威尔斯"], "target_options": "Daniel Alston, 吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_230"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_459", "question": "担任过第三十一届爱尔兰众议院政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "恩达·肯尼", "id": "Q57815"}], "options": ["阿根廷, 巴拉圭, 乌拉圭, 巴西", "哈康·埃里克松", "恩达·肯尼", "赫伯特·克莱因"], "target_options": "恩达·肯尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_231"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_460", "question": "南方共同市场的创办者是？", "answer": [{"label": "阿根廷", "id": "Q414"}, {"label": "巴拉圭", "id": "Q733"}, {"label": "乌拉圭", "id": "Q77"}, {"label": "巴西", "id": "Q155"}], "options": ["阿根廷, 巴拉圭, 乌拉圭, 巴西", "恩达·肯尼", "亚历山德罗·德尔·皮耶罗", "但丁·阿利吉耶里"], "target_options": "阿根廷, 巴拉圭, 乌拉圭, 巴西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_231"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_461", "question": "担任过第一届的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "延斯·斯托尔滕贝格", "id": "Q57665"}], "options": ["第四世达赖喇嘛", "于贝尔·萨伦丁", "吉米·威尔斯", "延斯·斯托尔滕贝格"], "target_options": "延斯·斯托尔滕贝格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_232"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_462", "question": "维基媒体基金会的创办者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["安娜玛丽·莫泽-普勒尔", "莫里哀", "吉米·威尔斯", "延斯·斯托尔滕贝格"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_232"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_463", "question": "担任过野田内阁 (第3次改造)的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "野田佳彦", "id": "Q57647"}], "options": ["野田佳彦", "艾米·怀恩豪斯", "荷兰", "曼弗雷德·格拉赫"], "target_options": "野田佳彦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_233"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_464", "question": "荷兰铁路的创办者是？", "answer": [{"label": "荷兰", "id": "Q55"}], "options": ["威尔逊·基普桑", "野田佳彦", "荷兰", "大卫·鲁迪沙"], "target_options": "荷兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_233"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_465", "question": "担任过大阪府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "松井一郎", "id": "Q128573"}, {"label": "太田房江", "id": "Q337446"}, {"label": "桥下彻", "id": "Q706296"}, {"label": "Kazuo Nakagawa", "id": "Q11364787"}, {"label": "敲门", "id": "Q11542484"}], "options": ["松井一郎, 太田房江, 桥下彻, Kazuo Nakagawa, 敲门", "蒂托·李维", "John Forbes, 乔治·华盛顿", "维利·勃兰特"], "target_options": "松井一郎, 太田房江, 桥下彻, Kazuo Nakagawa, 敲门", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_234"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_466", "question": "匹兹堡的创办者是？", "answer": [{"label": "John Forbes", "id": "Q3181518"}, {"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "options": ["松井一郎, 太田房江, 桥下彻, Kazuo Nakagawa, 敲门", "John Forbes, 乔治·华盛顿", "乌尔里希·弗里德里希·沃尔德马·冯·勒文达尔", "罗贝托·贝尼尼"], "target_options": "John Forbes, 乔治·华盛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_234"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_467", "question": "担任过海参崴的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Vladimir Nikolayev", "id": "Q1962326"}, {"label": "Igor Pushkaryov", "id": "Q4384687"}, {"label": "维克托·谢列夫科夫", "id": "Q4512910"}, {"label": "Yuri Mikhailovich Kopylov", "id": "Q15069438"}, {"label": "Oleg Vladimirovich Humeniuk", "id": "Q65156406"}], "options": ["Daniel Alston, 吉米·威尔斯", "Vladimir Nikolayev, Igor Pushkaryov, 维克托·谢列夫科夫, Yuri Mikhailovich Kopylov, Oleg Vladimirovich Humeniuk", "明熹宗", "伊塔洛·巴尔博"], "target_options": "Vladimir Nikolayev, Igor Pushkaryov, 维克托·谢列夫科夫, Yuri Mikhailovich Kopylov, Oleg Vladimirovich Humeniuk", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_235"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_468", "question": "维基新闻的创办者是？", "answer": [{"label": "Daniel Alston", "id": "Q15176445"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["贝丝·布罗德里克", "Daniel Alston, 吉米·威尔斯", "Vladimir Nikolayev, Igor Pushkaryov, 维克托·谢列夫科夫, Yuri Mikhailovich Kopylov, Oleg Vladimirovich Humeniuk", "约翰·克里"], "target_options": "Daniel Alston, 吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_235"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_469", "question": "担任过特伦蒂诺-上阿迪杰的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Maurizio Fugatti", "id": "Q3852602"}], "options": ["Maurizio Fugatti", "华佗", "耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得", "第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔"], "target_options": "Maurizio Fugatti", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_236"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_470", "question": "基督教的创办者是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}, {"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}, {"label": "保罗", "id": "Q9200"}, {"label": "彼得", "id": "Q33923"}], "options": ["耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得", "Maurizio Fugatti", "查理大帝", "柯蒂斯·李梅"], "target_options": "耶稣, 圣母玛利亚, 保罗, 彼得", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_236"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_471", "question": "担任过贝加莫的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "乔治·戈里", "id": "Q3765505"}], "options": ["尼德·巴蒂", "伊拉克, 也门, 约旦, 黎巴嫩, 沙特阿拉伯", "丽莎·雷蒙德", "乔治·戈里"], "target_options": "乔治·戈里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_237"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_472", "question": "阿拉伯国家联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "伊拉克", "id": "Q796"}, {"label": "也门", "id": "Q805"}, {"label": "约旦", "id": "Q810"}, {"label": "黎巴嫩", "id": "Q822"}, {"label": "沙特阿拉伯", "id": "Q851"}], "options": ["乔治·戈里", "伊拉克, 也门, 约旦, 黎巴嫩, 沙特阿拉伯", "弗里德里希·奥古斯特·冯·哈耶克", "安条克三世"], "target_options": "伊拉克, 也门, 约旦, 黎巴嫩, 沙特阿拉伯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_237"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_473", "question": "担任过伊拉克的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·希亚·苏达尼", "id": "Q3700793"}], "options": ["第十一世达赖喇嘛", "拿破仑", "穆罕默德·希亚·苏达尼", "卡特丽娜·卡芙"], "target_options": "穆罕默德·希亚·苏达尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_238"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_474", "question": "法国荣誉军团勋章的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["格伦达·施罗德", "拿破仑", "穆罕默德·希亚·苏达尼", "麦当娜"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_238"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_475", "question": "担任过萨克森自由州的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "米夏埃尔·克雷奇默", "id": "Q1928299"}], "options": ["普皮恩努斯", "提姆·柏纳-李", "米夏埃尔·克雷奇默", "罗兰多·塔克"], "target_options": "米夏埃尔·克雷奇默", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_239"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_476", "question": "万维网联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["恩尼奥·莫里科内", "米夏埃尔·克雷奇默", "奥托迪科斯", "提姆·柏纳-李"], "target_options": "提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_239"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_477", "question": "担任过多伦多的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "邹至蕙", "id": "Q3350703"}], "options": ["邹至蕙", "伯纳德·卡茨", "Duncan MacMillan, Thomas Secunda, Charles Zegar, 迈克尔·布隆伯格", "亚历山德罗·普奇尼"], "target_options": "邹至蕙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_240"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_478", "question": "彭博有限合伙企业的创办者是？", "answer": [{"label": "Duncan MacMillan", "id": "Q5314471"}, {"label": "Thomas Secunda", "id": "Q7793856"}, {"label": "Charles Zegar", "id": "Q16123170"}, {"label": "迈克尔·布隆伯格", "id": "Q607"}], "options": ["Duncan MacMillan, Thomas Secunda, Charles Zegar, 迈克尔·布隆伯格", "邹至蕙", "维利·勃兰特", "罗宾·萨斯泰特"], "target_options": "Duncan MacMillan, Thomas Secunda, Charles Zegar, 迈克尔·布隆伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_240"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_479", "question": "担任过根特的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "马蒂亚斯·德克莱克", "id": "Q1939878"}], "options": ["查尔顿·赫斯顿, 麦可·摩尔, 玛丽莲·曼森, 爱玛·般顿, 迪克·克拉克", "劳拉·伯格", "杜安·G·凯里", "马蒂亚斯·德克莱克"], "target_options": "马蒂亚斯·德克莱克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_241"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_480", "question": "科伦拜校园事件的演员有？", "answer": [{"label": "查尔顿·赫斯顿", "id": "Q80739"}, {"label": "麦可·摩尔", "id": "Q174908"}, {"label": "玛丽莲·曼森", "id": "Q186327"}, {"label": "爱玛·般顿", "id": "Q219878"}, {"label": "迪克·克拉克", "id": "Q366563"}], "options": ["艾琳·韦约克", "福雷·纳辛贝", "查尔顿·赫斯顿, 麦可·摩尔, 玛丽莲·曼森, 爱玛·般顿, 迪克·克拉克", "马蒂亚斯·德克莱克"], "target_options": "查尔顿·赫斯顿, 麦可·摩尔, 玛丽莲·曼森, 爱玛·般顿, 迪克·克拉克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_241"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_481", "question": "担任过奥朗日的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "雅克·邦帕尔", "id": "Q362223"}, {"label": "Yann Bompard", "id": "Q50384291"}], "options": ["雅克·邦帕尔, Yann Bompard", "玛丽·伊莉莎白·文斯蒂德, 贾斯汀·隆, 蒂莫西·奥利芬特, 姜成镐, 克利夫·柯蒂斯", "雅罗斯瓦夫·罗泽维奇", "郭富城"], "target_options": "雅克·邦帕尔, Yann Bompard", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_242"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_482", "question": "终极警探4.0的演员有？", "answer": [{"label": "玛丽·伊莉莎白·文斯蒂德", "id": "Q207873"}, {"label": "贾斯汀·隆", "id": "Q298672"}, {"label": "蒂莫西·奥利芬特", "id": "Q309835"}, {"label": "姜成镐", "id": "Q317563"}, {"label": "克利夫·柯蒂斯", "id": "Q359325"}], "options": ["里奥纳德·科恩", "雅克·邦帕尔, Yann Bompard", "纳塔利娅·马拉加", "玛丽·伊莉莎白·文斯蒂德, 贾斯汀·隆, 蒂莫西·奥利芬特, 姜成镐, 克利夫·柯蒂斯"], "target_options": "玛丽·伊莉莎白·文斯蒂德, 贾斯汀·隆, 蒂莫西·奥利芬特, 姜成镐, 克利夫·柯蒂斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_242"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_483", "question": "担任过耶路撒冷穆塔萨勒夫的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "易卜拉欣·哈克帕夏", "id": "Q343295"}], "options": ["普布利乌斯·弗莱维厄斯·维盖提乌斯·雷纳特斯", "易卜拉欣·哈克帕夏", "小雷夫·乔治·马奇欧, 迈克·泰森, 简·西摩, 崔茜·邬嫚, 阿曼达·皮特", "丽塔·柯尼希"], "target_options": "易卜拉欣·哈克帕夏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_243"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_484", "question": "老爸老妈的浪漫史的演员有？", "answer": [{"label": "小雷夫·乔治·马奇欧", "id": "Q73346"}, {"label": "迈克·泰森", "id": "Q79031"}, {"label": "简·西摩", "id": "Q123849"}, {"label": "崔茜·邬嫚", "id": "Q130549"}, {"label": "阿曼达·皮特", "id": "Q131332"}], "options": ["易卜拉欣·哈克帕夏", "曼努埃尔·布尔内斯·普列托", "小雷夫·乔治·马奇欧, 迈克·泰森, 简·西摩, 崔茜·邬嫚, 阿曼达·皮特", "亚历山德罗·德尔·皮耶罗"], "target_options": "小雷夫·乔治·马奇欧, 迈克·泰森, 简·西摩, 崔茜·邬嫚, 阿曼达·皮特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_243"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_485", "question": "担任过卡拉布里亚大区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Roberto Occhiuto", "id": "Q3939013"}], "options": ["凯文·鲁道夫", "Roberto Occhiuto", "威尔逊·基普桑", "马林·艾尔兰, 珍尼尔·摩洛妮, 强尼·西蒙斯, 弗雷德里克·韦勒, 杰森·奥玛拉"], "target_options": "Roberto Occhiuto", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_244"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_486", "question": "「法」妻的演员有？", "answer": [{"label": "马林·艾尔兰", "id": "Q72749"}, {"label": "珍尼尔·摩洛妮", "id": "Q114447"}, {"label": "强尼·西蒙斯", "id": "Q116636"}, {"label": "弗雷德里克·韦勒", "id": "Q127036"}, {"label": "杰森·奥玛拉", "id": "Q127113"}], "options": ["艾米·怀恩豪斯", "马林·艾尔兰, 珍尼尔·摩洛妮, 强尼·西蒙斯, 弗雷德里克·韦勒, 杰森·奥玛拉", "高锟", "Roberto Occhiuto"], "target_options": "马林·艾尔兰, 珍尼尔·摩洛妮, 强尼·西蒙斯, 弗雷德里克·韦勒, 杰森·奥玛拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_244"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_487", "question": "担任过费嫩达尔的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "沃特·科尔夫", "id": "Q1933261"}], "options": ["明穆宗", "卡洛斯·佩莱瑟", "沃特·科尔夫", "乔治·洛佩兹, 丹尼斯·霍珀, 凯尔希·格兰莫, 威利·纳尔逊, 拉里·金"], "target_options": "沃特·科尔夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_245"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_488", "question": "关键投票的演员有？", "answer": [{"label": "乔治·洛佩兹", "id": "Q73035"}, {"label": "丹尼斯·霍珀", "id": "Q102711"}, {"label": "凯尔希·格兰莫", "id": "Q196560"}, {"label": "威利·纳尔逊", "id": "Q206112"}, {"label": "拉里·金", "id": "Q213430"}], "options": ["克里斯汀·泰勒", "乔治·洛佩兹, 丹尼斯·霍珀, 凯尔希·格兰莫, 威利·纳尔逊, 拉里·金", "拉明·迪亚克", "沃特·科尔夫"], "target_options": "乔治·洛佩兹, 丹尼斯·霍珀, 凯尔希·格兰莫, 威利·纳尔逊, 拉里·金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_245"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_489", "question": "担任过明斯特的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Markus Lewe", "id": "Q1901660"}], "options": ["Markus Lewe", "list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "鲍勃·迪伦", "卢克·里德诺"], "target_options": "Markus Lewe", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_246"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_490", "question": "意志的胜利的演员有？", "answer": [{"label": "list of Nazi Party leaders and officials", "id": "Q542459"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}, {"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}, {"label": "赫尔曼·戈林", "id": "Q47906"}], "options": ["黛博拉·孔帕尼奥尼", "Markus Lewe", "list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "刘易斯·咸美顿"], "target_options": "list of Nazi Party leaders and officials, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_246"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_491", "question": "担任过阿布扎比的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "id": "Q1951896"}], "options": ["鲁道夫·赫斯, 威廉·弗里克, 斯彼利德·路易斯, 莱伊-玛斯滕布罗克, 约瑟夫·克莱因", "庇护八世", "穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "唐德宗"], "target_options": "穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_247"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_492", "question": "奥林匹亚的演员有？", "answer": [{"label": "鲁道夫·赫斯", "id": "Q75866"}, {"label": "威廉·弗里克", "id": "Q76887"}, {"label": "斯彼利德·路易斯", "id": "Q202424"}, {"label": "莱伊-玛斯滕布罗克", "id": "Q235792"}, {"label": "约瑟夫·克莱因", "id": "Q47541605"}], "options": ["鲁道夫·赫斯, 威廉·弗里克, 斯彼利德·路易斯, 莱伊-玛斯滕布罗克, 约瑟夫·克莱因", "理查德·尼克松", "穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "汤姆·汉克斯"], "target_options": "鲁道夫·赫斯, 威廉·弗里克, 斯彼利德·路易斯, 莱伊-玛斯滕布罗克, 约瑟夫·克莱因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_247"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_493", "question": "担任过不来梅哈芬的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Melf Grantz", "id": "Q1919281"}], "options": ["威廉·加拉斯", "Manfred Freyberger, Giacomo Rossi-Stuart, Lino Capolicchio, 洛·史泰格, 弗兰科·尼罗", "约阿希姆·高克", "Melf Grantz"], "target_options": "Melf Grantz", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_248"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_494", "question": "墨索里尼的末日的演员有？", "answer": [{"label": "Manfred Freyberger", "id": "Q90136"}, {"label": "Giacomo Rossi-Stuart", "id": "Q180010"}, {"label": "Lino Capolicchio", "id": "Q238665"}, {"label": "洛·史泰格", "id": "Q273215"}, {"label": "弗兰科·尼罗", "id": "Q311716"}], "options": ["Melf Grantz", "周以真", "Manfred Freyberger, Giacomo Rossi-Stuart, Lino Capolicchio, 洛·史泰格, 弗兰科·尼罗", "保罗·麦卡特尼"], "target_options": "Manfred Freyberger, Giacomo Rossi-Stuart, Lino Capolicchio, 洛·史泰格, 弗兰科·尼罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_248"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_495", "question": "担任过第四次吕特内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "马克·吕特", "id": "Q57792"}], "options": ["巴卡雷·萨尼亚", "马克·吕特", "克雷格·费格斯, 裘德·洛, 连姆·艾肯, 吉伯特·加德弗莱, 珍·林奇", "路易九世"], "target_options": "马克·吕特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_249"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_496", "question": "雷蒙·斯尼奇的不幸历险的演员有？", "answer": [{"label": "克雷格·费格斯", "id": "Q72867"}, {"label": "裘德·洛", "id": "Q160432"}, {"label": "连姆·艾肯", "id": "Q212224"}, {"label": "吉伯特·加德弗莱", "id": "Q221464"}, {"label": "珍·林奇", "id": "Q228852"}], "options": ["克雷格·费格斯, 裘德·洛, 连姆·艾肯, 吉伯特·加德弗莱, 珍·林奇", "谢尔盖·亚历山德罗维奇·叶赛宁", "马克·吕特", "让·拉辛"], "target_options": "克雷格·费格斯, 裘德·洛, 连姆·艾肯, 吉伯特·加德弗莱, 珍·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_249"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_497", "question": "担任过第四届奥班政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "奥班·维克多", "id": "Q57641"}], "options": ["路易·阿拉贡", "马林·艾尔兰, 布鲁诺·冈茨, 强·沃特, 沃尔特·莫斯利, 韦娜·法米加", "阿诺·施瓦辛格", "奥班·维克多"], "target_options": "奥班·维克多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_250"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_498", "question": "战略迷魂的演员有？", "answer": [{"label": "马林·艾尔兰", "id": "Q72749"}, {"label": "布鲁诺·冈茨", "id": "Q123206"}, {"label": "强·沃特", "id": "Q167520"}, {"label": "沃尔特·莫斯利", "id": "Q188117"}, {"label": "韦娜·法米加", "id": "Q264840"}], "options": ["西莉亚·劳森", "卡尔·卡斯滕斯", "奥班·维克多", "马林·艾尔兰, 布鲁诺·冈茨, 强·沃特, 沃尔特·莫斯利, 韦娜·法米加"], "target_options": "马林·艾尔兰, 布鲁诺·冈茨, 强·沃特, 沃尔特·莫斯利, 韦娜·法米加", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_250"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_499", "question": "担任过利古里亚的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "乔瓦尼·托蒂", "id": "Q3768253"}], "options": ["保罗·麦卡特尼", "维鲁斯", "乔瓦尼·托蒂", "鲁道夫·赫斯, 艾尔·卡彭, 索尔·贝娄, 布鲁诺·贝特尔海姆, 弗朗西斯·斯科特·菲茨杰拉德"], "target_options": "乔瓦尼·托蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_251"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_500", "question": "变色龙的演员有？", "answer": [{"label": "鲁道夫·赫斯", "id": "Q75866"}, {"label": "艾尔·卡彭", "id": "Q80048"}, {"label": "索尔·贝娄", "id": "Q83059"}, {"label": "布鲁诺·贝特尔海姆", "id": "Q84386"}, {"label": "弗朗西斯·斯科特·菲茨杰拉德", "id": "Q93354"}], "options": ["苏珊·阿尔贝斯", "鲁道夫·赫斯, 艾尔·卡彭, 索尔·贝娄, 布鲁诺·贝特尔海姆, 弗朗西斯·斯科特·菲茨杰拉德", "多明戈·圣马里亚·冈萨雷斯", "乔瓦尼·托蒂"], "target_options": "鲁道夫·赫斯, 艾尔·卡彭, 索尔·贝娄, 布鲁诺·贝特尔海姆, 弗朗西斯·斯科特·菲茨杰拉德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_251"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_501", "question": "担任过安德纳赫的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Achim Hütten", "id": "Q340404"}], "options": ["彼得·罗, 科科·舒曼, 伊恩·荷姆, Renée Saint-Cyr, 汉斯·阿尔伯斯", "妮娜·波特", "Achim Hütten", "威洛比·牛顿"], "target_options": "Achim Hütten", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_252"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_502", "question": "天堂之囚的演员有？", "answer": [{"label": "彼得·罗", "id": "Q78505"}, {"label": "科科·舒曼", "id": "Q107558"}, {"label": "伊恩·荷姆", "id": "Q223091"}, {"label": "Renée Saint-Cyr", "id": "Q272688"}, {"label": "汉斯·阿尔伯斯", "id": "Q561231"}], "options": ["麦克·欧菲尔德", "彼得·罗, 科科·舒曼, 伊恩·荷姆, Renée Saint-Cyr, 汉斯·阿尔伯斯", "埃里克·巴隆多", "Achim Hütten"], "target_options": "彼得·罗, 科科·舒曼, 伊恩·荷姆, Renée Saint-Cyr, 汉斯·阿尔伯斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_252"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_503", "question": "担任过新墨西哥州的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "米歇尔·卢汉·格里沙姆", "id": "Q3917203"}], "options": ["维特里乌斯", "科特·博伊斯, Harry Giese, 彼得·罗, 马克斯·赖因哈特, 弗里茨·科特讷", "米歇尔·卢汉·格里沙姆", "达尼埃尔·帕萨雷拉"], "target_options": "米歇尔·卢汉·格里沙姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_253"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_504", "question": "永远的犹太人的演员有？", "answer": [{"label": "科特·博伊斯", "id": "Q66479"}, {"label": "Harry Giese", "id": "Q72811"}, {"label": "彼得·罗", "id": "Q78505"}, {"label": "马克斯·赖因哈特", "id": "Q78639"}, {"label": "弗里茨·科特讷", "id": "Q78919"}], "options": ["科特·博伊斯, Harry Giese, 彼得·罗, 马克斯·赖因哈特, 弗里茨·科特讷", "伊万·雷根", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "米歇尔·卢汉·格里沙姆"], "target_options": "科特·博伊斯, Harry Giese, 彼得·罗, 马克斯·赖因哈特, 弗里茨·科特讷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_253"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_505", "question": "担任过乌姆盖万酋长国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "沙特·本·拉希德·阿尔穆阿拉", "id": "Q347571"}], "options": ["沙特·本·拉希德·阿尔穆阿拉", "乔治·德桑萨, 克里斯多福·沃肯, 约翰· 萨维奇, 埃米·赖特, 约翰·卡佐尔", "阿梅莉亚·埃尔哈特", "伦纳德·尼莫伊"], "target_options": "沙特·本·拉希德·阿尔穆阿拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_254"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_506", "question": "猎鹿人的演员有？", "answer": [{"label": "乔治·德桑萨", "id": "Q164624"}, {"label": "克里斯多福·沃肯", "id": "Q185051"}, {"label": "约翰· 萨维奇", "id": "Q249865"}, {"label": "埃米·赖特", "id": "Q275803"}, {"label": "约翰·卡佐尔", "id": "Q296177"}], "options": ["查理·马特", "沙特·本·拉希德·阿尔穆阿拉", "乔治·德桑萨, 克里斯多福·沃肯, 约翰· 萨维奇, 埃米·赖特, 约翰·卡佐尔", "吴丹"], "target_options": "乔治·德桑萨, 克里斯多福·沃肯, 约翰· 萨维奇, 埃米·赖特, 约翰·卡佐尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_254"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_507", "question": "担任过阿布鲁佐的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Marco Marsilio", "id": "Q3846259"}], "options": ["Marco Marsilio", "保罗·毛杭", "林登·约翰逊", "乔贝丝·威廉斯, 珍·雅莉珊达, 贾斯汀·亨利, Ellen Parker, 乔·塞内卡"], "target_options": "Marco Marsilio", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_255"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_508", "question": "克蓝玛对克蓝玛的演员有？", "answer": [{"label": "乔贝丝·威廉斯", "id": "Q237809"}, {"label": "珍·雅莉珊达", "id": "Q242717"}, {"label": "贾斯汀·亨利", "id": "Q464353"}, {"label": "Ellen Parker", "id": "Q1331857"}, {"label": "乔·塞内卡", "id": "Q1345052"}], "options": ["广野庆子", "乔贝丝·威廉斯, 珍·雅莉珊达, 贾斯汀·亨利, Ellen Parker, 乔·塞内卡", "博尔基亚", "Marco Marsilio"], "target_options": "乔贝丝·威廉斯, 珍·雅莉珊达, 贾斯汀·亨利, Ellen Parker, 乔·塞内卡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_255"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_509", "question": "担任过布雷根茨的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Michael Ritsch", "id": "Q1929039"}], "options": ["路易·阿拉贡", "Michael Ritsch", "娜奥米·沃茨, 唐·钱德尔, 翠西·梅丹朵芙, 罗素·敏斯, 尼克·西塞", "戈尔迪安三世"], "target_options": "Michael Ritsch", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_256"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_510", "question": "刺杀尼克森的演员有？", "answer": [{"label": "娜奥米·沃茨", "id": "Q132616"}, {"label": "唐·钱德尔", "id": "Q272019"}, {"label": "翠西·梅丹朵芙", "id": "Q272166"}, {"label": "罗素·敏斯", "id": "Q319799"}, {"label": "尼克·西塞", "id": "Q330460"}], "options": ["Michael Ritsch", "娜奥米·沃茨, 唐·钱德尔, 翠西·梅丹朵芙, 罗素·敏斯, 尼克·西塞", "维特里乌斯", "普布利乌斯·弗莱维厄斯·维盖提乌斯·雷纳特斯"], "target_options": "娜奥米·沃茨, 唐·钱德尔, 翠西·梅丹朵芙, 罗素·敏斯, 尼克·西塞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_256"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_511", "question": "担任过坎佩尔的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "贝尔纳·普瓦尼昂", "id": "Q959482"}, {"label": "阿兰·热拉尔", "id": "Q2829903"}, {"label": "莱昂·戈拉盖尔", "id": "Q3271009"}, {"label": "马克·贝康", "id": "Q3287865"}, {"label": "Ludovic Jolivet", "id": "Q16661511"}], "options": ["奥斯卡·加西亚 (击剑运动员)", "诺曼·格拉汉姆·希尔", "贝尔纳·普瓦尼昂, 阿兰·热拉尔, 莱昂·戈拉盖尔, 马克·贝康, Ludovic Jolivet", "亨利·基辛格, 喧尼斯·鲍宁, 努尔·谢里夫, 埃马努埃勒·拉博里, Keren Mor"], "target_options": "贝尔纳·普瓦尼昂, 阿兰·热拉尔, 莱昂·戈拉盖尔, 马克·贝康, Ludovic Jolivet", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_257"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_512", "question": "九一一事件簿的演员有？", "answer": [{"label": "亨利·基辛格", "id": "Q66107"}, {"label": "喧尼斯·鲍宁", "id": "Q102551"}, {"label": "努尔·谢里夫", "id": "Q381486"}, {"label": "埃马努埃勒·拉博里", "id": "Q457722"}, {"label": "Keren Mor", "id": "Q528141"}], "options": ["拉美西斯二世", "索娜莉·班德利", "贝尔纳·普瓦尼昂, 阿兰·热拉尔, 莱昂·戈拉盖尔, 马克·贝康, Ludovic Jolivet", "亨利·基辛格, 喧尼斯·鲍宁, 努尔·谢里夫, 埃马努埃勒·拉博里, Keren Mor"], "target_options": "亨利·基辛格, 喧尼斯·鲍宁, 努尔·谢里夫, 埃马努埃勒·拉博里, Keren Mor", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_257"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_513", "question": "担任过弗留利-威尼斯朱利亚的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Massimiliano Fedriga", "id": "Q3851022"}], "options": ["安娜·雷比茨卡", "塞瓦斯蒂安·皮涅拉", "Massimiliano Fedriga", "贝拉·阿赫玛杜琳娜, 斯坦尼斯拉夫·柳布申, 尼古拉·尼古拉耶维奇·古边科, Valentin Popov, 安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "Massimiliano Fedriga", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_258"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_514", "question": "那年我二十岁的演员有？", "answer": [{"label": "贝拉·阿赫玛杜琳娜", "id": "Q253395"}, {"label": "斯坦尼斯拉夫·柳布申", "id": "Q457434"}, {"label": "尼古拉·尼古拉耶维奇·古边科", "id": "Q1983805"}, {"label": "Valentin Popov", "id": "Q4372410"}, {"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["Massimiliano Fedriga", "迪亚娜·罗马尼奥利", "皮埃尔·鲍维耶", "贝拉·阿赫玛杜琳娜, 斯坦尼斯拉夫·柳布申, 尼古拉·尼古拉耶维奇·古边科, Valentin Popov, 安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "贝拉·阿赫玛杜琳娜, 斯坦尼斯拉夫·柳布申, 尼古拉·尼古拉耶维奇·古边科, Valentin Popov, 安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_258"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_515", "question": "担任过文茨皮尔斯的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "艾瓦斯·伦伯格斯", "id": "Q337868"}], "options": ["拉隆德·戈登", "艾瓦斯·伦伯格斯", "查特·贝克", "丽莲·沙文, Connie Gilchrist, 格雷迪·萨顿, 雷德·威斯特, 芭芭拉·沃勒"], "target_options": "艾瓦斯·伦伯格斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_259"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_516", "question": "春满众香国的演员有？", "answer": [{"label": "丽莲·沙文", "id": "Q451830"}, {"label": "Connie Gilchrist", "id": "Q510642"}, {"label": "格雷迪·萨顿", "id": "Q1541287"}, {"label": "雷德·威斯特", "id": "Q1648686"}, {"label": "芭芭拉·沃勒", "id": "Q2855217"}], "options": ["艾瓦斯·伦伯格斯", "托勒密九世", "丽莲·沙文, Connie Gilchrist, 格雷迪·萨顿, 雷德·威斯特, 芭芭拉·沃勒", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦"], "target_options": "丽莲·沙文, Connie Gilchrist, 格雷迪·萨顿, 雷德·威斯特, 芭芭拉·沃勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_259"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_517", "question": "担任过莫城的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "让-弗朗索瓦·科佩", "id": "Q62354"}], "options": ["尤利安努斯", "让-弗朗索瓦·科佩", "拉明·迪亚克", "朱迪·泰勒, 迪恩·琼斯, 米基·肖夫尼西, Vaughn Taylor, Katherine Warren"], "target_options": "让-弗朗索瓦·科佩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_260"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_518", "question": "监狱摇滚的演员有？", "answer": [{"label": "朱迪·泰勒", "id": "Q271644"}, {"label": "迪恩·琼斯", "id": "Q1181089"}, {"label": "米基·肖夫尼西", "id": "Q3311894"}, {"label": "Vaughn Taylor", "id": "Q3555082"}, {"label": "Katherine Warren", "id": "Q6376569"}], "options": ["朱迪·泰勒, 迪恩·琼斯, 米基·肖夫尼西, Vaughn Taylor, Katherine Warren", "让-弗朗索瓦·科佩", "普里莫日·科兹穆斯", "特吕格韦·赖伊"], "target_options": "朱迪·泰勒, 迪恩·琼斯, 米基·肖夫尼西, Vaughn Taylor, Katherine Warren", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_260"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_519", "question": "担任过捷克全国委员会的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "切斯米尔·齐萨日", "id": "Q341363"}, {"label": "米兰·乌德", "id": "Q644098"}, {"label": "Jaroslav Šafařík", "id": "Q11720765"}, {"label": "约瑟夫·凯姆普尼", "id": "Q11728332"}, {"label": "Dagmar Burešová", "id": "Q11774052"}], "options": ["Aurelia Antonina, 亚历山大·塞维鲁", "唐顺宗", "切斯米尔·齐萨日, 米兰·乌德, Jaroslav Šafařík, 约瑟夫·凯姆普尼, Dagmar Burešová", "拉美西斯十世"], "target_options": "切斯米尔·齐萨日, 米兰·乌德, Jaroslav Šafařík, 约瑟夫·凯姆普尼, Dagmar Burešová", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_261"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_520", "question": "埃拉伽巴路斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Aurelia Antonina", "id": "Q107621858"}, {"label": "亚历山大·塞维鲁", "id": "Q1769"}], "options": ["Aurelia Antonina, 亚历山大·塞维鲁", "切斯米尔·齐萨日, 米兰·乌德, Jaroslav Šafařík, 约瑟夫·凯姆普尼, Dagmar Burešová", "直布罗山", "登广告"], "target_options": "Aurelia Antonina, 亚历山大·塞维鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_261"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_521", "question": "担任过育空的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "桑迪·希尔弗", "id": "Q1841565"}], "options": ["Domitilla the Younger, 图密善", "强尼·戴蒙", "哈维·米尔克", "桑迪·希尔弗"], "target_options": "桑迪·希尔弗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_262"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_522", "question": "提图斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Domitilla the Younger", "id": "Q260156"}, {"label": "图密善", "id": "Q1423"}], "options": ["Domitilla the Younger, 图密善", "文纽尔", "埃斯特·德雷舍尔", "桑迪·希尔弗"], "target_options": "Domitilla the Younger, 图密善", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_262"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_523", "question": "担任过马尔蒂内斯的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "伊格纳兹·乌尔班", "id": "Q64845"}], "options": ["伊格纳兹·乌尔班", "亨利·赛韦", "林格·斯塔", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世"], "target_options": "伊格纳兹·乌尔班", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_263"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_524", "question": "托勒密九世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "特里菲娜", "id": "Q451204"}, {"label": "托勒密·阿皮翁", "id": "Q886894"}, {"label": "Ptolemy Memphites", "id": "Q1670765"}, {"label": "托勒密十世", "id": "Q3345"}, {"label": "克丽奥佩脱拉四世", "id": "Q40023"}], "options": ["特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世", "金银山", "旅行者（马）", "伊格纳兹·乌尔班"], "target_options": "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_263"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_525", "question": "担任过代尼戈莫杜区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "韦尔登·度维友果", "id": "Q321050"}, {"label": "弗雷德里克·皮彻", "id": "Q917601"}, {"label": "亚定", "id": "Q58096"}], "options": ["阿尔贝二世", "韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 克丽奥佩脱拉四世", "提姆·斯姆泽克"], "target_options": "韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_264"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_526", "question": "托勒密十世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "特里菲娜", "id": "Q451204"}, {"label": "托勒密·阿皮翁", "id": "Q886894"}, {"label": "Ptolemy Memphites", "id": "Q1670765"}, {"label": "托勒密九世", "id": "Q3340"}, {"label": "克丽奥佩脱拉四世", "id": "Q40023"}], "options": ["真诚少女", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 克丽奥佩脱拉四世", "科曼奇", "韦尔登·度维友果, 弗雷德里克·皮彻, 亚定"], "target_options": "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 克丽奥佩脱拉四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_264"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_527", "question": "担任过莫城地区城市圈公共社区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "让-弗朗索瓦·科佩", "id": "Q62354"}], "options": ["戈尔迪安一世", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "让-弗朗索瓦·科佩", "约翰·列侬"], "target_options": "让-弗朗索瓦·科佩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_265"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_528", "question": "约瑟夫·波拿巴的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}], "options": ["忠犬八公", "让-弗朗索瓦·科佩", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "飞雪仙踪"], "target_options": "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_265"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_529", "question": "担任过让-皮埃尔·拉法兰内阁第三阶段的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "让-皮埃尔·拉法兰", "id": "Q63263"}], "options": ["安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "艾萨克·牛顿", "弗里茨·毛特纳", "让-皮埃尔·拉法兰"], "target_options": "让-皮埃尔·拉法兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_266"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_530", "question": "小阿洛伊斯·希特勒的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "安吉拉·希特勒", "id": "Q78643"}, {"label": "宝拉·希特勒", "id": "Q84328"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}], "options": ["采珠", "名父巴鲁", "安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "让-皮埃尔·拉法兰"], "target_options": "安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_266"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_531", "question": "担任过Gries am Brenner的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "安德里亚斯·霍尔特纳戈尔", "id": "Q86377"}], "options": ["安德里亚斯·霍尔特纳戈尔", "安尼娅·帕尔松", "卡特丽娜·卡芙", "贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla"], "target_options": "安德里亚斯·霍尔特纳戈尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_267"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_532", "question": "卡斯提尔的莱昂诺尔的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "options": ["佳明骥", "安德里亚斯·霍尔特纳戈尔", "斗士", "贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla"], "target_options": "贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_267"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_533", "question": "担任过阿尔察赫共和国的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "巴科·萨哈扬", "id": "Q360462"}], "options": ["弗里德利希·特奥里多尔·费希尔", "耶稣", "佩雷斯·德奎利亚尔", "巴科·萨哈扬"], "target_options": "巴科·萨哈扬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_268"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_534", "question": "公义者雅各的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["巴科·萨哈扬", "耶稣", "神秘出行", "奶路臣"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_268"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_535", "question": "担任过币原内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "币原喜重郎", "id": "Q335191"}], "options": ["瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "托勒密八世, 克娄巴特拉二世", "安托万·德圣埃克絮佩里", "币原喜重郎"], "target_options": "币原喜重郎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_269"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_536", "question": "托勒密六世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "托勒密八世", "id": "Q3350"}, {"label": "克娄巴特拉二世", "id": "Q40247"}], "options": ["雄伟驹", "托勒密八世, 克娄巴特拉二世", "六十年代", "币原喜重郎"], "target_options": "托勒密八世, 克娄巴特拉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_269"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_537", "question": "担任过滨海阿尔卑斯省的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "夏尔-昂热·吉内西", "id": "Q1967563"}], "options": ["Domitilla the Younger, 提图斯", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "夏尔-昂热·吉内西", "安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "夏尔-昂热·吉内西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_270"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_538", "question": "图密善的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Domitilla the Younger", "id": "Q260156"}, {"label": "提图斯", "id": "Q1421"}], "options": ["阿拉兹", "气概凛然", "夏尔-昂热·吉内西", "Domitilla the Younger, 提图斯"], "target_options": "Domitilla the Younger, 提图斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_270"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_539", "question": "担任过第20届的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "佩德罗·帕索斯·科埃略", "id": "Q57615"}], "options": ["大卫·鲁迪沙", "佩德罗·帕索斯·科埃略", "费奥多尔·米哈伊洛维奇·陀思妥耶夫斯基", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世"], "target_options": "佩德罗·帕索斯·科埃略", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_271"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_540", "question": "克丽奥佩脱拉四世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "特里菲娜", "id": "Q451204"}, {"label": "托勒密·阿皮翁", "id": "Q886894"}, {"label": "Ptolemy Memphites", "id": "Q1670765"}, {"label": "托勒密九世", "id": "Q3340"}, {"label": "托勒密十世", "id": "Q3345"}], "options": ["阿札巴", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世", "佩德罗·帕索斯·科埃略", "梦幻舞台 (马)"], "target_options": "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_271"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_541", "question": "担任过以色列第26届政府的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "希蒙·佩雷斯", "id": "Q57410"}], "options": ["希蒙·佩雷斯", "莎夏·葛蕾", "伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "萨尔曼·汗"], "target_options": "希蒙·佩雷斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_272"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_542", "question": "查理一世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "伊莎贝尔", "id": "Q236952"}, {"label": "图卢兹的阿方索伯爵", "id": "Q343969"}, {"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}, {"label": "John Tristan, Count of Anjou and Maine", "id": "Q2496961"}, {"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "最美好", "库克", "希蒙·佩雷斯"], "target_options": "伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_272"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_543", "question": "担任过第三次吕特内阁的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "马克·吕特", "id": "Q57792"}], "options": ["马克·吕特", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "贝拉克·奥巴马", "奥古斯都"], "target_options": "马克·吕特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_273"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_544", "question": "埃莉萨·波拿巴的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["野田重击", "湘南之战", "马克·吕特", "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"], "target_options": "热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_273"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_545", "question": "担任过贝尔吉施格拉德巴赫的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Lutz Urbach", "id": "Q1878225"}], "options": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世", "Lutz Urbach", "让-米歇尔·亨利", "卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波"], "target_options": "Lutz Urbach", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_274"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_546", "question": "贝勒尼基四世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "阿尔西诺伊四世", "id": "Q40013"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}], "options": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世", "Lutz Urbach", "精雕微琢", "唯独爱你"], "target_options": "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_274"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_547", "question": "担任过巴斯克自治区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "伊尼戈·乌尔库留", "id": "Q1961896"}], "options": ["塞日·基耶萨", "伊尼戈·乌尔库留", "居伊·泰西耶", "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒"], "target_options": "伊尼戈·乌尔库留", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_275"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_548", "question": "宝拉·希特勒的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}, {"label": "安吉拉·希特勒", "id": "Q78643"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}], "options": ["野田重击", "浅间发威", "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "伊尼戈·乌尔库留"], "target_options": "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_275"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_549", "question": "担任过石勒苏益格的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·莱姆克", "id": "Q72841"}, {"label": "Bodo Richter", "id": "Q889971"}, {"label": "Heinz Bartheidel", "id": "Q1600014"}, {"label": "Hermann Clausen", "id": "Q1610841"}, {"label": "Thorsten Dahl", "id": "Q2429086"}], "options": ["乔尔杰·加吉奇", "赫尔穆特·莱姆克, Bodo Richter, Heinz Bartheidel, Hermann Clausen, Thorsten Dahl", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "凯撒"], "target_options": "赫尔穆特·莱姆克, Bodo Richter, Heinz Bartheidel, Hermann Clausen, Thorsten Dahl", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_276"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_550", "question": "玛利亚·安娜·莫札特的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["随心起舞", "历山金驹", "赫尔穆特·莱姆克, Bodo Richter, Heinz Bartheidel, Hermann Clausen, Thorsten Dahl", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_276"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_551", "question": "担任过德国联邦卫生部的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "赫尔曼·格罗赫", "id": "Q70429"}], "options": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "马丁·路德", "阿卜杜尔·卡拉姆", "赫尔曼·格罗赫"], "target_options": "赫尔曼·格罗赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_277"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_552", "question": "路易·波拿巴的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}], "options": ["时时精彩", "美国老板", "赫尔曼·格罗赫", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴"], "target_options": "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_277"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_553", "question": "担任过格赖茨县的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Martina Schweinsburg", "id": "Q1905511"}], "options": ["弗朗索瓦·奥朗德", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世", "Martina Schweinsburg", "尼可罗·马基亚维利"], "target_options": "Martina Schweinsburg", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_278"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_554", "question": "安条克四世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Antiochis", "id": "Q451051"}, {"label": "劳迪丝四世", "id": "Q451082"}, {"label": "安条克", "id": "Q2045778"}, {"label": "塞琉古四世", "id": "Q3362"}, {"label": "克娄巴特拉一世", "id": "Q40252"}], "options": ["活力金刚", "Martina Schweinsburg", "山姆", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世"], "target_options": "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_278"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_555", "question": "担任过萨克森施韦茨-东厄尔士山县的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Michael Geisler", "id": "Q1927525"}], "options": ["安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫", "加布里埃尔·冈兹莱兹·维德拉", "Michael Geisler", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 拿破仑"], "target_options": "Michael Geisler", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_279"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_556", "question": "波利娜·波拿巴的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 拿破仑", "聪明的汉斯", "成田路", "Michael Geisler"], "target_options": "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_279"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_557", "question": "担任过爱尔福特区的行政首脑的人是？", "answer": [{"label": "Josef Duchač", "id": "Q71702"}, {"label": "Arthur Swatek", "id": "Q711648"}, {"label": "Richard Gothe", "id": "Q2149591"}, {"label": "Willy Gebhardt", "id": "Q2581926"}], "options": ["辛蒂·罗波", "Antiochis, 安条克三世", "路德维希·范·贝多芬", "Josef Duchač, Arthur Swatek, Richard Gothe, Willy Gebhardt"], "target_options": "Josef Duchač, Arthur Swatek, Richard Gothe, Willy Gebhardt", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_280"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_558", "question": "塞琉古三世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Antiochis", "id": "Q468775"}, {"label": "安条克三世", "id": "Q3365"}], "options": ["Antiochis, 安条克三世", "迅猛蹄", "新宇宙", "Josef Duchač, Arthur Swatek, Richard Gothe, Willy Gebhardt"], "target_options": "Antiochis, 安条克三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_280"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_559", "question": "博杜安一世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特", "id": "Q160984"}, {"label": "玛丽·埃斯梅拉达公主", "id": "Q371203"}, {"label": "玛丽·克里斯蒂娜公主", "id": "Q642899"}, {"label": "亚历山大王子", "id": "Q2525208"}, {"label": "Ingeborg Verdun", "id": "Q3150926"}], "options": ["马尔库斯·奥列里乌斯", "威满蹄", "吵闹不休", "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun"], "target_options": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_281"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_560", "question": "康茂德的父亲是？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "options": ["雷·史戴西", "变形", "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun", "马尔库斯·奥列里乌斯"], "target_options": "马尔库斯·奥列里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_281"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_561", "question": "帕梅拉·斯普林斯廷的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "布鲁斯·斯普林斯廷", "id": "Q1225"}], "options": ["目白善信", "布鲁斯·斯普林斯廷", "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "琵琶晨光"], "target_options": "布鲁斯·斯普林斯廷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_282"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_562", "question": "卡拉卡拉的父亲是？", "answer": [{"label": "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "id": "Q1442"}], "options": ["塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "布鲁斯·斯普林斯廷", "马丁·米斯特", "斗姥元君"], "target_options": "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_282"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_563", "question": "贝克尔·本·拉登的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "塔里克·本·拉登", "id": "Q359467"}, {"label": "萨利姆·本·拉登", "id": "Q1139461"}, {"label": "Yeslam bin Ladin", "id": "Q8052924"}, {"label": "奥萨马·本·拉登", "id": "Q1317"}], "options": ["鹤丸刚志", "拿破仑", "塔里克·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "大德日神"], "target_options": "塔里克·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_283"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_564", "question": "拿破仑二世的父亲是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["希维尔", "「勇士」比约恩", "拿破仑", "塔里克·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_283"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_565", "question": "尼禄·凯撒的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "小阿格里皮娜", "id": "Q154732"}, {"label": "德鲁苏斯·凯撒", "id": "Q165448"}, {"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}, {"label": "朱莉娅·德鲁西拉", "id": "Q241036"}, {"label": "Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "id": "Q91339267"}], "options": ["小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "崇山宝", "拉美西斯一世", "新年"], "target_options": "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_284"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_566", "question": "塞提一世的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯一世", "id": "Q1526"}], "options": ["小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "亚尔马", "尼玛坚赞", "拉美西斯一世"], "target_options": "拉美西斯一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_284"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_567", "question": "亚历山大·塞维鲁的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Marcus Julius Gessius Bassianus", "id": "Q15982235"}, {"label": "Theoclia", "id": "Q15982251"}, {"label": "Aurelia Antonina", "id": "Q107621858"}, {"label": "埃拉伽巴路斯", "id": "Q1762"}], "options": ["Marcus Julius Gessius Bassianus, Theoclia, Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯", "我情可待", "提贝里乌斯·尼禄, Marcus Gallius, 奥古斯都", "还押候审"], "target_options": "Marcus Julius Gessius Bassianus, Theoclia, Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_285"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_568", "question": "提庇留的父亲是？", "answer": [{"label": "提贝里乌斯·尼禄", "id": "Q342512"}, {"label": "Marcus Gallius", "id": "Q2165262"}, {"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "options": ["尼伯龙根传说", "兔鞠Mari", "Marcus Julius Gessius Bassianus, Theoclia, Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯", "提贝里乌斯·尼禄, Marcus Gallius, 奥古斯都"], "target_options": "提贝里乌斯·尼禄, Marcus Gallius, 奥古斯都", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_285"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_569", "question": "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "黎薇拉", "id": "Q234665"}, {"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "options": ["韦斯巴芗", "红色欲望", "黎薇拉, 克劳狄一世", "翠河"], "target_options": "黎薇拉, 克劳狄一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_286"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_570", "question": "提图斯的父亲是？", "answer": [{"label": "韦斯巴芗", "id": "Q1419"}], "options": ["戈雷内齐", "黎薇拉, 克劳狄一世", "阿巴里斯", "韦斯巴芗"], "target_options": "韦斯巴芗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_286"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_571", "question": "塞普提米乌斯·盖塔的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Septimia Minor", "id": "Q107637421"}, {"label": "Septimia Major", "id": "Q107637425"}, {"label": "卡拉卡拉", "id": "Q1446"}], "options": ["瑰丽珍宝", "Septimia Minor, Septimia Major, 卡拉卡拉", "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, 克劳狄一世", "日蚀"], "target_options": "Septimia Minor, Septimia Major, 卡拉卡拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_287"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_572", "question": "尼禄的父亲是？", "answer": [{"label": "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比", "id": "Q351503"}, {"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "options": ["阿卡·劳伦缇雅", "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, 克劳狄一世", "Septimia Minor, Septimia Major, 卡拉卡拉", "久米仙人"], "target_options": "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, 克劳狄一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_287"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_573", "question": "蒂卡姆西的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "安大略省", "id": "Q1904"}], "options": ["凯撒", "水到渠成", "莫叔叔", "安大略省"], "target_options": "安大略省", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_288"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_574", "question": "恺撒里昂的父亲是？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["安大略省", "凯撒", "叔均", "卡拉多克斯"], "target_options": "凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_288"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_575", "question": "昆图斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "西塞罗", "id": "Q1541"}], "options": ["煤矿山", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "比萨胜驹", "西塞罗"], "target_options": "西塞罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_289"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_576", "question": "约翰·克里斯托弗·弗里德里希·巴赫的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["优婆离", "西塞罗", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "布里兹莱夫"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_289"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_577", "question": "卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "大西庇阿", "id": "Q2253"}], "options": ["大西庇阿", "玫瑰帝国", "气概凛然", "佩德罗一世"], "target_options": "大西庇阿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_290"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_578", "question": "热努阿利亚公主的父亲是？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "options": ["克劳蒂亚·多诺万", "佩德罗一世", "大西庇阿", "基依、谢克、霍里夫三兄弟"], "target_options": "佩德罗一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_290"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_579", "question": "岸本圣史的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "岸本齐史", "id": "Q1993"}], "options": ["雅佳利", "超级小海湾", "佩德罗一世", "岸本齐史"], "target_options": "岸本齐史", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_291"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_580", "question": "巴西公主玛丽亚·阿梅利亚的父亲是？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "options": ["埃莱克西斯·辛克莱尔", "西比国王", "佩德罗一世", "岸本齐史"], "target_options": "佩德罗一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_291"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_581", "question": "小阿格里皮娜的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "德鲁苏斯·凯撒", "id": "Q165448"}, {"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}, {"label": "朱莉娅·德鲁西拉", "id": "Q241036"}, {"label": "尼禄·凯撒", "id": "Q370363"}, {"label": "Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "id": "Q91339267"}], "options": ["德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "佩德罗一世", "觅奇妃", "仙女恩典"], "target_options": "德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_292"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_582", "question": "弗朗西丝卡公主 (巴西)的父亲是？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "options": ["佩德罗一世", "德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "噜摩", "阿勒普统阿"], "target_options": "佩德罗一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_292"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_583", "question": "伊莎贝尔·玛丽亚公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)", "id": "Q232488"}, {"label": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)", "id": "Q235162"}, {"label": "米格尔一世", "id": "Q310790"}, {"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}, {"label": "葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "id": "Q1846148"}], "options": ["繁殖母马", "好利威", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑"], "target_options": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_293"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_584", "question": "克里斯托夫·托尔金的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "options": ["达马扬蒂", "韩哥", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"], "target_options": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_293"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_585", "question": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)", "id": "Q232488"}, {"label": "伊莎贝尔·玛丽亚公主", "id": "Q269689"}, {"label": "米格尔一世", "id": "Q310790"}, {"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}, {"label": "葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "id": "Q1846148"}], "options": ["所向披靡", "金衣公子", "成吉思汗", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑"], "target_options": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_294"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_586", "question": "窝阔台的父亲是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["成吉思汗", "卢克·法伯", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "舒珊杜赫特"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_294"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_587", "question": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)", "id": "Q235162"}, {"label": "伊莎贝尔·玛丽亚公主", "id": "Q269689"}, {"label": "米格尔一世", "id": "Q310790"}, {"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}, {"label": "葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "id": "Q1846148"}], "options": ["成吉思汗", "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "森巴舞后", "满乐时"], "target_options": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_295"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_588", "question": "术赤的父亲是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "成吉思汗", "薄荷相泽", "斯凯法"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_295"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_589", "question": "安吉拉·希特勒的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}, {"label": "宝拉·希特勒", "id": "Q84328"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}], "options": ["巴布·马利", "小阿洛伊斯·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "放声欢呼", "金纪元"], "target_options": "小阿洛伊斯·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_296"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_590", "question": "赛德拉·玛莉的父亲是？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "options": ["小阿洛伊斯·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒", "巴布·马利", "左勒盖尔奈英", "桑戴克医师"], "target_options": "巴布·马利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_296"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_591", "question": "拉美西斯八世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Khaemwaset", "id": "Q429496"}, {"label": "Meryatum II", "id": "Q541728"}, {"label": "阿门希尔霍普舍夫", "id": "Q696272"}, {"label": "彭塔瓦尔", "id": "Q708476"}, {"label": "Duatentopet", "id": "Q910463"}], "options": ["Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "信念", "埃尔维斯·普雷斯利", "环保骏驹"], "target_options": "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_297"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_592", "question": "莉萨·玛丽·普雷斯利的父亲是？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "options": ["尼伯龙根传说", "埃尔维斯·普雷斯利", "屋主忍男武雄心命", "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet"], "target_options": "埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_297"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_593", "question": "拉美西斯六世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Khaemwaset", "id": "Q429496"}, {"label": "Meryatum II", "id": "Q541728"}, {"label": "阿门希尔霍普舍夫", "id": "Q696272"}, {"label": "彭塔瓦尔", "id": "Q708476"}, {"label": "Duatentopet", "id": "Q910463"}], "options": ["路易九世", "丸善斯基", "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "领衔女角"], "target_options": "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_298"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_594", "question": "法兰西的阿格妮丝的父亲是？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["绥靖天皇", "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "路易九世", "九尾狐"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_298"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_595", "question": "卢基拉的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Annia Cornificia Faustina Minor", "id": "Q441706"}, {"label": "Marcus Annius Verus Caesar", "id": "Q567222"}, {"label": "Fadilla", "id": "Q2055853"}, {"label": "Annia Aurelia Galeria Faustina", "id": "Q3655950"}, {"label": "Vibia Aurelia Sabina", "id": "Q3656003"}], "options": ["受勋勇爵", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "统治地位", "Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina, Vibia Aurelia Sabina"], "target_options": "Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina, Vibia Aurelia Sabina", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_299"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_596", "question": "约翰·克里斯蒂安·巴赫的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["保家的欧嘉", "普拉汉", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina, Vibia Aurelia Sabina"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_299"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_597", "question": "贝伦加利亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "options": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "主观主义", "卡斯提尔的莱昂诺尔, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "黄金魅力"], "target_options": "卡斯提尔的莱昂诺尔, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_300"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_598", "question": "威廉·弗里德曼·巴赫的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["主教", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "卡拉多克斯", "卡斯提尔的莱昂诺尔, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_300"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_599", "question": "杰布·布希的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "尼尔·马伦·布什", "id": "Q320829"}, {"label": "马文·皮尔斯·布什", "id": "Q1375345"}, {"label": "多萝西·布什·科克", "id": "Q3305438"}, {"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["姿势宝", "尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "赫拉", "绿色骏威"], "target_options": "尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_301"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_600", "question": "赫淮斯托斯的母亲是？", "answer": [{"label": "赫拉", "id": "Q38012"}], "options": ["尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "赫拉", "希洛·格林", "多明戈·圣马里亚·冈萨雷斯"], "target_options": "赫拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_301"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_601", "question": "托勒密十四世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "阿尔西诺伊四世", "id": "Q40013"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "options": ["Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 贝勒尼基四世", "不眠之夜", "希玛·马连尼", "白兰轩"], "target_options": "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 贝勒尼基四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_302"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_602", "question": "伊莎·狄尔的母亲是？", "answer": [{"label": "希玛·马连尼", "id": "Q33635"}], "options": ["汤姆·德隆格", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 阿尔西诺伊四世, 贝勒尼基四世", "希玛·马连尼", "温家宝"], "target_options": "希玛·马连尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_302"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_603", "question": "贾克-约瑟夫·商博良的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Thérèse Champollion", "id": "Q66305686"}, {"label": "Marie Champollion", "id": "Q66305737"}, {"label": "让-弗朗索瓦·商博良", "id": "Q260"}], "options": ["伊人何处", "贝勒尼基一世", "Thérèse Champollion, Marie Champollion, 让-弗朗索瓦·商博良", "拉丁城市"], "target_options": "Thérèse Champollion, Marie Champollion, 让-弗朗索瓦·商博良", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_303"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_604", "question": "阿尔西诺伊二世的母亲是？", "answer": [{"label": "贝勒尼基一世", "id": "Q39962"}], "options": ["Thérèse Champollion, Marie Champollion, 让-弗朗索瓦·商博良", "贝勒尼基一世", "塔里库·贝克莱", "哈维尔·库尔松·佩雷斯"], "target_options": "贝勒尼基一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_303"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_605", "question": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}, {"label": "伊莎贝尔", "id": "Q236952"}, {"label": "图卢兹的阿方索伯爵", "id": "Q343969"}, {"label": "John Tristan, Count of Anjou and Maine", "id": "Q2496961"}, {"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "克娄巴特拉三世", "美丽的金·基", "电击长矛"], "target_options": "查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_304"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_606", "question": "克娄巴特拉·塞勒涅一世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉三世", "id": "Q40003"}], "options": ["克娄巴特拉三世", "西塞罗", "特吕格韦·赖伊", "查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世"], "target_options": "克娄巴特拉三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_304"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_607", "question": "阿尔西诺伊四世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "托勒密十三世", "id": "Q39938"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "options": ["玛丽·居礼", "红樱桃", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "蓝彩旗"], "target_options": "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_305"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_608", "question": "伊雷娜·约里奥-居里的母亲是？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "options": ["塞奥彭普斯", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 托勒密十三世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "玛丽·居礼", "唐代宗"], "target_options": "玛丽·居礼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_305"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_609", "question": "托勒密十三世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Cleopatra Tryphaena", "id": "Q18244320"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}, {"label": "阿尔西诺伊四世", "id": "Q40013"}, {"label": "托勒密十四世", "id": "Q40017"}, {"label": "贝勒尼基四世", "id": "Q40022"}], "options": ["布列塔尼", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "咏彩缤纷", "格蕾丝·凯利"], "target_options": "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_306"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_610", "question": "阿尔贝二世的母亲是？", "answer": [{"label": "格蕾丝·凯利", "id": "Q3925"}], "options": ["贾森·理查德森", "豪尔赫·亚历山德里", "Cleopatra Tryphaena, 克娄巴特拉七世, 阿尔西诺伊四世, 托勒密十四世, 贝勒尼基四世", "格蕾丝·凯利"], "target_options": "格蕾丝·凯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_306"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_611", "question": "阿贝尔·雨果的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Eugène Hugo", "id": "Q3059936"}, {"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["利图", "Eugène Hugo, 维克多·雨果", "农神节庆", "伊丽莎白·鲍斯-莱昂"], "target_options": "Eugène Hugo, 维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_307"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_612", "question": "伊丽莎白二世的母亲是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "id": "Q10633"}], "options": ["明孝宗", "Eugène Hugo, 维克多·雨果", "努阿·塔库亚瓦", "伊丽莎白·鲍斯-莱昂"], "target_options": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_307"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_613", "question": "米格尔一世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)", "id": "Q232488"}, {"label": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)", "id": "Q235162"}, {"label": "伊莎贝尔·玛丽亚公主", "id": "Q269689"}, {"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}, {"label": "葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "id": "Q1846148"}], "options": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "醒目奥丁", "包装大师", "布莱丝·丹娜"], "target_options": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_308"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_614", "question": "格威妮丝·帕尔特罗的母亲是？", "answer": [{"label": "布莱丝·丹娜", "id": "Q40064"}], "options": ["刘德华", "布莱丝·丹娜", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙), 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "布鲁诺·马尔斯"], "target_options": "布莱丝·丹娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_308"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_615", "question": "小屋大薇的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Octavia the Elder", "id": "Q517380"}, {"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "options": ["巴尔托", "英迪拉·甘地", "Octavia the Elder, 奥古斯都", "大和热骥"], "target_options": "Octavia the Elder, 奥古斯都", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_309"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_616", "question": "拉吉夫·甘地的母亲是？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "options": ["约翰·苏尔特斯", "Octavia the Elder, 奥古斯都", "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "英迪拉·甘地"], "target_options": "英迪拉·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_309"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_617", "question": "乌尔皮亚·马尔基亚娜的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "图拉真", "id": "Q1425"}], "options": ["强击", "旺紫丁", "克娄巴特拉七世", "图拉真"], "target_options": "图拉真", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_310"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_618", "question": "恺撒里昂的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "options": ["克娄巴特拉七世", "里斯·霍法", "图拉真", "黛博拉·孔帕尼奥尼"], "target_options": "克娄巴特拉七世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_310"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_619", "question": "黎薇拉的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒", "id": "Q191039"}, {"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "options": ["马利亚, 圣母玛利亚", "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 克劳狄一世", "古国传说", "不挠真钢"], "target_options": "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 克劳狄一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_311"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_620", "question": "公义者雅各的母亲是？", "answer": [{"label": "马利亚", "id": "Q235377"}, {"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "options": ["马利亚, 圣母玛利亚", "西格弗里德·埃德斯特隆", "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 克劳狄一世", "特里·吉列姆"], "target_options": "马利亚, 圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_311"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_621", "question": "伊莎贝尔的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}, {"label": "图卢兹的阿方索伯爵", "id": "Q343969"}, {"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}, {"label": "John Tristan, Count of Anjou and Maine", "id": "Q2496961"}, {"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["查理一世, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "克娄巴特拉一世", "蓝彩旗", "文雅之士"], "target_options": "查理一世, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_312"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_622", "question": "克娄巴特拉二世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉一世", "id": "Q40252"}], "options": ["小林夕岐子", "赫尔曼·列斯科", "查理一世, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "克娄巴特拉一世"], "target_options": "克娄巴特拉一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_312"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_623", "question": "乌拉卡 (葡萄牙王后)的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "options": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "喜莲福星", "猛狮阔步", "贝勒尼基一世"], "target_options": "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_313"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_624", "question": "托勒密二世的母亲是？", "answer": [{"label": "贝勒尼基一世", "id": "Q39962"}], "options": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "诺诺·艾奎诺", "尤利乌斯·布林克", "贝勒尼基一世"], "target_options": "贝勒尼基一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_313"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_625", "question": "尼尔·马伦·布什的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "杰布·布希", "id": "Q221997"}, {"label": "马文·皮尔斯·布什", "id": "Q1375345"}, {"label": "多萝西·布什·科克", "id": "Q3305438"}, {"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["杰布·布希, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "贝德福德公爵夫人玛丽·罗素", "白兰轩", "拳坛奇迹"], "target_options": "杰布·布希, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_314"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_626", "question": "第十二代贝德福德公爵黑斯廷斯·罗素的母亲是？", "answer": [{"label": "贝德福德公爵夫人玛丽·罗素", "id": "Q38118"}], "options": ["安东尼·雷维耶", "贝德福德公爵夫人玛丽·罗素", "杰布·布希, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "格尔德·坎特"], "target_options": "贝德福德公爵夫人玛丽·罗素", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_314"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_627", "question": "提图斯•弗拉维乌斯•萨比努斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Flavia Vespasia", "id": "Q108514305"}, {"label": "韦斯巴芗", "id": "Q1419"}], "options": ["瑞士名表", "凯特·卡普肖", "Flavia Vespasia, 韦斯巴芗", "满乐时"], "target_options": "Flavia Vespasia, 韦斯巴芗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_315"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_628", "question": "洁西卡·卡普肖的母亲是？", "answer": [{"label": "凯特·卡普肖", "id": "Q40162"}], "options": ["凯特·卡普肖", "丹尼尔·摩根", "达格·哈马舍尔德", "Flavia Vespasia, 韦斯巴芗"], "target_options": "凯特·卡普肖", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_315"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_629", "question": "安条克三世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "劳迪丝三世", "id": "Q237642"}, {"label": "Antiochis", "id": "Q468775"}, {"label": "塞琉古三世", "id": "Q3371"}], "options": ["劳迪丝三世, Antiochis, 塞琉古三世", "翠河", "保拉", "织纱长袍"], "target_options": "劳迪丝三世, Antiochis, 塞琉古三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_316"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_630", "question": "阿斯特丽德公主的母亲是？", "answer": [{"label": "保拉", "id": "Q31129"}], "options": ["劳迪丝三世, Antiochis, 塞琉古三世", "保拉", "保罗·毛杭", "凯文·鲁道夫"], "target_options": "保拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_316"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_631", "question": "塞琉古四世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Antiochis", "id": "Q451051"}, {"label": "劳迪丝四世", "id": "Q451082"}, {"label": "安条克", "id": "Q2045778"}, {"label": "安条克四世", "id": "Q3356"}, {"label": "克娄巴特拉一世", "id": "Q40252"}], "options": ["多博", "阿布蒂尤", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 安条克四世, 克娄巴特拉一世", "姆特"], "target_options": "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 安条克四世, 克娄巴特拉一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_317"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_632", "question": "孔斯的母亲是？", "answer": [{"label": "姆特", "id": "Q29409"}], "options": ["姆特", "罗兰多·塔克", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 安条克四世, 克娄巴特拉一世", "伊万·雷根"], "target_options": "姆特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_317"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_633", "question": "克娄巴特拉二世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "托勒密八世", "id": "Q3350"}, {"label": "托勒密六世", "id": "Q39952"}], "options": ["光之城", "托勒密八世, 托勒密六世", "音乐大师", "佐伊女皇, 狄奥多拉女皇"], "target_options": "托勒密八世, 托勒密六世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_318"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_634", "question": "米海尔五世的母亲是？", "answer": [{"label": "佐伊女皇", "id": "Q41659"}, {"label": "狄奥多拉女皇", "id": "Q41666"}], "options": ["托勒密八世, 托勒密六世", "罗宾·范佩西", "佐伊女皇, 狄奥多拉女皇", "巴尔比努斯"], "target_options": "佐伊女皇, 狄奥多拉女皇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_318"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_635", "question": "克娄巴特拉·塞勒涅一世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "特里菲娜", "id": "Q451204"}, {"label": "托勒密·阿皮翁", "id": "Q886894"}, {"label": "Ptolemy Memphites", "id": "Q1670765"}, {"label": "托勒密九世", "id": "Q3340"}, {"label": "托勒密十世", "id": "Q3345"}], "options": ["特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世", "卡斯蒂耶之布朗谢", "劲飞宝", "名将间风"], "target_options": "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_319"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_636", "question": "路易九世的母亲是？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "options": ["马克里努斯", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世", "艾米莉·迪金森", "卡斯蒂耶之布朗谢"], "target_options": "卡斯蒂耶之布朗谢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_319"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_637", "question": "宇智波鼬的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "宇智波佐助", "id": "Q1740"}], "options": ["舞伴", "宇智波佐助", "艳迹可寻", "玛丽-让娜-巴蒂斯特"], "target_options": "宇智波佐助", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_320"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_638", "question": "维托里奥·阿梅迪奥二世的母亲是？", "answer": [{"label": "玛丽-让娜-巴蒂斯特", "id": "Q33188"}], "options": ["玛丽-让娜-巴蒂斯特", "劳拉·基耶萨", "帕蒂·史密斯", "宇智波佐助"], "target_options": "玛丽-让娜-巴蒂斯特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_320"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_639", "question": "德鲁苏斯·凯撒的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "小阿格里皮娜", "id": "Q154732"}, {"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}, {"label": "朱莉娅·德鲁西拉", "id": "Q241036"}, {"label": "尼禄·凯撒", "id": "Q370363"}, {"label": "Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "id": "Q91339267"}], "options": ["丰收节", "美浦波旁", "小阿格里皮娜, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "圣母玛利亚"], "target_options": "小阿格里皮娜, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_321"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_640", "question": "圣若瑟的配偶是？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "options": ["安德烈-马里·安培", "圣母玛利亚", "小阿格里皮娜, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "塞尔日·甘斯布"], "target_options": "圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_321"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_641", "question": "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "提庇留", "id": "Q1407"}], "options": ["提庇留", "莫叔叔", "王者事迹", "卡尔·卡斯滕斯"], "target_options": "提庇留", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_322"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_642", "question": "维罗尼卡·卡斯滕斯的配偶是？", "answer": [{"label": "卡尔·卡斯滕斯", "id": "Q2569"}], "options": ["意斯梅尔·塞拉诺", "提庇留", "拉吉夫·甘地", "卡尔·卡斯滕斯"], "target_options": "卡尔·卡斯滕斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_322"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_643", "question": "室建陀的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "象头神", "id": "Q1579"}], "options": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "钦点", "恩佐", "象头神"], "target_options": "象头神", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_323"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_644", "question": "安娜·玛德莲娜·巴赫的配偶是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "埃贡·克伦茨", "安东尼·雷维耶", "象头神"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_323"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_645", "question": "何塞·许寰哥的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Josephine C. Reyes", "id": "Q4827842"}, {"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "options": ["豪森宫殿", "川河达驹", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺"], "target_options": "Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_324"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_646", "question": "玛莉亚·芭芭拉·巴赫的配偶是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["拉蒙·巴罗斯·卢科", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺", "吉米·威尔斯"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_324"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_647", "question": "安东尼亚·戈尔迪亚娜的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "戈尔迪安二世", "id": "Q1803"}], "options": ["科尼", "网络电邮", "克里斯蒂安·武尔夫", "戈尔迪安二世"], "target_options": "戈尔迪安二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_325"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_648", "question": "贝蒂娜·武尔夫的配偶是？", "answer": [{"label": "克里斯蒂安·武尔夫", "id": "Q2540"}], "options": ["阿尔贝托·阿斯卡里", "克里斯蒂安·武尔夫", "戈尔迪安二世", "李卓人"], "target_options": "克里斯蒂安·武尔夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_325"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_649", "question": "布罗尼斯瓦夫·毕苏斯基的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Adam Piłsudski", "id": "Q1961248"}, {"label": "Jan Piłsudski", "id": "Q5289121"}, {"label": "Kazimierz Piłsudski", "id": "Q11738235"}, {"label": "约瑟夫·毕苏斯基", "id": "Q885"}], "options": ["安条克九世, 安条克十世, 安条克八世, 托勒密九世", "目白光明", "苏林美亚", "Adam Piłsudski, Jan Piłsudski, Kazimierz Piłsudski, 约瑟夫·毕苏斯基"], "target_options": "Adam Piłsudski, Jan Piłsudski, Kazimierz Piłsudski, 约瑟夫·毕苏斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_326"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_650", "question": "克娄巴特拉·塞勒涅一世的配偶是？", "answer": [{"label": "安条克九世", "id": "Q296446"}, {"label": "安条克十世", "id": "Q310808"}, {"label": "安条克八世", "id": "Q311112"}, {"label": "托勒密九世", "id": "Q3340"}], "options": ["李渊", "丹尼尔·克雷格", "Adam Piłsudski, Jan Piłsudski, Kazimierz Piłsudski, 约瑟夫·毕苏斯基", "安条克九世, 安条克十世, 安条克八世, 托勒密九世"], "target_options": "安条克九世, 安条克十世, 安条克八世, 托勒密九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_326"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_651", "question": "马丁·欧姆的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "格奥尔格·欧姆", "id": "Q1585"}], "options": ["约翰·F·肯尼迪 (竞赛马)", "格奥尔格·欧姆", "安条克九世, 托勒密九世", "圣雅"], "target_options": "格奥尔格·欧姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_327"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_652", "question": "克丽奥佩脱拉四世的配偶是？", "answer": [{"label": "安条克九世", "id": "Q296446"}, {"label": "托勒密九世", "id": "Q3340"}], "options": ["格奥尔格·欧姆", "安条克九世, 托勒密九世", "锡蒙·詹科", "萨尔瓦多·阿连德"], "target_options": "安条克九世, 托勒密九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_327"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_653", "question": "姬丝雅鲣露的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Pinky Aquino-Abellada", "id": "Q12969468"}, {"label": "Ballsy Aquino-Cruz", "id": "Q20573716"}, {"label": "Viel Aquino-Dee", "id": "Q20592389"}, {"label": "诺诺·艾奎诺", "id": "Q1464"}], "options": ["Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "多乐美", "托勒密八世", "希律 (马)"], "target_options": "Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_328"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_654", "question": "克娄巴特拉三世的配偶是？", "answer": [{"label": "托勒密八世", "id": "Q3350"}], "options": ["弗雷德里克·永贝里", "蒂博尼哥罗", "Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "托勒密八世"], "target_options": "托勒密八世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_328"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_655", "question": "阿门希尔霍普舍夫的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Khaemwaset", "id": "Q429496"}, {"label": "Meryatum II", "id": "Q541728"}, {"label": "彭塔瓦尔", "id": "Q708476"}, {"label": "Duatentopet", "id": "Q910463"}, {"label": "Montuherkhepeshef", "id": "Q1179126"}], "options": ["Khaemwaset, Meryatum II, 彭塔瓦尔, Duatentopet, Montuherkhepeshef", "Bill Fleckenstein, Everett Terrence McGovern, 差利·卓别灵", "明月千里", "达标"], "target_options": "Khaemwaset, Meryatum II, 彭塔瓦尔, Duatentopet, Montuherkhepeshef", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_329"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_656", "question": "米尔德里德·哈里斯的配偶是？", "answer": [{"label": "Bill Fleckenstein", "id": "Q4909002"}, {"label": "Everett Terrence McGovern", "id": "Q65672970"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["李卓人", "安德烈-马里·安培", "Bill Fleckenstein, Everett Terrence McGovern, 差利·卓别灵", "Khaemwaset, Meryatum II, 彭塔瓦尔, Duatentopet, Montuherkhepeshef"], "target_options": "Bill Fleckenstein, Everett Terrence McGovern, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_329"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_657", "question": "卡罗琳·波拿巴的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["安格拉·默克尔", "也文摄辉", "实搏女王", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"], "target_options": "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_330"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_658", "question": "约阿希姆·绍尔的配偶是？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "options": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "安格拉·默克尔", "史提夫·汪达", "萨布里·拉穆奇"], "target_options": "安格拉·默克尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_330"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_659", "question": "吕西安·波拿巴的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "极奇妙", "阿尔伯特·爱因斯坦", "西野花"], "target_options": "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_331"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_660", "question": "爱尔莎·洛文塔尔的配偶是？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "options": ["弗兰克·洛伊德", "阿米尔·汗", "阿尔伯特·爱因斯坦", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑"], "target_options": "阿尔伯特·爱因斯坦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_331"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_661", "question": "多萝西·布什·科克的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "杰布·布希", "id": "Q221997"}, {"label": "尼尔·马伦·布什", "id": "Q320829"}, {"label": "马文·皮尔斯·布什", "id": "Q1375345"}, {"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 乔治·沃克·布什", "夏科格雷", "差利·卓别灵", "红色欲望"], "target_options": "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_332"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_662", "question": "丽泰·格雷的配偶是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["唐殇帝", "托马索二世", "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 乔治·沃克·布什", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_332"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_663", "question": "奥利维耶·萨科齐的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Guillaume Sarkozy", "id": "Q3120172"}, {"label": "François Sarkozy", "id": "Q16338110"}, {"label": "Caroline Sarkozy", "id": "Q48827891"}, {"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "options": ["约瑟夫·斯大林", "Guillaume Sarkozy, François Sarkozy, Caroline Sarkozy, 尼古拉·萨科齐", "高山 (马)", "李奥德班"], "target_options": "Guillaume Sarkozy, François Sarkozy, Caroline Sarkozy, 尼古拉·萨科齐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_333"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_664", "question": "娜杰日达·阿利卢耶娃的配偶是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["马克里努斯", "保罗·毛杭", "约瑟夫·斯大林", "Guillaume Sarkozy, François Sarkozy, Caroline Sarkozy, 尼古拉·萨科齐"], "target_options": "约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_333"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_665", "question": "朱莉娅·莉维拉的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "小阿格里皮娜", "id": "Q154732"}, {"label": "德鲁苏斯·凯撒", "id": "Q165448"}, {"label": "朱莉娅·德鲁西拉", "id": "Q241036"}, {"label": "尼禄·凯撒", "id": "Q370363"}, {"label": "Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "id": "Q91339267"}], "options": ["普布利乌斯·瓦提尼乌斯, 凯撒", "葛城王牌", "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "鹰爪刀"], "target_options": "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_334"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_666", "question": "庞培亚·苏拉的配偶是？", "answer": [{"label": "普布利乌斯·瓦提尼乌斯", "id": "Q521446"}, {"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "艾莉森·洛曼", "普布利乌斯·瓦提尼乌斯, 凯撒", "莱茵霍尔德·叔泽尔"], "target_options": "普布利乌斯·瓦提尼乌斯, 凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_334"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_667", "question": "朱莉娅·德鲁西拉的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "小阿格里皮娜", "id": "Q154732"}, {"label": "德鲁苏斯·凯撒", "id": "Q165448"}, {"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}, {"label": "尼禄·凯撒", "id": "Q370363"}, {"label": "Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "id": "Q91339267"}], "options": ["小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "柯拉蓉·艾奎诺", "礼赞歌咏", "高尚骏逸"], "target_options": "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_335"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_668", "question": "班尼格诺·艾奎诺的配偶是？", "answer": [{"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "options": ["柯拉蓉·艾奎诺", "陈定", "许阁", "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 尼禄·凯撒, Gaius Julius Caesar Germanicus Major"], "target_options": "柯拉蓉·艾奎诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_335"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_669", "question": "小茱莉亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "茱莉亚", "id": "Q2743448"}, {"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "茱莉亚, 凯撒", "谋勇兼备", "绿色骏威"], "target_options": "茱莉亚, 凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_336"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_670", "question": "尤利亚·多姆娜的配偶是？", "answer": [{"label": "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "id": "Q1442"}], "options": ["西尔维奥·格塞尔", "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "茱莉亚, 凯撒", "弗雷迪·默丘里"], "target_options": "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_336"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_671", "question": "阿狄曼图的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Potone", "id": "Q467522"}, {"label": "Antiphon", "id": "Q582005"}, {"label": "格劳孔", "id": "Q1364945"}, {"label": "柏拉图", "id": "Q859"}], "options": ["火之呼唤", "克里斯多福·艾希顿·库奇, Freddy Moore, 布鲁斯·威利斯", "Potone, Antiphon, 格劳孔, 柏拉图", "火神 (马)"], "target_options": "Potone, Antiphon, 格劳孔, 柏拉图", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_337"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_672", "question": "黛米·摩尔的配偶是？", "answer": [{"label": "克里斯多福·艾希顿·库奇", "id": "Q164782"}, {"label": "Freddy Moore", "id": "Q5496891"}, {"label": "布鲁斯·威利斯", "id": "Q2680"}], "options": ["阿诺·施瓦辛格", "克里斯多福·艾希顿·库奇, Freddy Moore, 布鲁斯·威利斯", "米谢勒·韦尔涅", "Potone, Antiphon, 格劳孔, 柏拉图"], "target_options": "克里斯多福·艾希顿·库奇, Freddy Moore, 布鲁斯·威利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_337"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_673", "question": "维贾雅·拉克希米·潘迪特的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Krishna Hutheesing", "id": "Q6437416"}, {"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "options": ["钦点", "Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "小屋大薇, 富尔薇娅, Antonia Hybrida Minor, Fadia, 克娄巴特拉七世", "谈马古诗"], "target_options": "Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_338"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_674", "question": "马克·安东尼的配偶是？", "answer": [{"label": "小屋大薇", "id": "Q229483"}, {"label": "富尔薇娅", "id": "Q233077"}, {"label": "Antonia Hybrida Minor", "id": "Q598225"}, {"label": "Fadia", "id": "Q11923347"}, {"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "options": ["Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "沙奇·德鲁卡", "小屋大薇, 富尔薇娅, Antonia Hybrida Minor, Fadia, 克娄巴特拉七世", "克里斯·潘恩"], "target_options": "小屋大薇, 富尔薇娅, Antonia Hybrida Minor, Fadia, 克娄巴特拉七世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_338"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_675", "question": "杰奇·杰克森的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}], "options": ["迈向世界", "飞鹰茶座", "罗宾·怀特, 莱拉·乔治, 麦当娜", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_339"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_676", "question": "西恩·潘的配偶是？", "answer": [{"label": "罗宾·怀特", "id": "Q272972"}, {"label": "莱拉·乔治", "id": "Q50082651"}, {"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "options": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "罗宾·怀特, 莱拉·乔治, 麦当娜", "基拉尼·詹姆斯", "斐迪南·麦哲伦"], "target_options": "罗宾·怀特, 莱拉·乔治, 麦当娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_339"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_677", "question": "雅罗斯瓦夫·卡钦斯基的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "莱赫·卡钦斯基", "id": "Q2757"}], "options": ["Attica, Claudia Marcella Major, 大茱莉亚", "莱赫·卡钦斯基", "苏林美亚", "黄金绫缎"], "target_options": "莱赫·卡钦斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_340"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_678", "question": "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕的配偶是？", "answer": [{"label": "Attica", "id": "Q152626"}, {"label": "Claudia Marcella Major", "id": "Q180807"}, {"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["高锟", "莱赫·卡钦斯基", "Attica, Claudia Marcella Major, 大茱莉亚", "安托万·德圣埃克絮佩里"], "target_options": "Attica, Claudia Marcella Major, 大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_340"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_679", "question": "热罗姆·波拿巴的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["埃莉萨·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "亚历山大·格里戈里耶维奇·卢卡申科", "森林宝穴", "各管各"], "target_options": "埃莉萨·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_341"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_680", "question": "白俄罗斯的国家元首是？", "answer": [{"label": "亚历山大·格里戈里耶维奇·卢卡申科", "id": "Q2866"}], "options": ["约翰·希亚", "托勒密十世", "埃莉萨·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴, 拿破仑", "亚历山大·格里戈里耶维奇·卢卡申科"], "target_options": "亚历山大·格里戈里耶维奇·卢卡申科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_341"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_681", "question": "马文·皮尔斯·布什的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "杰布·布希", "id": "Q221997"}, {"label": "尼尔·马伦·布什", "id": "Q320829"}, {"label": "多萝西·布什·科克", "id": "Q3305438"}, {"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["火之呼唤", "佐兰·米拉诺维奇", "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "功夫巨星"], "target_options": "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_342"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_682", "question": "克罗地亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "佐兰·米拉诺维奇", "id": "Q57687"}], "options": ["杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 多萝西·布什·科克, 乔治·沃克·布什", "奥古斯都", "佐兰·米拉诺维奇", "伊迪丝·汉南姆"], "target_options": "佐兰·米拉诺维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_342"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_683", "question": "恩里克一世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "options": ["内德犬", "喜高善", "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "阿尔贝二世"], "target_options": "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_343"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_684", "question": "摩纳哥的国家元首是？", "answer": [{"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3910"}], "options": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 卡斯提尔的康斯坦莎, Sancho de Castilla", "阿米尔·汗", "乔万尼·薄伽丘", "阿尔贝二世"], "target_options": "阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_343"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_685", "question": "图卢兹的阿方索伯爵的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}, {"label": "伊莎贝尔", "id": "Q236952"}, {"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}, {"label": "John Tristan, Count of Anjou and Maine", "id": "Q2496961"}, {"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["亨利", "安恬", "大洋船", "查理一世, 伊莎贝尔, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世"], "target_options": "查理一世, 伊莎贝尔, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_344"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_686", "question": "卢森堡的国家元首是？", "answer": [{"label": "亨利", "id": "Q16004"}], "options": ["佩德罗·蒙特·蒙特", "亨利", "查理一世, 伊莎贝尔, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine, 路易九世", "于尔根·卢卡达"], "target_options": "亨利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_344"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_687", "question": "撒罗默的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "马利亚", "id": "Q235377"}, {"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "options": ["马利亚, 圣母玛利亚", "安东尼奥", "美利坚", "卡瑟姆若马尔特·托卡耶夫"], "target_options": "马利亚, 圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_345"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_688", "question": "哈萨克斯坦的国家元首是？", "answer": [{"label": "卡瑟姆若马尔特·托卡耶夫", "id": "Q200881"}], "options": ["史蒂夫·安吉罗", "马利亚, 圣母玛利亚", "杰奎琳·考克伦", "卡瑟姆若马尔特·托卡耶夫"], "target_options": "卡瑟姆若马尔特·托卡耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_345"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_689", "question": "马利亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "撒罗默", "id": "Q233067"}, {"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "options": ["埃马纽埃尔·马克龙, 霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "胜眼光", "盖伊·富特", "撒罗默, 圣母玛利亚"], "target_options": "撒罗默, 圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_346"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_690", "question": "安道尔的国家元首是？", "answer": [{"label": "埃马纽埃尔·马克龙", "id": "Q3052772"}, {"label": "霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "id": "Q57473"}], "options": ["撒罗默, 圣母玛利亚", "汤姆·德隆格", "梅丽·史翠普", "埃马纽埃尔·马克龙, 霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚"], "target_options": "埃马纽埃尔·马克龙, 霍安·恩里克·比韦斯·西西利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_346"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_691", "question": "克娄巴特拉一世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Antiochis", "id": "Q451051"}, {"label": "劳迪丝四世", "id": "Q451082"}, {"label": "安条克", "id": "Q2045778"}, {"label": "安条克四世", "id": "Q3356"}, {"label": "塞琉古四世", "id": "Q3362"}], "options": ["魔族闪焰", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 安条克四世, 塞琉古四世", "白雪", "福雷·纳辛贝"], "target_options": "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 安条克四世, 塞琉古四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_347"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_692", "question": "多哥的国家元首是？", "answer": [{"label": "福雷·纳辛贝", "id": "Q4414"}], "options": ["福雷·纳辛贝", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, 安条克四世, 塞琉古四世", "艾拉·费兹洁拉", "劳伦斯先生"], "target_options": "福雷·纳辛贝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_347"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_693", "question": "乔治·拉辛格的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "本笃十六世", "id": "Q2494"}], "options": ["豪森宫殿", "水到渠成", "威廉·皮克, 埃贡·克伦茨, 曼弗雷德·格拉赫, 埃里希·昂纳克, 维利·斯多夫", "本笃十六世"], "target_options": "本笃十六世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_348"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_694", "question": "东德的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉·皮克", "id": "Q65917"}, {"label": "埃贡·克伦茨", "id": "Q2602"}, {"label": "曼弗雷德·格拉赫", "id": "Q2601"}, {"label": "埃里希·昂纳克", "id": "Q2607"}, {"label": "维利·斯多夫", "id": "Q2610"}], "options": ["本笃十六世", "特蕾西·戴森", "明光宗", "威廉·皮克, 埃贡·克伦茨, 曼弗雷德·格拉赫, 埃里希·昂纳克, 维利·斯多夫"], "target_options": "威廉·皮克, 埃贡·克伦茨, 曼弗雷德·格拉赫, 埃里希·昂纳克, 维利·斯多夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_348"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_695", "question": "维多利亚公主 (普鲁士)的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "索菲", "id": "Q155822"}, {"label": "西吉斯蒙德王子", "id": "Q2800847"}, {"label": "瓦尔德马王子 (普鲁士)", "id": "Q3026877"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}, {"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}], "options": ["奔向骄阳", "蒙特祖马二世, 奇马尔波波卡, 瓜特穆斯, 库伊特拉华克, 伊兹柯阿特尔", "神威启示", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希"], "target_options": "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_349"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_696", "question": "特诺奇提特兰的国家元首是？", "answer": [{"label": "蒙特祖马二世", "id": "Q141791"}, {"label": "奇马尔波波卡", "id": "Q257811"}, {"label": "瓜特穆斯", "id": "Q297050"}, {"label": "库伊特拉华克", "id": "Q315628"}, {"label": "伊兹柯阿特尔", "id": "Q318072"}], "options": ["爱德华多·里贝罗", "唐哀帝", "蒙特祖马二世, 奇马尔波波卡, 瓜特穆斯, 库伊特拉华克, 伊兹柯阿特尔", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希"], "target_options": "蒙特祖马二世, 奇马尔波波卡, 瓜特穆斯, 库伊特拉华克, 伊兹柯阿特尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_349"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_697", "question": "玛格丽特公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "索菲", "id": "Q155822"}, {"label": "西吉斯蒙德王子", "id": "Q2800847"}, {"label": "瓦尔德马王子 (普鲁士)", "id": "Q3026877"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}, {"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}], "options": ["扎耶德·本·苏尔坦·阿勒纳哈扬, 哈利法·本·扎耶德·阿勒纳哈扬, 穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "瑞士名表", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "赌场梦"], "target_options": "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_350"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_698", "question": "阿拉伯联合酋长国的国家元首是？", "answer": [{"label": "扎耶德·本·苏尔坦·阿勒纳哈扬", "id": "Q167846"}, {"label": "哈利法·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "id": "Q1059948"}, {"label": "穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "id": "Q1951896"}], "options": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "扎耶德·本·苏尔坦·阿勒纳哈扬, 哈利法·本·扎耶德·阿勒纳哈扬, 穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "文斯·吉利根", "路易斯·阿姆斯特朗"], "target_options": "扎耶德·本·苏尔坦·阿勒纳哈扬, 哈利法·本·扎耶德·阿勒纳哈扬, 穆罕默德·本·扎耶德·阿勒纳哈扬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_350"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_699", "question": "玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q333241"}, {"label": "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q1965609"}, {"label": "安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃", "id": "Q4174883"}, {"label": "奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475081"}, {"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "options": ["威廉一世, 威廉二世, 腓特烈三世", "加班费", "一路通", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁"], "target_options": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_351"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_700", "question": "德意志帝国的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉一世", "id": "Q150652"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}, {"label": "腓特烈三世", "id": "Q58600"}], "options": ["威廉一世, 威廉二世, 腓特烈三世", "比比安妮·舒兹", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "凯文·鲁道夫"], "target_options": "威廉一世, 威廉二世, 腓特烈三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_351"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_701", "question": "安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q333241"}, {"label": "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q1965609"}, {"label": "玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475079"}, {"label": "奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475081"}, {"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "options": ["俊欢腾", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "民谣歌后", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"], "target_options": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_352"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_702", "question": "土耳其的国家元首是？", "answer": [{"label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "id": "Q39259"}], "options": ["热雷米·图拉朗", "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "唐武宗"], "target_options": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_352"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_703", "question": "萨利姆·本·拉登的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "塔里克·本·拉登", "id": "Q359467"}, {"label": "贝克尔·本·拉登", "id": "Q428820"}, {"label": "Yeslam bin Ladin", "id": "Q8052924"}, {"label": "奥萨马·本·拉登", "id": "Q1317"}], "options": ["黄金巨匠", "塔里克·本·拉登, 贝克尔·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "乔拉", "伊丽莎白二世"], "target_options": "塔里克·本·拉登, 贝克尔·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_353"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_704", "question": "阿尔伯塔省的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["伊丽莎白二世", "塔里克·本·拉登, 贝克尔·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "宋庆龄", "卡洛·阿泽利奥·钱皮"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_353"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_705", "question": "安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "options": ["秋阳", "马尔库斯·奥列里乌斯", "领衔女角", "习近平"], "target_options": "马尔库斯·奥列里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_354"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_706", "question": "中华人民共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "习近平", "id": "Q15031"}], "options": ["豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "习近平", "马尔库斯·奥列里乌斯", "阿拉伯人菲利普"], "target_options": "习近平", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_354"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_707", "question": "小卢基乌斯·维特里乌斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "维特里乌斯", "id": "Q1417"}], "options": ["伊利哈姆·阿利耶夫", "不挠真钢", "艾恩遗迹", "维特里乌斯"], "target_options": "维特里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_355"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_708", "question": "阿塞拜疆的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊利哈姆·阿利耶夫", "id": "Q57371"}], "options": ["伊利哈姆·阿利耶夫", "查理·高尔", "维特里乌斯", "贝荷妮丝·玛赫洛"], "target_options": "伊利哈姆·阿利耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_355"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_709", "question": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q1965609"}, {"label": "安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃", "id": "Q4174883"}, {"label": "玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475079"}, {"label": "奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475081"}, {"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "options": ["德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "请问", "奥维李雅", "沙夫卡特·米尔济约耶夫"], "target_options": "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_356"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_710", "question": "乌兹别克的国家元首是？", "answer": [{"label": "沙夫卡特·米尔济约耶夫", "id": "Q57808"}], "options": ["约瑟夫·斯大林", "沙夫卡特·米尔济约耶夫", "麦当娜", "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁"], "target_options": "沙夫卡特·米尔济约耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_356"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_711", "question": "奥克（Åke）的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "波（Bo）", "id": "Q5786841"}, {"label": "Sten Hammarskjöld", "id": "Q19592181"}, {"label": "达格·哈马舍尔德", "id": "Q1267"}], "options": ["波（Bo）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "新年", "威廉-亚历山大", "神鹰"], "target_options": "波（Bo）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_357"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_712", "question": "阿鲁巴的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}], "options": ["埃拉伽巴路斯", "巴纳姆·布朗", "威廉-亚历山大", "波（Bo）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德"], "target_options": "威廉-亚历山大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_357"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_713", "question": "塔里克·本·拉登的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "贝克尔·本·拉登", "id": "Q428820"}, {"label": "萨利姆·本·拉登", "id": "Q1139461"}, {"label": "Yeslam bin Ladin", "id": "Q8052924"}, {"label": "奥萨马·本·拉登", "id": "Q1317"}], "options": ["天铁 (马)", "贝克尔·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "佩特尔·姆拉德诺夫, 格奥尔基·季米特洛夫, 维尔科·契尔文科夫, 托多尔·日夫科夫", "科曼奇"], "target_options": "贝克尔·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_358"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_714", "question": "保加利亚人民共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "佩特尔·姆拉德诺夫", "id": "Q81144"}, {"label": "格奥尔基·季米特洛夫", "id": "Q155074"}, {"label": "维尔科·契尔文科夫", "id": "Q460416"}, {"label": "托多尔·日夫科夫", "id": "Q28517"}], "options": ["理查德·尼克松", "佩特尔·姆拉德诺夫, 格奥尔基·季米特洛夫, 维尔科·契尔文科夫, 托多尔·日夫科夫", "贝荷妮丝·玛赫洛", "贝克尔·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, 奥萨马·本·拉登"], "target_options": "佩特尔·姆拉德诺夫, 格奥尔基·季米特洛夫, 维尔科·契尔文科夫, 托多尔·日夫科夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_358"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_715", "question": "奥马·奥巴马的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "马利克·奥巴马", "id": "Q15982167"}, {"label": "狄善九", "id": "Q15982189"}, {"label": "David Ndesandjo", "id": "Q15982309"}, {"label": "Bernard Obama", "id": "Q15982322"}, {"label": "Abo Obama", "id": "Q15982321"}], "options": ["威廉-亚历山大", "醒目层次", "马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "碧海银鲨"], "target_options": "马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_359"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_716", "question": "库拉索的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}], "options": ["艾琳·韦约克", "威廉-亚历山大", "莎拉·伯恩哈特", "马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama"], "target_options": "威廉-亚历山大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_359"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_717", "question": "荷努特美拉的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Tia (princess)", "id": "Q273990"}, {"label": "Nebchasetnebet", "id": "Q1973206"}, {"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["沙威达", "乔治·维阿", "Tia (princess), Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "樱花福音"], "target_options": "Tia (princess), Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_360"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_718", "question": "利比里亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "乔治·维阿", "id": "Q173139"}], "options": ["Tia (princess), Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "乔治·维阿", "托米·史密斯", "亚历山达罗·孟佐尼"], "target_options": "乔治·维阿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_360"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_719", "question": "卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Marcus Annaeus Mela", "id": "Q19715687"}, {"label": "塞内卡", "id": "Q2054"}], "options": ["标志名驹", "盖乌斯·恺撒, 卢修斯·凯撒, 阿格里帕·波斯杜姆斯, 提庇留, 大茱莉亚", "Marcus Annaeus Mela, 塞内卡", "汉普尔顿10号"], "target_options": "Marcus Annaeus Mela, 塞内卡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_361"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_720", "question": "奥古斯都的子女是？", "answer": [{"label": "盖乌斯·恺撒", "id": "Q298162"}, {"label": "卢修斯·凯撒", "id": "Q313735"}, {"label": "阿格里帕·波斯杜姆斯", "id": "Q325906"}, {"label": "提庇留", "id": "Q1407"}, {"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["盖乌斯·恺撒, 卢修斯·凯撒, 阿格里帕·波斯杜姆斯, 提庇留, 大茱莉亚", "Marcus Annaeus Mela, 塞内卡", "阿赫玛德·赫里亚万", "黛安娜·比安凯迪"], "target_options": "盖乌斯·恺撒, 卢修斯·凯撒, 阿格里帕·波斯杜姆斯, 提庇留, 大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_361"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_721", "question": "吉姆·汉克斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "options": ["北港火山", "Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李", "火箭人 (马)", "汤姆·汉克斯"], "target_options": "汤姆·汉克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_362"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_722", "question": "玛丽·李·伍兹的子女是？", "answer": [{"label": "Mike Berners-Lee", "id": "Q60677509"}, {"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李", "塔西佗", "汤姆·汉克斯", "林赛·李-沃特斯"], "target_options": "Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_362"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_723", "question": "彭塔瓦尔的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Khaemwaset", "id": "Q429496"}, {"label": "Meryatum II", "id": "Q541728"}, {"label": "阿门希尔霍普舍夫", "id": "Q696272"}, {"label": "Duatentopet", "id": "Q910463"}, {"label": "Montuherkhepeshef", "id": "Q1179126"}], "options": ["Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, Duatentopet, Montuherkhepeshef", "黑鹰", "瑞草祥龙", "Remus, 罗慕卢斯"], "target_options": "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, Duatentopet, Montuherkhepeshef", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_363"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_724", "question": "雷亚·西尔维亚的子女是？", "answer": [{"label": "Remus", "id": "Q1242632"}, {"label": "罗慕卢斯", "id": "Q2186"}], "options": ["Remus, 罗慕卢斯", "塞尔日·甘斯布", "唐中宗", "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, Duatentopet, Montuherkhepeshef"], "target_options": "Remus, 罗慕卢斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_363"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_725", "question": "卡尔·弗里德里希·冯·魏茨泽克的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "里夏德·冯·魏茨泽克", "id": "Q2567"}], "options": ["大德大和", "柯内莉娅·西庇阿, Cornelius Lentulus Marcellinus, 大茱莉亚", "特里杰", "里夏德·冯·魏茨泽克"], "target_options": "里夏德·冯·魏茨泽克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_364"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_726", "question": "史克莉波妮亚的子女是？", "answer": [{"label": "柯内莉娅·西庇阿", "id": "Q2530944"}, {"label": "Cornelius Lentulus Marcellinus", "id": "Q4269987"}, {"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["埃斯科·劳蒂翁阿霍", "柯内莉娅·西庇阿, Cornelius Lentulus Marcellinus, 大茱莉亚", "尼古拉·哥白尼", "里夏德·冯·魏茨泽克"], "target_options": "柯内莉娅·西庇阿, Cornelius Lentulus Marcellinus, 大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_364"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_727", "question": "室伏由佳的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "室伏广治", "id": "Q1784"}], "options": ["魔族雅谷", "王者事迹", "室伏广治", "Carmen Frei, 爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱"], "target_options": "室伏广治", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_365"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_728", "question": "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦的子女是？", "answer": [{"label": "Carmen Frei", "id": "Q5043474"}, {"label": "爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱", "id": "Q326"}], "options": ["室伏广治", "提庇留", "Carmen Frei, 爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱", "明宣宗"], "target_options": "Carmen Frei, 爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_365"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_729", "question": "夏洛特公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "索菲", "id": "Q155822"}, {"label": "西吉斯蒙德王子", "id": "Q2800847"}, {"label": "瓦尔德马王子 (普鲁士)", "id": "Q3026877"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}, {"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}], "options": ["查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine", "爱思泉涌", "人类学", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希"], "target_options": "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_366"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_730", "question": "卡斯蒂耶之布朗谢的子女是？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}, {"label": "伊莎贝尔", "id": "Q236952"}, {"label": "图卢兹的阿方索伯爵", "id": "Q343969"}, {"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}, {"label": "John Tristan, Count of Anjou and Maine", "id": "Q2496961"}], "options": ["多瑞特·阿哈罗诺夫", "查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine", "拉脱维亚的亨利", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希"], "target_options": "查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_366"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_731", "question": "阿尔贝特·威廉·海因里希的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "索菲", "id": "Q155822"}, {"label": "西吉斯蒙德王子", "id": "Q2800847"}, {"label": "瓦尔德马王子 (普鲁士)", "id": "Q3026877"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}, {"label": "夏洛特公主", "id": "Q58670"}], "options": ["Javier Errázuriz Echaurren, Ladislao Errázuriz Echaurren, María Errázuriz, Rafael Errázuriz Echaurren, 费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦", "胜利名驹", "满乐时", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 夏洛特公主"], "target_options": "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 夏洛特公主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_367"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_732", "question": "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图的子女是？", "answer": [{"label": "Javier Errázuriz Echaurren", "id": "Q5927696"}, {"label": "Ladislao Errázuriz Echaurren", "id": "Q5968744"}, {"label": "María Errázuriz", "id": "Q6781989"}, {"label": "Rafael Errázuriz Echaurren", "id": "Q98241147"}, {"label": "费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦", "id": "Q1319"}], "options": ["Javier Errázuriz Echaurren, Ladislao Errázuriz Echaurren, María Errázuriz, Rafael Errázuriz Echaurren, 费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 夏洛特公主", "唐太宗", "大茱莉亚"], "target_options": "Javier Errázuriz Echaurren, Ladislao Errázuriz Echaurren, María Errázuriz, Rafael Errázuriz Echaurren, 费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_367"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_733", "question": "休的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Rotrude", "id": "Q269691"}, {"label": "青年查理", "id": "Q283107"}, {"label": "丕平露·卡洛曼", "id": "Q299645"}, {"label": "丕平四世", "id": "Q302212"}, {"label": "Theodrada", "id": "Q452984"}], "options": ["飞鹰茶座", "碧海银鲨", "Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, 丕平四世, Theodrada", "Luis Montt Montt, Alberto Montt Montt, Enrique Montt Montt, 佩德罗·蒙特·蒙特"], "target_options": "Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, 丕平四世, Theodrada", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_368"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_734", "question": "曼努埃尔·蒙特·托雷斯的子女是？", "answer": [{"label": "Luis Montt Montt", "id": "Q5984021"}, {"label": "Alberto Montt Montt", "id": "Q16528010"}, {"label": "Enrique Montt Montt", "id": "Q16562274"}, {"label": "佩德罗·蒙特·蒙特", "id": "Q1298"}], "options": ["徐广", "Luis Montt Montt, Alberto Montt Montt, Enrique Montt Montt, 佩德罗·蒙特·蒙特", "大卫·贝里昂", "Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, 丕平四世, Theodrada"], "target_options": "Luis Montt Montt, Alberto Montt Montt, Enrique Montt Montt, 佩德罗·蒙特·蒙特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_368"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_735", "question": "卡斯提尔的康斯坦莎的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "Sancho de Castilla", "id": "Q5835731"}], "options": ["安东尼奥", "卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯, Marcus Annaeus Mela, 塞内卡", "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, Sancho de Castilla", "闪电"], "target_options": "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, Sancho de Castilla", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_369"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_736", "question": "老塞内卡的子女是？", "answer": [{"label": "卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯", "id": "Q452194"}, {"label": "Marcus Annaeus Mela", "id": "Q19715687"}, {"label": "塞内卡", "id": "Q2054"}], "options": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, Sancho de Castilla", "卡特里·特卡威萨", "卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯, Marcus Annaeus Mela, 塞内卡", "沃尔夫冈·朔伊布勒"], "target_options": "卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯, Marcus Annaeus Mela, 塞内卡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_369"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_737", "question": "卡洛曼一世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "吉斯拉", "id": "Q1010767"}, {"label": "Pepin", "id": "Q23930942"}, {"label": "Adelais", "id": "Q23930947"}, {"label": "Chrothais", "id": "Q23930970"}, {"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "options": ["塔可钟吉娃娃", "吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais, 查理大帝", "单色", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森"], "target_options": "吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais, 查理大帝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_370"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_738", "question": "凯瑟琳·杰克森的子女是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}], "options": ["路易·德菲内斯", "吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais, 查理大帝", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "杰佛瑞·贾西亚"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_370"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_739", "question": "斯蒂芬妮的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "卡露莲", "id": "Q233966"}, {"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3910"}], "options": ["唯独爱你", "乌托邦 (马)", "卡露莲, 阿尔贝二世", "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler"], "target_options": "卡露莲, 阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_371"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_740", "question": "阿洛伊斯·希特勒的子女是？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}, {"label": "安吉拉·希特勒", "id": "Q78643"}, {"label": "宝拉·希特勒", "id": "Q84328"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}], "options": ["小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler", "多瑞特·阿哈罗诺夫", "卡露莲, 阿尔贝二世", "埃米尔·左拉"], "target_options": "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_371"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_741", "question": "莎拉·林肯·格里格斯比的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Thomas Lincoln, Jr.", "id": "Q5507350"}, {"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["爆冷", "Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "空中艺人", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴"], "target_options": "Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_372"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_742", "question": "卡洛·波拿巴的子女是？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}], "options": ["弗兰克·布瓦丹", "Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "亨利·P·亚历山大"], "target_options": "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_372"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_743", "question": "吉尔伯特·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "爱德蒙·莎士比亚", "id": "Q5339820"}, {"label": "琼·莎士比亚", "id": "Q6205446"}, {"label": "玛格丽特·莎士比亚", "id": "Q96089295"}, {"label": "约安·莎士比亚", "id": "Q96089292"}, {"label": "理查德·莎士比亚", "id": "Q96089298"}], "options": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "爱德蒙·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "朴素无华", "印安象征"], "target_options": "爱德蒙·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_373"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_744", "question": "玛丽亚·莱蒂西亚·拉莫利诺的子女是？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}], "options": ["约翰·巴洛", "爱德蒙·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "塞瓦斯蒂安·皮涅拉", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴"], "target_options": "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_373"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_745", "question": "伊拉斯谟·阿尔维·达尔文的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Caroline Darwin", "id": "Q55363478"}, {"label": "Marianne Darwin", "id": "Q76053073"}, {"label": "Susan Darwin", "id": "Q76053112"}, {"label": "Emily Darwin", "id": "Q76053167"}, {"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "options": ["Caroline Darwin, Marianne Darwin, Susan Darwin, Emily Darwin, 查尔斯·达尔文", "小福斯蒂娜, Aurelia Fadilla, Marcus Galerius Aurelius Antoninus, Marcus Aurelius Fulvus Antoninus, 马尔库斯·奥列里乌斯", "大宇宙", "金色梦"], "target_options": "Caroline Darwin, Marianne Darwin, Susan Darwin, Emily Darwin, 查尔斯·达尔文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_374"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_746", "question": "安敦宁·毕尤的子女是？", "answer": [{"label": "小福斯蒂娜", "id": "Q236936"}, {"label": "Aurelia Fadilla", "id": "Q5687629"}, {"label": "Marcus Galerius Aurelius Antoninus", "id": "Q50077278"}, {"label": "Marcus Aurelius Fulvus Antoninus", "id": "Q79410863"}, {"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "options": ["罗斯里克·里吉·西蒙斯", "Caroline Darwin, Marianne Darwin, Susan Darwin, Emily Darwin, 查尔斯·达尔文", "李淸俊", "小福斯蒂娜, Aurelia Fadilla, Marcus Galerius Aurelius Antoninus, Marcus Aurelius Fulvus Antoninus, 马尔库斯·奥列里乌斯"], "target_options": "小福斯蒂娜, Aurelia Fadilla, Marcus Galerius Aurelius Antoninus, Marcus Aurelius Fulvus Antoninus, 马尔库斯·奥列里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_374"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_747", "question": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)", "id": "Q232488"}, {"label": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)", "id": "Q235162"}, {"label": "伊莎贝尔·玛丽亚公主", "id": "Q269689"}, {"label": "米格尔一世", "id": "Q310790"}, {"label": "葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "id": "Q1846148"}], "options": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "胜之石", "诺斯勋爵", "拙赤合撒儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑, 成吉思汗"], "target_options": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_375"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_748", "question": "诃额仑的子女是？", "answer": [{"label": "拙赤合撒儿", "id": "Q617010"}, {"label": "铁木哥斡赤斤", "id": "Q2556187"}, {"label": "合赤温", "id": "Q2598916"}, {"label": "帖木仑", "id": "Q7068897"}, {"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["拙赤合撒儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑, 成吉思汗", "特雷穆利纳", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 葡萄牙的玛丽亚·阿松桑", "约翰内斯·劳"], "target_options": "拙赤合撒儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑, 成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_375"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_749", "question": "托马斯·高乃依的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Antoine Corneille", "id": "Q2853820"}, {"label": "皮埃尔·高乃依", "id": "Q747"}], "options": ["大运财", "列奥纳多·达·芬奇", "阳明飞飞", "Antoine Corneille, 皮埃尔·高乃依"], "target_options": "Antoine Corneille, 皮埃尔·高乃依", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_376"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_750", "question": "皮耶罗·达·芬奇的子女是？", "answer": [{"label": "列奥纳多·达·芬奇", "id": "Q762"}], "options": ["Antoine Corneille, 皮埃尔·高乃依", "多瑞特·阿哈罗诺夫", "列奥纳多·达·芬奇", "杰拉尔德·福特"], "target_options": "列奥纳多·达·芬奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_376"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_751", "question": "特里菲娜的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "托勒密·阿皮翁", "id": "Q886894"}, {"label": "Ptolemy Memphites", "id": "Q1670765"}, {"label": "托勒密九世", "id": "Q3340"}, {"label": "托勒密十世", "id": "Q3345"}, {"label": "克丽奥佩脱拉四世", "id": "Q40023"}], "options": ["功夫巨星", "实搏女王", "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温", "托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世"], "target_options": "托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_377"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_752", "question": "也速该的子女是？", "answer": [{"label": "拙赤合撒儿", "id": "Q617010"}, {"label": "别里古台", "id": "Q1014890"}, {"label": "别克帖儿", "id": "Q1067326"}, {"label": "铁木哥斡赤斤", "id": "Q2556187"}, {"label": "合赤温", "id": "Q2598916"}], "options": ["哈维尔·库尔松·佩雷斯", "乔治·纳波利塔诺", "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温", "托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世"], "target_options": "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_377"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_753", "question": "安娜·热苏斯·玛丽亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)", "id": "Q232488"}, {"label": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)", "id": "Q235162"}, {"label": "伊莎贝尔·玛丽亚公主", "id": "Q269689"}, {"label": "米格尔一世", "id": "Q310790"}, {"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}], "options": ["黄金魅力", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "水车礁石", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)"], "target_options": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_378"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_754", "question": "玛丽·莎士比亚的子女是？", "answer": [{"label": "爱德蒙·莎士比亚", "id": "Q5339820"}, {"label": "吉尔伯特·莎士比亚", "id": "Q5561207"}, {"label": "琼·莎士比亚", "id": "Q6205446"}, {"label": "玛格丽特·莎士比亚", "id": "Q96089295"}, {"label": "约安·莎士比亚", "id": "Q96089292"}], "options": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "马拉美", "布特罗斯·布特罗斯-盖里"], "target_options": "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_378"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_755", "question": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "玛丽·埃斯梅拉达公主", "id": "Q371203"}, {"label": "玛丽·克里斯蒂娜公主", "id": "Q642899"}, {"label": "亚历山大王子", "id": "Q2525208"}, {"label": "Ingeborg Verdun", "id": "Q3150926"}, {"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3911"}], "options": ["灰燕子", "稻荷一", "漩涡鸣人", "玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世"], "target_options": "玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_379"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_756", "question": "波风凑的子女是？", "answer": [{"label": "漩涡鸣人", "id": "Q931"}], "options": ["漩涡鸣人", "玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "埃米尔·左拉", "何塞·华金·佩雷斯·马斯卡亚诺"], "target_options": "漩涡鸣人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_379"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_757", "question": "索菲的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "西吉斯蒙德王子", "id": "Q2800847"}, {"label": "瓦尔德马王子 (普鲁士)", "id": "Q3026877"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}, {"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}, {"label": "夏洛特公主", "id": "Q58670"}], "options": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "波斯小村", "黄金旅程"], "target_options": "西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_380"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_758", "question": "若昂六世的子女是？", "answer": [{"label": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)", "id": "Q232488"}, {"label": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)", "id": "Q235162"}, {"label": "伊莎贝尔·玛丽亚公主", "id": "Q269689"}, {"label": "米格尔一世", "id": "Q310790"}, {"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}], "options": ["德西乌斯", "西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图"], "target_options": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_380"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_759", "question": "蒂埃里·塞尚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "赫诺·塞尚", "id": "Q1716"}], "options": ["谢普 (狗)", "赫诺·塞尚", "差利·卓别灵", "容后再决"], "target_options": "赫诺·塞尚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_381"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_760", "question": "发薪日的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["图兰·帕尔", "赫诺·塞尚", "差利·卓别灵", "图奥莫·于利普利"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_381"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_761", "question": "帕迪·布什的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "John Carder Bush", "id": "Q16526080"}, {"label": "凯特·布希", "id": "Q636"}], "options": ["吹波糖 (马)", "争分夺秒", "费德里科·费里尼", "John Carder Bush, 凯特·布希"], "target_options": "John Carder Bush, 凯特·布希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_382"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_762", "question": "导演笔记的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["费德里科·费里尼", "约瑟夫·毕苏斯基", "John Carder Bush, 凯特·布希", "白思华"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_382"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_763", "question": "诺拉·哈斯拉姆的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "id": "Q909"}], "options": ["樱花千代", "吟游诗人", "费德里科·费里尼", "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"], "target_options": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_383"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_764", "question": "小丑（1970年电影）的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["费德里科·费里尼", "卡米洛·西恩富戈斯", "阿尼瓦尔·平托", "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_383"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_765", "question": "西德尼·卓别林的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Wheeler Dryden", "id": "Q3567655"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "美浦波旁", "土风舞(", "费德里科·费里尼"], "target_options": "Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_384"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_766", "question": "罗马风情画的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["布鲁斯·斯普林斯廷", "罗比·格拉巴兹", "费德里科·费里尼", "Wheeler Dryden, 差利·卓别灵"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_384"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_767", "question": "拙赤合撒儿的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "别里古台", "id": "Q1014890"}, {"label": "别克帖儿", "id": "Q1067326"}, {"label": "铁木哥斡赤斤", "id": "Q2556187"}, {"label": "合赤温", "id": "Q2598916"}, {"label": "帖木仑", "id": "Q7068897"}], "options": ["天子劲龙", "荣进神驹", "大卫·利兰, 迈可·所罗门, 大卫·法兰科, 戴维·纳特, 理查德·隆克瑞恩", "别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑"], "target_options": "别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_385"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_768", "question": "兄弟连的导演是？", "answer": [{"label": "大卫·利兰", "id": "Q325805"}, {"label": "迈可·所罗门", "id": "Q487069"}, {"label": "大卫·法兰科", "id": "Q934964"}, {"label": "戴维·纳特", "id": "Q1279660"}, {"label": "理查德·隆克瑞恩", "id": "Q1372455"}], "options": ["别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "大卫·利兰, 迈可·所罗门, 大卫·法兰科, 戴维·纳特, 理查德·隆克瑞恩", "达尼埃尔·帕萨雷拉", "安德列·布维"], "target_options": "大卫·利兰, 迈可·所罗门, 大卫·法兰科, 戴维·纳特, 理查德·隆克瑞恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_385"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_769", "question": "别里古台的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "拙赤合撒儿", "id": "Q617010"}, {"label": "别克帖儿", "id": "Q1067326"}, {"label": "铁木哥斡赤斤", "id": "Q2556187"}, {"label": "合赤温", "id": "Q2598916"}, {"label": "帖木仑", "id": "Q7068897"}], "options": ["拙赤合撒儿, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "劲震撼", "神秘集团", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "拙赤合撒儿, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_386"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_770", "question": "杀死比尔的导演是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["安格拉·默克尔", "拙赤合撒儿, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "昆廷·塔伦蒂诺", "埃泽凯尔·凯姆伯伊"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_386", "inter_ua_1236"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_771", "question": "别克帖儿的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "拙赤合撒儿", "id": "Q617010"}, {"label": "别里古台", "id": "Q1014890"}, {"label": "铁木哥斡赤斤", "id": "Q2556187"}, {"label": "合赤温", "id": "Q2598916"}, {"label": "帖木仑", "id": "Q7068897"}], "options": ["金凤凰 (马)", "拙赤合撒儿, 别里古台, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "差利·卓别灵", "神灯光照"], "target_options": "拙赤合撒儿, 别里古台, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_387"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_772", "question": "公平交易的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["埃拉伽巴路斯", "约翰内斯·劳", "拙赤合撒儿, 别里古台, 铁木哥斡赤斤, 合赤温, 帖木仑", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_387"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_773", "question": "合赤温的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "拙赤合撒儿", "id": "Q617010"}, {"label": "别里古台", "id": "Q1014890"}, {"label": "别克帖儿", "id": "Q1067326"}, {"label": "铁木哥斡赤斤", "id": "Q2556187"}, {"label": "帖木仑", "id": "Q7068897"}], "options": ["拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 帖木仑", "莲华生辉", "利马图", "安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 帖木仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_388"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_774", "question": "安德烈·鲁布廖夫的导演是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["迈克尔·杰克逊", "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 帖木仑", "明熹宗", "安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_388"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_775", "question": "铁木哥斡赤斤的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "拙赤合撒儿", "id": "Q617010"}, {"label": "别里古台", "id": "Q1014890"}, {"label": "别克帖儿", "id": "Q1067326"}, {"label": "合赤温", "id": "Q2598916"}, {"label": "帖木仑", "id": "Q7068897"}], "options": ["拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 合赤温, 帖木仑", "寻钻宝", "特里", "费德里科·费里尼"], "target_options": "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 合赤温, 帖木仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_389"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_776", "question": "甜蜜的生活的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["麦当娜", "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 合赤温, 帖木仑", "费德里科·费里尼", "贾斯汀·乔维克"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_389"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_777", "question": "珍妮·杰克逊的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}, {"label": "狄托·杰克森", "id": "Q336222"}], "options": ["梅勒妮·梅隆, 杰米·巴比特, 莱丝莉·林卡·葛兰德, 蒂姆·杭特, 查德·洛", "防爆装束", "拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "范高尔"], "target_options": "拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_390"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_778", "question": "美少女的谎言的导演是？", "answer": [{"label": "梅勒妮·梅隆", "id": "Q267243"}, {"label": "杰米·巴比特", "id": "Q441722"}, {"label": "莱丝莉·林卡·葛兰德", "id": "Q460765"}, {"label": "蒂姆·杭特", "id": "Q548834"}, {"label": "查德·洛", "id": "Q714661"}], "options": ["拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "斯坦利·库布里克", "梅勒妮·梅隆, 杰米·巴比特, 莱丝莉·林卡·葛兰德, 蒂姆·杭特, 查德·洛", "盖尔·克利希"], "target_options": "梅勒妮·梅隆, 杰米·巴比特, 莱丝莉·林卡·葛兰德, 蒂姆·杭特, 查德·洛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_390"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_779", "question": "玛丽·克里斯蒂娜公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特", "id": "Q160984"}, {"label": "玛丽·埃斯梅拉达公主", "id": "Q371203"}, {"label": "亚历山大王子", "id": "Q2525208"}, {"label": "Ingeborg Verdun", "id": "Q3150926"}, {"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3911"}], "options": ["金色梦", "昆廷·塔伦蒂诺", "极峰", "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世"], "target_options": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_391"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_780", "question": "落水狗的导演是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["A·J·库克", "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "昆廷·塔伦蒂诺", "索菲·威尔逊"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_391"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_781", "question": "格里莫二世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "香槟的德罗戈", "id": "Q445107"}, {"label": "奇尔德布兰", "id": "Q932424"}, {"label": "查理·马特", "id": "Q3301"}], "options": ["彼得·杰克逊", "奇幻星云", "香槟的德罗戈, 奇尔德布兰, 查理·马特", "迅猛蹄"], "target_options": "香槟的德罗戈, 奇尔德布兰, 查理·马特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_392"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_782", "question": "指环王：护戒使者的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["斯坦利·库布里克", "彼得·杰克逊", "香槟的德罗戈, 奇尔德布兰, 查理·马特", "吴克俭"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_392"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_783", "question": "麦克·麦卡尼的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "options": ["差利·卓别灵", "天鹰翱翔", "贝利 (狗)", "保罗·麦卡特尼"], "target_options": "保罗·麦卡特尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_393"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_784", "question": "淘金记的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["格尔德·坎特", "差利·卓别灵", "艾尔顿·约翰", "保罗·麦卡特尼"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_393"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_785", "question": "安条克·伊厄拉斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "劳迪丝（二世之妻）", "id": "Q450841"}, {"label": "塞琉古二世", "id": "Q3373"}], "options": ["东商变革", "仙女恩典", "劳迪丝（二世之妻）, 塞琉古二世", "差利·卓别灵"], "target_options": "劳迪丝（二世之妻）, 塞琉古二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_394"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_786", "question": "城市之光的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["麦比耶利安", "劳迪丝（二世之妻）, 塞琉古二世", "差利·卓别灵", "乔治·布拉桑"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_394"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_787", "question": "波（Bo）的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "奥克（Åke）", "id": "Q270874"}, {"label": "Sten Hammarskjöld", "id": "Q19592181"}, {"label": "达格·哈马舍尔德", "id": "Q1267"}], "options": ["北地舞人", "奥克（Åke）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "金刚威", "彼得·杰克逊"], "target_options": "奥克（Åke）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_395"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_788", "question": "魔戒电影三部曲的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["奥克（Åke）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "曼纽·布兰科·恩卡拉达", "彼得·杰克逊", "明思宗"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_395"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_789", "question": "凯奥妮亚·普劳提雅的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Ceionia Fabia", "id": "Q5057381"}, {"label": "维鲁斯", "id": "Q1433"}], "options": ["Ceionia Fabia, 维鲁斯", "达龙驹", "彼得·杰克逊", "夏威夷鸟"], "target_options": "Ceionia Fabia, 维鲁斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_396"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_790", "question": "霍比特人：意外旅程的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["Ceionia Fabia, 维鲁斯", "路易九世", "诺拉·斯坦顿·巴尼", "彼得·杰克逊"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_396"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_791", "question": "恩里克塔·平托的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "阿尼瓦尔·平托", "id": "Q1324"}], "options": ["鲁莽上士", "阿帕奇猫", "马修·沃恩", "阿尼瓦尔·平托"], "target_options": "阿尼瓦尔·平托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_397"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_792", "question": "星尘传奇的导演是？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}], "options": ["阿尼瓦尔·平托", "马修·沃恩", "彼得·德路易斯", "莫里茨·科内利斯·埃舍尔"], "target_options": "马修·沃恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_397"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_793", "question": "奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q333241"}, {"label": "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q1965609"}, {"label": "安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃", "id": "Q4174883"}, {"label": "玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475079"}, {"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "options": ["亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "胜得精彩", "马修·沃恩", "宝球"], "target_options": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_398"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_794", "question": "X战警：第一战的导演是？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}], "options": ["刘少奇", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "亚里·普伊科宁", "马修·沃恩"], "target_options": "马修·沃恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_398"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_795", "question": "柯内莉娅·西庇阿的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Publius Cornelius Lentulus Marcellinus", "id": "Q1230850"}, {"label": "Cornelius Lentulus Marcellinus", "id": "Q4269987"}, {"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["巴勒斯坦", "巨人长堤", "彼得·杰克逊", "Publius Cornelius Lentulus Marcellinus, Cornelius Lentulus Marcellinus, 大茱莉亚"], "target_options": "Publius Cornelius Lentulus Marcellinus, Cornelius Lentulus Marcellinus, 大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_399"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_796", "question": "金刚的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["彼得·杰克逊", "明熹宗", "费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦", "Publius Cornelius Lentulus Marcellinus, Cornelius Lentulus Marcellinus, 大茱莉亚"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_399"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_797", "question": "玛丽·艾格尼丝·戴高乐的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Pierre de Gaulle", "id": "Q3387553"}, {"label": "Xavier de Gaulle", "id": "Q3570818"}, {"label": "Jacques de Gaulle", "id": "Q16354862"}, {"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "options": ["彼得·杰克逊", "史都比中士", "Pierre de Gaulle, Xavier de Gaulle, Jacques de Gaulle, 夏尔·戴高乐", "黄金梦"], "target_options": "Pierre de Gaulle, Xavier de Gaulle, Jacques de Gaulle, 夏尔·戴高乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_400"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_798", "question": "指环王：王者归来的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["李渊", "Pierre de Gaulle, Xavier de Gaulle, Jacques de Gaulle, 夏尔·戴高乐", "彼得·杰克逊", "约瑟夫·斯蒂格利茨"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_400"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_799", "question": "拉帝兹的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "孙悟空", "id": "Q2142"}], "options": ["史蒂芬·霍金", "早发", "孙悟空", "金鎗六十"], "target_options": "孙悟空", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_401"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_800", "question": "上帝创造了整数的编辑是？", "answer": [{"label": "史蒂芬·霍金", "id": "Q17714"}], "options": ["孙悟空", "安娜玛丽·莫泽-普勒尔", "埃泽凯尔·凯姆伯伊", "史蒂芬·霍金"], "target_options": "史蒂芬·霍金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_401"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_801", "question": "史蒂文·兰道尔·兰迪·杰克逊的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}], "options": ["光环", "阿维尔巴赫, Semyon Firin, 马克西姆·高尔基", "东海角", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_402"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_802", "question": "斯大林白海-波罗的海运河修建史的编辑是？", "answer": [{"label": "阿维尔巴赫", "id": "Q1819749"}, {"label": "Semyon Firin", "id": "Q4484960"}, {"label": "马克西姆·高尔基", "id": "Q12706"}], "options": ["阿维尔巴赫, Semyon Firin, 马克西姆·高尔基", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "约翰·苏尔特斯", "阿布杜尔·拉赫曼汗"], "target_options": "阿维尔巴赫, Semyon Firin, 马克西姆·高尔基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_402"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_803", "question": "狄托·杰克森的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}], "options": ["盈宝理惠", "朱熹", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "重砲"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_403"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_804", "question": "近思录的编辑是？", "answer": [{"label": "朱熹", "id": "Q9397"}], "options": ["亨利", "朱熹", "海梅·卡鲁阿纳", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森"], "target_options": "朱熹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_403"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_805", "question": "茱莉亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "小茱莉亚", "id": "Q241143"}, {"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["天王星号", "埃兹拉·克莱因", "爵士蓝调", "小茱莉亚, 凯撒"], "target_options": "小茱莉亚, 凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_404"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_806", "question": "Vox的编辑是？", "answer": [{"label": "埃兹拉·克莱因", "id": "Q605"}], "options": ["小茱莉亚, 凯撒", "埃兹拉·克莱因", "阿布杜尔·拉赫曼汗", "雷切尔·马多"], "target_options": "埃兹拉·克莱因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_404"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_807", "question": "茱莉亚·贝德的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Jacqueline Dykins", "id": "Q102429965"}, {"label": "Ingrid Pederson", "id": "Q102429992"}, {"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "options": ["Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "咏彩缤纷", "任天堂", "吉兆"], "target_options": "Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_405"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_808", "question": "纸片马力欧 折纸国王的编辑是？", "answer": [{"label": "任天堂", "id": "Q8093"}], "options": ["伊万·雷根", "威尔逊·基普桑", "Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "任天堂"], "target_options": "任天堂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_405"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_809", "question": "马龙·杰克森的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "狄托·杰克森", "id": "Q336222"}], "options": ["大德日神", "栗藤", "宋徽宗", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 狄托·杰克森"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 狄托·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_406"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_810", "question": "宣和书谱的编辑是？", "answer": [{"label": "宋徽宗", "id": "Q7486"}], "options": ["宋徽宗", "拿破仑", "萨拉·戈默", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 狄托·杰克森"], "target_options": "宋徽宗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_406"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_811", "question": "杰曼·杰克森的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}, {"label": "狄托·杰克森", "id": "Q336222"}], "options": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "丹山梦", "约翰内斯·开普勒", "旋律美人"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_407"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_812", "question": "新编天文学初阶的编辑是？", "answer": [{"label": "约翰内斯·开普勒", "id": "Q8963"}], "options": ["阿兰·普罗斯特", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "约翰内斯·开普勒", "维鲁斯"], "target_options": "约翰内斯·开普勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_407"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_813", "question": "克里斯托弗·西科尼的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Melanie Ciccone", "id": "Q111673051"}, {"label": "麦当娜", "id": "Q1744"}], "options": ["Melanie Ciccone, 麦当娜", "特色星云", "黄金梦", "世界卫生组织"], "target_options": "Melanie Ciccone, 麦当娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_408"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_814", "question": "国际药典的编辑是？", "answer": [{"label": "世界卫生组织", "id": "Q7817"}], "options": ["克洛德·布尔杰拉", "让-菲利普·拉莫", "世界卫生组织", "Melanie Ciccone, 麦当娜"], "target_options": "世界卫生组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_408"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_815", "question": "希拉里·阿瑟·鲁埃尔·托尔金的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "options": ["麦昆", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "宋徽宗", "实够威"], "target_options": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_409"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_816", "question": "宣和画谱的编辑是？", "answer": [{"label": "宋徽宗", "id": "Q7486"}], "options": ["约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "切萨雷·帕韦塞", "宋徽宗", "伊万·雷根"], "target_options": "宋徽宗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_409"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_817", "question": "拉托亚·杰克森的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}, {"label": "狄托·杰克森", "id": "Q336222"}], "options": ["珍妮·杰克逊, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "皇后戒指", "天鹰翱翔", "任天堂"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_410"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_818", "question": "任天堂直面会的编辑是？", "answer": [{"label": "任天堂", "id": "Q8093"}], "options": ["珍妮·杰克逊, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "保尔什·克里斯蒂安", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "任天堂"], "target_options": "任天堂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_410"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_819", "question": "卡斯帕・安东・卡尔・范・贝多芬的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Nicolaus Johann van Beethoven", "id": "Q10336787"}, {"label": "路德维希·范·贝多芬", "id": "Q255"}], "options": ["浅草田园", "Johann Gottfried Gruber, Johann Samuel Ersch", "Nicolaus Johann van Beethoven, 路德维希·范·贝多芬", "科曼奇"], "target_options": "Nicolaus Johann van Beethoven, 路德维希·范·贝多芬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_411"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_820", "question": "科学与艺术综合大百科全书的编辑是？", "answer": [{"label": "Johann Gottfried Gruber", "id": "Q75929"}, {"label": "Johann Samuel Ersch", "id": "Q65084"}], "options": ["Nicolaus Johann van Beethoven, 路德维希·范·贝多芬", "Johann Gottfried Gruber, Johann Samuel Ersch", "凯文·鲁道夫", "鲍里斯·瓦季莫维奇·别列佐夫斯基"], "target_options": "Johann Gottfried Gruber, Johann Samuel Ersch", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_411"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_821", "question": "埃里克·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "海梅·埃尔南德斯", "id": "Q62021964"}, {"label": "蒂亚拉·埃尔南德斯", "id": "Q62022051"}, {"label": "大溪地·埃尔南德斯", "id": "Q62022074"}, {"label": "Presley Hernandez", "id": "Q62022133"}, {"label": "布鲁诺·马尔斯", "id": "Q1450"}], "options": ["非洲玫瑰", "雍容白荷", "H·L·孟肯", "海梅·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, Presley Hernandez, 布鲁诺·马尔斯"], "target_options": "海梅·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, Presley Hernandez, 布鲁诺·马尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_412"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_822", "question": "黑面具的编辑是？", "answer": [{"label": "H·L·孟肯", "id": "Q439204"}], "options": ["唐穆宗", "克劳狄一世", "H·L·孟肯", "海梅·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, Presley Hernandez, 布鲁诺·马尔斯"], "target_options": "H·L·孟肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_412"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_823", "question": "苏珊·亚当斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["爱发达", "林芳华", "道格拉斯·亚当斯", "再领风骚"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_413"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_824", "question": "数学学报(英文版)的编辑是？", "answer": [{"label": "林芳华", "id": "Q451738"}], "options": ["乔治·瑞奇蒙", "约翰·卡巴耶", "林芳华", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "林芳华", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_413"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_825", "question": "瑞比·杰克森的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}, {"label": "狄托·杰克森", "id": "Q336222"}], "options": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "朗日清天", "费奥多尔·米哈伊洛维奇·陀思妥耶夫斯基", "三雄判令"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_414"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_826", "question": "作家日记的编辑是？", "answer": [{"label": "费奥多尔·米哈伊洛维奇·陀思妥耶夫斯基", "id": "Q991"}], "options": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森, 狄托·杰克森", "穆塔兹·伊萨·巴希姆", "费奥多尔·米哈伊洛维奇·陀思妥耶夫斯基", "法赫德·本·哈勒法拉"], "target_options": "费奥多尔·米哈伊洛维奇·陀思妥耶夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_414"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_827", "question": "卡露莲的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "斯蒂芬妮", "id": "Q215012"}, {"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3910"}], "options": ["斯蒂芬妮, 阿尔贝二世", "飞鹰茶座", "Jean Reynaud, 皮埃尔·勒鲁", "特里杰"], "target_options": "斯蒂芬妮, 阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_415"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_828", "question": "法国新百科全书的编辑是？", "answer": [{"label": "Jean Reynaud", "id": "Q437340"}, {"label": "皮埃尔·勒鲁", "id": "Q704649"}], "options": ["凯莉·库柯", "Jean Reynaud, 皮埃尔·勒鲁", "迈克尔·威尔逊", "斯蒂芬妮, 阿尔贝二世"], "target_options": "Jean Reynaud, 皮埃尔·勒鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_415"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_829", "question": "约翰·克里斯多福·巴赫的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Johann Jacob Bach", "id": "Q539427"}, {"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["Johann Jacob Bach, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "艾伦·加汀纳", "长山之马", "太空陨石"], "target_options": "Johann Jacob Bach, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_416"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_830", "question": "加汀纳符号表的编辑是？", "answer": [{"label": "艾伦·加汀纳", "id": "Q441060"}], "options": ["戴蒙·希尔", "迈克尔·舒马赫", "Johann Jacob Bach, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "艾伦·加汀纳"], "target_options": "艾伦·加汀纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_416"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_831", "question": "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q333241"}, {"label": "安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃", "id": "Q4174883"}, {"label": "玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475079"}, {"label": "奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475081"}, {"label": "列宁", "id": "Q1394"}], "options": ["法拉", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "花公园", "蒂娜·布朗, 约翰·埃夫隆, Noah Shachtman"], "target_options": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_417"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_832", "question": "每日野兽的编辑是？", "answer": [{"label": "蒂娜·布朗", "id": "Q446708"}, {"label": "约翰·埃夫隆", "id": "Q6219805"}, {"label": "Noah Shachtman", "id": "Q20657449"}], "options": ["蒂娜·布朗, 约翰·埃夫隆, Noah Shachtman", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 列宁", "戴维·卡梅伦", "卢克·里德诺"], "target_options": "蒂娜·布朗, 约翰·埃夫隆, Noah Shachtman", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_417"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_833", "question": "爱德蒙·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "吉尔伯特·莎士比亚", "id": "Q5561207"}, {"label": "琼·莎士比亚", "id": "Q6205446"}, {"label": "玛格丽特·莎士比亚", "id": "Q96089295"}, {"label": "约安·莎士比亚", "id": "Q96089292"}, {"label": "理查德·莎士比亚", "id": "Q96089298"}], "options": ["弗兰克·阿德科克, J.B.伯里, Stanley Arthur Cook", "吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "蒙古可汗", "胜威旺"], "target_options": "吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_418"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_834", "question": "剑桥古代史的编辑是？", "answer": [{"label": "弗兰克·阿德科克", "id": "Q444713"}, {"label": "J.B.伯里", "id": "Q502912"}, {"label": "Stanley Arthur Cook", "id": "Q7599438"}], "options": ["吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "拉明·萨内", "明穆宗", "弗兰克·阿德科克, J.B.伯里, Stanley Arthur Cook"], "target_options": "弗兰克·阿德科克, J.B.伯里, Stanley Arthur Cook", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_418"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_835", "question": "玛雅.索特洛.吴的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["颂赞富士", "黑洞", "法恩斯沃思·莱特, Edwin Baird, Dorothy McIlwraith", "贝拉克·奥巴马"], "target_options": "贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_419"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_836", "question": "怪谭的编辑是？", "answer": [{"label": "法恩斯沃思·莱特", "id": "Q280673"}, {"label": "Edwin Baird", "id": "Q5346237"}, {"label": "Dorothy McIlwraith", "id": "Q18784973"}], "options": ["贝拉克·奥巴马", "法恩斯沃思·莱特, Edwin Baird, Dorothy McIlwraith", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "卡里姆·本泽马"], "target_options": "法恩斯沃思·莱特, Edwin Baird, Dorothy McIlwraith", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_419"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_837", "question": "敏昂来的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "5", "id": "Q203"}], "options": ["5", "喜高善", "Hans Vollmer, Karl Günther Ernst Felix Becker, Ulrich Thieme, Frederick Willis", "授权"], "target_options": "5", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_420"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_838", "question": "艺术家辞典的编辑是？", "answer": [{"label": "Hans Vollmer", "id": "Q96122"}, {"label": "Karl Günther Ernst Felix Becker", "id": "Q102869"}, {"label": "Ulrich Thieme", "id": "Q109174"}, {"label": "Frederick Willis", "id": "Q19997516"}], "options": ["5", "卢图夫·阿里汗", "杰·根敦珠巴", "Hans Vollmer, Karl Günther Ernst Felix Becker, Ulrich Thieme, Frederick Willis"], "target_options": "Hans Vollmer, Karl Günther Ernst Felix Becker, Ulrich Thieme, Frederick Willis", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_420"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_839", "question": "莱昂·阿蒙森的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "罗阿尔·阿蒙森", "id": "Q926"}], "options": ["唐吉快跑", "Twitter公司, Google", "东海角", "罗阿尔·阿蒙森"], "target_options": "罗阿尔·阿蒙森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_421"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_840", "question": "迪克·科斯特洛的雇主是？", "answer": [{"label": "Twitter公司", "id": "Q1390577"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["罗阿尔·阿蒙森", "安德烈·鲁布廖夫", "亚历山大一世", "Twitter公司, Google"], "target_options": "Twitter公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_421"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_841", "question": "葡萄牙的玛丽亚·阿松桑的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨)", "id": "Q232488"}, {"label": "玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙)", "id": "Q235162"}, {"label": "伊莎贝尔·玛丽亚公主", "id": "Q269689"}, {"label": "米格尔一世", "id": "Q310790"}, {"label": "玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "id": "Q548723"}], "options": ["Google", "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "老波斯", "八重无敌"], "target_options": "玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_422"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_842", "question": "凯莉·圣迪亚戈的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["玛丽亚·伊莎贝尔 (布拉干萨), 玛利亚·弗朗西斯卡公主 (葡萄牙), 伊莎贝尔·玛丽亚公主, 米格尔一世, 玛丽亚·特蕾莎 (葡萄牙)", "Google", "西格弗里德·埃德斯特隆", "梁振英"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_422"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_843", "question": "格劳孔的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "阿狄曼图", "id": "Q353580"}, {"label": "Potone", "id": "Q467522"}, {"label": "Antiphon", "id": "Q582005"}, {"label": "柏拉图", "id": "Q859"}], "options": ["阿狄曼图, Potone, Antiphon, 柏拉图", "红达时", "Google", "巴尔托"], "target_options": "阿狄曼图, Potone, Antiphon, 柏拉图", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_423"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_844", "question": "马特·卡茨的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["阿狄曼图, Potone, Antiphon, 柏拉图", "吉姆·克拉克", "奥托迪科斯", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_423"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_845", "question": "琼·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "爱德蒙·莎士比亚", "id": "Q5339820"}, {"label": "吉尔伯特·莎士比亚", "id": "Q5561207"}, {"label": "玛格丽特·莎士比亚", "id": "Q96089295"}, {"label": "约安·莎士比亚", "id": "Q96089292"}, {"label": "理查德·莎士比亚", "id": "Q96089298"}], "options": ["爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "好利威", "新纪录", "芝加哥大学, 华盛顿大学, 美国农业部, 波多黎各大学, 巴黎美国大学"], "target_options": "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_424"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_846", "question": "雷克斯福德·特格韦尔的雇主是？", "answer": [{"label": "芝加哥大学", "id": "Q131252"}, {"label": "华盛顿大学", "id": "Q219563"}, {"label": "美国农业部", "id": "Q501542"}, {"label": "波多黎各大学", "id": "Q2075365"}, {"label": "巴黎美国大学", "id": "Q2716043"}], "options": ["爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "拉明·迪亚克", "芝加哥大学, 华盛顿大学, 美国农业部, 波多黎各大学, 巴黎美国大学", "劳拉·罗布森"], "target_options": "芝加哥大学, 华盛顿大学, 美国农业部, 波多黎各大学, 巴黎美国大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_424"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_847", "question": "帖木仑的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "拙赤合撒儿", "id": "Q617010"}, {"label": "别里古台", "id": "Q1014890"}, {"label": "别克帖儿", "id": "Q1067326"}, {"label": "铁木哥斡赤斤", "id": "Q2556187"}, {"label": "合赤温", "id": "Q2598916"}], "options": ["黄金券", "超微粒子", "柏林", "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温"], "target_options": "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_425"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_848", "question": "约翰·伯姆的雇主是？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "options": ["齐内丁·齐达内", "奥托迪科斯", "柏林", "拙赤合撒儿, 别里古台, 别克帖儿, 铁木哥斡赤斤, 合赤温"], "target_options": "柏林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_425"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_849", "question": "克里斯托夫·哈丁的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "罗伯特·哈丁", "id": "Q1766"}], "options": ["野田金驹", "美国国家航空航天局, 波音", "罗伯特·哈丁", "川上公主"], "target_options": "罗伯特·哈丁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_426"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_850", "question": "克里斯托弗·弗格森的雇主是？", "answer": [{"label": "美国国家航空航天局", "id": "Q23548"}, {"label": "波音", "id": "Q66"}], "options": ["阿吉莱尔的雷蒙德", "明成祖", "罗伯特·哈丁", "美国国家航空航天局, 波音"], "target_options": "美国国家航空航天局, 波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_426"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_851", "question": "劳迪丝三世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "米特里达梯三世", "id": "Q350769"}, {"label": "Antiochis", "id": "Q468775"}, {"label": "安条克三世", "id": "Q3365"}], "options": ["日平线", "米特里达梯三世, Antiochis, 安条克三世", "Google", "艾阁阿拉伯"], "target_options": "米特里达梯三世, Antiochis, 安条克三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_427"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_852", "question": "翟本乔的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["罗曼·赫尔佐克", "达里奥·福", "Google", "米特里达梯三世, Antiochis, 安条克三世"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_427"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_853", "question": "刻瑞斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "朱诺", "id": "Q125046"}, {"label": "普路托", "id": "Q152262"}, {"label": "维斯塔", "id": "Q178710"}, {"label": "尼普顿", "id": "Q3954"}, {"label": "朱庇特", "id": "Q4649"}], "options": ["Google", "朱诺, 普路托, 维斯塔, 尼普顿, 朱庇特", "喜高善", "日蚀"], "target_options": "朱诺, 普路托, 维斯塔, 尼普顿, 朱庇特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_428"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_854", "question": "艾伦·尤斯塔斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["莱昂·德拉克鲁瓦", "朱诺, 普路托, 维斯塔, 尼普顿, 朱庇特", "斯坦利·库布里克", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_428"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_855", "question": "崔西·塞勒斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Braison Cyrus", "id": "Q17312545"}, {"label": "布兰迪·赛勒斯", "id": "Q17312598"}, {"label": "Christopher Cody Cyrus", "id": "Q111668816"}, {"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}, {"label": "诺亚·塞拉斯", "id": "Q54868"}], "options": ["Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 诺亚·塞拉斯", "乡村情郎", "捕鲸之旅", "莱茵集团, 柏林航空, 多尼尔, 联合飞行技术工厂, 思爱普公司"], "target_options": "Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 诺亚·塞拉斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_429"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_856", "question": "哈特穆特·梅多恩的雇主是？", "answer": [{"label": "莱茵集团", "id": "Q138133"}, {"label": "柏林航空", "id": "Q156829"}, {"label": "多尼尔", "id": "Q165765"}, {"label": "联合飞行技术工厂", "id": "Q517841"}, {"label": "思爱普公司", "id": "Q552581"}], "options": ["柯拉蓉·艾奎诺", "Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 诺亚·塞拉斯", "莱茵集团, 柏林航空, 多尼尔, 联合飞行技术工厂, 思爱普公司", "西尔万·马尔沃"], "target_options": "莱茵集团, 柏林航空, 多尼尔, 联合飞行技术工厂, 思爱普公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_429"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_857", "question": "詹姆斯·富兰克林的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "约翰·富兰克林", "id": "Q2655"}], "options": ["春丽", "约翰·富兰克林", "蕴藏丰富", "Google"], "target_options": "约翰·富兰克林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_430"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_858", "question": "贾韦德·卡里姆的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "约翰·富兰克林", "路易吉·伊诺第", "克伦·克莱门特"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_430"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_859", "question": "提提安努斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Salvia", "id": "Q97795783"}, {"label": "奥索", "id": "Q1416"}], "options": ["Google", "美食先驱", "Salvia, 奥索", "受勋勇爵"], "target_options": "Salvia, 奥索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_431"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_860", "question": "大卫·科恩的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Salvia, 奥索", "让-菲利普·拉莫", "尼尔·杨", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_431"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_861", "question": "尼普顿的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "朱诺", "id": "Q125046"}, {"label": "普路托", "id": "Q152262"}, {"label": "维斯塔", "id": "Q178710"}, {"label": "朱庇特", "id": "Q4649"}, {"label": "刻瑞斯", "id": "Q32102"}], "options": ["Google", "朱诺, 普路托, 维斯塔, 朱庇特, 刻瑞斯", "平海福星", "布卢姆茨伯里"], "target_options": "朱诺, 普路托, 维斯塔, 朱庇特, 刻瑞斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_432"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_862", "question": "弗朗兹·约瑟夫·奥奇的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["雅克·希拉克", "让·穆兰", "Google", "朱诺, 普路托, 维斯塔, 朱庇特, 刻瑞斯"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_432"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_863", "question": "伯纳男孩的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "2", "id": "Q200"}], "options": ["Valve, Picnik, Dynamix (电子游戏公司), 微软, Google", "闪亮加州", "野田尚城", "2"], "target_options": "2", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_433"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_864", "question": "麦克·哈灵顿的雇主是？", "answer": [{"label": "Valve", "id": "Q193559"}, {"label": "Picnik", "id": "Q1114200"}, {"label": "Dynamix (电子游戏公司)", "id": "Q1269052"}, {"label": "微软", "id": "Q2283"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["安杰伊·瑟佩特科夫斯基", "2", "Valve, Picnik, Dynamix (电子游戏公司), 微软, Google", "诺曼·格拉汉姆·希尔"], "target_options": "Valve, Picnik, Dynamix (电子游戏公司), 微软, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_433"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_865", "question": "马利克·奥巴马的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "奥马·奥巴马", "id": "Q773197"}, {"label": "狄善九", "id": "Q15982189"}, {"label": "David Ndesandjo", "id": "Q15982309"}, {"label": "Bernard Obama", "id": "Q15982322"}, {"label": "Abo Obama", "id": "Q15982321"}], "options": ["奥马·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "加州大学柏克莱分校, 密西根大学, 锡耶纳大学, Google, 史丹佛大学", "不凡 (马)", "爆冷"], "target_options": "奥马·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_434"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_866", "question": "哈尔·范里安的雇主是？", "answer": [{"label": "加州大学柏克莱分校", "id": "Q168756"}, {"label": "密西根大学", "id": "Q230492"}, {"label": "锡耶纳大学", "id": "Q1245999"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "史丹佛大学", "id": "Q41506"}], "options": ["加州大学柏克莱分校, 密西根大学, 锡耶纳大学, Google, 史丹佛大学", "约翰·梅杰", "阿迪尔·拉米", "奥马·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama"], "target_options": "加州大学柏克莱分校, 密西根大学, 锡耶纳大学, Google, 史丹佛大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_434"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_867", "question": "朱庇特的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "朱诺", "id": "Q125046"}, {"label": "普路托", "id": "Q152262"}, {"label": "维斯塔", "id": "Q178710"}, {"label": "尼普顿", "id": "Q3954"}, {"label": "刻瑞斯", "id": "Q32102"}], "options": ["桂冠河", "Linux基金会, 维拉-奥古斯丁研究, Google, IBM, 麻省理工学院", "亚马逊", "朱诺, 普路托, 维斯塔, 尼普顿, 刻瑞斯"], "target_options": "朱诺, 普路托, 维斯塔, 尼普顿, 刻瑞斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_435"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_868", "question": "曹子德的雇主是？", "answer": [{"label": "Linux基金会", "id": "Q858851"}, {"label": "维拉-奥古斯丁研究", "id": "Q1397449"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "IBM", "id": "Q37156"}, {"label": "麻省理工学院", "id": "Q49108"}], "options": ["大卫·林奇", "Linux基金会, 维拉-奥古斯丁研究, Google, IBM, 麻省理工学院", "亚更曼", "朱诺, 普路托, 维斯塔, 尼普顿, 刻瑞斯"], "target_options": "Linux基金会, 维拉-奥古斯丁研究, Google, IBM, 麻省理工学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_435"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_869", "question": "吉斯拉的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "卡洛曼一世", "id": "Q191003"}, {"label": "Pepin", "id": "Q23930942"}, {"label": "Adelais", "id": "Q23930947"}, {"label": "Chrothais", "id": "Q23930970"}, {"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "options": ["冲浪狗跳弹", "卡洛曼一世, Pepin, Adelais, Chrothais, 查理大帝", "冠军车手", "Google"], "target_options": "卡洛曼一世, Pepin, Adelais, Chrothais, 查理大帝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_436"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_870", "question": "安德鲁·莫顿的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["赫尔曼·斯内伦", "卡洛曼一世, Pepin, Adelais, Chrothais, 查理大帝", "Google", "萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_436"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_871", "question": "奇尔德布兰的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "香槟的德罗戈", "id": "Q445107"}, {"label": "格里莫二世", "id": "Q537046"}, {"label": "查理·马特", "id": "Q3301"}], "options": ["哥本哈根(马)", "哥本哈根大学, Google, AT&T", "杰德", "香槟的德罗戈, 格里莫二世, 查理·马特"], "target_options": "香槟的德罗戈, 格里莫二世, 查理·马特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_437"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_872", "question": "科琳娜·科特斯的雇主是？", "answer": [{"label": "哥本哈根大学", "id": "Q186285"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "AT&T", "id": "Q35476"}], "options": ["哥本哈根大学, Google, AT&T", "香槟的德罗戈, 格里莫二世, 查理·马特", "杰瑞德·柏顿", "亚历山大·格里博也多夫"], "target_options": "哥本哈根大学, Google, AT&T", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_437"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_873", "question": "托勒密·阿皮翁的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "特里菲娜", "id": "Q451204"}, {"label": "Ptolemy Memphites", "id": "Q1670765"}, {"label": "托勒密九世", "id": "Q3340"}, {"label": "托勒密十世", "id": "Q3345"}, {"label": "克丽奥佩脱拉四世", "id": "Q40023"}], "options": ["特里菲娜, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世", "黄金魅力", "贝尔实验室, 密西根大学, Google", "大利来"], "target_options": "特里菲娜, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_438"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_874", "question": "彼得·温伯格的雇主是？", "answer": [{"label": "贝尔实验室", "id": "Q217365"}, {"label": "密西根大学", "id": "Q230492"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["克雷蒂安·德·特鲁瓦", "凯拉·伊威尔", "贝尔实验室, 密西根大学, Google", "特里菲娜, Ptolemy Memphites, 托勒密九世, 托勒密十世, 克丽奥佩脱拉四世"], "target_options": "贝尔实验室, 密西根大学, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_438"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_875", "question": "劳迪丝（二世之妻）的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "安条克·伊厄拉斯", "id": "Q355917"}, {"label": "塞琉古二世", "id": "Q3373"}], "options": ["真弓快车", "利法尔", "Google", "安条克·伊厄拉斯, 塞琉古二世"], "target_options": "安条克·伊厄拉斯, 塞琉古二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_439"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_876", "question": "斯图亚特·费尔德曼的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["第二代格兰瑟姆男爵托马斯·罗宾逊", "安条克·伊厄拉斯, 塞琉古二世", "安东·范·拉帕德", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_439"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_877", "question": "香槟的德罗戈的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "格里莫二世", "id": "Q537046"}, {"label": "奇尔德布兰", "id": "Q932424"}, {"label": "查理·马特", "id": "Q3301"}], "options": ["Google", "格里莫二世, 奇尔德布兰, 查理·马特", "甜橙 (马)", "秘书处"], "target_options": "格里莫二世, 奇尔德布兰, 查理·马特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_440"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_878", "question": "戴维·温伯格的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["格里莫二世, 奇尔德布兰, 查理·马特", "Google", "陈定", "安东·斯塔米茨"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_440"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_879", "question": "玛丽·埃斯梅拉达公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特", "id": "Q160984"}, {"label": "玛丽·克里斯蒂娜公主", "id": "Q642899"}, {"label": "亚历山大王子", "id": "Q2525208"}, {"label": "Ingeborg Verdun", "id": "Q3150926"}, {"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3911"}], "options": ["比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "高尚骏逸", "空心锡人", "马库斯·克罗埃茨, 丹尼·弗朗德西奇, 维基媒体基金会"], "target_options": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_441"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_880", "question": "维基数据的创办者是？", "answer": [{"label": "马库斯·克罗埃茨", "id": "Q18618630"}, {"label": "丹尼·弗朗德西奇", "id": "Q18618629"}, {"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}], "options": ["马库斯·克罗埃茨, 丹尼·弗朗德西奇, 维基媒体基金会", "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "蒂托·李维", "皮卡布·斯特里特"], "target_options": "马库斯·克罗埃茨, 丹尼·弗朗德西奇, 维基媒体基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_441"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_881", "question": "唐文宗的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李凑", "id": "Q6538716"}, {"label": "李溶", "id": "Q6539037"}, {"label": "义丰公主", "id": "Q10877719"}, {"label": "义昌公主", "id": "Q10877813"}, {"label": "安康公主 (唐穆宗)", "id": "Q10946722"}], "options": ["Frédéric Kuhlmann, Hippolyte Fortoul, 路易·巴斯德", "史都比中士", "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "圣西蒙"], "target_options": "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_442"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_882", "question": "里尔中央理工学院的创办者是？", "answer": [{"label": "Frédéric Kuhlmann", "id": "Q381652"}, {"label": "Hippolyte Fortoul", "id": "Q3136058"}, {"label": "路易·巴斯德", "id": "Q529"}], "options": ["罗尔夫·图尔卡", "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "尼古拉·萨科齐", "Frédéric Kuhlmann, Hippolyte Fortoul, 路易·巴斯德"], "target_options": "Frédéric Kuhlmann, Hippolyte Fortoul, 路易·巴斯德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_442"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_883", "question": "安条克的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Antiochis", "id": "Q451051"}, {"label": "劳迪丝四世", "id": "Q451082"}, {"label": "安条克四世", "id": "Q3356"}, {"label": "塞琉古四世", "id": "Q3362"}, {"label": "克娄巴特拉一世", "id": "Q40252"}], "options": ["火神 (马)", "华丽辉煌", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克四世, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世", "比利时, 奥地利, 荷兰, 法国, 德国"], "target_options": "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克四世, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_443"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_884", "question": "世界犬业联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "比利时", "id": "Q31"}, {"label": "奥地利", "id": "Q40"}, {"label": "荷兰", "id": "Q55"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}, {"label": "德国", "id": "Q183"}], "options": ["马拉美", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克四世, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世", "恩斯特·哈特维希", "比利时, 奥地利, 荷兰, 法国, 德国"], "target_options": "比利时, 奥地利, 荷兰, 法国, 德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_443"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_885", "question": "马库斯·卡斯纳的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "艾琳·卡斯纳", "id": "Q56119628"}, {"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "options": ["库米尔", "艾琳·卡斯纳, 安格拉·默克尔", "铁路联线", "克洛德·布尔杰拉"], "target_options": "艾琳·卡斯纳, 安格拉·默克尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_444"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_886", "question": "阿尔福国立兽医学院的创办者是？", "answer": [{"label": "克洛德·布尔杰拉", "id": "Q559"}], "options": ["艾琳·卡斯纳, 安格拉·默克尔", "克洛德·布尔杰拉", "保禄六世", "弗兰斯.斯尼德斯"], "target_options": "克洛德·布尔杰拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_444"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_887", "question": "艾琳·卡斯纳的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "马库斯·卡斯纳", "id": "Q56119579"}, {"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}], "options": ["马库斯·卡斯纳, 安格拉·默克尔", "爵士蓝调", "大名妃子", "拿破仑"], "target_options": "马库斯·卡斯纳, 安格拉·默克尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_445"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_888", "question": "学院美术馆的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["马库斯·卡斯纳, 安格拉·默克尔", "哈维尔·库尔松·佩雷斯", "詹姆斯·K·吉布森", "拿破仑"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_445"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_889", "question": "迈因哈德·施瓦辛格的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "options": ["阿诺·施瓦辛格", "莫叔叔", "比利时, 卢森堡, 荷兰", "人气高"], "target_options": "阿诺·施瓦辛格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_446"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_890", "question": "比荷卢联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "比利时", "id": "Q31"}, {"label": "卢森堡", "id": "Q32"}, {"label": "荷兰", "id": "Q55"}], "options": ["阿诺·施瓦辛格", "比利时, 卢森堡, 荷兰", "弗里德里希·席勒", "埃塞尔·格列·泰瑞"], "target_options": "比利时, 卢森堡, 荷兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_446"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_891", "question": "狄善九的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "奥马·奥巴马", "id": "Q773197"}, {"label": "马利克·奥巴马", "id": "Q15982167"}, {"label": "David Ndesandjo", "id": "Q15982309"}, {"label": "Bernard Obama", "id": "Q15982322"}, {"label": "Abo Obama", "id": "Q15982321"}], "options": ["勇敢狐狸", "东来兵", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "奥马·奥巴马, 马利克·奥巴马, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama"], "target_options": "奥马·奥巴马, 马利克·奥巴马, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_447"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_892", "question": "智利国家电视台的创办者是？", "answer": [{"label": "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "id": "Q475"}], "options": ["成吉思汗", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "伊恩·波特菲尔德", "奥马·奥巴马, 马利克·奥巴马, David Ndesandjo, Bernard Obama, Abo Obama"], "target_options": "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_447"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_893", "question": "何塞·埃利亚斯·巴尔马塞达的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "José María Balmaceda Fernández", "id": "Q5640322"}, {"label": "José Daniel Balmaceda Fernández", "id": "Q5939152"}, {"label": "José Rafael Balmaceda", "id": "Q5944795"}, {"label": "何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯", "id": "Q1322"}], "options": ["天帝颂", "土风舞(", "José María Balmaceda Fernández, José Daniel Balmaceda Fernández, José Rafael Balmaceda, 何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯", "智利, 秘鲁, 哥伦比亚, 厄瓜多尔, 玻利维亚"], "target_options": "José María Balmaceda Fernández, José Daniel Balmaceda Fernández, José Rafael Balmaceda, 何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_448"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_894", "question": "安第斯共同体的创办者是？", "answer": [{"label": "智利", "id": "Q298"}, {"label": "秘鲁", "id": "Q419"}, {"label": "哥伦比亚", "id": "Q739"}, {"label": "厄瓜多尔", "id": "Q736"}, {"label": "玻利维亚", "id": "Q750"}], "options": ["智利, 秘鲁, 哥伦比亚, 厄瓜多尔, 玻利维亚", "杰罗尼莫", "奥拉西奥·基罗加", "José María Balmaceda Fernández, José Daniel Balmaceda Fernández, José Rafael Balmaceda, 何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯"], "target_options": "智利, 秘鲁, 哥伦比亚, 厄瓜多尔, 玻利维亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_448"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_895", "question": "玛戈·法兰克的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "安妮·弗兰克", "id": "Q4583"}], "options": ["乔拉", "安妮·弗兰克", "奥马哈", "新加坡, 马来西亚, 泰国, 菲律宾, 印度尼西亚"], "target_options": "安妮·弗兰克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_449"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_896", "question": "东南亚国家联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "新加坡", "id": "Q334"}, {"label": "马来西亚", "id": "Q833"}, {"label": "泰国", "id": "Q869"}, {"label": "菲律宾", "id": "Q928"}, {"label": "印度尼西亚", "id": "Q252"}], "options": ["安妮·弗兰克", "新加坡, 马来西亚, 泰国, 菲律宾, 印度尼西亚", "弗雷妮·施奈德", "埃尔维斯·普雷斯利"], "target_options": "新加坡, 马来西亚, 泰国, 菲律宾, 印度尼西亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_449"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_897", "question": "安妮·汉密尔顿的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "阿兰伯爵", "id": "Q74317"}, {"label": "第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿", "id": "Q3679786"}, {"label": "第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿", "id": "Q4735"}], "options": ["金衣公子", "西德, 比利时, 西班牙, 瑞典, 丹麦", "吹波糖 (马)", "阿兰伯爵, 第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿"], "target_options": "阿兰伯爵, 第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_450"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_898", "question": "欧洲空间局的创办者是？", "answer": [{"label": "西德", "id": "Q713750"}, {"label": "比利时", "id": "Q31"}, {"label": "西班牙", "id": "Q29"}, {"label": "瑞典", "id": "Q34"}, {"label": "丹麦", "id": "Q35"}], "options": ["卡特娅·赛青格", "西德, 比利时, 西班牙, 瑞典, 丹麦", "艾迪特·皮雅芙", "阿兰伯爵, 第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿"], "target_options": "西德, 比利时, 西班牙, 瑞典, 丹麦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_450"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_899", "question": "第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "阿兰伯爵", "id": "Q74317"}, {"label": "第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿", "id": "Q3679786"}, {"label": "安妮·汉密尔顿", "id": "Q4881"}], "options": ["阿兰伯爵, 第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 安妮·汉密尔顿", "吉星临", "Benedikt Mandl, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯", "飞霸"], "target_options": "阿兰伯爵, 第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 安妮·汉密尔顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_451"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_900", "question": "维基物种的创办者是？", "answer": [{"label": "Benedikt Mandl", "id": "Q15154734"}, {"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["迈克尔·舒马赫", "史蒂芬·哈珀", "阿兰伯爵, 第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 安妮·汉密尔顿", "Benedikt Mandl, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯"], "target_options": "Benedikt Mandl, 维基媒体基金会, 吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_451"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_901", "question": "蒂亚拉·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃里克·埃尔南德斯", "id": "Q62021826"}, {"label": "海梅·埃尔南德斯", "id": "Q62021964"}, {"label": "大溪地·埃尔南德斯", "id": "Q62022074"}, {"label": "布鲁诺·马尔斯", "id": "Q1450"}], "options": ["鸟语花香", "拿破仑", "埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯", "昭和革新"], "target_options": "埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_452"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_902", "question": "卢浮宫的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["约翰·巴丁", "埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯", "拿破仑", "象头神"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_452"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_903", "question": "大溪地·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃里克·埃尔南德斯", "id": "Q62021826"}, {"label": "海梅·埃尔南德斯", "id": "Q62021964"}, {"label": "蒂亚拉·埃尔南德斯", "id": "Q62022051"}, {"label": "布鲁诺·马尔斯", "id": "Q1450"}], "options": ["熊猫", "埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯", "诺斯勋爵", "米兰"], "target_options": "埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_453"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_904", "question": "米兰交通公司的创办者是？", "answer": [{"label": "米兰", "id": "Q490"}], "options": ["埃里克·埃尔南德斯, 海梅·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 布鲁诺·马尔斯", "约科·托尔迈宁", "米兰", "唐顺宗"], "target_options": "米兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_453"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_905", "question": "海梅·埃尔南德斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃里克·埃尔南德斯", "id": "Q62021826"}, {"label": "蒂亚拉·埃尔南德斯", "id": "Q62022051"}, {"label": "大溪地·埃尔南德斯", "id": "Q62022074"}, {"label": "Presley Hernandez", "id": "Q62022133"}, {"label": "布鲁诺·马尔斯", "id": "Q1450"}], "options": ["李奥德班", "莱茵力量", "埃里克·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, Presley Hernandez, 布鲁诺·马尔斯", "路易·巴斯德"], "target_options": "埃里克·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, Presley Hernandez, 布鲁诺·马尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_454"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_906", "question": "巴斯德研究院的创办者是？", "answer": [{"label": "路易·巴斯德", "id": "Q529"}], "options": ["伯德·米勒", "路易·巴斯德", "阿尔弗雷德·诺贝尔", "埃里克·埃尔南德斯, 蒂亚拉·埃尔南德斯, 大溪地·埃尔南德斯, Presley Hernandez, 布鲁诺·马尔斯"], "target_options": "路易·巴斯德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_454"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_907", "question": "胡安德尔·桑托斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "卢奎林·桑托斯", "id": "Q1656"}], "options": ["大鸣大放", "拿破仑", "卢奎林·桑托斯", "幻想大亨"], "target_options": "卢奎林·桑托斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_455"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_908", "question": "比利时皇家美术博物馆的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["克拉克·L·赫尔", "拿破仑", "维特里乌斯", "卢奎林·桑托斯"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_455"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_909", "question": "诺亚·塞拉斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Braison Cyrus", "id": "Q17312545"}, {"label": "布兰迪·赛勒斯", "id": "Q17312598"}, {"label": "Christopher Cody Cyrus", "id": "Q111668816"}, {"label": "麦莉·希拉", "id": "Q4235"}, {"label": "崔西·塞勒斯", "id": "Q54867"}], "options": ["欢畅今宵", "Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 崔西·塞勒斯", "重大机密", "拿破仑"], "target_options": "Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 崔西·塞勒斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_456"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_910", "question": "比萨高等师范学校的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 麦莉·希拉, 崔西·塞勒斯", "罗尔夫·图尔卡", "拿破仑", "米歇尔·巴切莱特"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_456"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_911", "question": "迈克尔·杰克逊的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}], "options": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "希律 (马)", "路易·巴斯德", "乌托邦 (马)"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_457"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_912", "question": "法国文化协会的创办者是？", "answer": [{"label": "路易·巴斯德", "id": "Q529"}], "options": ["路易·巴斯德", "苏格拉底", "格拉德温·杰布", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森"], "target_options": "路易·巴斯德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_457"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_913", "question": "安娜·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "爱德蒙·莎士比亚", "id": "Q5339820"}, {"label": "吉尔伯特·莎士比亚", "id": "Q5561207"}, {"label": "琼·莎士比亚", "id": "Q6205446"}, {"label": "玛格丽特·莎士比亚", "id": "Q96089295"}, {"label": "约安·莎士比亚", "id": "Q96089292"}], "options": ["目白多伯", "安吉拉·贝丝蕾·斯塔林, 吉米·威尔斯", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "特别醒"], "target_options": "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_458"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_914", "question": "Fandom的创办者是？", "answer": [{"label": "安吉拉·贝丝蕾·斯塔林", "id": "Q219533"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["安吉拉·贝丝蕾·斯塔林, 吉米·威尔斯", "萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔", "拉美西斯二世", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚"], "target_options": "安吉拉·贝丝蕾·斯塔林, 吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_458"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_915", "question": "理查德·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "爱德蒙·莎士比亚", "id": "Q5339820"}, {"label": "吉尔伯特·莎士比亚", "id": "Q5561207"}, {"label": "琼·莎士比亚", "id": "Q6205446"}, {"label": "玛格丽特·莎士比亚", "id": "Q96089295"}, {"label": "约安·莎士比亚", "id": "Q96089292"}], "options": ["绣球花", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "吉兆", "芬兰"], "target_options": "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_459"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_916", "question": "芬兰广播电视台的创办者是？", "answer": [{"label": "芬兰", "id": "Q33"}], "options": ["爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "芬兰", "米歇尔·普拉蒂尼", "比尔·莫瑞"], "target_options": "芬兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_459"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_917", "question": "玛格丽特·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "爱德蒙·莎士比亚", "id": "Q5339820"}, {"label": "吉尔伯特·莎士比亚", "id": "Q5561207"}, {"label": "琼·莎士比亚", "id": "Q6205446"}, {"label": "约安·莎士比亚", "id": "Q96089292"}, {"label": "理查德·莎士比亚", "id": "Q96089298"}], "options": ["天铁 (马)", "爆冷", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "乔治·华盛顿"], "target_options": "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_460"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_918", "question": "大陆军的创办者是？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "options": ["爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 约安·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "乔治·华盛顿", "安迪·穆雷", "路易吉·伽伐尼"], "target_options": "乔治·华盛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_460"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_919", "question": "约安·莎士比亚的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "爱德蒙·莎士比亚", "id": "Q5339820"}, {"label": "吉尔伯特·莎士比亚", "id": "Q5561207"}, {"label": "琼·莎士比亚", "id": "Q6205446"}, {"label": "玛格丽特·莎士比亚", "id": "Q96089295"}, {"label": "理查德·莎士比亚", "id": "Q96089298"}], "options": ["黄金伶人", "新宇宙", "Mary Ann Mobley, 比利·巴蒂, 迈克尔·安萨拉, Phillip Reed, Gail Gilmore", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 理查德·莎士比亚"], "target_options": "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 理查德·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_461"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_920", "question": "玉面猫禁苑称雄的演员有？", "answer": [{"label": "Mary Ann Mobley", "id": "Q465615"}, {"label": "比利·巴蒂", "id": "Q716319"}, {"label": "迈克尔·安萨拉", "id": "Q1276579"}, {"label": "Phillip Reed", "id": "Q3381095"}, {"label": "Gail Gilmore", "id": "Q5517080"}], "options": ["阿尔伯特·爱因斯坦", "Mary Ann Mobley, 比利·巴蒂, 迈克尔·安萨拉, Phillip Reed, Gail Gilmore", "杜安·G·凯里", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 理查德·莎士比亚"], "target_options": "Mary Ann Mobley, 比利·巴蒂, 迈克尔·安萨拉, Phillip Reed, Gail Gilmore", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_461"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_921", "question": "瓦尔德马王子 (普鲁士)的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "索菲", "id": "Q155822"}, {"label": "西吉斯蒙德王子", "id": "Q2800847"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}, {"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}, {"label": "夏洛特公主", "id": "Q58670"}], "options": ["索菲, 西吉斯蒙德王子, 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "安东尼·霍普金斯, 沃夫刚·普雷斯, 哈地·克鲁格, 彼得·法贝尔, 沃尔特·科胡特", "利马图", "气概凛然"], "target_options": "索菲, 西吉斯蒙德王子, 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_462"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_922", "question": "夺桥遗恨的演员有？", "answer": [{"label": "安东尼·霍普金斯", "id": "Q65932"}, {"label": "沃夫刚·普雷斯", "id": "Q68654"}, {"label": "哈地·克鲁格", "id": "Q77342"}, {"label": "彼得·法贝尔", "id": "Q82302"}, {"label": "沃尔特·科胡特", "id": "Q87460"}], "options": ["安东尼·霍普金斯, 沃夫刚·普雷斯, 哈地·克鲁格, 彼得·法贝尔, 沃尔特·科胡特", "雨果·洛里斯", "武则天", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主"], "target_options": "安东尼·霍普金斯, 沃夫刚·普雷斯, 哈地·克鲁格, 彼得·法贝尔, 沃尔特·科胡特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_462"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_923", "question": "劳迪丝四世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Antiochis", "id": "Q451051"}, {"label": "安条克", "id": "Q2045778"}, {"label": "安条克四世", "id": "Q3356"}, {"label": "塞琉古四世", "id": "Q3362"}, {"label": "克娄巴特拉一世", "id": "Q40252"}], "options": ["杰基·库根, 雪莱·法巴雷斯, Mary Ann Mobley, 哈罗德·J.斯通, Fabrizio Mioni", "极峰", "琵琶晨光", "Antiochis, 安条克, 安条克四世, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世"], "target_options": "Antiochis, 安条克, 安条克四世, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_463"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_924", "question": "人面桃花相映红的演员有？", "answer": [{"label": "杰基·库根", "id": "Q313279"}, {"label": "雪莱·法巴雷斯", "id": "Q456187"}, {"label": "Mary Ann Mobley", "id": "Q465615"}, {"label": "哈罗德·J.斯通", "id": "Q1585876"}, {"label": "Fabrizio Mioni", "id": "Q3738074"}], "options": ["杰基·库根, 雪莱·法巴雷斯, Mary Ann Mobley, 哈罗德·J.斯通, Fabrizio Mioni", "Antiochis, 安条克, 安条克四世, 塞琉古四世, 克娄巴特拉一世", "吉姆·克拉克", "亚历山大·弗拉基米罗维奇·别克托夫"], "target_options": "杰基·库根, 雪莱·法巴雷斯, Mary Ann Mobley, 哈罗德·J.斯通, Fabrizio Mioni", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_463"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_925", "question": "西吉斯蒙德王子的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "索菲", "id": "Q155822"}, {"label": "瓦尔德马王子 (普鲁士)", "id": "Q3026877"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}, {"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}, {"label": "夏洛特公主", "id": "Q58670"}], "options": ["高兴崇拜", "汉普尔顿10号", "索菲, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "鲁道夫·赫斯, 阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林"], "target_options": "索菲, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_464"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_926", "question": "自由之日：我们的国防军的演员有？", "answer": [{"label": "鲁道夫·赫斯", "id": "Q75866"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}, {"label": "赫尔曼·戈林", "id": "Q47906"}], "options": ["罗兰多·塔克", "索菲, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希, 夏洛特公主", "鲁道夫·赫斯, 阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "李渊"], "target_options": "鲁道夫·赫斯, 阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱, 赫尔曼·戈林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_464"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_927", "question": "亚历山大王子的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特", "id": "Q160984"}, {"label": "玛丽·埃斯梅拉达公主", "id": "Q371203"}, {"label": "玛丽·克里斯蒂娜公主", "id": "Q642899"}, {"label": "Ingeborg Verdun", "id": "Q3150926"}, {"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3911"}], "options": ["比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "鹰扬晴空", "文顿·瑟夫, 杰伦·蓝尼尔, 布鲁斯特·卡利, 霍华德·津恩, 理查德·布兰森", "高情厚意"], "target_options": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_465"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_928", "question": "数字中的真相？一切，根据维基百科的演员有？", "answer": [{"label": "文顿·瑟夫", "id": "Q92743"}, {"label": "杰伦·蓝尼尔", "id": "Q92862"}, {"label": "布鲁斯特·卡利", "id": "Q92945"}, {"label": "霍华德·津恩", "id": "Q119546"}, {"label": "理查德·布兰森", "id": "Q194419"}], "options": ["德怀特·霍华德", "黛博拉·孔帕尼奥尼", "文顿·瑟夫, 杰伦·蓝尼尔, 布鲁斯特·卡利, 霍华德·津恩, 理查德·布兰森", "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, Ingeborg Verdun, 阿尔贝二世"], "target_options": "文顿·瑟夫, 杰伦·蓝尼尔, 布鲁斯特·卡利, 霍华德·津恩, 理查德·布兰森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_465"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_929", "question": "奥托·希特勒的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "小阿洛伊斯·希特勒", "id": "Q66225"}, {"label": "安吉拉·希特勒", "id": "Q78643"}, {"label": "宝拉·希特勒", "id": "Q84328"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}], "options": ["亡命之徒", "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler", "洛奇林·莫罗, 山姆·沃辛顿, 卡蒙·亚金札诺, 喧尼斯·鲍宁, 米谢拉·康林", "凯旋芭蕾"], "target_options": "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_466"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_930", "question": "执法悍将的演员有？", "answer": [{"label": "洛奇林·莫罗", "id": "Q73930"}, {"label": "山姆·沃辛顿", "id": "Q82085"}, {"label": "卡蒙·亚金札诺", "id": "Q83694"}, {"label": "喧尼斯·鲍宁", "id": "Q102551"}, {"label": "米谢拉·康林", "id": "Q116735"}], "options": ["朱塞佩·加里波底", "洛奇林·莫罗, 山姆·沃辛顿, 卡蒙·亚金札诺, 喧尼斯·鲍宁, 米谢拉·康林", "小阿洛伊斯·希特勒, 安吉拉·希特勒, 宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler", "汤姆·汉克斯"], "target_options": "洛奇林·莫罗, 山姆·沃辛顿, 卡蒙·亚金札诺, 喧尼斯·鲍宁, 米谢拉·康林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_466"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_931", "question": "拿破仑的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "埃莉萨·波拿巴", "id": "Q151083"}, {"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}, {"label": "吕西安·波拿巴", "id": "Q151098"}, {"label": "卡罗琳·波拿巴", "id": "Q152782"}, {"label": "波利娜·波拿巴", "id": "Q152785"}], "options": ["小雪 (日本赛马)", "御用律师", "朱莉安·摩尔, 艾·夏里斯, 约翰·C·赖利, 米兰达·理查森, 东妮·克莉蒂", "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴"], "target_options": "埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_467"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_932", "question": "时时刻刻的演员有？", "answer": [{"label": "朱莉安·摩尔", "id": "Q80405"}, {"label": "艾·夏里斯", "id": "Q104791"}, {"label": "约翰·C·赖利", "id": "Q223110"}, {"label": "米兰达·理查森", "id": "Q229241"}, {"label": "东妮·克莉蒂", "id": "Q229291"}], "options": ["埃莉萨·波拿巴, 热罗姆·波拿巴, 吕西安·波拿巴, 卡罗琳·波拿巴, 波利娜·波拿巴", "阿部贞夫", "亨利", "朱莉安·摩尔, 艾·夏里斯, 约翰·C·赖利, 米兰达·理查森, 东妮·克莉蒂"], "target_options": "朱莉安·摩尔, 艾·夏里斯, 约翰·C·赖利, 米兰达·理查森, 东妮·克莉蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_467"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_933", "question": "朱诺的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "普路托", "id": "Q152262"}, {"label": "维斯塔", "id": "Q178710"}, {"label": "尼普顿", "id": "Q3954"}, {"label": "朱庇特", "id": "Q4649"}, {"label": "刻瑞斯", "id": "Q32102"}], "options": ["逍遥谷", "埃斯特·德雷舍尔", "普路托, 维斯塔, 尼普顿, 朱庇特, 刻瑞斯", "泰伦斯·史丹普, 马特·戴蒙, 爱美莉·宾特, 乔恩·史都华, 詹妮弗·艾莉"], "target_options": "普路托, 维斯塔, 尼普顿, 朱庇特, 刻瑞斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_468"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_934", "question": "命运规划局的演员有？", "answer": [{"label": "泰伦斯·史丹普", "id": "Q77298"}, {"label": "马特·戴蒙", "id": "Q175535"}, {"label": "爱美莉·宾特", "id": "Q193517"}, {"label": "乔恩·史都华", "id": "Q211987"}, {"label": "詹妮弗·艾莉", "id": "Q235721"}], "options": ["亚历山德罗·伏特", "普路托, 维斯塔, 尼普顿, 朱庇特, 刻瑞斯", "泰伦斯·史丹普, 马特·戴蒙, 爱美莉·宾特, 乔恩·史都华, 詹妮弗·艾莉", "彼得·凯乌皮科夫斯基"], "target_options": "泰伦斯·史丹普, 马特·戴蒙, 爱美莉·宾特, 乔恩·史都华, 詹妮弗·艾莉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_468"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_935", "question": "查理十世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白公主", "id": "Q274709"}, {"label": "Prince Louis, Duke of Burgundy", "id": "Q607599"}, {"label": "玛丽·克洛蒂尔德", "id": "Q668220"}, {"label": "Marie Thérèse, Madame Royale", "id": "Q2109200"}, {"label": "泽维尔", "id": "Q2527822"}], "options": ["菲腊·茜摩·荷芙曼, 玛丽莎·托梅, 雷恩·汤玛士·葛斯林, 保罗·吉亚玛提, 伊雯·瑞秋·伍德", "火龙驹", "伊丽莎白公主, Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔", "东殿英"], "target_options": "伊丽莎白公主, Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_469"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_936", "question": "选战风云的演员有？", "answer": [{"label": "菲腊·茜摩·荷芙曼", "id": "Q180560"}, {"label": "玛丽莎·托梅", "id": "Q191828"}, {"label": "雷恩·汤玛士·葛斯林", "id": "Q193815"}, {"label": "保罗·吉亚玛提", "id": "Q208649"}, {"label": "伊雯·瑞秋·伍德", "id": "Q229230"}], "options": ["朱莉娅·曼库索", "菲腊·茜摩·荷芙曼, 玛丽莎·托梅, 雷恩·汤玛士·葛斯林, 保罗·吉亚玛提, 伊雯·瑞秋·伍德", "马克·米勒", "伊丽莎白公主, Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔"], "target_options": "菲腊·茜摩·荷芙曼, 玛丽莎·托梅, 雷恩·汤玛士·葛斯林, 保罗·吉亚玛提, 伊雯·瑞秋·伍德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_469"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_937", "question": "莉萨·辛普森的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "巴特·辛普森", "id": "Q5480"}, {"label": "玛吉·辛普森", "id": "Q7834"}], "options": ["巴特·辛普森, 玛吉·辛普森", "美国老板", "瑰丽珍宝", "伊丽莎白·赫莉, 丹尼斯·霍珀, 麦可·摩尔, 马修·麦康纳, 伍迪·哈里森"], "target_options": "巴特·辛普森, 玛吉·辛普森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_470"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_938", "question": "艾德私人频道的演员有？", "answer": [{"label": "伊丽莎白·赫莉", "id": "Q75622"}, {"label": "丹尼斯·霍珀", "id": "Q102711"}, {"label": "麦可·摩尔", "id": "Q174908"}, {"label": "马修·麦康纳", "id": "Q188955"}, {"label": "伍迪·哈里森", "id": "Q201279"}], "options": ["伊丽莎白·赫莉, 丹尼斯·霍珀, 麦可·摩尔, 马修·麦康纳, 伍迪·哈里森", "约瑟夫·斯特凡", "瓦莱丽·巴尔瓦-梅韦尔-勒鲁", "巴特·辛普森, 玛吉·辛普森"], "target_options": "伊丽莎白·赫莉, 丹尼斯·霍珀, 麦可·摩尔, 马修·麦康纳, 伍迪·哈里森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_470"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_939", "question": "艾拉·斯塔尔的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "4", "id": "Q202"}], "options": ["浅间发威", "扬·尼克拉斯, 薇诺娜·瑞德, 阿明·缪勒-斯塔尔, 杰瑞米·艾恩斯, 特莉·保罗", "精英大师", "4"], "target_options": "4", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_471"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_940", "question": "金色豪门的演员有？", "answer": [{"label": "扬·尼克拉斯", "id": "Q78428"}, {"label": "薇诺娜·瑞德", "id": "Q101797"}, {"label": "阿明·缪勒-斯塔尔", "id": "Q164117"}, {"label": "杰瑞米·艾恩斯", "id": "Q171745"}, {"label": "特莉·保罗", "id": "Q236300"}], "options": ["扬·尼克拉斯, 薇诺娜·瑞德, 阿明·缪勒-斯塔尔, 杰瑞米·艾恩斯, 特莉·保罗", "谢尔盖·绍伊古", "托尼·布莱尔", "4"], "target_options": "扬·尼克拉斯, 薇诺娜·瑞德, 阿明·缪勒-斯塔尔, 杰瑞米·艾恩斯, 特莉·保罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_471"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_941", "question": "亚历山大的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "乌拉斯洛二世", "id": "Q155599"}, {"label": "海德葳·雅盖隆", "id": "Q269169"}, {"label": "圣卡齐米日", "id": "Q312057"}, {"label": "芭芭拉·雅盖隆卡", "id": "Q435726"}, {"label": "索菲亚·亚盖隆卡", "id": "Q457586"}], "options": ["约翰·库萨克, 占姆·比弗, 约翰·马克维奇, 蒂达·史云顿, 玛姬·吉伦荷", "杜拜威", "乌拉斯洛二世, 海德葳·雅盖隆, 圣卡齐米日, 芭芭拉·雅盖隆卡, 索菲亚·亚盖隆卡", "旭日飞驹"], "target_options": "乌拉斯洛二世, 海德葳·雅盖隆, 圣卡齐米日, 芭芭拉·雅盖隆卡, 索菲亚·亚盖隆卡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_472"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_942", "question": "兰花窃贼的演员有？", "answer": [{"label": "约翰·库萨克", "id": "Q106175"}, {"label": "占姆·比弗", "id": "Q155378"}, {"label": "约翰·马克维奇", "id": "Q172261"}, {"label": "蒂达·史云顿", "id": "Q200534"}, {"label": "玛姬·吉伦荷", "id": "Q202381"}], "options": ["乔治·纳波利塔诺", "乌拉斯洛二世, 海德葳·雅盖隆, 圣卡齐米日, 芭芭拉·雅盖隆卡, 索菲亚·亚盖隆卡", "埃米尔·左拉", "约翰·库萨克, 占姆·比弗, 约翰·马克维奇, 蒂达·史云顿, 玛姬·吉伦荷"], "target_options": "约翰·库萨克, 占姆·比弗, 约翰·马克维奇, 蒂达·史云顿, 玛姬·吉伦荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_472"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_943", "question": "利亚姆·海姆斯沃斯的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "路克·汉斯沃", "id": "Q1877051"}, {"label": "克里斯·海姆斯沃斯", "id": "Q54314"}], "options": ["金皇冠", "马林·艾尔兰, 汤米·李·琼斯, 伊丽莎白·苏, 史提夫·卡尔, 美美·罗杰斯", "路克·汉斯沃, 克里斯·海姆斯沃斯", "荣进快蹄/捷足先得"], "target_options": "路克·汉斯沃, 克里斯·海姆斯沃斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_473"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_944", "question": "希望温泉的演员有？", "answer": [{"label": "马林·艾尔兰", "id": "Q72749"}, {"label": "汤米·李·琼斯", "id": "Q170587"}, {"label": "伊丽莎白·苏", "id": "Q207852"}, {"label": "史提夫·卡尔", "id": "Q216221"}, {"label": "美美·罗杰斯", "id": "Q233054"}], "options": ["本笃十五世", "克韦什·乔鲍", "路克·汉斯沃, 克里斯·海姆斯沃斯", "马林·艾尔兰, 汤米·李·琼斯, 伊丽莎白·苏, 史提夫·卡尔, 美美·罗杰斯"], "target_options": "马林·艾尔兰, 汤米·李·琼斯, 伊丽莎白·苏, 史提夫·卡尔, 美美·罗杰斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_473"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_945", "question": "洛塔尔·冯·里希特霍芬的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Bolko Freiherr von Richthofen", "id": "Q16743733"}, {"label": "曼弗雷德·冯·里希特霍芬", "id": "Q4701"}], "options": ["Bolko Freiherr von Richthofen, 曼弗雷德·冯·里希特霍芬", "库克", "幸运马主", "马特·戴蒙, 布兰顿·葛利森, 杰森·艾萨克, 艾米·瑞恩, 格雷戈·金尼尔"], "target_options": "Bolko Freiherr von Richthofen, 曼弗雷德·冯·里希特霍芬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_474"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_946", "question": "绿区的演员有？", "answer": [{"label": "马特·戴蒙", "id": "Q175535"}, {"label": "布兰顿·葛利森", "id": "Q206659"}, {"label": "杰森·艾萨克", "id": "Q214223"}, {"label": "艾米·瑞恩", "id": "Q231203"}, {"label": "格雷戈·金尼尔", "id": "Q269869"}], "options": ["保罗·汤玛斯·安德森", "劳拉·伯格", "Bolko Freiherr von Richthofen, 曼弗雷德·冯·里希特霍芬", "马特·戴蒙, 布兰顿·葛利森, 杰森·艾萨克, 艾米·瑞恩, 格雷戈·金尼尔"], "target_options": "马特·戴蒙, 布兰顿·葛利森, 杰森·艾萨克, 艾米·瑞恩, 格雷戈·金尼尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_474"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_947", "question": "拉美西斯四世的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Khaemwaset", "id": "Q429496"}, {"label": "Meryatum II", "id": "Q541728"}, {"label": "阿门希尔霍普舍夫", "id": "Q696272"}, {"label": "彭塔瓦尔", "id": "Q708476"}, {"label": "Duatentopet", "id": "Q910463"}], "options": ["Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "天鹅骑士", "告鲁夫 (马匹)", "瑞奇·马丁, 麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔"], "target_options": "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_475"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_948", "question": "华氏911的演员有？", "answer": [{"label": "瑞奇·马丁", "id": "Q128799"}, {"label": "麦可·摩尔", "id": "Q174908"}, {"label": "唐纳德·拉姆斯菲尔德", "id": "Q184650"}, {"label": "史提夫·汪达", "id": "Q714"}, {"label": "托尼·布莱尔", "id": "Q9545"}], "options": ["Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "瑞奇·马丁, 麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔", "卡尔·萨根", "科比·布莱恩特"], "target_options": "瑞奇·马丁, 麦可·摩尔, 唐纳德·拉姆斯菲尔德, 史提夫·汪达, 托尼·布莱尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_475"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_949", "question": "唐穆宗的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李悟", "id": "Q5168029"}, {"label": "李㤝", "id": "Q10332085"}, {"label": "李恂", "id": "Q10335214"}, {"label": "李悦", "id": "Q10335322"}, {"label": "李愔", "id": "Q10335390"}], "options": ["范高尔", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "京都城", "亨利·基辛格, 约翰·皮尔格, 萨尔瓦多·阿连德, 菲德尔·卡斯特罗, 乔治·赫伯特·沃克·布什"], "target_options": "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_476"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_950", "question": "是谁在与民主为敌的演员有？", "answer": [{"label": "亨利·基辛格", "id": "Q66107"}, {"label": "约翰·皮尔格", "id": "Q471546"}, {"label": "萨尔瓦多·阿连德", "id": "Q440"}, {"label": "菲德尔·卡斯特罗", "id": "Q11256"}, {"label": "乔治·赫伯特·沃克·布什", "id": "Q23505"}], "options": ["亨利·基辛格, 约翰·皮尔格, 萨尔瓦多·阿连德, 菲德尔·卡斯特罗, 乔治·赫伯特·沃克·布什", "戈尔迪安一世", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "梅丽·史翠普"], "target_options": "亨利·基辛格, 约翰·皮尔格, 萨尔瓦多·阿连德, 菲德尔·卡斯特罗, 乔治·赫伯特·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_476"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_951", "question": "唐敬宗的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李凑", "id": "Q6538716"}, {"label": "李溶", "id": "Q6539037"}, {"label": "义丰公主", "id": "Q10877719"}, {"label": "义昌公主", "id": "Q10877813"}, {"label": "安康公主 (唐穆宗)", "id": "Q10946722"}], "options": ["祖亚占·高尔, 扬·尼克拉斯, 塔蒂亚娜·布拉黑尔, 本·金斯利, 布兰达·布蕾辛", "幸福指数", "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "茱蒂 (狗)"], "target_options": "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_477"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_952", "question": "安妮日记：始末的演员有？", "answer": [{"label": "祖亚占·高尔", "id": "Q66011"}, {"label": "扬·尼克拉斯", "id": "Q78428"}, {"label": "塔蒂亚娜·布拉黑尔", "id": "Q88162"}, {"label": "本·金斯利", "id": "Q173158"}, {"label": "布兰达·布蕾辛", "id": "Q229952"}], "options": ["李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "祖亚占·高尔, 扬·尼克拉斯, 塔蒂亚娜·布拉黑尔, 本·金斯利, 布兰达·布蕾辛", "达尼埃尔·帕萨雷拉", "艾尔顿·冼拿"], "target_options": "祖亚占·高尔, 扬·尼克拉斯, 塔蒂亚娜·布拉黑尔, 本·金斯利, 布兰达·布蕾辛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_477"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_953", "question": "阿兰伯爵的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿", "id": "Q3679786"}, {"label": "第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿", "id": "Q4735"}, {"label": "安妮·汉密尔顿", "id": "Q4881"}], "options": ["Franz-Otto Krüger, 恩斯特·皮茨肖, 乔·赫布斯特, 阿道夫·希特勒", "第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿, 安妮·汉密尔顿", "双涡轮", "汉普尔顿10号"], "target_options": "第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿, 安妮·汉密尔顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_478"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_954", "question": "德意志零年的演员有？", "answer": [{"label": "Franz-Otto Krüger", "id": "Q91232"}, {"label": "恩斯特·皮茨肖", "id": "Q92259"}, {"label": "乔·赫布斯特", "id": "Q1689888"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["麦克·欧菲尔德", "罗斯里克·里吉·西蒙斯", "第一代佩斯利领主克劳德·汉密尔顿, 第一代汉密尔顿侯爵约翰·汉密尔顿, 安妮·汉密尔顿", "Franz-Otto Krüger, 恩斯特·皮茨肖, 乔·赫布斯特, 阿道夫·希特勒"], "target_options": "Franz-Otto Krüger, 恩斯特·皮茨肖, 乔·赫布斯特, 阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_478"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_955", "question": "路易十八的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白公主", "id": "Q274709"}, {"label": "Prince Louis, Duke of Burgundy", "id": "Q607599"}, {"label": "玛丽·克洛蒂尔德", "id": "Q668220"}, {"label": "Marie Thérèse, Madame Royale", "id": "Q2109200"}, {"label": "泽维尔", "id": "Q2527822"}], "options": ["精英大师", "伊丽莎白公主, Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔", "安东尼·霍普金斯, 宝莲·高黛, 丹·艾克洛德, 奇云·格连, 诺伯·威瑟", "利法尔"], "target_options": "伊丽莎白公主, Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_479"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_956", "question": "卓别灵传的演员有？", "answer": [{"label": "安东尼·霍普金斯", "id": "Q65932"}, {"label": "宝莲·高黛", "id": "Q95050"}, {"label": "丹·艾克洛德", "id": "Q105221"}, {"label": "奇云·格连", "id": "Q105817"}, {"label": "诺伯·威瑟", "id": "Q121045"}], "options": ["埃斯科·劳蒂翁阿霍", "伊丽莎白公主, Prince Louis, Duke of Burgundy, 玛丽·克洛蒂尔德, Marie Thérèse, Madame Royale, 泽维尔", "伯尔纳·德·旺塔多恩", "安东尼·霍普金斯, 宝莲·高黛, 丹·艾克洛德, 奇云·格连, 诺伯·威瑟"], "target_options": "安东尼·霍普金斯, 宝莲·高黛, 丹·艾克洛德, 奇云·格连, 诺伯·威瑟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_479"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_957", "question": "义昌公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李凑", "id": "Q6538716"}, {"label": "李溶", "id": "Q6539037"}, {"label": "义丰公主", "id": "Q10877719"}, {"label": "安康公主 (唐穆宗)", "id": "Q10946722"}, {"label": "延安公主", "id": "Q11064948"}], "options": ["李凑, 李溶, 义丰公主, 安康公主 (唐穆宗), 延安公主", "吕宋火山", "本杰明·布拉特, 伊莉莎白·玛佛尔, 威尔纳·克伦佩勒, 克里斯·卡尔, 安妮·帕里西", "李察灵驹"], "target_options": "李凑, 李溶, 义丰公主, 安康公主 (唐穆宗), 延安公主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_480"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_958", "question": "法网游龙的演员有？", "answer": [{"label": "本杰明·布拉特", "id": "Q73362"}, {"label": "伊莉莎白·玛佛尔", "id": "Q76877"}, {"label": "威尔纳·克伦佩勒", "id": "Q77566"}, {"label": "克里斯·卡尔", "id": "Q89559"}, {"label": "安妮·帕里西", "id": "Q127273"}], "options": ["本杰明·布拉特, 伊莉莎白·玛佛尔, 威尔纳·克伦佩勒, 克里斯·卡尔, 安妮·帕里西", "杰奎琳·考克伦", "李凑, 李溶, 义丰公主, 安康公主 (唐穆宗), 延安公主", "蒂姆·林斯肯"], "target_options": "本杰明·布拉特, 伊莉莎白·玛佛尔, 威尔纳·克伦佩勒, 克里斯·卡尔, 安妮·帕里西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_480"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_959", "question": "李怿的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李悟", "id": "Q5168029"}, {"label": "李㤝", "id": "Q10332085"}, {"label": "李恂", "id": "Q10335214"}, {"label": "李悦", "id": "Q10335322"}, {"label": "李愔", "id": "Q10335390"}], "options": ["Caffè Chiappa", "特别醒", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "风驰"], "target_options": "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_481"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_960", "question": "巴黎的获奖者是？", "answer": [{"label": "Caffè Chiappa", "id": "Q113141284"}], "options": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "科普利奖章", "斯维尔德洛夫斯克州州徽", "Caffè Chiappa"], "target_options": "Caffè Chiappa", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_481"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_961", "question": "义丰公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李凑", "id": "Q6538716"}, {"label": "李溶", "id": "Q6539037"}, {"label": "义昌公主", "id": "Q10877813"}, {"label": "安康公主 (唐穆宗)", "id": "Q10946722"}, {"label": "延安公主", "id": "Q11064948"}], "options": ["Grigory Fedorovich Sitnik", "美丽传承", "李凑, 李溶, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗), 延安公主", "劲飞宝"], "target_options": "李凑, 李溶, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗), 延安公主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_482"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_962", "question": "小行星的获奖者是？", "answer": [{"label": "Grigory Fedorovich Sitnik", "id": "Q111396600"}], "options": ["李凑, 李溶, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗), 延安公主", "安纳尼亚·希拉卡齐奖章", "李斯特奖章", "Grigory Fedorovich Sitnik"], "target_options": "Grigory Fedorovich Sitnik", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_482"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_963", "question": "临真公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李悟", "id": "Q5168029"}, {"label": "李㤝", "id": "Q10332085"}, {"label": "李恂", "id": "Q10335214"}, {"label": "李悦", "id": "Q10335322"}, {"label": "李愔", "id": "Q10335390"}], "options": ["超微粒子", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "Mesach Semakula", "旭日飞驹"], "target_options": "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_483"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_964", "question": "4的获奖者是？", "answer": [{"label": "Mesach Semakula", "id": "Q118383331"}], "options": ["Mesach Semakula", "陆军杰出服役勋章", "功绩勋章", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔"], "target_options": "Mesach Semakula", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_483"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_965", "question": "太和公主 (唐宪宗)的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李悟", "id": "Q5168029"}, {"label": "李㤝", "id": "Q10332085"}, {"label": "李恂", "id": "Q10335214"}, {"label": "李悦", "id": "Q10335322"}, {"label": "李愔", "id": "Q10335390"}], "options": ["意志高", "维多利亚·奥坎波, Danilo Arbilla, 拉蒙·乔斯·贝拉斯克斯, 雅尼·桑切斯, 艾莉娜·波尼亚沃斯卡", "闪电", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔"], "target_options": "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_484"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_966", "question": "玛丽亚摩斯卡波新闻奖的获奖者是？", "answer": [{"label": "维多利亚·奥坎波", "id": "Q72790"}, {"label": "Danilo Arbilla", "id": "Q120301"}, {"label": "拉蒙·乔斯·贝拉斯克斯", "id": "Q143499"}, {"label": "雅尼·桑切斯", "id": "Q241106"}, {"label": "艾莉娜·波尼亚沃斯卡", "id": "Q261397"}], "options": ["李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "特维尔州州徽", "维多利亚·奥坎波, Danilo Arbilla, 拉蒙·乔斯·贝拉斯克斯, 雅尼·桑切斯, 艾莉娜·波尼亚沃斯卡", "纽波特市徽"], "target_options": "维多利亚·奥坎波, Danilo Arbilla, 拉蒙·乔斯·贝拉斯克斯, 雅尼·桑切斯, 艾莉娜·波尼亚沃斯卡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_484"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_967", "question": "巴特·辛普森的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "莉萨·辛普森", "id": "Q5846"}, {"label": "玛吉·辛普森", "id": "Q7834"}], "options": ["伊夫林·沃, 格雷厄姆·格林, 罗伯特·格雷夫斯, 亚伦·西利托, 薇塔·萨克维尔-维斯特", "拇指姑娘 (马)", "莉萨·辛普森, 玛吉·辛普森", "天上乐园"], "target_options": "莉萨·辛普森, 玛吉·辛普森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_485"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_968", "question": "豪森登奖的获奖者是？", "answer": [{"label": "伊夫林·沃", "id": "Q107002"}, {"label": "格雷厄姆·格林", "id": "Q128560"}, {"label": "罗伯特·格雷夫斯", "id": "Q201732"}, {"label": "亚伦·西利托", "id": "Q216398"}, {"label": "薇塔·萨克维尔-维斯特", "id": "Q235505"}], "options": ["莉萨·辛普森, 玛吉·辛普森", "布鲁登希·贝特拉纳小说奖", "楚科奇自治区区徽", "伊夫林·沃, 格雷厄姆·格林, 罗伯特·格雷夫斯, 亚伦·西利托, 薇塔·萨克维尔-维斯特"], "target_options": "伊夫林·沃, 格雷厄姆·格林, 罗伯特·格雷夫斯, 亚伦·西利托, 薇塔·萨克维尔-维斯特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_485"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_969", "question": "尼基塔·米亥科夫的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "安德烈·康查洛夫斯基", "id": "Q55208"}], "options": ["安娜·科伦", "浅间发威", "安德烈·康查洛夫斯基", "布列塔尼"], "target_options": "安德烈·康查洛夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_486"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_970", "question": "5的获奖者是？", "answer": [{"label": "安娜·科伦", "id": "Q4766929"}], "options": ["安娜·科伦", "安德烈·康查洛夫斯基", "阿克巴尔思", "伊格诺特斯奖最佳长篇小说奖"], "target_options": "安娜·科伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_486"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_971", "question": "普路托的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "朱诺", "id": "Q125046"}, {"label": "维斯塔", "id": "Q178710"}, {"label": "Glauca", "id": "Q61749450"}, {"label": "尼普顿", "id": "Q3954"}, {"label": "朱庇特", "id": "Q4649"}], "options": ["朱诺, 维斯塔, Glauca, 尼普顿, 朱庇特", "红樱桃", "信念", "回到未来, 星际大战外传：侠盗一号, 星球大战：原力觉醒, E.T.外星人, 星际大战四部曲：曙光乍现"], "target_options": "朱诺, 维斯塔, Glauca, 尼普顿, 朱庇特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_487"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_972", "question": "土星奖最佳特别效果的获奖者是？", "answer": [{"label": "回到未来", "id": "Q91540"}, {"label": "星际大战外传：侠盗一号", "id": "Q19590955"}, {"label": "星球大战：原力觉醒", "id": "Q6074"}, {"label": "E.T.外星人", "id": "Q11621"}, {"label": "星际大战四部曲：曙光乍现", "id": "Q17738"}], "options": ["劳动红旗勋章 (捷克斯洛伐克)", "回到未来, 星际大战外传：侠盗一号, 星球大战：原力觉醒, E.T.外星人, 星际大战四部曲：曙光乍现", "朱诺, 维斯塔, Glauca, 尼普顿, 朱庇特", "伊万·高尔国际法语诗奖"], "target_options": "回到未来, 星际大战外传：侠盗一号, 星球大战：原力觉醒, E.T.外星人, 星际大战四部曲：曙光乍现", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_487"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_973", "question": "金堂公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李凑", "id": "Q6538716"}, {"label": "李溶", "id": "Q6539037"}, {"label": "义丰公主", "id": "Q10877719"}, {"label": "义昌公主", "id": "Q10877813"}, {"label": "安康公主 (唐穆宗)", "id": "Q10946722"}], "options": ["里见武神", "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "美食先驱", "Viktor Burakov"], "target_options": "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_488"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_974", "question": "1980年夏季奥林匹克运动会的获奖者是？", "answer": [{"label": "Viktor Burakov", "id": "Q4099328"}], "options": ["Viktor Burakov", "密西西比州州玺", "血盟勋章", "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)"], "target_options": "Viktor Burakov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_488"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_975", "question": "饶阳公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李凑", "id": "Q6538716"}, {"label": "李溶", "id": "Q6539037"}, {"label": "义丰公主", "id": "Q10877719"}, {"label": "义昌公主", "id": "Q10877813"}, {"label": "安康公主 (唐穆宗)", "id": "Q10946722"}], "options": ["芝特拉·费布里安蒂", "标志名驹", "雅佳利", "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)"], "target_options": "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_489"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_976", "question": "2012年夏季奥林匹克运动会的获奖者是？", "answer": [{"label": "芝特拉·费布里安蒂", "id": "Q9331376"}], "options": ["IEEE汉明奖", "芝特拉·费布里安蒂", "朱可夫勋章", "李凑, 李溶, 义丰公主, 义昌公主, 安康公主 (唐穆宗)"], "target_options": "芝特拉·费布里安蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_489"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_977", "question": "郑国温仪公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李悟", "id": "Q5168029"}, {"label": "李㤝", "id": "Q10332085"}, {"label": "李恂", "id": "Q10335214"}, {"label": "李悦", "id": "Q10335322"}, {"label": "李愔", "id": "Q10335390"}], "options": ["御用律师", "鱼子精华", "奥尔森兄弟, 亚历山大·雷巴克, 卫星, 艾莲娜·帕帕里祖, 玛丽亚·舍里福维奇", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔"], "target_options": "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_490"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_978", "question": "欧洲歌唱大赛的获奖者是？", "answer": [{"label": "奥尔森兄弟", "id": "Q114196"}, {"label": "亚历山大·雷巴克", "id": "Q131259"}, {"label": "卫星", "id": "Q156562"}, {"label": "艾莲娜·帕帕里祖", "id": "Q183008"}, {"label": "玛丽亚·舍里福维奇", "id": "Q226701"}], "options": ["文学行业奖", "约旦之星勋章", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "奥尔森兄弟, 亚历山大·雷巴克, 卫星, 艾莲娜·帕帕里祖, 玛丽亚·舍里福维奇"], "target_options": "奥尔森兄弟, 亚历山大·雷巴克, 卫星, 艾莲娜·帕帕里祖, 玛丽亚·舍里福维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_490"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_979", "question": "陈留公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李悟", "id": "Q5168029"}, {"label": "李㤝", "id": "Q10332085"}, {"label": "李恂", "id": "Q10335214"}, {"label": "李悦", "id": "Q10335322"}, {"label": "李愔", "id": "Q10335390"}], "options": ["机伶迷宫", "小王冠", "Joan Vilatobà i Fígols", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔"], "target_options": "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_491"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_980", "question": "菲格拉斯的获奖者是？", "answer": [{"label": "Joan Vilatobà i Fígols", "id": "Q9012098"}], "options": ["格伦瓦尔德十字勋章", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "采玉大勋章", "Joan Vilatobà i Fígols"], "target_options": "Joan Vilatobà i Fígols", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_491"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_981", "question": "贵乡公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李悟", "id": "Q5168029"}, {"label": "李㤝", "id": "Q10332085"}, {"label": "李恂", "id": "Q10335214"}, {"label": "李悦", "id": "Q10335322"}, {"label": "李愔", "id": "Q10335390"}], "options": ["Chiemerie Basil Ezeilo", "估计", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "繁星布"], "target_options": "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_492"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_982", "question": "体育的获奖者是？", "answer": [{"label": "Chiemerie Basil Ezeilo", "id": "Q80227445"}], "options": ["Chiemerie Basil Ezeilo", "战俘勋章", "伟大探索金奖", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔"], "target_options": "Chiemerie Basil Ezeilo", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_492"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_983", "question": "真源公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李悟", "id": "Q5168029"}, {"label": "李㤝", "id": "Q10332085"}, {"label": "李恂", "id": "Q10335214"}, {"label": "李悦", "id": "Q10335322"}, {"label": "李愔", "id": "Q10335390"}], "options": ["马拉基·弗林", "石野周日", "狮猛怒吼", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔"], "target_options": "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_493"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_984", "question": "双鱼座的获奖者是？", "answer": [{"label": "马拉基·弗林", "id": "Q80713297"}], "options": ["从军奖章", "巴伐利亚州徽", "马拉基·弗林", "李悟, 李㤝, 李恂, 李悦, 李愔"], "target_options": "马拉基·弗林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_493"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_985", "question": "邵阳公主的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "李缮", "id": "Q10337964"}, {"label": "李绩", "id": "Q10338085"}, {"label": "东阳公主", "id": "Q10871075"}, {"label": "临汝公主 (唐顺宗)", "id": "Q10877084"}, {"label": "云安公主", "id": "Q10881168"}], "options": ["华纳兄弟, 迈克尔·克莱顿, 乌布·伊沃克斯, 伊士曼柯达公司, 查尔斯·G·克拉克", "李缮, 李绩, 东阳公主, 临汝公主 (唐顺宗), 云安公主", "独掌全权", "魔族之鸟"], "target_options": "李缮, 李绩, 东阳公主, 临汝公主 (唐顺宗), 云安公主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_494"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_986", "question": "奥斯卡科技成果奖的获奖者是？", "answer": [{"label": "华纳兄弟", "id": "Q126399"}, {"label": "迈克尔·克莱顿", "id": "Q172140"}, {"label": "乌布·伊沃克斯", "id": "Q336424"}, {"label": "伊士曼柯达公司", "id": "Q486269"}, {"label": "查尔斯·G·克拉克", "id": "Q1064479"}], "options": ["伊万诺沃州州徽", "华纳兄弟, 迈克尔·克莱顿, 乌布·伊沃克斯, 伊士曼柯达公司, 查尔斯·G·克拉克", "李缮, 李绩, 东阳公主, 临汝公主 (唐顺宗), 云安公主", "卡尔·马克思勋章"], "target_options": "华纳兄弟, 迈克尔·克莱顿, 乌布·伊沃克斯, 伊士曼柯达公司, 查尔斯·G·克拉克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_494"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_987", "question": "巴伐利亚亲王利奥波德·马克西米利安·约瑟夫·玛利亚·阿努尔夫的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "特蕾泽公主", "id": "Q68918"}, {"label": "路德维希三世", "id": "Q44393"}, {"label": "阿努尔夫王子 (巴伐利亚)", "id": "Q64956"}], "options": ["保罗·德贝维克, 伊士曼柯达公司, 华特迪斯尼动画工作室, 雷·杜比, Horst Burbulla", "天上乐园", "霸道驹", "特蕾泽公主, 路德维希三世, 阿努尔夫王子 (巴伐利亚)"], "target_options": "特蕾泽公主, 路德维希三世, 阿努尔夫王子 (巴伐利亚)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_495"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_988", "question": "奥斯卡科学与工程奖的获奖者是？", "answer": [{"label": "保罗·德贝维克", "id": "Q93006"}, {"label": "伊士曼柯达公司", "id": "Q486269"}, {"label": "华特迪斯尼动画工作室", "id": "Q1047410"}, {"label": "雷·杜比", "id": "Q1354261"}, {"label": "Horst Burbulla", "id": "Q1629215"}], "options": ["保罗·德贝维克, 伊士曼柯达公司, 华特迪斯尼动画工作室, 雷·杜比, Horst Burbulla", "罗伯特·舒曼奖章", "光荣母亲勋章", "特蕾泽公主, 路德维希三世, 阿努尔夫王子 (巴伐利亚)"], "target_options": "保罗·德贝维克, 伊士曼柯达公司, 华特迪斯尼动画工作室, 雷·杜比, Horst Burbulla", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_495"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_989", "question": "艾玛莉·奥古斯塔 (萨克森王后)的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "奥古斯塔 (巴伐利亚公主)", "id": "Q232155"}, {"label": "玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩", "id": "Q15055459"}, {"label": "路德维希一世", "id": "Q44361"}, {"label": "伊丽莎白·卢多维卡", "id": "Q57209"}, {"label": "玛丽·露多维卡·威尔敏", "id": "Q57531"}], "options": ["火之呼唤", "达什", "Wizard Battle", "奥古斯塔 (巴伐利亚公主), 玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩, 路德维希一世, 伊丽莎白·卢多维卡, 玛丽·露多维卡·威尔敏"], "target_options": "奥古斯塔 (巴伐利亚公主), 玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩, 路德维希一世, 伊丽莎白·卢多维卡, 玛丽·露多维卡·威尔敏", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_496"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_990", "question": "亲吻的获奖者是？", "answer": [{"label": "Wizard Battle", "id": "Q109479369"}], "options": ["海军杰出服役勋章", "奥古斯塔 (巴伐利亚公主), 玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩, 路德维希一世, 伊丽莎白·卢多维卡, 玛丽·露多维卡·威尔敏", "军功勋章", "Wizard Battle"], "target_options": "Wizard Battle", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_496"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_991", "question": "安德烈·康查洛夫斯基的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "尼基塔·米亥科夫", "id": "Q55207"}], "options": ["尼基塔·米亥科夫", "爱丽世界", "葛城王牌", "2,100 Asanas: The Complete Yoga Poses, Sharon Otterman"], "target_options": "尼基塔·米亥科夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_497"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_992", "question": "纽约时报的获奖者是？", "answer": [{"label": "2,100 Asanas: The Complete Yoga Poses", "id": "Q24091265"}, {"label": "Sharon Otterman", "id": "Q49939767"}], "options": ["皇家金奖", "尼基塔·米亥科夫", "军功勋章", "2,100 Asanas: The Complete Yoga Poses, Sharon Otterman"], "target_options": "2,100 Asanas: The Complete Yoga Poses, Sharon Otterman", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_497"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_993", "question": "麦莉·希拉的兄弟姊妹是？", "answer": [{"label": "Braison Cyrus", "id": "Q17312545"}, {"label": "布兰迪·赛勒斯", "id": "Q17312598"}, {"label": "Christopher Cody Cyrus", "id": "Q111668816"}, {"label": "崔西·塞勒斯", "id": "Q54867"}, {"label": "诺亚·塞拉斯", "id": "Q54868"}], "options": ["真弓快车", "Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 崔西·塞勒斯, 诺亚·塞拉斯", "暗色主义", "皮埃尔·居里"], "target_options": "Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 崔西·塞勒斯, 诺亚·塞拉斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_498"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_994", "question": "诺贝尔奖的获奖者是？", "answer": [{"label": "皮埃尔·居里", "id": "Q37463"}], "options": ["Braison Cyrus, 布兰迪·赛勒斯, Christopher Cody Cyrus, 崔西·塞勒斯, 诺亚·塞拉斯", "皮埃尔·居里", "威廉·拉贝文学奖", "黑鹰勋章"], "target_options": "皮埃尔·居里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_498"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_995", "question": "戴尔·费雷欧的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["罗斯47", "日本", "加拿大", "Q0906+6930"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_499"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_996", "question": "细野正文的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["天华慈善医院", "日本", "加拿大", "西北纪念医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_499"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_997", "question": "玛克拉·史密斯的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["日本", "加拿大", "费米气泡", "N-3型轮"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_500"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_998", "question": "林崎甚助的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["北部医院", "爱德华七世医院", "日本", "加拿大"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_500"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_999", "question": "彼得·舍勒的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "香缇克利尔号潜艇救援船", "季风号巡逻艇", "日本"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_501"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1000", "question": "久保亮五的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["兰克瑙医院", "日本", "加拿大", "华沙居里研究院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_501"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1001", "question": "赫布·萨特的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["波丽娜号", "安德莉号", "加拿大", "日本"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_502"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1002", "question": "莹山的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["加拿大", "日本", "槟城南华医院", "国立疗养所松丘保养园"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_502"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1003", "question": "艾维·路易斯的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["韦托尔·皮萨尼号装甲巡洋舰", "日本", "加拿大", "勇敢号双桅砲舰 (1804年)"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_503"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1004", "question": "上林暁的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["伊丽莎白女王医院", "加拿大", "日本", "红超巨星团1"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_503"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1005", "question": "本杰明·卢姆利的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["日本", "加拿大", "珀尔希克号", "QSO J0313−1806"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_504"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1006", "question": "内山兴正的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["将军澳医院", "日本", "中华崇仁总医院暨医学中心", "加拿大"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_504"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1007", "question": "罗勃·派克的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["非洲", "加拿大", "NGC 1113", "霍格特湾号护航航空母舰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_505"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1008", "question": "卢修斯·克洛狄乌斯·马瑟的去世地是？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "options": ["研究生医学教育研究所", "非洲", "加拿大", "冈山协立医院"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_505"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1009", "question": "埃尔扎·凯法特的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["太子妃号", "斯蒂芬妮大公妃号铁甲舰", "日本", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_506"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1010", "question": "金泽宏的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["加拿大", "日本", "切波医院", "吉隆坡中央医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_506"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1011", "question": "特丽·塔歇尔的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["日本", "丁香号", "加拿大", "三圣僧号战列舰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_507"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1012", "question": "吉原治良的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "圣吕克大学医院", "西北医院", "加拿大"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_507"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1013", "question": "温蒂·莫艾洛依的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "强大号巡防舰", "非洲", "亚岱尔号武装运输舰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_508"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1014", "question": "阿丰索·德派瓦的去世地是？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "options": ["圣约瑟夫医疗中心（St. Joseph's Healthcare）", "非洲", "拉格拉沃医院", "加拿大"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_508"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1015", "question": "泰西尔·克利斯汀的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "安德烈亚多里亚号双桅横帆船", "喀山号海警舰", "日本"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_509"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1016", "question": "江本胜的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["加拿大", "日本", "科尔迪茨城堡", "南特圣雅各医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_509"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1017", "question": "珍妮弗·豪厄尔的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "恒河号导弹巡防舰", "耆英号", "日本"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_510"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1018", "question": "世阿弥的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["加拿大", "日本", "和歌山县立医科大学附属医院纪北分院", "巴里莫米医疗中心"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_510"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1019", "question": "芭比·魏尔德的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["创生之柱", "加拿大", "日本", "富尔顿号潜艇母舰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_511"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1020", "question": "田口玄一的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["加拿大", "爱丁堡皇家医院", "金泽医科大学医院", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_511"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1021", "question": "丹尼尔·戈德堡的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "日本", "若叶号护卫舰", "格拉斯哥号"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_512"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1022", "question": "土方巽的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["青森劳灾医院", "加拿大", "圣约瑟夫医院", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_512"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1023", "question": "达米安·李的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["战士号战舰 (1753)", "日本", "毁灭者号鱼雷炮艇", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_513"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1024", "question": "福原黎三的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "加拿大", "伊丽莎白女王医院", "大手前医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_513"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1025", "question": "圣约瑟夫圣母院高中的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["太子妃号", "加拿大", "阿劳尼亚号远洋班轮", "日本"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_514"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1026", "question": "直木和的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["加拿大", "厚木市立医院", "仁慈医院", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_514"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1027", "question": "斯戴芬·威廉姆斯的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["蓝岭号蒸汽船", "日本", "加拿大", "蓝波罗57巡逻艇"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_515"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1028", "question": "谷口节的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["加拿大", "日本", "冰岛国立大学医院", "中华崇仁总医院暨医学中心"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_515"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1029", "question": "柯克·萧的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "潘巴号驳船", "日本", "剑门舰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_516"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1030", "question": "金子美铃的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "HD 206043", "加拿大", "市立敦贺医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_516"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1031", "question": "关楚耀的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["金刚号铁甲舰", "瓦拉蒙加号巡防舰", "加拿大", "日本"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_517"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1032", "question": "桓武天皇的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["百得欧斯医院 (密西根州)", "日本", "北部医院", "加拿大"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_517"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1033", "question": "R·D·瑞德的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["金莺号", "加拿大", "华盛顿号缉私舰 (1837年)", "日本"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_518"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1034", "question": "小泽治三郎的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["赫曼纪念医院", "加拿大", "中国人民解放军中部战区总医院", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_518"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1035", "question": "詹姆斯·马斯特森的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["麋鹿号", "海燕号", "米兰", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_519"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1036", "question": "埃内斯托·泰奥多罗·莫内塔就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "米兰", "id": "Q490"}], "options": ["格洛斯楚普医院", "加拿大", "国立疗养所星冢敬爱园", "米兰"], "target_options": "米兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_519"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1037", "question": "格雷姆·曼森的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["莱顿大学, 乌特勒支大学, 拉弗莱什亨利四世学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "一艘扫雷舰", "阿尔德巴兰AF-10", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_520"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1038", "question": "勒内·笛卡儿就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "莱顿大学", "id": "Q156598"}, {"label": "乌特勒支大学", "id": "Q221653"}, {"label": "拉弗莱什亨利四世学院", "id": "Q2983591"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["小汤山医院", "美国医疗中心", "加拿大", "莱顿大学, 乌特勒支大学, 拉弗莱什亨利四世学院, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "莱顿大学, 乌特勒支大学, 拉弗莱什亨利四世学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_520"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1039", "question": "安迪·米基塔的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["T-AO-161号油轮", "加拿大", "孟买号导弹驱逐舰", "拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_521"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1040", "question": "路易-马里·奥贝尔·迪珀蒂图阿尔就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院", "大阪市立大学医学部附属医院", "皇后医学中心"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_521"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1041", "question": "罗勒·H·约翰斯顿的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "M1-92", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "1971年南非沃夫拉号漏油事故"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_522"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1042", "question": "约瑟夫·西蒙·加列尼就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["上海交通大学医学院附属瑞金医院", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大", "天理よろづ相谈所医院"], "target_options": "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_522"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1043", "question": "谢娃·阿洛玛的出生地是？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "options": ["圣路易斯号", "华沙大学, 居里夫人大学, 华沙生命科学大学", "非洲", "圣地牙哥号战斗物资舰"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_523"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1044", "question": "扬·萨宾斯基就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "华沙大学", "id": "Q144488"}, {"label": "居里夫人大学", "id": "Q1613719"}, {"label": "华沙生命科学大学", "id": "Q681"}], "options": ["非洲", "米高·里斯医院", "华沙大学, 居里夫人大学, 华沙生命科学大学", "仙台红十字医院"], "target_options": "华沙大学, 居里夫人大学, 华沙生命科学大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_523"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1045", "question": "塞尔吉·克里斯蒂安森斯的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["拉弗莱什耶稣会学院", "兰斯当号", "拉科尼亚号远洋班轮", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_524"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1046", "question": "阿希尔·巴拉杰·迪里埃就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["新疆医科大学第一附属医院", "冰岛国立大学医院", "拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_524"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1047", "question": "吉姆·麦卡奇的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["巴黎高科路桥学院, 巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "奇克索号浅水重炮舰", "加拿大", "大胆号战舰 (1804年)"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_525"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1048", "question": "米歇尔·维洛热就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "巴黎高科路桥学院", "id": "Q273523"}, {"label": "巴黎综合理工学院", "id": "Q273626"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["国立成功大学医学院附设医院", "巴黎高科路桥学院, 巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大", "辛辛那提大学医疗中心"], "target_options": "巴黎高科路桥学院, 巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_525"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1049", "question": "凯特·弗农的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["库鲁号巡逻艇", "加拿大", "2号", "法国圣西尔军校, Lycée Saint-Louis-de-Gonzague, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_526"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1050", "question": "雅各·马絮就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "Lycée Saint-Louis-de-Gonzague", "id": "Q3268926"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["洛桑大学医院", "樟宜综合医院", "法国圣西尔军校, Lycée Saint-Louis-de-Gonzague, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大"], "target_options": "法国圣西尔军校, Lycée Saint-Louis-de-Gonzague, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_526"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1051", "question": "黑摩西的出生地是？", "answer": [{"label": "非洲", "id": "Q15"}], "options": ["非洲", "龙骧", "充分号驳船", "拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "非洲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_527"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1052", "question": "泰奥菲勒·科雷·德·拉图尔多韦涅就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["米兰国家肿瘤研究所", "非洲", "拉弗莱什耶稣会学院", "浙江大学医学院附属邵逸夫医院"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_527"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1053", "question": "瑞恩·奥哈希的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "多伦多", "id": "Q172"}], "options": ["小鲸号战舰", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大, 多伦多", "涟号护卫舰"], "target_options": "加拿大, 多伦多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_528"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1054", "question": "查尔斯·兰雷扎克就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大, 多伦多", "纽约大学朗格尼医学中心", "希巴医疗中心"], "target_options": "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_528"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1055", "question": "马丁·伍德的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "沃斯堡, 剑桥", "德格拉斯伯爵号驱逐舰", "杰森号"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_529"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1056", "question": "琴吉·罗杰斯就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "沃斯堡", "id": "Q5602304"}, {"label": "剑桥", "id": "Q350"}], "options": ["蒙特利尔神经内科研究院及医院", "沃斯堡, 剑桥", "加拿大", "麦克莱恩医院"], "target_options": "沃斯堡, 剑桥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_529"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1057", "question": "郑欣宜的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "法恩伯勒号Q船", "拉弗莱什耶稣会学院", "诺思弗利特"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_530"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1058", "question": "加布里埃尔·沃依辛就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["加拿大", "奥尔德·海儿童医院", "拉弗莱什耶稣会学院", "耶稣医院"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_530"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1059", "question": "约翰·德雷普的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["南极长城", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大", "帕斯卡号潜舰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_531"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1060", "question": "乔治·卡特鲁就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大", "丹弗斯精神病院", "JR札幌医院"], "target_options": "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_531"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1061", "question": "布雷·布莱尔的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["托雷多号重巡洋舰", "箕面号布雷舰", "法国圣西尔军校, 图卢兹天主教大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_532"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1062", "question": "奥利维尔·德·杰梅就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "图卢兹天主教大学", "id": "Q1479987"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["法国圣西尔军校, 图卢兹天主教大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "维多利亚病童医院", "加拿大", "北九州市立八幡医院"], "target_options": "法国圣西尔军校, 图卢兹天主教大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_532"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1063", "question": "迈克尔·里德（摄影师）的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["西方女王号撞击舰", "加拿大", "俾斯麦首爵号客轮", "乌克兰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_533"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1064", "question": "索尼娅·德劳内就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "乌克兰", "id": "Q212"}], "options": ["加拿大", "爱丁堡皇家医院", "西奈山倍思以色列护理学院", "乌克兰"], "target_options": "乌克兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_533"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1065", "question": "小丹尼尔·曼尼克斯·佩特里的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["马托伊卡公主号航空母舰", "University City High School, 美国", "加拿大", "乌托邦号客轮"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_534"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1066", "question": "耐利就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "University City High School", "id": "Q7894583"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["普鲁士传染病研究院", "安康医院", "加拿大", "University City High School, 美国"], "target_options": "University City High School, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_534"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1067", "question": "大卫·詹姆士·埃利奥特的出生地是？", "answer": [{"label": "米尔顿", "id": "Q425057"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["自由女神渡轮", "米尔顿, 加拿大", "普拉斯蒂奇", "法国科学院, 圣卡洛斯学院, 洛杉矶"], "target_options": "米尔顿, 加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_535"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1068", "question": "迭戈·里韦拉就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国科学院", "id": "Q188771"}, {"label": "圣卡洛斯学院", "id": "Q337267"}, {"label": "洛杉矶", "id": "Q65"}], "options": ["AOI国际医院", "北米德尔塞克斯大学医院", "法国科学院, 圣卡洛斯学院, 洛杉矶", "米尔顿, 加拿大"], "target_options": "法国科学院, 圣卡洛斯学院, 洛杉矶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_535"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1069", "question": "艾伯塔·拉科姆的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["格利泽54", "加拿大", "华沙生命科学大学", "壁宿增九"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_536"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1070", "question": "埃娃·希玛兹科就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "华沙生命科学大学", "id": "Q681"}], "options": ["敏盛综合医院", "宁波市第二医院", "华沙生命科学大学", "加拿大"], "target_options": "华沙生命科学大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_536"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1071", "question": "大卫·瑞勒的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["斯特拉斯堡音乐学院, lycée David d'Angers, College of Saint Etienne, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大", "法国巡防舰黛安号 (1796)", "格拉斯哥号"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_537"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1072", "question": "让-克劳德·布里亚利就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "斯特拉斯堡音乐学院", "id": "Q282200"}, {"label": "lycée David d'Angers", "id": "Q3268642"}, {"label": "College of Saint Etienne", "id": "Q16507573"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["加拿大", "圣母医院 (满地可)", "名古屋第一红十字医院", "斯特拉斯堡音乐学院, lycée David d'Angers, College of Saint Etienne, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "斯特拉斯堡音乐学院, lycée David d'Angers, College of Saint Etienne, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_537"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1073", "question": "查尔斯·S·汤普森的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "犹他大学, 巴黎中央理工学院, 犹他州立大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "萨雷诺湾号护航航空母舰", "HMCS金斯顿"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_538"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1074", "question": "亨利·高洛德就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "犹他大学", "id": "Q168515"}, {"label": "巴黎中央理工学院", "id": "Q273447"}, {"label": "犹他州立大学", "id": "Q1052614"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["犹他大学, 巴黎中央理工学院, 犹他州立大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "Sloan-Kettering癌症中心 (MSKCC)", "加拿大", "老济贫院"], "target_options": "犹他大学, 巴黎中央理工学院, 犹他州立大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_538"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1075", "question": "天津饭的出生地是？", "answer": [{"label": "地球", "id": "Q2"}], "options": ["食鱼鳄号坦克登陆舰", "威尔斯", "地球", "鸟狮鹫"], "target_options": "地球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_539"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1076", "question": "格雷厄姆·查普曼被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "威尔斯", "id": "Q25"}], "options": ["库拉帕蒂", "地球", "威尔斯", "德意志瓦尔德海姆公墓"], "target_options": "威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_539"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1077", "question": "孙悟饭的出生地是？", "answer": [{"label": "地球", "id": "Q2"}], "options": ["帕加斯特号Q船", "波兰", "坎特伯雷号多用途船 (L421)", "地球"], "target_options": "地球", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_540"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1078", "question": "斯坦尼斯瓦夫·波尼亚托夫斯基被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "options": ["波兰", "以色列", "大渤海", "地球"], "target_options": "波兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_540"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1079", "question": "乔治·麦考恩的出生地是？", "answer": [{"label": "帕里斯", "id": "Q3305306"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["阿拉莫号船坞登陆舰", "英格兰", "帕里斯, 加拿大", "自由女神渡轮"], "target_options": "帕里斯, 加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_541"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1080", "question": "斯坦尼斯瓦夫·奥斯特洛夫斯基被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["坦桑尼亚", "英格兰", "蒙马特公墓", "帕里斯, 加拿大"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_541"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1081", "question": "史蒂芬妮·萨瓦吉的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["哈特福号三桅战船", "土耳其", "甘古特号岸防舰", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_542"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1082", "question": "使徒约翰被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "土耳其", "id": "Q43"}], "options": ["东部公墓", "土耳其", "加拿大", "法兰克福公墓"], "target_options": "土耳其", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_542"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1083", "question": "大卫·科利尔的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["马斯喀特之宝", "加拿大", "隅田号炮舰", "波兰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_543"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1084", "question": "安娜·瓦萨被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "options": ["加拿大", "波兰", "蒙特罗斯公墓", "塞贝茨军人公墓"], "target_options": "波兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_543"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1085", "question": "弗雷·曼德尔的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "龙田号通报舰", "飞马座HR", "波兰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_544"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1086", "question": "格拉戈夫公爵康拉德一世被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "options": ["科米塔斯先贤祠", "中东欧", "加拿大", "波兰"], "target_options": "波兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_544"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1087", "question": "罗宾·沃德的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["波兰", "英格索尔号驱逐舰", "苏米克号", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_545"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1088", "question": "康拉德四世 (奥莱希尼察)被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "options": ["韦尔斯堂区教堂", "加拿大", "波兰", "万忠墓"], "target_options": "波兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_545"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1089", "question": "罗姗妮·麦琪的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["波兰", "八重山通报舰", "加拿大", "保皇者号单桅战船"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_546"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1090", "question": "康拉德·拉斯科诺基被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "options": ["波兰", "梅尔罗斯修道院", "布罗德诺公墓", "加拿大"], "target_options": "波兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_546"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1091", "question": "莎曼珊·麦克劳德的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["匈牙利", "华盛顿号风帆战舰", "加拿大", "河马号两栖运输船坞舰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_547"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1092", "question": "梅拉尼亚的格特鲁德被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "匈牙利", "id": "Q28"}], "options": ["匈牙利", "比达达利坟场", "加拿大", "米克勒姆圣迈克尔教堂墓地"], "target_options": "匈牙利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_547"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1093", "question": "皮埃尔·佩蒂格鲁的出生地是？", "answer": [{"label": "魁北克市", "id": "Q2145"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["麦卡拉号驱逐舰", "魁北克市, 加拿大", "芬兰", "若叶号护卫舰"], "target_options": "魁北克市, 加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_548"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1094", "question": "芒努斯·恩克尔被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "芬兰", "id": "Q33"}], "options": ["卡拉卡塔公墓", "亚历山大石棺", "芬兰", "魁北克市, 加拿大"], "target_options": "芬兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_548"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1095", "question": "李载允的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["猎鹰号", "加拿大", "七省号战舰", "葡萄牙"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_549"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1096", "question": "葡萄牙的乔安娜被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "葡萄牙", "id": "Q45"}], "options": ["田义墓", "葡萄牙", "加拿大", "沃夫寇特公墓"], "target_options": "葡萄牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_549"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1097", "question": "尼可拉斯·莱特的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "美国退伍军人协会号武装运输舰", "希腊", "黑鹰号驱逐舰母舰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_550"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1098", "question": "库娜涅被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "希腊", "id": "Q41"}], "options": ["加拿大", "密西根下半岛", "希腊", "橄榄山公墓"], "target_options": "希腊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_550"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1099", "question": "希尔·斯坦纳的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "荷兰", "涅罗斯号煤船", "莎索尼亚号"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_551"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1100", "question": "圣兰伯特被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "荷兰", "id": "Q55"}], "options": ["比达达利坟场", "加拿大", "荷兰", "苏加诺墓"], "target_options": "荷兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_551"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1101", "question": "马士的出生地是？", "answer": [{"label": "新斯科舍", "id": "Q1952"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["墨尔波墨涅号", "新斯科舍, 加拿大", "美国", "大岛号砲舰"], "target_options": "新斯科舍, 加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_552"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1102", "question": "奥地利的斯特凡大公被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["新斯科舍, 加拿大", "辽乾陵", "美国", "希望公墓"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_552"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1103", "question": "达芙娜·林泽的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "希腊", "伊丽丝号蒸汽船 (1885年)", "724型气垫登陆艇"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_553"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1104", "question": "路加被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "希腊", "id": "Q41"}], "options": ["梵蒂冈城国", "希腊", "多摩灵园", "加拿大"], "target_options": "希腊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_553"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1105", "question": "艾德里安 阿佛纳的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["俄勒冈号", "帕多瓦圣安多尼圣殿, 意大利", "真实号", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_554"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1106", "question": "里斯本的圣安多尼被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "帕多瓦圣安多尼圣殿", "id": "Q810139"}, {"label": "意大利", "id": "Q38"}], "options": ["奥克伍德公墓", "帕多瓦圣安多尼圣殿, 意大利", "南非", "加拿大"], "target_options": "帕多瓦圣安多尼圣殿, 意大利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_554"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1107", "question": "谢洛美·基宝的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["欢乐号战舰 (1782)", "PC-823白头山舰", "英格兰", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_555"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1108", "question": "玛丽·德博恩被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["英格兰", "圣味基坟场", "八宝山革命公墓", "加拿大"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_555"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1109", "question": "詹尼·莫蒂伊的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["星座号战舰 (1854年)", "日本", "玉津丸事故", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_556"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1110", "question": "丰臣秀吉被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["加拿大", "西边台坟场", "日本", "汤匙山"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_556"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1111", "question": "詹姆斯·史都华的出生地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["麦哲伦号护卫舰", "梅尔维尔号风帆战列舰", "加拿大", "苏格兰"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_557"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1112", "question": "第二代阿索尔公爵詹姆斯·莫瑞被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "苏格兰", "id": "Q22"}], "options": ["苏格兰", "Consolação公墓", "加拿大", "冰岛"], "target_options": "苏格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_557"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1113", "question": "弗雷德里克·C·阿尔德迪斯的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "华盛顿特区总医院", "法国圣西尔军校, 斯坦尼斯拉斯学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "帝京大学千叶综合医疗中心"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_558"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1114", "question": "路易斯-加斯顿·德·索尼斯就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "斯坦尼斯拉斯学院", "id": "Q2983698"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["法国圣西尔军校, 斯坦尼斯拉斯学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大", "首都医科大学附属北京朝阳医院", "南通市第二人民医院"], "target_options": "法国圣西尔军校, 斯坦尼斯拉斯学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_558"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1115", "question": "艾米丽·墨菲的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "巴黎大学, 瑞伊学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "怀卡托医院", "赫曼纪念医院"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_559"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1116", "question": "菲茨·詹姆斯就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "巴黎大学", "id": "Q209842"}, {"label": "瑞伊学院", "id": "Q2983769"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["深圳市第二人民医院", "加拿大", "巴黎大学, 瑞伊学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "士嘉堡医院"], "target_options": "巴黎大学, 瑞伊学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_559"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1117", "question": "宇妥·扎西顿珠的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "夏洛特敦医院", "千叶县精神科医疗中心", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_560"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1118", "question": "艾马布勒·让·雅克·佩利西耶就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["加拿大", "京丹后市立久美滨医院", "大阪府立精神医疗中心", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_560"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1119", "question": "基拉伊·埃德的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["华盛顿教会医院", "斯科尔夫医院", "拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_561"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1120", "question": "让-巴普蒂斯特·布德斯就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["国立疗养所冲绳爱乐园", "加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院", "大同市第二人民医院"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_561"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1121", "question": "雅努什·布若佐夫斯基的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["拉弗莱什耶稣会学院", "大原综合医院", "新疆医科大学第一附属医院", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_562"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1122", "question": "让·杜萨尔克斯就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["加拿大", "拉弗莱什耶稣会学院", "格劳宾登州立医院", "广岛市立舟入市民医院"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_562"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1123", "question": "詹姆斯·梅里特·哈里森的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "拉平拉赫蒂医院", "兆康医院", "拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_563"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1124", "question": "亚里斯蒂德．奥贝尔．杜．佩蒂特．杜阿尔斯就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["奈恩韦尔斯医院", "贝勒大学医学中心", "拉弗莱什耶稣会学院", "加拿大"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_563"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1125", "question": "格雷厄姆·莱格特的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "基督教联合医院", "沙拉罗讷河畔沙蒂永神学院", "拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_564"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1126", "question": "奥迪隆·巴罗就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["斯坦福德医院", "加拿大", "医学城", "拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_564"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1127", "question": "戈登·坦纳的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "米高·里斯医院", "科尔迪茨城堡", "巴黎大学, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_565"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1128", "question": "方济·拉瓦尔就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "巴黎大学", "id": "Q209842"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["巴拉腊特基地医院", "皇家萨里郡医院", "加拿大", "巴黎大学, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "巴黎大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_565"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1129", "question": "丰田喜一郎的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "格蕾丝王妃中心医院", "国王医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_566"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1130", "question": "路易·多雷勒·德·帕拉迪纳就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["日本", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "广州市胸科医院", "勒兰西-蒙费梅伊市际医院"], "target_options": "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_566"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1131", "question": "今村均的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["夏普达尔高中, 法国空军官校, 拉弗莱什耶稣会学院", "让·吕萨博物馆", "日本", "悉尼牙医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_567"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1132", "question": "帕特里克·鲍德雷就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "夏普达尔高中", "id": "Q3268619"}, {"label": "法国空军官校", "id": "Q3577870"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["夏普达尔高中, 法国空军官校, 拉弗莱什耶稣会学院", "华东医院", "玛摩利医院", "日本"], "target_options": "夏普达尔高中, 法国空军官校, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_567"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1133", "question": "青木要三的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["首都医科大学附属北京地坛医院", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "日本", "吉格梅·多吉·旺楚克国立转诊医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_568"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1134", "question": "夏尔-德尼·布尔巴基就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["广州市胸科医院", "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "丹那-法博癌症研究所", "日本"], "target_options": "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_568"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1135", "question": "铃木重义的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["国立阳明交通大学附设医院", "金泽医科大学医院", "日本", "梅济耶尔皇家工程学院, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_569"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1136", "question": "贝特朗就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "梅济耶尔皇家工程学院", "id": "Q3578345"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["匹兹堡大学医疗中心梅西分院", "日本", "京丹后市立弥荣医院", "梅济耶尔皇家工程学院, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "梅济耶尔皇家工程学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_569"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1137", "question": "三川军一的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["皇家全国耳鼻喉医院", "日本", "切尔西皇家医院", "巴黎高等商业研究学院, Lycée Kléber, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_570"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1138", "question": "罗道夫·贝尔默就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "巴黎高等商业研究学院", "id": "Q273535"}, {"label": "Lycée Kléber", "id": "Q2383228"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["日本", "十和田市立中央医院", "无锡市第二人民医院", "巴黎高等商业研究学院, Lycée Kléber, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "巴黎高等商业研究学院, Lycée Kléber, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_570"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1139", "question": "大埜正雄的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "安卡拉努穆内医院", "巴黎大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "顺天堂大学医学部附属顺天堂医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_571"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1140", "question": "马兰·梅森就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "巴黎大学", "id": "Q209842"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["日本", "巴黎大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "乔治城大学医学中心", "苏黎世大学医院"], "target_options": "巴黎大学, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_571"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1141", "question": "后深草院二条的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "法国圣西尔军校, lycée Henri-Poincaré, 拉弗莱什耶稣会学院", "圣灵医院 (奥格斯堡)", "华沙居里研究院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_572"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1142", "question": "保罗·包就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "lycée Henri-Poincaré", "id": "Q3268712"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["法国圣西尔军校, lycée Henri-Poincaré, 拉弗莱什耶稣会学院", "日本", "慈悲社区医院", "西奈山倍思以色列护理学院"], "target_options": "法国圣西尔军校, lycée Henri-Poincaré, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_572"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1143", "question": "大谷一二的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["和信医院", "槟城南华医院", "日本", "法国高等航空航天学院, 巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_573"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1144", "question": "吉恩-弗朗索瓦·克莱尔沃伊就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国高等航空航天学院", "id": "Q155446"}, {"label": "巴黎综合理工学院", "id": "Q273626"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["日本", "鹿儿岛大学医院", "伊丽莎白医院", "法国高等航空航天学院, 巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "法国高等航空航天学院, 巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_573"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1145", "question": "并木千柳的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "印第安那大学卫理公会医院", "日本", "美国空军第59医疗联队"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_574"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1146", "question": "马里·阿方斯·贝多就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "法国圣西尔军校", "id": "Q1132066"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "哥伦比亚妇女医院", "日本", "普鲁士传染病研究院"], "target_options": "法国圣西尔军校, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_574"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1147", "question": "兼好法师的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["南京脑科医院", "波特兰医院", "巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_575"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1148", "question": "路易·罗塞尔就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "巴黎综合理工学院", "id": "Q273626"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["德克萨斯大学圣安东尼奥医学中心", "日本", "伊势红十字医院", "巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院"], "target_options": "巴黎综合理工学院, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_575"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1149", "question": "石川馨的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["拉弗莱什耶稣会学院", "约翰·F肯尼迪医疗中心", "日本", "台安医院基督复临安息日会医疗财团法人台安医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_576"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1150", "question": "弗朗索瓦·德·拉罗什富科就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["拉弗莱什耶稣会学院", "小松市民医院", "日本", "公立陶生医院"], "target_options": "拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_576"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1151", "question": "武田惣角的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "巴黎综合理工学院, École Spéciale d'Architecture, 拉弗莱什耶稣会学院", "黄金海岸大学医院", "马偕纪念医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_577"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1152", "question": "埃米尔·勒莫瓦纳就读的教育机构是？", "answer": [{"label": "巴黎综合理工学院", "id": "Q273626"}, {"label": "École Spéciale d'Architecture", "id": "Q1140013"}, {"label": "拉弗莱什耶稣会学院", "id": "Q271"}], "options": ["西北纪念医院", "日本", "巴黎综合理工学院, École Spéciale d'Architecture, 拉弗莱什耶稣会学院", "圣五伤医院"], "target_options": "巴黎综合理工学院, École Spéciale d'Architecture, 拉弗莱什耶稣会学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_577"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1153", "question": "木村资生的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "鸭巴甸王家医院", "拉蒂莫讷医院", "英格兰"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_578"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1154", "question": "约翰·莱瑟姆被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["英格兰", "日本", "叶尔羌汗国王陵", "马哈只墓碑"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_578"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1155", "question": "北条政子的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "市立柏原医院", "哈肯萨克大学医学中心", "加拿大"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_579"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1156", "question": "科瑞·海姆被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["田义墓", "日本", "古洞", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_579"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1157", "question": "神田清雄的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["格蕾丝王妃中心医院", "日本", "荷兰", "贝勒医学院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_580"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1158", "question": "德克·哈托格被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "荷兰", "id": "Q55"}], "options": ["日本", "景安陵", "荷兰", "绿荫公墓"], "target_options": "荷兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_580"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1159", "question": "三宅二郎的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["豺狼座GG", "南京市妇幼保健医院", "日本", "奥地利"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_581"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1160", "question": "奥地利的卡塔里娜·蕾娜塔被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "options": ["伊朗", "日本", "奥地利", "库苏曼尼卡拉英雄公墓"], "target_options": "奥地利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_581"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1161", "question": "久高友雄的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "嘉兴市第一医院", "鲁道夫·菲尔绍医院", "英格兰"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_582"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1162", "question": "尼古拉斯·特里维特被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["日本", "圣味基坟场", "千里达及托巴哥", "英格兰"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_582"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1163", "question": "卑弥呼的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["柯克伍德空隙", "英格兰", "日本", "加斯林糖尿病中心"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_583"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1164", "question": "卡雷尔·库特尔瓦舍尔被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["英格兰", "诗人角", "日本", "印山越国王陵"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_583"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1165", "question": "川口清健的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["伊丽莎白女王医院", "波兰", "范德比尔特儿童医院", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_584"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1166", "question": "库亚维公爵卡齐米日一世被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "options": ["比利时", "日本", "波兰", "陈天华、姚宏业墓"], "target_options": "波兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_584"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1167", "question": "藤田淑子的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["曼利医院", "波兰", "日本", "莱斯特格伦菲尔德医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_585"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1168", "question": "奥波莱的欧芙洛绪涅被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "options": ["波兰", "森林公墓", "巴西", "日本"], "target_options": "波兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_585"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1169", "question": "熊井俊一的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "费尔菲尔德总医院", "圣文森保禄神父医院", "荷兰"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_586"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1170", "question": "约斯特·范·登·冯德尔被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "荷兰", "id": "Q55"}], "options": ["蒋翊武墓", "日本", "古巴", "荷兰"], "target_options": "荷兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_586"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1171", "question": "井出多米夫的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["伦敦胸科医院", "日本", "奥地利", "格雷修女社区医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_587"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1172", "question": "利奥波德二世被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "options": ["奥地利", "日本", "农场圣马可堂", "马拉威"], "target_options": "奥地利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_587"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1173", "question": "松丸贞一的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["纳斯综合医院", "日本", "美国", "阿尔贝-舍纳维耶医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_588"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1174", "question": "汤姆·凯琛被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["日本", "美国", "郑成功墓", "巴西"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_588"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1175", "question": "珊姆·卡尔的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["威彻斯特医院", "加拿大", "天理よろづ相谈所医院", "美国"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_589"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1176", "question": "马塞尔·阿尔贝被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["瑞典", "加拿大", "美国", "圣皮埃尔坟场"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_589"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1177", "question": "塞巴斯蒂安·莱尔的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["维尔纽斯大学附属医院桑塔罗斯诊所", "香港浸信会医院", "意大利", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_590"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1178", "question": "彼得·扎德克被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "options": ["荒野中的圣约翰", "加拿大", "永陵 (西魏)", "意大利"], "target_options": "意大利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_590"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1179", "question": "汤姆·汤姆逊的去世地是？", "answer": [{"label": "Canoe Lake", "id": "Q5032907"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["苏格兰", "圣樊尚诊疗中心", "首都医科大学附属北京朝阳医院", "Canoe Lake, 加拿大"], "target_options": "Canoe Lake, 加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_591"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1180", "question": "约翰·马卡丹被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "苏格兰", "id": "Q22"}], "options": ["Canoe Lake, 加拿大", "万那杜", "艾雷岛威士忌", "苏格兰"], "target_options": "苏格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_591"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1181", "question": "佐野理平的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["堪培拉医院", "日本", "丹麦", "古尔哈内培训和研究医院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_592"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1182", "question": "老戈姆被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "丹麦", "id": "Q35"}], "options": ["华陵", "丹麦", "普拉泽雷斯公墓", "日本"], "target_options": "丹麦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_592"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1183", "question": "薛绪初的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "圣约瑟医院 (马赛)", "圣奥尔本斯座堂, 英格兰", "拉什大学医学中心"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_593"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1184", "question": "文多弗的罗杰被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "圣奥尔本斯座堂", "id": "Q334377"}, {"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["圣奥尔本斯座堂, 英格兰", "蒙哥马利公墓", "加拿大", "希腊"], "target_options": "圣奥尔本斯座堂, 英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_593"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1185", "question": "亨利·塞西尔·冈宁的去世地是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["波兰", "国保中央医院", "加拿大", "国立疗养所长岛爱生园"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_594"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1186", "question": "乌尔里希·冯·维拉莫维茨-默伦多夫被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "波兰", "id": "Q36"}], "options": ["波兰", "布托沃射击场", "加拿大", "劳登公园公墓"], "target_options": "波兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_594"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1187", "question": "大桥谦三的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["哈尔菲尔德医院", "赫尔辛基大学中央医院", "日本", "瑞典"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_595"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1188", "question": "罗尼·彼得森被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "瑞典", "id": "Q34"}], "options": ["六福坟场", "墨尔本公墓", "日本", "瑞典"], "target_options": "瑞典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_595"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1189", "question": "狩野芳崖的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["多伦多病童医院", "中山大学附属第一医院", "意大利", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_596"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1190", "question": "恩里科·卡鲁索被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "options": ["枚驿公墓", "委内瑞拉", "日本", "意大利"], "target_options": "意大利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_596"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1191", "question": "原田福三郎的去世地是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["日本", "英格兰", "纽约市肿瘤医院", "博韦圣拉扎尔疗养院"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_597"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1192", "question": "条目名称被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["边和军人坟场", "雪松草坪公墓", "英格兰", "日本"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_597"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1193", "question": "拉美西斯五世的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯四世", "id": "Q1532"}], "options": ["拉美西斯四世", "洁丝·芬顿", "珍娜·詹姆森", "桜女水"], "target_options": "拉美西斯四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_598"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1194", "question": "贾斯汀·史特林的配偶是？", "answer": [{"label": "珍娜·詹姆森", "id": "Q400"}], "options": ["拉美西斯四世", "珍娜·詹姆森", "尼耶尔·阿莫斯", "勒夫海因里希·威廉·瓦格纳"], "target_options": "珍娜·詹姆森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_598"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1195", "question": "戈尔迪安三世的父亲是？", "answer": [{"label": "Junius Licinius Balbus", "id": "Q12299551"}, {"label": "戈尔迪安二世", "id": "Q1803"}], "options": ["Junius Licinius Balbus, 戈尔迪安二世", "赫尔穆特·泽莫", "天日枪", "米亚·法罗, 多莉·普列文, 贝蒂·贝内特, Heather Sneddon, 安娜-苏菲·穆特"], "target_options": "Junius Licinius Balbus, 戈尔迪安二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_599"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1196", "question": "安德列·普列文的配偶是？", "answer": [{"label": "米亚·法罗", "id": "Q202725"}, {"label": "多莉·普列文", "id": "Q452252"}, {"label": "贝蒂·贝内特", "id": "Q850252"}, {"label": "Heather Sneddon", "id": "Q61929131"}, {"label": "安娜-苏菲·穆特", "id": "Q3374"}], "options": ["布莱恩·科兰斯顿", "Junius Licinius Balbus, 戈尔迪安二世", "米亚·法罗, 多莉·普列文, 贝蒂·贝内特, Heather Sneddon, 安娜-苏菲·穆特", "哈亚·乌鲁克"], "target_options": "米亚·法罗, 多莉·普列文, 贝蒂·贝内特, Heather Sneddon, 安娜-苏菲·穆特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_599"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1197", "question": "图密善的父亲是？", "answer": [{"label": "韦斯巴芗", "id": "Q1419"}], "options": ["黄森屏", "韦斯巴芗", "一柳慧, 安东尼·考克斯, 约翰·列侬", "亚丝拉琪"], "target_options": "韦斯巴芗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_600"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1198", "question": "小野洋子的配偶是？", "answer": [{"label": "一柳慧", "id": "Q1190476"}, {"label": "安东尼·考克斯", "id": "Q4772322"}, {"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "options": ["一柳慧, 安东尼·考克斯, 约翰·列侬", "韦斯巴芗", "塔乌费克·马克洛菲", "弗朗索瓦·奥朗德"], "target_options": "一柳慧, 安东尼·考克斯, 约翰·列侬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_600"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1199", "question": "马尔库斯·奥列里乌斯的父亲是？", "answer": [{"label": "马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官)", "id": "Q1292169"}, {"label": "安敦宁·毕尤", "id": "Q1429"}], "options": ["善财童子", "愚公", "马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官), 安敦宁·毕尤", "佩德罗一世"], "target_options": "马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官), 安敦宁·毕尤", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_601"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1200", "question": "洛伊希滕贝格的阿美莉的配偶是？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "options": ["亨利·P·亚历山大", "马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官), 安敦宁·毕尤", "佩德罗一世", "达尼埃尔·帕萨雷拉"], "target_options": "佩德罗一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_601"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1201", "question": "阿尼瓦尔·平托的父亲是？", "answer": [{"label": "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "id": "Q1333"}], "options": ["古顿", "远山之金先生", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "保罗·西蒙"], "target_options": "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_602"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1202", "question": "嘉莉·费雪的配偶是？", "answer": [{"label": "保罗·西蒙", "id": "Q4028"}], "options": ["弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "保罗·西蒙", "亚尔科·涅米宁", "孔子"], "target_options": "保罗·西蒙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_602"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1203", "question": "费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦的父亲是？", "answer": [{"label": "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "id": "Q1326"}], "options": ["费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "李尔 (不列颠国王)", "尼禄", "安宁天皇"], "target_options": "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_603"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1204", "question": "克洛迪雅·奥克塔薇尔的配偶是？", "answer": [{"label": "尼禄", "id": "Q1413"}], "options": ["尼禄", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "伊迪丝·汉南姆", "丹尼尔·摩根"], "target_options": "尼禄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_603"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1205", "question": "霍斯蒂利安的父亲是？", "answer": [{"label": "德西乌斯", "id": "Q1830"}], "options": ["法迷刚", "Rufrius Crispinus, 尼禄, 奥索", "密涅瓦的猫头鹰", "德西乌斯"], "target_options": "德西乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_604"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1206", "question": "波皮亚·塞宾娜的配偶是？", "answer": [{"label": "Rufrius Crispinus", "id": "Q2321555"}, {"label": "尼禄", "id": "Q1413"}, {"label": "奥索", "id": "Q1416"}], "options": ["Rufrius Crispinus, 尼禄, 奥索", "德西乌斯", "约翰·富兰克林", "威廉·特里"], "target_options": "Rufrius Crispinus, 尼禄, 奥索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_604"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1207", "question": "迪亚杜门尼安的父亲是？", "answer": [{"label": "马克里努斯", "id": "Q1752"}], "options": ["弗兰克·N·福尔特", "康茂德", "马克里努斯", "麦迪·芬顿"], "target_options": "马克里努斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_605"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1208", "question": "布鲁提雅·克里斯皮娜的配偶是？", "answer": [{"label": "康茂德", "id": "Q1434"}], "options": ["室伏广治", "朱元璋", "康茂德", "马克里努斯"], "target_options": "康茂德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_605"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1209", "question": "皮库斯的父亲是？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "options": ["奥古斯都", "金灵圣母", "玛尔斯", "洛基·罗纳德"], "target_options": "玛尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_606"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1210", "question": "史克莉波妮亚的配偶是？", "answer": [{"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "options": ["金·怀尔德", "玛尔斯", "奥古斯都", "加琳娜·齐宾"], "target_options": "奥古斯都", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_606"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1211", "question": "理奇·马利的父亲是？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "options": ["安敦宁·毕尤", "巴布·马利", "查尔斯·马洛", "北川健太"], "target_options": "巴布·马利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_607"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1212", "question": "大福斯蒂娜的配偶是？", "answer": [{"label": "安敦宁·毕尤", "id": "Q1429"}], "options": ["利拉·唐斯", "巴布·马利", "安敦宁·毕尤", "帕特里斯·埃夫拉"], "target_options": "安敦宁·毕尤", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_607"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1213", "question": "洁若婷·卓别林的父亲是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, Gaius Sallustius Crispus Passienus, 克劳狄一世", "阿基拉 (超人力霸王系列怪兽)", "阿格罗瓦尔"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_608"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1214", "question": "小阿格里皮娜的配偶是？", "answer": [{"label": "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比", "id": "Q351503"}, {"label": "Gaius Sallustius Crispus Passienus", "id": "Q718165"}, {"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "options": ["弗洛朗·马卢达", "帕特里斯·欧尼尔", "差利·卓别灵", "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, Gaius Sallustius Crispus Passienus, 克劳狄一世"], "target_options": "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比, Gaius Sallustius Crispus Passienus, 克劳狄一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_608"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1215", "question": "腓力三世的父亲是？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["赫利之子勒德", "路易九世", "马多克", "Ramesses III-N 656 B, 拉美西斯二世"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_609"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1216", "question": "妮菲塔莉的配偶是？", "answer": [{"label": "Ramesses III-N 656 B", "id": "Q87138958"}, {"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["孔子", "Ramesses III-N 656 B, 拉美西斯二世", "马克·阿莫迪", "路易九世"], "target_options": "Ramesses III-N 656 B, 拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_609"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1217", "question": "邱比特的父亲是？", "answer": [{"label": "墨丘利", "id": "Q1150"}, {"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "options": ["堂岛菜菜子", "莫浩斯", "查尔斯·达尔文", "墨丘利, 玛尔斯"], "target_options": "墨丘利, 玛尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_610"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1218", "question": "艾玛·达尔文的配偶是？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "options": ["珍妮丝·贾普林", "查尔斯·达尔文", "马拉美", "墨丘利, 玛尔斯"], "target_options": "查尔斯·达尔文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_610"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1219", "question": "罗慕路斯与雷穆斯的父亲是？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "options": ["舜", "玛尔斯", "格哈特·施罗德", "噜摩"], "target_options": "玛尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_611"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1220", "question": "多丽丝·施罗德-科普夫的配偶是？", "answer": [{"label": "格哈特·施罗德", "id": "Q2530"}], "options": ["阿里-佩卡·尼科拉", "玛尔斯", "马尔文·索德尔", "格哈特·施罗德"], "target_options": "格哈特·施罗德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_611"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1221", "question": "詹娜·布殊·海格的父亲是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["克莉丝汀·坎贝尔 (角色)", "乔治·沃克·布什", "佩德罗一世", "毛伊"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_612"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1222", "question": "奥地利的玛丽亚·莱奥波尔迪娜的配偶是？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "options": ["佩德罗一世", "亨利·普赛尔", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "佩德罗一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_612"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1223", "question": "塔德·林肯的父亲是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["亚伯拉罕·林肯", "赫尔穆特·科尔", "约翰尼·盖文 (救命)", "白芭蕾"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_613"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1224", "question": "迈科·里赫特的配偶是？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·科尔", "id": "Q2518"}], "options": ["亚伯拉罕·林肯", "唐敬宗", "赫尔穆特·科尔", "唐中宗"], "target_options": "赫尔穆特·科尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_613"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1225", "question": "亚历山大·塞维鲁的父亲是？", "answer": [{"label": "卡拉卡拉", "id": "Q1446"}, {"label": "埃拉伽巴路斯", "id": "Q1762"}], "options": ["克里斯蒂安·罗森克鲁兹", "埃里希·昂纳克", "卡拉卡拉, 埃拉伽巴路斯", "丰玉姬"], "target_options": "卡拉卡拉, 埃拉伽巴路斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_614"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1226", "question": "玛戈特·费斯特的配偶是？", "answer": [{"label": "埃里希·昂纳克", "id": "Q2607"}], "options": ["佩蒂纳克斯", "卡拉卡拉, 埃拉伽巴路斯", "埃里希·昂纳克", "约翰内斯·劳"], "target_options": "埃里希·昂纳克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_614"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1227", "question": "安敦宁·毕尤的父亲是？", "answer": [{"label": "提图斯·奥理略·富尔福斯", "id": "Q1230832"}, {"label": "哈德良", "id": "Q1427"}], "options": ["附宝", "提图斯·奥理略·富尔福斯, 哈德良", "萨竭罗", "马修·沃恩"], "target_options": "提图斯·奥理略·富尔福斯, 哈德良", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_615"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1228", "question": "歌地亚·雪花的配偶是？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}], "options": ["威尔逊·基普桑", "马修·沃恩", "贾森·理查德森", "提图斯·奥理略·富尔福斯, 哈德良"], "target_options": "马修·沃恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_615"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1229", "question": "拉加德·侯赛因的父亲是？", "answer": [{"label": "萨达姆·侯赛因", "id": "Q1316"}], "options": ["安德罗克勒斯", "萨达姆·侯赛因", "大爸爸 (生化奇兵)", "威廉二世"], "target_options": "萨达姆·侯赛因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_616"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1230", "question": "奥古斯塔·维多莉亚的配偶是？", "answer": [{"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}], "options": ["威廉二世", "萨达姆·侯赛因", "吉米·贝内特", "雅克·布雷尔"], "target_options": "威廉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_616"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1231", "question": "茱利亚的父亲是？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["尼普顿, 波塞冬", "凯撒", "史基尼尔", "霍登·雷德克里夫"], "target_options": "凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_617"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1232", "question": "安菲特里忒的配偶是？", "answer": [{"label": "尼普顿", "id": "Q3954"}, {"label": "波塞冬", "id": "Q41127"}], "options": ["凯撒", "罗宾·范佩西", "圣雄甘地", "尼普顿, 波塞冬"], "target_options": "尼普顿, 波塞冬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_617"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1233", "question": "小卡尔·林奈的父亲是？", "answer": [{"label": "卡尔·林奈", "id": "Q1043"}], "options": ["卡尔·林奈", "托马斯·马萨里克, 爱德华·贝奈斯, 安东宁·诺沃提尼, 埃米尔·哈查, 古斯塔夫·胡萨克", "彭祖", "堂岛菜菜子"], "target_options": "卡尔·林奈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_618"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1234", "question": "捷克斯洛伐克的国家元首是？", "answer": [{"label": "托马斯·马萨里克", "id": "Q78492"}, {"label": "爱德华·贝奈斯", "id": "Q152274"}, {"label": "安东宁·诺沃提尼", "id": "Q156494"}, {"label": "埃米尔·哈查", "id": "Q156502"}, {"label": "古斯塔夫·胡萨克", "id": "Q157651"}], "options": ["威廉·特里", "托马斯·马萨里克, 爱德华·贝奈斯, 安东宁·诺沃提尼, 埃米尔·哈查, 古斯塔夫·胡萨克", "卡尔·林奈", "维特里乌斯"], "target_options": "托马斯·马萨里克, 爱德华·贝奈斯, 安东宁·诺沃提尼, 埃米尔·哈查, 古斯塔夫·胡萨克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_618"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1235", "question": "切尔西·克林顿的父亲是？", "answer": [{"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}], "options": ["白帝", "查尔斯三世", "挚", "比尔·克林顿"], "target_options": "比尔·克林顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_619"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1236", "question": "英国的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["亚历山德拉·斯坦", "查尔斯三世", "比尔·克林顿", "奥古斯都"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_619"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1237", "question": "卡尔·菲利普·埃马努埃尔·巴赫的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["拉葛莎", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "亨利一世, 胖子查理, 日耳曼人路易, 阿努尔夫, 童子路易", "小杯子王子"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_620"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1238", "question": "东法兰克王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "亨利一世", "id": "Q150620"}, {"label": "胖子查理", "id": "Q150712"}, {"label": "日耳曼人路易", "id": "Q152463"}, {"label": "阿努尔夫", "id": "Q154936"}, {"label": "童子路易", "id": "Q157099"}], "options": ["卡特娅·赛青格", "玛丽亚·坎特威尔", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "亨利一世, 胖子查理, 日耳曼人路易, 阿努尔夫, 童子路易"], "target_options": "亨利一世, 胖子查理, 日耳曼人路易, 阿努尔夫, 童子路易", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_620"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1239", "question": "汉斯·阿尔伯特·爱因斯坦的父亲是？", "answer": [{"label": "阿尔伯特·爱因斯坦", "id": "Q937"}], "options": ["阿尔伯特·爱因斯坦", "圣人迪耶", "珍美·索莫斯", "成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥"], "target_options": "阿尔伯特·爱因斯坦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_621"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1240", "question": "蒙古帝国的国家元首是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}, {"label": "窝阔台", "id": "Q7519"}, {"label": "忽必烈", "id": "Q7523"}, {"label": "贵由", "id": "Q7520"}, {"label": "蒙哥", "id": "Q7521"}], "options": ["克劳狄一世", "成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "纳迪娜·斯特罗森", "阿尔伯特·爱因斯坦"], "target_options": "成吉思汗, 窝阔台, 忽必烈, 贵由, 蒙哥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_621"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1241", "question": "佩德罗二世的父亲是？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "options": ["威廉-亚历山大, 尤金·霍利迪", "成务天皇", "佩德罗一世", "雅度王朝"], "target_options": "佩德罗一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_622"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1242", "question": "荷属圣马丁的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}, {"label": "尤金·霍利迪", "id": "Q2298739"}], "options": ["埃泽凯尔·凯姆伯伊", "佩德罗一世", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "威廉-亚历山大, 尤金·霍利迪"], "target_options": "威廉-亚历山大, 尤金·霍利迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_622"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1243", "question": "宾塔娜特的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["乌斯塔纳克", "拉美西斯二世", "阿克刹", "威廉-亚历山大, Lydia Emerencia"], "target_options": "拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_623"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1244", "question": "博奈尔的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}, {"label": "Lydia Emerencia", "id": "Q6707612"}], "options": ["拉美西斯二世", "威廉-亚历山大, Lydia Emerencia", "阿布德·阿拉提·伊吉德尔", "罗杰·泰勒"], "target_options": "威廉-亚历山大, Lydia Emerencia", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_623"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1245", "question": "詹妮佛·琳奇的父亲是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["雅典国王", "查尔斯三世", "大卫·林奇", "盖戴尔·葛拉斯"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_624"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1246", "question": "魁北克省的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["大卫·林奇", "查尔斯三世", "特奥多尔·豪斯", "尼古拉斯·科尼格"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_624"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1247", "question": "奥古斯都的父亲是？", "answer": [{"label": "盖乌斯·屋大维", "id": "Q363084"}, {"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["阿格罗瓦尔", "威廉一世", "盖乌斯·屋大维, 凯撒", "威瑟比先生"], "target_options": "盖乌斯·屋大维, 凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_625"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1248", "question": "北德意志邦联的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉一世", "id": "Q150652"}], "options": ["盖乌斯·屋大维, 凯撒", "帕特里斯·欧尼尔", "阿莱克斯·杜邦", "威廉一世"], "target_options": "威廉一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_625"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1249", "question": "赫伦尼乌斯的父亲是？", "answer": [{"label": "德西乌斯", "id": "Q1830"}], "options": ["德西乌斯", "史基尼尔", "凯·卡乌斯", "斐迪南一世, 鲍里斯三世, 第一摄政委员会, 第二摄政委员会"], "target_options": "德西乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_626"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1250", "question": "保加利亚王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "斐迪南一世", "id": "Q151667"}, {"label": "鲍里斯三世", "id": "Q159585"}, {"label": "第一摄政委员会", "id": "Q12292234"}, {"label": "第二摄政委员会", "id": "Q20497550"}], "options": ["德西乌斯", "米切尔·瓦特", "克兰西·布朗", "斐迪南一世, 鲍里斯三世, 第一摄政委员会, 第二摄政委员会"], "target_options": "斐迪南一世, 鲍里斯三世, 第一摄政委员会, 第二摄政委员会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_626"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1251", "question": "麦伦普塔的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["小林虎太郎", "弗朗茨二世", "拉美西斯二世", "凡斯·亚斯卓"], "target_options": "拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_627"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1252", "question": "奥地利帝国的国家元首是？", "answer": [{"label": "弗朗茨二世", "id": "Q130834"}], "options": ["拉美西斯二世", "詹姆斯·卡拉汉", "希洛·格林", "弗朗茨二世"], "target_options": "弗朗茨二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_627"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1253", "question": "图利娅的父亲是？", "answer": [{"label": "西塞罗", "id": "Q1541"}], "options": ["道行天尊", "西塞罗", "赫耳墨斯·特里斯墨吉斯忒斯", "哈迈德·本·伊萨·本·萨勒曼·阿勒哈利法"], "target_options": "西塞罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_628"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1254", "question": "巴林的国家元首是？", "answer": [{"label": "哈迈德·本·伊萨·本·萨勒曼·阿勒哈利法", "id": "Q57352"}], "options": ["哈迈德·本·伊萨·本·萨勒曼·阿勒哈利法", "安德烈·塔尔科夫斯基", "西塞罗", "周以真"], "target_options": "哈迈德·本·伊萨·本·萨勒曼·阿勒哈利法", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_628"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1255", "question": "梅利塔蒙的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["卓姆吉", "拉美西斯二世", "乐正龙牙", "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦"], "target_options": "拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_629"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1256", "question": "巴西的国家元首是？", "answer": [{"label": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "id": "Q37181"}], "options": ["路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "约翰·麦凯恩", "拉美西斯二世", "丹尼尔·巴拉瓦纳"], "target_options": "路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_629"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1257", "question": "妮贝塔威的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["朱丽安娜女王", "拉美西斯二世", "鸯耆罗仙人", "州光"], "target_options": "拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_630"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1258", "question": "荷兰帝国的国家元首是？", "answer": [{"label": "朱丽安娜女王", "id": "Q154946"}], "options": ["朱丽安娜女王", "弗朗齐歇克·普拉尼奇卡", "拉美西斯二世", "埃拉伽巴路斯"], "target_options": "朱丽安娜女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_630"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1259", "question": "马萨林·平杰特的父亲是？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}], "options": ["弗朗索瓦·密特朗", "亚定", "混世魔王", "喜金刚"], "target_options": "弗朗索瓦·密特朗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_631"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1260", "question": "瑙鲁的国家元首是？", "answer": [{"label": "亚定", "id": "Q58096"}], "options": ["弗朗索瓦·密特朗", "伯纳德·卡茨", "亚定", "安托万·德圣埃克絮佩里"], "target_options": "亚定", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_631"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1261", "question": "法兰西的罗贝尔的父亲是？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["路易九世", "门塔", "汉斯·亚当二世", "卡勒瓦"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_632"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1262", "question": "列支敦斯登的国家元首是？", "answer": [{"label": "汉斯·亚当二世", "id": "Q57454"}], "options": ["大卫·林奇", "克里斯·布罗德里克", "汉斯·亚当二世", "路易九世"], "target_options": "汉斯·亚当二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_632"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1263", "question": "法兰西的伊莎贝拉的父亲是？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["扬·安东内斯库", "不列颠的路鲁斯", "路易九世", "卡莱尔沃"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_633"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1264", "question": "外涅斯特里亚省的国家元首是？", "answer": [{"label": "扬·安东内斯库", "id": "Q152030"}], "options": ["扬·安东内斯库", "拉美西斯九世", "路易九世", "奥斯卡·路易吉·斯卡尔法罗"], "target_options": "扬·安东内斯库", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_633"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1265", "question": "安东尼亚·戈尔迪亚娜的父亲是？", "answer": [{"label": "戈尔迪安一世", "id": "Q1782"}], "options": ["乌英达姆", "应神天皇", "戈尔迪安一世", "乔治三世"], "target_options": "戈尔迪安一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_634"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1266", "question": "爱尔兰王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "乔治三世", "id": "Q127318"}], "options": ["乔治三世", "马文·马丁", "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "戈尔迪安一世"], "target_options": "乔治三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_634"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1267", "question": "恩佐·费南迪斯的父亲是？", "answer": [{"label": "齐内丁·齐达内", "id": "Q1835"}], "options": ["李奥多格兰", "齐内丁·齐达内", "威廉-亚历山大", "欧努佛柳斯"], "target_options": "齐内丁·齐达内", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_635"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1268", "question": "荷兰王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "威廉-亚历山大", "id": "Q154952"}], "options": ["米切尔·瓦特", "威廉-亚历山大", "杨卡·库巴拉", "齐内丁·齐达内"], "target_options": "威廉-亚历山大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_635"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1269", "question": "埃拉伽巴路斯的父亲是？", "answer": [{"label": "塞克斯图斯·瓦利乌斯·马基卢斯", "id": "Q276309"}, {"label": "卡拉卡拉", "id": "Q1446"}], "options": ["康斯坦丁二世", "塞克斯图斯·瓦利乌斯·马基卢斯, 卡拉卡拉", "亚当", "石矶娘娘"], "target_options": "塞克斯图斯·瓦利乌斯·马基卢斯, 卡拉卡拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_636"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1270", "question": "希腊王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "康斯坦丁二世", "id": "Q151773"}], "options": ["康斯坦丁二世", "塞克斯图斯·瓦利乌斯·马基卢斯, 卡拉卡拉", "萨尔曼·汗", "弗洛朗·马卢达"], "target_options": "康斯坦丁二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_636"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1271", "question": "大茱莉亚的父亲是？", "answer": [{"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "options": ["巴尔托", "乔治三世", "奥古斯都", "扎尔"], "target_options": "奥古斯都", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_637"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1272", "question": "大不列颠王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "乔治三世", "id": "Q127318"}], "options": ["纳迪娜·斯特罗森", "乔治三世", "埃迪·雷德梅尼", "奥古斯都"], "target_options": "乔治三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_637"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1273", "question": "茱莉亚·德鲁西拉的父亲是？", "answer": [{"label": "卡利古拉", "id": "Q1409"}], "options": ["赤杨王", "健磐龙命", "卡利古拉", "塞普提米乌斯·盖塔, Septimia Minor, Septimia Major, 卡拉卡拉"], "target_options": "卡利古拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_638"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1274", "question": "塞普蒂米乌斯·塞维鲁的子女是？", "answer": [{"label": "塞普提米乌斯·盖塔", "id": "Q183089"}, {"label": "Septimia Minor", "id": "Q107637421"}, {"label": "Septimia Major", "id": "Q107637425"}, {"label": "卡拉卡拉", "id": "Q1446"}], "options": ["卡利古拉", "塞普提米乌斯·盖塔, Septimia Minor, Septimia Major, 卡拉卡拉", "沙奇·德鲁卡", "唐肃宗"], "target_options": "塞普提米乌斯·盖塔, Septimia Minor, Septimia Major, 卡拉卡拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_638"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1275", "question": "克洛迪雅·奥克塔薇尔的父亲是？", "answer": [{"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "options": ["尺尊公主", "Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯, 亚历山大·塞维鲁", "杜施因德", "克劳狄一世"], "target_options": "克劳狄一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_639"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1276", "question": "卡拉卡拉的子女是？", "answer": [{"label": "Aurelia Antonina", "id": "Q107621858"}, {"label": "埃拉伽巴路斯", "id": "Q1762"}, {"label": "亚历山大·塞维鲁", "id": "Q1769"}], "options": ["Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯, 亚历山大·塞维鲁", "斯特凡尼·海因茨曼", "约翰内斯·劳", "克劳狄一世"], "target_options": "Aurelia Antonina, 埃拉伽巴路斯, 亚历山大·塞维鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_639"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1277", "question": "彭塔瓦尔的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "options": ["Adelheid Marianne Viktoria von Weizsaecker, Heinrich von Weizsäcker, 里夏德·冯·魏茨泽克, 卡尔·弗里德里希·冯·魏茨泽克", "拉美西斯三世", "须羯哩婆", "如来佛祖"], "target_options": "拉美西斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_640"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1278", "question": "恩斯特·冯·魏茨泽克的子女是？", "answer": [{"label": "Adelheid Marianne Viktoria von Weizsaecker", "id": "Q96073478"}, {"label": "Heinrich von Weizsäcker", "id": "Q106582884"}, {"label": "里夏德·冯·魏茨泽克", "id": "Q2567"}, {"label": "卡尔·弗里德里希·冯·魏茨泽克", "id": "Q65350"}], "options": ["拉美西斯三世", "卡尔·林奈", "蒂娜·梅兹", "Adelheid Marianne Viktoria von Weizsaecker, Heinrich von Weizsäcker, 里夏德·冯·魏茨泽克, 卡尔·弗里德里希·冯·魏茨泽克"], "target_options": "Adelheid Marianne Viktoria von Weizsaecker, Heinrich von Weizsäcker, 里夏德·冯·魏茨泽克, 卡尔·弗里德里希·冯·魏茨泽克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_640"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1279", "question": "小西塞罗的父亲是？", "answer": [{"label": "西塞罗", "id": "Q1541"}], "options": ["桂妮薇儿", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "阿尔比恩", "西塞罗"], "target_options": "西塞罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_641"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1280", "question": "腓特烈皇后的子女是？", "answer": [{"label": "索菲", "id": "Q155822"}, {"label": "西吉斯蒙德王子", "id": "Q2800847"}, {"label": "瓦尔德马王子 (普鲁士)", "id": "Q3026877"}, {"label": "威廉二世", "id": "Q2677"}, {"label": "阿尔贝特·威廉·海因里希", "id": "Q57569"}], "options": ["克雷蒂安·德·特鲁瓦", "伊赫桑·哈达迪", "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "西塞罗"], "target_options": "索菲, 西吉斯蒙德王子, 瓦尔德马王子 (普鲁士), 威廉二世, 阿尔贝特·威廉·海因里希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_641"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1281", "question": "戴米恩·马利的父亲是？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "options": ["巴布·马利", "莫德雷德", "巴撒巴, 犹大, 约西, 西门, 耶稣", "科林斯的德马拉图斯"], "target_options": "巴布·马利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_642"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1282", "question": "圣若瑟的子女是？", "answer": [{"label": "巴撒巴", "id": "Q983883"}, {"label": "犹大", "id": "Q2464332"}, {"label": "约西", "id": "Q2721201"}, {"label": "西门", "id": "Q3099259"}, {"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["罗贝尔·布拉西亚克", "托德·杨", "巴撒巴, 犹大, 约西, 西门, 耶稣", "巴布·马利"], "target_options": "巴撒巴, 犹大, 约西, 西门, 耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_642"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1283", "question": "瓦西里·斯大林的父亲是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["藤林希那", "贝罗纳, 朱文塔斯, 武尔坎努斯, 玛尔斯", "约瑟夫·斯大林", "戈伊温"], "target_options": "约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_643"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1284", "question": "朱诺的子女是？", "answer": [{"label": "贝罗纳", "id": "Q207234"}, {"label": "朱文塔斯", "id": "Q1367680"}, {"label": "武尔坎努斯", "id": "Q4640"}, {"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "options": ["贝罗纳, 朱文塔斯, 武尔坎努斯, 玛尔斯", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "卢图夫·阿里汗", "约瑟夫·斯大林"], "target_options": "贝罗纳, 朱文塔斯, 武尔坎努斯, 玛尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_643"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1285", "question": "麦可·卓别林的父亲是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["超人七号", "蛋黄哥", "奥克（Åke）, 波（Bo）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_644"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1286", "question": "亚尔马·哈马舍尔德的子女是？", "answer": [{"label": "奥克（Åke）", "id": "Q270874"}, {"label": "波（Bo）", "id": "Q5786841"}, {"label": "Sten Hammarskjöld", "id": "Q19592181"}, {"label": "达格·哈马舍尔德", "id": "Q1267"}], "options": ["奥克（Åke）, 波（Bo）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "马克西米努斯·色雷克斯", "差利·卓别灵", "迈克尔·舒马赫"], "target_options": "奥克（Åke）, 波（Bo）, Sten Hammarskjöld, 达格·哈马舍尔德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_644"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1287", "question": "菲利普·戴高乐的父亲是？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "options": ["亚索", "白娘子", "Domitilla the Younger, 图密善, 提图斯", "夏尔·戴高乐"], "target_options": "夏尔·戴高乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_645"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1288", "question": "韦斯巴芗的子女是？", "answer": [{"label": "Domitilla the Younger", "id": "Q260156"}, {"label": "图密善", "id": "Q1423"}, {"label": "提图斯", "id": "Q1421"}], "options": ["夏尔·戴高乐", "Domitilla the Younger, 图密善, 提图斯", "尼古拉斯·马莱斯贝莱", "焦阿基诺·罗西尼"], "target_options": "Domitilla the Younger, 图密善, 提图斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_645"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1289", "question": "吉尔贝·密特朗的父亲是？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}], "options": ["塔赫米娜", "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒", "弗朗索瓦·密特朗", "阿格罗瓦尔"], "target_options": "弗朗索瓦·密特朗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_646"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1290", "question": "大阿格里皮娜的子女是？", "answer": [{"label": "小阿格里皮娜", "id": "Q154732"}, {"label": "德鲁苏斯·凯撒", "id": "Q165448"}, {"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}, {"label": "朱莉娅·德鲁西拉", "id": "Q241036"}, {"label": "尼禄·凯撒", "id": "Q370363"}], "options": ["列图·薛基拿", "弗朗索瓦·密特朗", "凯特·布希", "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒"], "target_options": "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_646"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1291", "question": "乌代·侯赛因的父亲是？", "answer": [{"label": "萨达姆·侯赛因", "id": "Q1316"}], "options": ["丹尼·奎", "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒", "萨达姆·侯赛因", "愚公"], "target_options": "萨达姆·侯赛因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_647"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1292", "question": "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的子女是？", "answer": [{"label": "小阿格里皮娜", "id": "Q154732"}, {"label": "德鲁苏斯·凯撒", "id": "Q165448"}, {"label": "朱莉娅·莉维拉", "id": "Q237629"}, {"label": "朱莉娅·德鲁西拉", "id": "Q241036"}, {"label": "尼禄·凯撒", "id": "Q370363"}], "options": ["谢莉·拉德曼", "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒", "萨达姆·侯赛因", "诺诺·艾奎诺"], "target_options": "小阿格里皮娜, 德鲁苏斯·凯撒, 朱莉娅·莉维拉, 朱莉娅·德鲁西拉, 尼禄·凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_647"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1293", "question": "西恩·列侬的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "options": ["花小金井", "约翰·列侬", "亚历山大·塞维鲁", "伊莱恩"], "target_options": "约翰·列侬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_648"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1294", "question": "埃拉伽巴路斯的子女是？", "answer": [{"label": "亚历山大·塞维鲁", "id": "Q1769"}], "options": ["本笃十六世", "亚历山大·塞维鲁", "安娜·法瑞丝", "约翰·列侬"], "target_options": "亚历山大·塞维鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_648"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1295", "question": "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒的父亲是？", "answer": [{"label": "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯", "id": "Q156778"}, {"label": "提庇留", "id": "Q1407"}], "options": ["坎伯", "阿贝尔·雨果, Eugène Hugo, 维克多·雨果", "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "西比国王"], "target_options": "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_649"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1296", "question": "约瑟夫·莱奥波德·西吉斯贝尔·雨果的子女是？", "answer": [{"label": "阿贝尔·雨果", "id": "Q318448"}, {"label": "Eugène Hugo", "id": "Q3059936"}, {"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["马克·霍普斯", "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "阿贝尔·雨果, Eugène Hugo, 维克多·雨果", "欧内斯特·考克斯"], "target_options": "阿贝尔·雨果, Eugène Hugo, 维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_649"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1297", "question": "塞普提米乌斯·盖塔的父亲是？", "answer": [{"label": "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "id": "Q1442"}], "options": ["戈尔迪安三世", "布湿波丹陀", "黑先生", "塞普蒂米乌斯·塞维鲁"], "target_options": "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_650"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1298", "question": "安东尼亚·戈尔迪亚娜的子女是？", "answer": [{"label": "戈尔迪安三世", "id": "Q1812"}], "options": ["阿尔贝托·通巴", "瓦尔特·谢尔", "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "戈尔迪安三世"], "target_options": "戈尔迪安三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_650"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1299", "question": "不列塔尼库斯的父亲是？", "answer": [{"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "options": ["科林斯的德马拉图斯", "姬丝雅鲣露, Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "金童", "克劳狄一世"], "target_options": "克劳狄一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_651"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1300", "question": "班尼格诺·艾奎诺的子女是？", "answer": [{"label": "姬丝雅鲣露", "id": "Q466947"}, {"label": "Pinky Aquino-Abellada", "id": "Q12969468"}, {"label": "Ballsy Aquino-Cruz", "id": "Q20573716"}, {"label": "Viel Aquino-Dee", "id": "Q20592389"}, {"label": "诺诺·艾奎诺", "id": "Q1464"}], "options": ["乔恩·斯基拉奇", "路伊吉·皮兰德娄", "姬丝雅鲣露, Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "克劳狄一世"], "target_options": "姬丝雅鲣露, Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_651"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1301", "question": "卢修斯·凯撒的父亲是？", "answer": [{"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}, {"label": "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "id": "Q48174"}], "options": ["珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "罗乞多毗阇", "般剌密谛"], "target_options": "奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_652"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1302", "question": "约瑟夫·杰克森的子女是？", "answer": [{"label": "珍妮·杰克逊", "id": "Q131324"}, {"label": "拉托亚·杰克森", "id": "Q217427"}, {"label": "瑞比·杰克森", "id": "Q234388"}, {"label": "杰曼·杰克森", "id": "Q317784"}, {"label": "马龙·杰克森", "id": "Q319392"}], "options": ["沙鲁克·汗", "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "拉美西斯九世"], "target_options": "珍妮·杰克逊, 拉托亚·杰克森, 瑞比·杰克森, 杰曼·杰克森, 马龙·杰克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_652"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1303", "question": "德鲁苏斯·尤里乌斯·凯撒的父亲是？", "answer": [{"label": "提庇留", "id": "Q1407"}], "options": ["雅克多·德拉哈耶", "提庇留", "莱赫·卡钦斯基, 雅罗斯瓦夫·卡钦斯基", "安根提尔"], "target_options": "提庇留", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_653"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1304", "question": "雷蒙德·卡钦斯基的子女是？", "answer": [{"label": "莱赫·卡钦斯基", "id": "Q2757"}, {"label": "雅罗斯瓦夫·卡钦斯基", "id": "Q55917"}], "options": ["莱赫·卡钦斯基, 雅罗斯瓦夫·卡钦斯基", "拉里·艾伦", "提庇留", "罗贝尔·勒鲁"], "target_options": "莱赫·卡钦斯基, 雅罗斯瓦夫·卡钦斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_653"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1305", "question": "李奥纳德·达尔文的父亲是？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "options": ["恐惧先生", "查尔斯·达尔文", "安东尼亚·戈尔迪亚娜, 戈尔迪安二世", "布鲁诺"], "target_options": "查尔斯·达尔文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_654"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1306", "question": "戈尔迪安一世的子女是？", "answer": [{"label": "安东尼亚·戈尔迪亚娜", "id": "Q443278"}, {"label": "戈尔迪安二世", "id": "Q1803"}], "options": ["查尔斯·达尔文", "史蒂芬·弗里克", "安东尼亚·戈尔迪亚娜, 戈尔迪安二世", "巴特·萨默斯"], "target_options": "安东尼亚·戈尔迪亚娜, 戈尔迪安二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_654"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1307", "question": "乔治·达尔文的父亲是？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "options": ["黄宇宙", "玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "埃里克七世", "查尔斯·达尔文"], "target_options": "查尔斯·达尔文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_655"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1308", "question": "列奥波尔德·莫扎特的子女是？", "answer": [{"label": "玛利亚·安娜·莫札特", "id": "Q157928"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["保罗·朗之万", "玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "丹尼·哈默", "查尔斯·达尔文"], "target_options": "玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_655"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1309", "question": "罗伯特·托德·林肯的父亲是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["花木兰", "伊拉斯谟·阿尔维·达尔文, Caroline Darwin, Marianne Darwin, Susan Darwin, Emily Darwin", "亚伯拉罕·林肯", "初代超人力霸王"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_656"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1310", "question": "罗伯特·达尔文的子女是？", "answer": [{"label": "伊拉斯谟·阿尔维·达尔文", "id": "Q5384940"}, {"label": "Caroline Darwin", "id": "Q55363478"}, {"label": "Marianne Darwin", "id": "Q76053073"}, {"label": "Susan Darwin", "id": "Q76053112"}, {"label": "Emily Darwin", "id": "Q76053167"}], "options": ["伊拉斯谟·阿尔维·达尔文, Caroline Darwin, Marianne Darwin, Susan Darwin, Emily Darwin", "亚伯拉罕·林肯", "夏尔·戴高乐", "第五代贝德福德公爵法兰西斯·罗素"], "target_options": "伊拉斯谟·阿尔维·达尔文, Caroline Darwin, Marianne Darwin, Susan Darwin, Emily Darwin", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_656"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1311", "question": "瓦莱夫斯基伯爵的父亲是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["赫德雷克", "西德尼·卓别林, Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "拿破仑", "麻宫沙纪"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_657"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1312", "question": "汉娜·卓别林的子女是？", "answer": [{"label": "西德尼·卓别林", "id": "Q606780"}, {"label": "Wheeler Dryden", "id": "Q3567655"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["亚历山大·康斯坦丁诺维奇·格拉祖诺夫", "拿破仑", "西德尼·卓别林, Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "图密善"], "target_options": "西德尼·卓别林, Wheeler Dryden, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_657"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1313", "question": "让-路易·吕利的父亲是？", "answer": [{"label": "让-巴蒂斯特·吕利", "id": "Q1192"}], "options": ["亚伯拉罕·林肯", "马丁·米斯特", "让-巴蒂斯特·吕利", "黄龙真人"], "target_options": "让-巴蒂斯特·吕利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_658"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1314", "question": "解放奴隶宣言的作者是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["让-巴蒂斯特·吕利", "菲利普·托尔·希尔", "谢尔盖·科德亚普金", "亚伯拉罕·林肯"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_658"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1315", "question": "法兰西斯·达尔文的父亲是？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "options": ["查尔斯·达尔文", "朴英才", "能巴", "亚伯拉罕·林肯"], "target_options": "查尔斯·达尔文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_659"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1316", "question": "比克斯比信件的作者是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["查尔斯·达尔文", "金·怀尔德", "亚伯拉罕·林肯", "巨车王"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_659"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1317", "question": "马尼拉勒·甘地的父亲是？", "answer": [{"label": "圣雄甘地", "id": "Q1001"}], "options": ["提姆·柏纳-李", "圣雄甘地", "混世魔王", "贡蒂"], "target_options": "圣雄甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_660"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1318", "question": "编织网路：全球资讯网的原始设计与最终命运的作者是？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["拉美西斯一世", "豪尔赫·蒙特·阿尔瓦雷斯", "提姆·柏纳-李", "圣雄甘地"], "target_options": "提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_660"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1319", "question": "库赛·侯赛因的父亲是？", "answer": [{"label": "萨达姆·侯赛因", "id": "Q1316"}], "options": ["道行天尊", "Google", "萨达姆·侯赛因", "尤戈维奇九兄弟"], "target_options": "萨达姆·侯赛因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_661"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1320", "question": "Chromium嵌入式框架的作者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "纳伦德拉·莫迪", "萨达姆·侯赛因", "罗伯特·路易斯·史蒂文森"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_661"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1321", "question": "朱利安·列侬的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "options": ["贝拉克·奥巴马", "约翰·列侬", "雪风", "嫫母"], "target_options": "约翰·列侬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_662"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1322", "question": "应许之地 (书籍)的作者是？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["贝拉克·奥巴马", "理查德·梅纳茨哈根", "约翰·列侬", "安德雷·皮埃尔·吉尼亚克"], "target_options": "贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_662"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1323", "question": "科乔·安南的父亲是？", "answer": [{"label": "科菲·安南", "id": "Q1254"}], "options": ["罗科里努斯", "科菲·安南", "提姆·柏纳-李", "志度内"], "target_options": "科菲·安南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_663"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1324", "question": "蒂姆·伯纳斯-李Tim Berners Lee: 公开数据遍布世界新纪元的作者是？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["马克·迪马哥", "科菲·安南", "达里奥·福", "提姆·柏纳-李"], "target_options": "提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_663"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1325", "question": "厄万得耳的父亲是？", "answer": [{"label": "Echemus", "id": "Q2993260"}, {"label": "墨丘利", "id": "Q1150"}], "options": ["毗婆斯婆多·摩奴", "哈提", "提姆·柏纳-李", "Echemus, 墨丘利"], "target_options": "Echemus, 墨丘利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_664"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1326", "question": "蒂姆·伯纳斯·李: 互联网大宪章的作者是？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["Echemus, 墨丘利", "提姆·柏纳-李", "乔治·沃克·布什", "凯文·S·布赖特"], "target_options": "提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_664"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1327", "question": "伊莎贝尔·阿连德的父亲是？", "answer": [{"label": "萨尔瓦多·阿连德", "id": "Q440"}], "options": ["萨尔瓦多·阿连德", "水晶男孩", "提姆·柏纳-李", "诸葛果"], "target_options": "萨尔瓦多·阿连德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_665"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1328", "question": "蒂牧泊纳思-李 谈下一代网络的作者是？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["查理大帝", "提姆·柏纳-李", "萨尔瓦多·阿连德", "安条克三世"], "target_options": "提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_665"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1329", "question": "卡尔·托马斯·莫札特的父亲是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "道格拉斯·亚当斯", "杜施因德", "尹喜"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_666"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1330", "question": "Un Cheval dans la salle de bains的作者是？", "answer": [{"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "卢武铉", "道格拉斯·亚当斯", "库巴尼奇别克·茹马利耶夫"], "target_options": "道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_666"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1331", "question": "尼克·萨根的父亲是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["赫德雷克", "维基百科社群, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "保家的欧嘉", "卡尔·萨根"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_667"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1332", "question": "维基百科的作者是？", "answer": [{"label": "维基百科社群", "id": "Q876040"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "options": ["维基百科社群, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "约翰内斯·劳", "卡尔·萨根", "扬·马特尔"], "target_options": "维基百科社群, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_667"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1333", "question": "爱德华·林肯的父亲是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["吉米·威尔斯", "亚伯拉罕·林肯", "结城奈绪", "黄宇宙"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_668"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1334", "question": "维基词典的作者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["亚伯拉罕·林肯", "吉米·威尔斯", "圣雄甘地", "泰瑞·戴特"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_668"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1335", "question": "约瑟芬·卓别林的父亲是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "卡尔·萨根", "吉里基", "卡拉多克斯"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_669"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1336", "question": "接触未来的作者是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["差利·卓别灵", "德米特里·普契科夫", "杰雷米·梅内", "卡尔·萨根"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_669"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1337", "question": "彼得罗·阿利吉耶里的父亲是？", "answer": [{"label": "但丁·阿利吉耶里", "id": "Q1067"}], "options": ["但丁·阿利吉耶里", "黑先生", "卡尔·萨根", "罗乞多毗阇"], "target_options": "但丁·阿利吉耶里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_670"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1338", "question": "亿万又亿万的作者是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["但丁·阿利吉耶里", "斐迪南·麦哲伦", "热雷米·图拉朗", "卡尔·萨根"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_670"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1339", "question": "乔治娜·布隆伯格的父亲是？", "answer": [{"label": "迈克尔·布隆伯格", "id": "Q607"}], "options": ["纯陀", "吉米·威尔斯", "迈克尔·布隆伯格", "疯狂毒气怪"], "target_options": "迈克尔·布隆伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_671"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1340", "question": "维基教科书的作者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["泰拉·派翠克", "迈克尔·布隆伯格", "吉米·威尔斯", "皮卡布·斯特里特"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_671"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1341", "question": "夏洛特·甘斯柏格的父亲是？", "answer": [{"label": "塞尔日·甘斯布", "id": "Q1698"}], "options": ["司汤达", "塞尔日·甘斯布", "加兹星人", "周侗"], "target_options": "塞尔日·甘斯布", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_672"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1342", "question": "拉辛与莎士比亚的作者是？", "answer": [{"label": "司汤达", "id": "Q502"}], "options": ["司汤达", "蒂普苏丹", "雅各·阿贝尔鲍姆", "塞尔日·甘斯布"], "target_options": "司汤达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_672"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1343", "question": "菲利普二世的父亲是？", "answer": [{"label": "阿拉伯人菲利普", "id": "Q1817"}], "options": ["万达公主", "乌莎", "吉米·威尔斯", "阿拉伯人菲利普"], "target_options": "阿拉伯人菲利普", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_673"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1344", "question": "维基语录的作者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["安东尼奥·维瓦尔第", "宝拉·布罗维尔", "阿拉伯人菲利普", "吉米·威尔斯"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_673"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1345", "question": "薇薇安·寇比力克的父亲是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["菩提祖师", "天日枪", "司汤达", "斯坦利·库布里克"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_674"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1346", "question": "红与黑的作者是？", "answer": [{"label": "司汤达", "id": "Q502"}], "options": ["唐凤", "彼得·杰克逊", "司汤达", "斯坦利·库布里克"], "target_options": "司汤达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_674"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1347", "question": "阿格里帕·波斯杜姆斯的父亲是？", "answer": [{"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}, {"label": "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "id": "Q48174"}], "options": ["瑞秋·凯勒", "梦男", "奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "维基人, 吉米·威尔斯"], "target_options": "奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_675"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1348", "question": "维基物种的作者是？", "answer": [{"label": "维基人", "id": "Q41546637"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["维基人, 吉米·威尔斯", "约翰·麦克·霍索恩", "奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "布莱兹·帕斯卡"], "target_options": "维基人, 吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_675"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1349", "question": "德乌达斯·甘地的父亲是？", "answer": [{"label": "圣雄甘地", "id": "Q1001"}], "options": ["埃莉丝", "叶尔马克·齐莫菲叶维奇", "维克多·雨果", "圣雄甘地"], "target_options": "圣雄甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_676"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1350", "question": "维克多·雨果回忆录的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["圣雄甘地", "约纳斯·雷克曼", "维克多·雨果", "庇护十二世"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_676"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1351", "question": "察合台的父亲是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["成吉思汗", "林宫圣母", "乔治·沃克·布什", "多宝佛"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_677"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1352", "question": "任务完成演讲的作者是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["乔治·沃克·布什", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "成吉思汗", "埃里克·巴隆多"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_677"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1353", "question": "维多利亚·卓别林的父亲是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["如来佛祖", "寻水兽", "差利·卓别灵", "Google"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_678"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1354", "question": "查德·赫利的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["差利·卓别灵", "李渊", "Google", "齐格弗里德·伯恩菲尔德"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_678"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1355", "question": "杰西·迪伦的父亲是？", "answer": [{"label": "鲍勃·迪伦", "id": "Q392"}], "options": ["Google", "鲍勃·迪伦", "道行天尊", "激昂"], "target_options": "鲍勃·迪伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_679"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1356", "question": "贾斯汀·罗森斯坦的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "约翰·杨·杰基·斯图尔特", "西尔万·马尔沃", "鲍勃·迪伦"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_679"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1357", "question": "皮耶一世的父亲是？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["路易九世", "升阳电脑, Google", "荣启期", "图斯"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_680"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1358", "question": "拉尔斯·巴克的雇主是？", "answer": [{"label": "升阳电脑", "id": "Q14647"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["升阳电脑, Google", "路易九世", "卡洛琳·卢卡斯", "孟菲斯·德佩"], "target_options": "升阳电脑, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_680"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1359", "question": "奇马尼马利的父亲是？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "options": ["康斯坦丁三世", "Google", "巴布·马利", "泰克和宾克"], "target_options": "巴布·马利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_681"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1360", "question": "马克·布兰克的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["乔治·沃克·布什", "托德·罗素普·拉茨", "Google", "巴布·马利"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_681"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1361", "question": "让-雅克·安培的父亲是？", "answer": [{"label": "安德烈-马里·安培", "id": "Q675"}], "options": ["Bloomberg Philanthropies, 彭博有限合伙企业, 纽约", "安宁天皇", "安德烈-马里·安培", "幸运克洛伊"], "target_options": "安德烈-马里·安培", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_682"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1362", "question": "帕特里西娅·哈里斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Bloomberg Philanthropies", "id": "Q16987920"}, {"label": "彭博有限合伙企业", "id": "Q13977"}, {"label": "纽约", "id": "Q60"}], "options": ["苏巴斯·钱德拉·鲍斯", "安德烈-马里·安培", "瓦尔特·谢尔", "Bloomberg Philanthropies, 彭博有限合伙企业, 纽约"], "target_options": "Bloomberg Philanthropies, 彭博有限合伙企业, 纽约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_682"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1363", "question": "盖乌斯·恺撒的父亲是？", "answer": [{"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}, {"label": "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "id": "Q48174"}], "options": ["奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "吉斯", "俞跗", "加州大学洛杉矶分校, 国家标准技术研究所, 科朗数学研究所, 美国空军, 波音"], "target_options": "奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_683"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1364", "question": "乔治·福赛思的雇主是？", "answer": [{"label": "加州大学洛杉矶分校", "id": "Q174710"}, {"label": "国家标准技术研究所", "id": "Q176691"}, {"label": "科朗数学研究所", "id": "Q946028"}, {"label": "美国空军", "id": "Q11223"}, {"label": "波音", "id": "Q66"}], "options": ["奥古斯都, 玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "夏尔·波德莱尔", "让·穆兰", "加州大学洛杉矶分校, 国家标准技术研究所, 科朗数学研究所, 美国空军, 波音"], "target_options": "加州大学洛杉矶分校, 国家标准技术研究所, 科朗数学研究所, 美国空军, 波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_683"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1365", "question": "齐格弗里德·瓦格纳的父亲是？", "answer": [{"label": "理查德·瓦格纳", "id": "Q1511"}], "options": ["伶伦", "金角", "慕尼黑工业大学, 贝特曼基金会, 慕尼黑安全会议, 宝马基金会, 奥托—苏尔—研究所", "理查德·瓦格纳"], "target_options": "理查德·瓦格纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_684"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1366", "question": "霍斯特·特尔奇克的雇主是？", "answer": [{"label": "慕尼黑工业大学", "id": "Q157808"}, {"label": "贝特曼基金会", "id": "Q317555"}, {"label": "慕尼黑安全会议", "id": "Q565507"}, {"label": "宝马基金会", "id": "Q796745"}, {"label": "奥托—苏尔—研究所", "id": "Q896341"}], "options": ["Carolyn Talcott", "理查德·瓦格纳", "琳达·拉芙蕾丝", "慕尼黑工业大学, 贝特曼基金会, 慕尼黑安全会议, 宝马基金会, 奥托—苏尔—研究所"], "target_options": "慕尼黑工业大学, 贝特曼基金会, 慕尼黑安全会议, 宝马基金会, 奥托—苏尔—研究所", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_684"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1367", "question": "鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德的父亲是？", "answer": [{"label": "Lucius Ceionius Commodus", "id": "Q545266"}, {"label": "哈德良", "id": "Q1427"}], "options": ["美国司法部, 可口可乐公司, 达维律师事务所, 波音", "道行天尊", "Lucius Ceionius Commodus, 哈德良", "娜欧米·麦克达菲"], "target_options": "Lucius Ceionius Commodus, 哈德良", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_685"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1368", "question": "约翰·米歇尔·路堤的雇主是？", "answer": [{"label": "美国司法部", "id": "Q1553390"}, {"label": "可口可乐公司", "id": "Q3295867"}, {"label": "达维律师事务所", "id": "Q5241952"}, {"label": "波音", "id": "Q66"}], "options": ["美国司法部, 可口可乐公司, 达维律师事务所, 波音", "Lucius Ceionius Commodus, 哈德良", "尼德·巴蒂", "厄尔·梅多斯"], "target_options": "美国司法部, 可口可乐公司, 达维律师事务所, 波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_685"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1369", "question": "约翰·戈特弗里德·伯恩哈德·巴赫的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["戴维·谢里登", "Google", "小刑部姫", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_686"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1370", "question": "拉兹洛·博克的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["威廉·哈密尔顿", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_686"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1371", "question": "让-巴普蒂斯特·吕利的父亲是？", "answer": [{"label": "让-巴蒂斯特·吕利", "id": "Q1192"}], "options": ["Love酱", "塔斯尼姆·库雷希", "让-巴蒂斯特·吕利", "Google"], "target_options": "让-巴蒂斯特·吕利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_687"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1372", "question": "丹·弗雷丁堡的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["让-巴蒂斯特·吕利", "Google", "罗杰布巴斯", "乔许·戈登"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_687"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1373", "question": "洛丽塔·塞尚的父亲是？", "answer": [{"label": "赫诺·塞尚", "id": "Q1716"}], "options": ["阿拉特", "赫诺·塞尚", "Google", "阿赫松努特莉"], "target_options": "赫诺·塞尚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_688"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1374", "question": "萨拉尔·卡曼加的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["赫诺·塞尚", "Google", "阿赫玛德·赫里亚万", "安德列·布维"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_688"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1375", "question": "雅各布·迪伦的父亲是？", "answer": [{"label": "鲍勃·迪伦", "id": "Q392"}], "options": ["Capricode, 诺基亚, Google", "督察威廉·蒙克", "克拉芙", "鲍勃·迪伦"], "target_options": "鲍勃·迪伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_689"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1376", "question": "亚尔科·奥伊卡里宁的雇主是？", "answer": [{"label": "Capricode", "id": "Q5036247"}, {"label": "诺基亚", "id": "Q1418"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["马修·沃恩", "鲍勃·迪伦", "Capricode, 诺基亚, Google", "阿兰的玛利亚"], "target_options": "Capricode, 诺基亚, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_689"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1377", "question": "瓦卢瓦伯爵让-特里斯坦的父亲是？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["卢克丽霞", "路易九世", "丘丘尼亚", "Google"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_690"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1378", "question": "布莱德·菲兹派翠克的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "路易九世", "塞斯·梅耶斯", "约翰尼·鲁福"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_690"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1379", "question": "安妮·达尔文的父亲是？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "options": ["隶首", "赤将", "Google", "查尔斯·达尔文"], "target_options": "查尔斯·达尔文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_691"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1380", "question": "唐·伍德斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "查尔斯·达尔文", "尤纳斯·马修利斯", "斯特弗·芒当达"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_691"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1381", "question": "恩里克塔·平托的父亲是？", "answer": [{"label": "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "id": "Q1333"}], "options": ["莱伊·劳·吉费斯", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "布朗查", "Google"], "target_options": "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_692"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1382", "question": "苏珊·沃西基的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["汤姆·汉克斯", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "Google", "阿波罗尼亚的阿尔其马科司"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_692"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1383", "question": "霍瑞斯·达尔文的父亲是？", "answer": [{"label": "查尔斯·达尔文", "id": "Q1035"}], "options": ["卡内基梅隆大学, Udacity, Google, 史丹佛大学", "岩窟王 (Fate)", "查尔斯·达尔文", "丹尼·奎"], "target_options": "查尔斯·达尔文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_693"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1384", "question": "塞巴斯蒂安·特龙的雇主是？", "answer": [{"label": "卡内基梅隆大学", "id": "Q190080"}, {"label": "Udacity", "id": "Q766546"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "史丹佛大学", "id": "Q41506"}], "options": ["巴卡雷·萨尼亚", "乔安娜·布兰迪", "卡内基梅隆大学, Udacity, Google, 史丹佛大学", "查尔斯·达尔文"], "target_options": "卡内基梅隆大学, Udacity, Google, 史丹佛大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_693"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1385", "question": "朱利奥·伊诺第的父亲是？", "answer": [{"label": "路易吉·伊诺第", "id": "Q1242"}], "options": ["布里兹莱夫", "美国", "路易吉·伊诺第", "黑色玛莉亚 (漫画)"], "target_options": "路易吉·伊诺第", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_694"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1386", "question": "俪玛·摩娜的雇主是？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["美国", "唐太宗", "路易吉·伊诺第", "保罗·西蒙"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_694"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1387", "question": "杰姆斯‧巴丁的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·巴丁", "id": "Q949"}], "options": ["亚顿·兰德", "约翰·巴丁", "美国", "夔"], "target_options": "约翰·巴丁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_695"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1388", "question": "伊曼的雇主是？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["拉胡尔·甘地", "安娜·法瑞丝", "约翰·巴丁", "美国"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_695"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1389", "question": "康斯坦丁·库扎科夫的父亲是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["美国", "约瑟夫·斯大林", "叶夫帕季·科洛夫拉特", "海洋之母"], "target_options": "约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_696"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1390", "question": "玛莉莎·米勒的雇主是？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["约瑟夫·斯大林", "韩武协", "美国", "普皮恩努斯"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_696"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1391", "question": "小福斯蒂娜的父亲是？", "answer": [{"label": "安敦宁·毕尤", "id": "Q1429"}], "options": ["王宗岳", "黑彼得", "Meta Platforms, Google", "安敦宁·毕尤"], "target_options": "安敦宁·毕尤", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_697"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1392", "question": "玛丽·娄·吉普森的雇主是？", "answer": [{"label": "Meta Platforms", "id": "Q380"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Meta Platforms, Google", "乔瓦尼·利昂纳", "安敦宁·毕尤", "亚尔科·涅米宁"], "target_options": "Meta Platforms, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_697"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1393", "question": "卢基拉的父亲是？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "options": ["马尔库斯·奥列里乌斯", "乔治·沃克·布什", "梅林", "titania"], "target_options": "马尔库斯·奥列里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_698"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1394", "question": "美国国土安全部的创办者是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["黎明", "马尔库斯·奥列里乌斯", "约翰·巴洛", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_698"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1395", "question": "阿剌海别吉的父亲是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["比利时, 荷兰, 法国, 德国", "成吉思汗", "米洛什·奥比利奇", "塔伊兰特"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_699"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1396", "question": "欧洲空运司令部的创办者是？", "answer": [{"label": "比利时", "id": "Q31"}, {"label": "荷兰", "id": "Q55"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}, {"label": "德国", "id": "Q183"}], "options": ["拉美西斯九世", "尼尔·杨", "成吉思汗", "比利时, 荷兰, 法国, 德国"], "target_options": "比利时, 荷兰, 法国, 德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_699"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1397", "question": "尼科马库斯的父亲是？", "answer": [{"label": "亚里士多德", "id": "Q868"}], "options": ["亚里士多德", "浮士德", "阿加流比卖神", "Google"], "target_options": "亚里士多德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_700"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1398", "question": "谷歌翻译的创办者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["亚里士多德", "安条克三世", "Google", "维利·斯多夫"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_700"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1399", "question": "哈姆内特·莎士比亚的父亲是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["道行天尊", "西德, 比利时, 卢森堡, 意大利, 荷兰", "威廉·莎士比亚", "弗兰克·N·福尔特"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_701"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1400", "question": "欧洲煤钢共同体的创办者是？", "answer": [{"label": "西德", "id": "Q713750"}, {"label": "比利时", "id": "Q31"}, {"label": "卢森堡", "id": "Q32"}, {"label": "意大利", "id": "Q38"}, {"label": "荷兰", "id": "Q55"}], "options": ["圣雄甘地", "威廉·莎士比亚", "巴巴拉", "西德, 比利时, 卢森堡, 意大利, 荷兰"], "target_options": "西德, 比利时, 卢森堡, 意大利, 荷兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_701"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1401", "question": "里乔蒂·加里波第的父亲是？", "answer": [{"label": "朱塞佩·加里波底", "id": "Q539"}], "options": ["霍登·雷德克里夫", "朱塞佩·加里波底", "洁丝·芬顿", "拿破仑"], "target_options": "朱塞佩·加里波底", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_702"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1402", "question": "波拿巴王朝的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["拿破仑", "朱塞佩·加里波底", "爱咪·强森", "贝尔纳多·奥希金斯"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_702"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1403", "question": "维特利亚的父亲是？", "answer": [{"label": "维特里乌斯", "id": "Q1417"}], "options": ["柏林", "玉女", "霍瓦尔普尼尔", "维特里乌斯"], "target_options": "维特里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_703"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1404", "question": "柏林公共交通公司的创办者是？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "options": ["帕特里斯·埃夫拉", "柏林", "但丁·阿利吉耶里", "维特里乌斯"], "target_options": "柏林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_703"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1405", "question": "小费迪南德·马科斯的父亲是？", "answer": [{"label": "费迪南德·马科斯", "id": "Q1463"}], "options": ["叙利亚共和国, 埃及", "味耜高彦根神", "费迪南德·马科斯", "雅典国王"], "target_options": "费迪南德·马科斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_704"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1406", "question": "阿拉伯联合共和国的创办者是？", "answer": [{"label": "叙利亚共和国", "id": "Q146885"}, {"label": "埃及", "id": "Q79"}], "options": ["迈克尔·杰克逊", "费迪南德·马科斯", "叙利亚共和国, 埃及", "赫尔穆特·科尔"], "target_options": "叙利亚共和国, 埃及", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_704"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1407", "question": "路易·吕利的父亲是？", "answer": [{"label": "让-巴蒂斯特·吕利", "id": "Q1192"}], "options": ["易多", "凯哥巴德", "耶稣", "让-巴蒂斯特·吕利"], "target_options": "让-巴蒂斯特·吕利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_705"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1408", "question": "天主教会的创办者是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["让-巴蒂斯特·吕利", "夏尔·莫拉斯", "拉美西斯五世", "耶稣"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_705"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1409", "question": "杰茜卡·斯普林斯廷的父亲是？", "answer": [{"label": "布鲁斯·斯普林斯廷", "id": "Q1225"}], "options": ["英特尔", "布鲁斯·斯普林斯廷", "泰坦斯·安卓罗梅登", "湿婆"], "target_options": "布鲁斯·斯普林斯廷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_706"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1410", "question": "数位生活网路联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "options": ["英特尔", "约翰·S·C·阿伯特", "马特·摩根", "布鲁斯·斯普林斯廷"], "target_options": "英特尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_706"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1411", "question": "雅各布·阿利吉耶里的父亲是？", "answer": [{"label": "但丁·阿利吉耶里", "id": "Q1067"}], "options": ["澳大利亚, 苏联, 加拿大, 挪威, 美国", "但丁·阿利吉耶里", "查蜜", "恐惧先生"], "target_options": "但丁·阿利吉耶里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_707"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1412", "question": "桑戈委员会的创办者是？", "answer": [{"label": "澳大利亚", "id": "Q408"}, {"label": "苏联", "id": "Q15180"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "挪威", "id": "Q20"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["但丁·阿利吉耶里", "埃斯科·阿霍", "马文·马丁", "澳大利亚, 苏联, 加拿大, 挪威, 美国"], "target_options": "澳大利亚, 苏联, 加拿大, 挪威, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_707"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1413", "question": "卢基乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索·李锡尼亚努斯的父亲是？", "answer": [{"label": "Marcus Licinius Crassus Frugi", "id": "Q1233627"}, {"label": "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "id": "Q1414"}], "options": ["伯卜", "陈俊", "Marcus Licinius Crassus Frugi, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "澳大利亚, 阿根廷, 新西兰, 大韩民国, 加拿大"], "target_options": "Marcus Licinius Crassus Frugi, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_708"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1414", "question": "瓦瑟纳尔协定的创办者是？", "answer": [{"label": "澳大利亚", "id": "Q408"}, {"label": "阿根廷", "id": "Q414"}, {"label": "新西兰", "id": "Q664"}, {"label": "大韩民国", "id": "Q884"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["Marcus Licinius Crassus Frugi, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "托马什·马耶夫斯基", "澳大利亚, 阿根廷, 新西兰, 大韩民国, 加拿大", "让·拉辛"], "target_options": "澳大利亚, 阿根廷, 新西兰, 大韩民国, 加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_708"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1415", "question": "巴塞洛缪·圣-希莱尔的父亲是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["甘布里努斯", "绿川生菜", "拿破仑", "美国国会图书馆, 法国国家图书馆, 芬兰国家图书馆, 佛罗伦萨国立中央图书馆, 澳洲国家图书馆"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_709"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1416", "question": "国际网际网路保留协会的创办者是？", "answer": [{"label": "美国国会图书馆", "id": "Q131454"}, {"label": "法国国家图书馆", "id": "Q193563"}, {"label": "芬兰国家图书馆", "id": "Q420747"}, {"label": "佛罗伦萨国立中央图书馆", "id": "Q460907"}, {"label": "澳洲国家图书馆", "id": "Q623578"}], "options": ["美国国会图书馆, 法国国家图书馆, 芬兰国家图书馆, 佛罗伦萨国立中央图书馆, 澳洲国家图书馆", "柯宾·布鲁", "格尔德·坎特", "拿破仑"], "target_options": "美国国会图书馆, 法国国家图书馆, 芬兰国家图书馆, 佛罗伦萨国立中央图书馆, 澳洲国家图书馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_709"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1417", "question": "夏尔·莱昂的父亲是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["奥古斯托·皮诺切特", "圣伊拉斯莫", "拿破仑", "奥斯卡"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_710"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1418", "question": "智利国家情报局的创办者是？", "answer": [{"label": "奥古斯托·皮诺切特", "id": "Q368"}], "options": ["华金·普列托", "雷纳托·迪尔内·弗洛伦西奥", "拿破仑", "奥古斯托·皮诺切特"], "target_options": "奥古斯托·皮诺切特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_710"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1419", "question": "小查理·卓别林的父亲是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["毗湿奴", "昂比加托斯", "拿破仑", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_711"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1420", "question": "学术棕榈勋章的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["伊万·乌科夫", "拉斐尔·拿度", "拿破仑", "差利·卓别灵"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_711"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1421", "question": "西德尼·厄尔·卓别林的父亲是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["凯文·多利", "差利·卓别灵", "Haydée Santamaría Cuadrado, 古巴", "库耶列布希"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_712"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1422", "question": "美洲之家的创办者是？", "answer": [{"label": "Haydée Santamaría Cuadrado", "id": "Q442556"}, {"label": "古巴", "id": "Q241"}], "options": ["差利·卓别灵", "琳达·拉芙蕾丝", "多瑞特·阿哈罗诺夫", "Haydée Santamaría Cuadrado, 古巴"], "target_options": "Haydée Santamaría Cuadrado, 古巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_712"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1423", "question": "莱奥波尔·雨果的父亲是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["通天教主", "维克多·雨果", "欧洲联盟", "普罗娜萌"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_713"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1424", "question": "IEC电工设备及零件认证架构系统的创办者是？", "answer": [{"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}], "options": ["卡特里·特卡威萨", "欧洲联盟", "维克多·雨果", "丹尼·哈默"], "target_options": "欧洲联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_713"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1425", "question": "乔奇·曼努埃尔·赛欧托克普利的父亲是？", "answer": [{"label": "埃尔·格列柯", "id": "Q301"}], "options": ["埃尔·格列柯", "苹果公司", "黑暗精灵", "哈尔夫丹·拉格松"], "target_options": "埃尔·格列柯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_714"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1426", "question": "Siri的创办者是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["莫里斯·热纳瓦", "苹果公司", "埃尔·格列柯", "布特罗斯·布特罗斯-盖里"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_714"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1427", "question": "克里斯多福·卓别林的父亲是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["阿默琴·古鲁因盖尔", "雪风", "差利·卓别灵", "布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_715"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1428", "question": "行星学会的创办者是？", "answer": [{"label": "布鲁斯·穆雷", "id": "Q991562"}, {"label": "路易斯·弗里德曼", "id": "Q5186648"}, {"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["德西乌斯", "布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根", "差利·卓别灵", "詹妮特·麦柯迪"], "target_options": "布鲁斯·穆雷, 路易斯·弗里德曼, 卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_715"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1429", "question": "秃满伦的父亲是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["成吉思汗", "阿拉特", "达马扬蒂", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_716"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1430", "question": "德意志十字勋章的创办者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["阿道夫·希特勒", "约翰·格雷格", "罗温·阿特金森", "成吉思汗"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_716"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1431", "question": "苏珊娜·霍尔的父亲是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["威廉·莎士比亚", "贝姆斯塔", "天津彦彦火琼琼杵尊", "路易九世"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_717"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1432", "question": "圣礼拜堂的创办者是？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["汉娜·许古拉", "路易吉·伽伐尼", "路易九世", "威廉·莎士比亚"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_717"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1433", "question": "安妮·戴高乐的父亲是？", "answer": [{"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "options": ["嫫母", "夏尔·戴高乐", "坎娣丝·伯根, Monica Mayhem, 莎拉·洁西卡·帕克, 吉尔斯·马利尼, 珍妮弗·赫德森", "雍"], "target_options": "夏尔·戴高乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_718"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1434", "question": "欲望城市的演员有？", "answer": [{"label": "坎娣丝·伯根", "id": "Q106942"}, {"label": "Monica Mayhem", "id": "Q153722"}, {"label": "莎拉·洁西卡·帕克", "id": "Q170530"}, {"label": "吉尔斯·马利尼", "id": "Q181997"}, {"label": "珍妮弗·赫德森", "id": "Q192410"}], "options": ["马蒂·尼凯宁", "夏尔·戴高乐", "弗里茨·毛特纳", "坎娣丝·伯根, Monica Mayhem, 莎拉·洁西卡·帕克, 吉尔斯·马利尼, 珍妮弗·赫德森"], "target_options": "坎娣丝·伯根, Monica Mayhem, 莎拉·洁西卡·帕克, 吉尔斯·马利尼, 珍妮弗·赫德森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_718"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1435", "question": "克劳德·希拉克的父亲是？", "answer": [{"label": "雅克·希拉克", "id": "Q2105"}], "options": ["吉赛尔·邦辰, 西蒙·贝克, 爱美莉·宾特, 史丹利·特治, 丽贝卡·马德尔", "雅克·希拉克", "九尾狐", "青眼白龙"], "target_options": "雅克·希拉克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_719"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1436", "question": "穿著Prada的恶魔的演员有？", "answer": [{"label": "吉赛尔·邦辰", "id": "Q152208"}, {"label": "西蒙·贝克", "id": "Q192021"}, {"label": "爱美莉·宾特", "id": "Q193517"}, {"label": "史丹利·特治", "id": "Q223117"}, {"label": "丽贝卡·马德尔", "id": "Q231450"}], "options": ["莱昂内尔·莱昂内尔", "阿布德·阿拉提·伊吉德尔", "吉赛尔·邦辰, 西蒙·贝克, 爱美莉·宾特, 史丹利·特治, 丽贝卡·马德尔", "雅克·希拉克"], "target_options": "吉赛尔·邦辰, 西蒙·贝克, 爱美莉·宾特, 史丹利·特治, 丽贝卡·马德尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_719"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1437", "question": "亨利·季斯卡·德斯坦的父亲是？", "answer": [{"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "options": ["麻宫沙纪", "魔鬼", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "琼·贝兹, D.A.潘尼贝克, 皮特·西格, Mickey Jones, 苏西·罗托洛"], "target_options": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_720"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1438", "question": "没有方向的家的演员有？", "answer": [{"label": "琼·贝兹", "id": "Q131725"}, {"label": "D.A.潘尼贝克", "id": "Q225852"}, {"label": "皮特·西格", "id": "Q244441"}, {"label": "Mickey Jones", "id": "Q346965"}, {"label": "苏西·罗托洛", "id": "Q439920"}], "options": ["琼·贝兹, D.A.潘尼贝克, 皮特·西格, Mickey Jones, 苏西·罗托洛", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "哈康·埃里克松", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦"], "target_options": "琼·贝兹, D.A.潘尼贝克, 皮特·西格, Mickey Jones, 苏西·罗托洛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_720"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1439", "question": "里卡多·拉戈斯·韦伯的父亲是？", "answer": [{"label": "里卡多·拉戈斯", "id": "Q331"}], "options": ["里卡多·拉戈斯", "安德罗克勒斯", "珍娜·詹姆森", "连夜"], "target_options": "里卡多·拉戈斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_721"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1440", "question": "珍娜的美国色情明星的演员有？", "answer": [{"label": "珍娜·詹姆森", "id": "Q400"}], "options": ["珍娜·詹姆森", "巴达", "安娜·雷比茨卡", "里卡多·拉戈斯"], "target_options": "珍娜·詹姆森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_721"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1441", "question": "杰里米·伊桑·萨根的父亲是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["琼·贝兹, 唐纳文, 艾伦·普莱斯, 阿尔伯特格罗斯曼, 霍勒斯·弗里兰·贾德森", "虚拟女童", "阿尔比恩", "卡尔·萨根"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_722"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1442", "question": "别回头的演员有？", "answer": [{"label": "琼·贝兹", "id": "Q131725"}, {"label": "唐纳文", "id": "Q317427"}, {"label": "艾伦·普莱斯", "id": "Q510991"}, {"label": "阿尔伯特格罗斯曼", "id": "Q708584"}, {"label": "霍勒斯·弗里兰·贾德森", "id": "Q942019"}], "options": ["约瑟夫·布罗茨基", "大卫·贝里昂", "卡尔·萨根", "琼·贝兹, 唐纳文, 艾伦·普莱斯, 阿尔伯特格罗斯曼, 霍勒斯·弗里兰·贾德森"], "target_options": "琼·贝兹, 唐纳文, 艾伦·普莱斯, 阿尔伯特格罗斯曼, 霍勒斯·弗里兰·贾德森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_722"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1443", "question": "威廉·林肯的父亲是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["亚伯拉罕·林肯", "尤莉亚", "鲍勃·霍普, 沃伦·比蒂, 丹尼斯·霍珀, 诺曼·梅勒, 艾伦·德肖维茨", "伊库"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_723"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1444", "question": "深喉揭密的演员有？", "answer": [{"label": "鲍勃·霍普", "id": "Q94081"}, {"label": "沃伦·比蒂", "id": "Q95030"}, {"label": "丹尼斯·霍珀", "id": "Q102711"}, {"label": "诺曼·梅勒", "id": "Q180962"}, {"label": "艾伦·德肖维茨", "id": "Q183058"}], "options": ["尤塞恩·博尔特", "亚伯拉罕·林肯", "鲍勃·霍普, 沃伦·比蒂, 丹尼斯·霍珀, 诺曼·梅勒, 艾伦·德肖维茨", "唐文宗"], "target_options": "鲍勃·霍普, 沃伦·比蒂, 丹尼斯·霍珀, 诺曼·梅勒, 艾伦·德肖维茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_723"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1445", "question": "朱迪思·昆尼的父亲是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["姜央", "隶首", "威廉·莎士比亚", "占·博宾治, 安东尼·希德, 伊恩·葛伦, 哈里·劳埃德, 理查·E·格兰特"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_724"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1446", "question": "铁娘子的演员有？", "answer": [{"label": "占·博宾治", "id": "Q185079"}, {"label": "安东尼·希德", "id": "Q342962"}, {"label": "伊恩·葛伦", "id": "Q371430"}, {"label": "哈里·劳埃德", "id": "Q380178"}, {"label": "理查·E·格兰特", "id": "Q380856"}], "options": ["拉里·艾伦", "莎夏·葛蕾", "占·博宾治, 安东尼·希德, 伊恩·葛伦, 哈里·劳埃德, 理查·E·格兰特", "威廉·莎士比亚"], "target_options": "占·博宾治, 安东尼·希德, 伊恩·葛伦, 哈里·劳埃德, 理查·E·格兰特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_724"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1447", "question": "阔列坚的父亲是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["伊丽莎白·赫莉, 瓦伦蒂娜·德·安吉丽斯, 希拉里·达夫, 彼得·弗朗西斯·詹姆斯, 布蕾克·莱芙莉", "查尔斯·马洛", "伊拉治", "成吉思汗"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_725"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1448", "question": "花边教主的演员有？", "answer": [{"label": "伊丽莎白·赫莉", "id": "Q75622"}, {"label": "瓦伦蒂娜·德·安吉丽斯", "id": "Q80804"}, {"label": "希拉里·达夫", "id": "Q122020"}, {"label": "彼得·弗朗西斯·詹姆斯", "id": "Q152042"}, {"label": "布蕾克·莱芙莉", "id": "Q162959"}], "options": ["伊丽莎白·赫莉, 瓦伦蒂娜·德·安吉丽斯, 希拉里·达夫, 彼得·弗朗西斯·詹姆斯, 布蕾克·莱芙莉", "迈克尔·威尔逊", "成吉思汗", "唐宪宗"], "target_options": "伊丽莎白·赫莉, 瓦伦蒂娜·德·安吉丽斯, 希拉里·达夫, 彼得·弗朗西斯·詹姆斯, 布蕾克·莱芙莉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_725"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1449", "question": "哈里拉·甘地的父亲是？", "answer": [{"label": "圣雄甘地", "id": "Q1001"}], "options": ["巴尔托", "珍妮佛·康纳莉, 贾登·史密斯, 罗伯特·克耐普, 阿隆·道格拉斯, 乔·汉姆", "圣雄甘地", "尹喜"], "target_options": "圣雄甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_726"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1450", "question": "当地球停止转动的演员有？", "answer": [{"label": "珍妮佛·康纳莉", "id": "Q103343"}, {"label": "贾登·史密斯", "id": "Q221364"}, {"label": "罗伯特·克耐普", "id": "Q223193"}, {"label": "阿隆·道格拉斯", "id": "Q301940"}, {"label": "乔·汉姆", "id": "Q313107"}], "options": ["豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "罗斯里克·里吉·西蒙斯", "圣雄甘地", "珍妮佛·康纳莉, 贾登·史密斯, 罗伯特·克耐普, 阿隆·道格拉斯, 乔·汉姆"], "target_options": "珍妮佛·康纳莉, 贾登·史密斯, 罗伯特·克耐普, 阿隆·道格拉斯, 乔·汉姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_726"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1451", "question": "威廉·巴丁的父亲是？", "answer": [{"label": "约翰·巴丁", "id": "Q949"}], "options": ["罗宾·威廉斯, Katie Lohmann, 威廉·赫特, 克拉克·格雷格, 裘德·洛", "汉斯·福拉尔伯格", "赫西莉亚", "约翰·巴丁"], "target_options": "约翰·巴丁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_727"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1452", "question": "人工智能的演员有？", "answer": [{"label": "罗宾·威廉斯", "id": "Q83338"}, {"label": "Katie Lohmann", "id": "Q93694"}, {"label": "威廉·赫特", "id": "Q105825"}, {"label": "克拉克·格雷格", "id": "Q113206"}, {"label": "裘德·洛", "id": "Q160432"}], "options": ["罗宾·威廉斯, Katie Lohmann, 威廉·赫特, 克拉克·格雷格, 裘德·洛", "约翰·巴丁", "科洛·莫瑞兹", "扬·瓦帕沃里"], "target_options": "罗宾·威廉斯, Katie Lohmann, 威廉·赫特, 克拉克·格雷格, 裘德·洛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_727"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1453", "question": "火臣别吉的父亲是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["湿婆", "高劳斯·马利亚·布兰度亚, 伊曼, 玛瑞·亚达波, 蕾切尔·肯普森, 麦可·高福", "玛玛·奥克略", "成吉思汗"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_728"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1454", "question": "走出非洲的演员有？", "answer": [{"label": "高劳斯·马利亚·布兰度亚", "id": "Q78533"}, {"label": "伊曼", "id": "Q256531"}, {"label": "玛瑞·亚达波", "id": "Q262674"}, {"label": "蕾切尔·肯普森", "id": "Q289364"}, {"label": "麦可·高福", "id": "Q299302"}], "options": ["高劳斯·马利亚·布兰度亚, 伊曼, 玛瑞·亚达波, 蕾切尔·肯普森, 麦可·高福", "大卫·贝克汉姆", "格蕾丝·凯利", "成吉思汗"], "target_options": "高劳斯·马利亚·布兰度亚, 伊曼, 玛瑞·亚达波, 蕾切尔·肯普森, 麦可·高福", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_728"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1455", "question": "拉娜·侯赛因的父亲是？", "answer": [{"label": "萨达姆·侯赛因", "id": "Q1316"}], "options": ["恩门杜兰纳", "萨达姆·侯赛因", "布鲁诺", "肖恩·托布, 威廉·托马斯·桑德勒, 小劳勃·道尼, 本·金斯利, 史丹·李"], "target_options": "萨达姆·侯赛因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_729"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1456", "question": "钢铁人3的演员有？", "answer": [{"label": "肖恩·托布", "id": "Q144643"}, {"label": "威廉·托马斯·桑德勒", "id": "Q152542"}, {"label": "小劳勃·道尼", "id": "Q165219"}, {"label": "本·金斯利", "id": "Q173158"}, {"label": "史丹·李", "id": "Q181900"}], "options": ["肖恩·托布, 威廉·托马斯·桑德勒, 小劳勃·道尼, 本·金斯利, 史丹·李", "谢莉·拉德曼", "萨达姆·侯赛因", "达里奥·福"], "target_options": "肖恩·托布, 威廉·托马斯·桑德勒, 小劳勃·道尼, 本·金斯利, 史丹·李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_729"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1457", "question": "阿门希尔霍普舍夫的父亲是？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "options": ["亚丝拉琪", "拉美西斯三世", "比蒂·施拉姆, 黛安·基顿, 辛西娅·尼克松, 玛格·马丁戴尔, 维克多·贾博", "左勒盖尔奈英"], "target_options": "拉美西斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_730"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1458", "question": "亲亲坏姐妹的演员有？", "answer": [{"label": "比蒂·施拉姆", "id": "Q93530"}, {"label": "黛安·基顿", "id": "Q102642"}, {"label": "辛西娅·尼克松", "id": "Q228725"}, {"label": "玛格·马丁戴尔", "id": "Q257317"}, {"label": "维克多·贾博", "id": "Q270664"}], "options": ["拉美西斯三世", "卡尔·卡斯滕斯", "斯坦利·库布里克", "比蒂·施拉姆, 黛安·基顿, 辛西娅·尼克松, 玛格·马丁戴尔, 维克多·贾博"], "target_options": "比蒂·施拉姆, 黛安·基顿, 辛西娅·尼克松, 玛格·马丁戴尔, 维克多·贾博", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_730"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1459", "question": "阿黛尔·雨果的父亲是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["维克多·雨果", "嘉芙莲·麦高玛, 迈可·坎邦, 瑞斯·伊凡斯, 凯西·伯克, 索菲·汤普森", "鲍三娘", "钱槐之父"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_731"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1460", "question": "卢纳莎之舞的演员有？", "answer": [{"label": "嘉芙莲·麦高玛", "id": "Q138327"}, {"label": "迈可·坎邦", "id": "Q203545"}, {"label": "瑞斯·伊凡斯", "id": "Q215017"}, {"label": "凯西·伯克", "id": "Q444306"}, {"label": "索菲·汤普森", "id": "Q467362"}], "options": ["维克多·雨果", "安德烈·塔尔科夫斯基", "嘉芙莲·麦高玛, 迈可·坎邦, 瑞斯·伊凡斯, 凯西·伯克, 索菲·汤普森", "弗兰西斯泽克·斯姆达"], "target_options": "嘉芙莲·麦高玛, 迈可·坎邦, 瑞斯·伊凡斯, 凯西·伯克, 索菲·汤普森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_731"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1461", "question": "阿尔乔姆·费奥多罗维奇·谢尔盖耶夫的父亲是？", "answer": [{"label": "费奥多尔·谢尔盖耶夫", "id": "Q1332918"}, {"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["费奥多尔·谢尔盖耶夫, 约瑟夫·斯大林", "雷·史戴西", "万户", "亚伦·艾金, 杰克·吉林哈尔, J·K·西蒙斯, 彼得·赛斯嘉, 鲍勃·冈顿"], "target_options": "费奥多尔·谢尔盖耶夫, 约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_732"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1462", "question": "关键危机的演员有？", "answer": [{"label": "亚伦·艾金", "id": "Q108283"}, {"label": "杰克·吉林哈尔", "id": "Q133313"}, {"label": "J·K·西蒙斯", "id": "Q150482"}, {"label": "彼得·赛斯嘉", "id": "Q315099"}, {"label": "鲍勃·冈顿", "id": "Q352203"}], "options": ["亚伦·艾金, 杰克·吉林哈尔, J·K·西蒙斯, 彼得·赛斯嘉, 鲍勃·冈顿", "费奥多尔·谢尔盖耶夫, 约瑟夫·斯大林", "穆罕默德·法拉", "亚当·克热辛斯基"], "target_options": "亚伦·艾金, 杰克·吉林哈尔, J·K·西蒙斯, 彼得·赛斯嘉, 鲍勃·冈顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_732"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1463", "question": "保拉公主 (巴西)的父亲是？", "answer": [{"label": "佩德罗一世", "id": "Q939"}], "options": ["扎尔", "哈里·里姆斯, 杰拉德·达米亚诺, Carol Connors, Dolly Sharp, 琳达·拉芙蕾丝", "佩德罗一世", "绿骑士"], "target_options": "佩德罗一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_733"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1464", "question": "深喉咙的演员有？", "answer": [{"label": "哈里·里姆斯", "id": "Q222832"}, {"label": "杰拉德·达米亚诺", "id": "Q380715"}, {"label": "Carol Connors", "id": "Q4943348"}, {"label": "Dolly Sharp", "id": "Q17566718"}, {"label": "琳达·拉芙蕾丝", "id": "Q407"}], "options": ["博尔基亚", "皮卡布·斯特里特", "哈里·里姆斯, 杰拉德·达米亚诺, Carol Connors, Dolly Sharp, 琳达·拉芙蕾丝", "佩德罗一世"], "target_options": "哈里·里姆斯, 杰拉德·达米亚诺, Carol Connors, Dolly Sharp, 琳达·拉芙蕾丝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_733"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1465", "question": "法兰西的玛格丽特的父亲是？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["奇特拉古普塔", "罗伯特·英格兰, 约翰·霍克斯, 帝托·欧提兹, 佩妮·德雷克, 珍妮佛·霍兰德", "路易九世", "莫里亚"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_734"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1466", "question": "僵尸舞娘的演员有？", "answer": [{"label": "罗伯特·英格兰", "id": "Q310389"}, {"label": "约翰·霍克斯", "id": "Q459384"}, {"label": "帝托·欧提兹", "id": "Q459809"}, {"label": "佩妮·德雷克", "id": "Q511255"}, {"label": "珍妮佛·霍兰德", "id": "Q3177067"}], "options": ["路易九世", "赫尔曼·迈尔", "林赛·沃恩", "罗伯特·英格兰, 约翰·霍克斯, 帝托·欧提兹, 佩妮·德雷克, 珍妮佛·霍兰德"], "target_options": "罗伯特·英格兰, 约翰·霍克斯, 帝托·欧提兹, 佩妮·德雷克, 珍妮佛·霍兰德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_734"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1467", "question": "史蒂芬·马利的父亲是？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "options": ["山冈士郎", "巴布·马利", "麦可·摩尔, 索拉·伯奇, 华莱士·肖恩, 伯尼·桑德斯, 伊莉莎白·华伦", "毗婆斯婆多·摩奴"], "target_options": "巴布·马利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_735"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1468", "question": "资本主义：一个爱情故事的演员有？", "answer": [{"label": "麦可·摩尔", "id": "Q174908"}, {"label": "索拉·伯奇", "id": "Q236875"}, {"label": "华莱士·肖恩", "id": "Q311068"}, {"label": "伯尼·桑德斯", "id": "Q359442"}, {"label": "伊莉莎白·华伦", "id": "Q434706"}], "options": ["谢尔盖·科德亚普金", "艾米·麦克唐纳", "麦可·摩尔, 索拉·伯奇, 华莱士·肖恩, 伯尼·桑德斯, 伊莉莎白·华伦", "巴布·马利"], "target_options": "麦可·摩尔, 索拉·伯奇, 华莱士·肖恩, 伯尼·桑德斯, 伊莉莎白·华伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_735"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1469", "question": "卡塔日娜·图斯克的父亲是？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "options": ["戴维·阿滕伯勒, 保罗·史塔曼兹, 阿诺·施瓦辛格, 史蒂芬·霍金, 米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "莉安娜·洛夫", "唐纳德·图斯克", "迪兰·艾尔·多恩"], "target_options": "唐纳德·图斯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_736"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1470", "question": "第十一个小时的演员有？", "answer": [{"label": "戴维·阿滕伯勒", "id": "Q183337"}, {"label": "保罗·史塔曼兹", "id": "Q783942"}, {"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}, {"label": "史蒂芬·霍金", "id": "Q17714"}, {"label": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "id": "Q30487"}], "options": ["唐纳德·图斯克", "胡安·曼努埃尔·范吉奥", "戴维·阿滕伯勒, 保罗·史塔曼兹, 阿诺·施瓦辛格, 史蒂芬·霍金, 米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "戈尔迪安二世"], "target_options": "戴维·阿滕伯勒, 保罗·史塔曼兹, 阿诺·施瓦辛格, 史蒂芬·霍金, 米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_736"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1471", "question": "米哈乌·图斯克的父亲是？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "options": ["唐纳德·图斯克", "言和", "代码健谈", "安东尼·霍普金斯, 拉里·哈格曼, 艾·夏里斯, 玛丽·斯汀伯根, 杰奎琳·肯尼迪"], "target_options": "唐纳德·图斯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_737"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1472", "question": "尼克松的演员有？", "answer": [{"label": "安东尼·霍普金斯", "id": "Q65932"}, {"label": "拉里·哈格曼", "id": "Q100440"}, {"label": "艾·夏里斯", "id": "Q104791"}, {"label": "玛丽·斯汀伯根", "id": "Q108935"}, {"label": "杰奎琳·肯尼迪", "id": "Q165421"}], "options": ["唐纳德·图斯克", "安东尼·霍普金斯, 拉里·哈格曼, 艾·夏里斯, 玛丽·斯汀伯根, 杰奎琳·肯尼迪", "昆廷·塔伦蒂诺", "第五代贝德福德公爵法兰西斯·罗素"], "target_options": "安东尼·霍普金斯, 拉里·哈格曼, 艾·夏里斯, 玛丽·斯汀伯根, 杰奎琳·肯尼迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_737"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1473", "question": "萨伏依的安娜的母亲是？", "answer": [{"label": "布拉班特的玛丽亚", "id": "Q32408"}], "options": ["亨利·瑟维吉", "布拉班特的玛丽亚", "阿道夫·希特勒", "伊赫桑·哈达迪"], "target_options": "布拉班特的玛丽亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_738"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1474", "question": "爱娃·布劳恩·希特勒的配偶是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["罗尔夫·图尔卡", "彼得·阿伯拉", "布拉班特的玛丽亚", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_738"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1475", "question": "苏利耶的母亲是？", "answer": [{"label": "阿底提", "id": "Q31666"}], "options": ["若望保禄二世", "阿底提", "孟德斯鸠", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "阿底提", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_739"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1476", "question": "劳拉·威尔士·布什的配偶是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["阿底提", "乔治·沃克·布什", "米凯拉·菲吉尼", "乔治·桑"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_739"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1477", "question": "丽莎·明尼利的母亲是？", "answer": [{"label": "朱迪·加兰", "id": "Q11637"}], "options": ["古斯塔夫·海涅曼", "朱迪·加兰", "多瑞特·阿哈罗诺夫", "奈佩格伯爵, Charles-René de Bombelles, 拿破仑"], "target_options": "朱迪·加兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_740"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1478", "question": "玛丽·路易莎的配偶是？", "answer": [{"label": "奈佩格伯爵", "id": "Q348626"}, {"label": "Charles-René de Bombelles", "id": "Q2958307"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["奈佩格伯爵, Charles-René de Bombelles, 拿破仑", "朱迪·加兰", "西格弗里德·埃德斯特隆", "拉美西斯三世"], "target_options": "奈佩格伯爵, Charles-René de Bombelles, 拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_740"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1479", "question": "詹姆斯·汉密尔顿的母亲是？", "answer": [{"label": "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "id": "Q25543"}], "options": ["丽莎·雷蒙德", "詹姆斯·K·吉布森", "亚历山大·德·布哈奈, 拿破仑", "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人"], "target_options": "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_741"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1480", "question": "约瑟芬·德博阿尔内的配偶是？", "answer": [{"label": "亚历山大·德·布哈奈", "id": "Q456122"}, {"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["哈亚·乌鲁克", "亚历山大·德·布哈奈, 拿破仑", "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "奎西·阿皮亚"], "target_options": "亚历山大·德·布哈奈, 拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_741"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1481", "question": "乔治·法兰西斯·汉密尔顿的母亲是？", "answer": [{"label": "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "id": "Q25543"}], "options": ["路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "布拉班特的玛丽亚", "马尔库斯·奥列里乌斯", "吕克·范登·布兰德"], "target_options": "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_742"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1482", "question": "小福斯蒂娜的配偶是？", "answer": [{"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "options": ["马尔库斯·奥列里乌斯", "内斯塔·卡特", "梅丽·史翠普", "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人"], "target_options": "马尔库斯·奥列里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_742"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1483", "question": "洛林公爵利奥波德的母亲是？", "answer": [{"label": "奥地利的埃莉诺", "id": "Q26724"}], "options": ["弗朗齐歇克·普拉尼奇卡", "第四世达赖喇嘛", "差利·卓别灵", "奥地利的埃莉诺"], "target_options": "奥地利的埃莉诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_743"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1484", "question": "乌娜·奥尼尔的配偶是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["奥地利的埃莉诺", "比尔·克林顿", "差利·卓别灵", "阿尔贝二世"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_743"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1485", "question": "玛吉·辛普森的母亲是？", "answer": [{"label": "玛琦·辛普森", "id": "Q7828"}], "options": ["苏格拉底", "玛琦·辛普森", "米盖", "韦斯巴芗"], "target_options": "玛琦·辛普森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_744"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1486", "question": "赞西佩的配偶是？", "answer": [{"label": "苏格拉底", "id": "Q913"}], "options": ["玛琦·辛普森", "詹姆斯·卡拉汉", "苏格拉底", "安德雷·皮埃尔·吉尼亚克"], "target_options": "苏格拉底", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_744"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1487", "question": "阿瑞斯的母亲是？", "answer": [{"label": "赫拉", "id": "Q38012"}], "options": ["雨果·洛里斯", "赫拉", "凯萨琳", "赫尔穆特·科尔"], "target_options": "赫拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_745"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1488", "question": "汉内洛尔·科尔的配偶是？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·科尔", "id": "Q2518"}], "options": ["诺诺·艾奎诺", "赫尔穆特·科尔", "赫拉", "约翰·富兰克林"], "target_options": "赫尔穆特·科尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_745"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1489", "question": "威廉-亚历山大的母亲是？", "answer": [{"label": "贝娅特丽克丝", "id": "Q29574"}], "options": ["贝娅特丽克丝", "Gaius Silius, 克劳狄一世", "保罗·冯·伦宁坎普", "若泽·曼努埃尔·巴罗佐"], "target_options": "贝娅特丽克丝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_746"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1490", "question": "瓦莱里娅·梅萨利娜的配偶是？", "answer": [{"label": "Gaius Silius", "id": "Q285517"}, {"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "options": ["克莱尔·霍尔特", "贝娅特丽克丝", "Gaius Silius, 克劳狄一世", "雷纳托·迪尔内·弗洛伦西奥"], "target_options": "Gaius Silius, 克劳狄一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_746"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1491", "question": "菲利普的母亲是？", "answer": [{"label": "保拉", "id": "Q31129"}], "options": ["保拉", "雷诺·拉维莱涅", "彼得·凯乌皮科夫斯基", "罗曼·赫尔佐克"], "target_options": "保拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_747"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1492", "question": "克里斯汀·赫尔佐克的配偶是？", "answer": [{"label": "罗曼·赫尔佐克", "id": "Q2563"}], "options": ["伽利略·伽利莱", "保拉", "罗曼·赫尔佐克", "亚伯拉罕·马斯洛"], "target_options": "罗曼·赫尔佐克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_747"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1493", "question": "狄俄尼索斯的母亲是？", "answer": [{"label": "塞墨勒", "id": "Q776139"}, {"label": "得墨忒耳", "id": "Q40730"}], "options": ["布特罗斯·布特罗斯-盖里", "本雅明·赖希", "塞墨勒, 得墨忒耳", "里斯·霍法"], "target_options": "塞墨勒, 得墨忒耳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_748"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1494", "question": "玛莉丝·席尔德的配偶是？", "answer": [{"label": "本雅明·赖希", "id": "Q1945"}], "options": ["本雅明·赖希", "里卡多·拉戈斯", "拉美西斯九世", "塞墨勒, 得墨忒耳"], "target_options": "本雅明·赖希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_748"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1495", "question": "得摩斯的母亲是？", "answer": [{"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["阿佛洛狄忒", "约翰内斯·劳", "杰雷米·梅内", "威尔·克莱耶"], "target_options": "阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_749"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1496", "question": "克里斯蒂娜·劳的配偶是？", "answer": [{"label": "约翰内斯·劳", "id": "Q2551"}], "options": ["苏巴斯·钱德拉·鲍斯", "唐昭宗", "约翰内斯·劳", "阿佛洛狄忒"], "target_options": "约翰内斯·劳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_749"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1497", "question": "福波斯的母亲是？", "answer": [{"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["阿尔贝二世", "第八世达赖喇嘛", "阿佛洛狄忒", "阿里-佩卡·尼科拉"], "target_options": "阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_750"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1498", "question": "夏琳·维德士托的配偶是？", "answer": [{"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3910"}], "options": ["马里奥·贝内德蒂", "阿尔贝二世", "阿佛洛狄忒", "保罗·西蒙"], "target_options": "阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_750"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1499", "question": "克娄巴特拉·塞勒涅二世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "options": ["克娄巴特拉七世", "格蕾丝·凯利", "郭富城", "乔安娜·布兰迪"], "target_options": "克娄巴特拉七世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_751"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1500", "question": "兰尼埃三世的配偶是？", "answer": [{"label": "格蕾丝·凯利", "id": "Q3925"}], "options": ["维克多·雨果", "格蕾丝·凯利", "约瑟夫·斯特凡", "克娄巴特拉七世"], "target_options": "格蕾丝·凯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_751"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1501", "question": "阿尔雷德·艾塞灵的母亲是？", "answer": [{"label": "诺曼第的爱玛", "id": "Q40061"}], "options": ["玛尔斯", "温家宝", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "诺曼第的爱玛"], "target_options": "诺曼第的爱玛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_752"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1502", "question": "贝罗纳的配偶是？", "answer": [{"label": "玛尔斯", "id": "Q112"}], "options": ["玛尔斯", "安德烈·塔尔科夫斯基", "乔瓦尼·利昂纳", "诺曼第的爱玛"], "target_options": "玛尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_752"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1503", "question": "托勒密六世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉一世", "id": "Q40252"}], "options": ["伊塔洛·巴尔博", "克娄巴特拉一世", "扬·姆维拉", "丹尼尔·帕克凯斯, 乔治·华盛顿"], "target_options": "克娄巴特拉一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_753"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1504", "question": "马莎·华盛顿的配偶是？", "answer": [{"label": "丹尼尔·帕克凯斯", "id": "Q1162023"}, {"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "options": ["丹尼尔·帕克凯斯, 乔治·华盛顿", "詹姆斯·K·吉布森", "安敦宁·毕尤", "克娄巴特拉一世"], "target_options": "丹尼尔·帕克凯斯, 乔治·华盛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_753"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1505", "question": "赫卡忒的母亲是？", "answer": [{"label": "阿斯忒里亚", "id": "Q18642285"}, {"label": "赫拉", "id": "Q38012"}, {"label": "得墨忒耳", "id": "Q40730"}], "options": ["凯撒", "拉明·萨内", "阿斯忒里亚, 赫拉, 得墨忒耳", "曼纽·布兰科·恩卡拉达"], "target_options": "阿斯忒里亚, 赫拉, 得墨忒耳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_754"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1506", "question": "卡尔普尼亚·皮索尼斯的配偶是？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["阿斯忒里亚, 赫拉, 得墨忒耳", "阿布德·阿拉提·伊吉德尔", "托勒密九世", "凯撒"], "target_options": "凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_754"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1507", "question": "比拉瓦尔·布托·扎尔达里的母亲是？", "answer": [{"label": "贝娜齐尔·布托", "id": "Q34413"}], "options": ["萨尔曼·汗", "贝娜齐尔·布托", "凯撒", "珍妮丝·贾普林"], "target_options": "贝娜齐尔·布托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_755"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1508", "question": "小科涅莉亚·秦纳的配偶是？", "answer": [{"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["凯撒", "托尼·布莱尔", "贝娜齐尔·布托", "沙奇·德鲁卡"], "target_options": "凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_755"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1509", "question": "伊庇鲁斯的安提戈涅的母亲是？", "answer": [{"label": "贝勒尼基一世", "id": "Q39962"}], "options": ["莱赫·卡钦斯基", "莱赫·瓦文萨", "小西庇阿", "贝勒尼基一世"], "target_options": "贝勒尼基一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_756"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1510", "question": "玛丽亚·卡钦斯卡的配偶是？", "answer": [{"label": "莱赫·卡钦斯基", "id": "Q2757"}], "options": ["莱赫·卡钦斯基", "贝勒尼基一世", "二叶亭四迷", "约科·托尔迈宁"], "target_options": "莱赫·卡钦斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_756"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1511", "question": "埃涅阿斯的母亲是？", "answer": [{"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["阿佛洛狄忒", "圣雄甘地", "马塞尔·赫希尔", "保罗·麦卡特尼"], "target_options": "阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_757"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1512", "question": "琳达·伊士曼的配偶是？", "answer": [{"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "options": ["阿佛洛狄忒", "比约恩·奥托", "克兰西·布朗", "保罗·麦卡特尼"], "target_options": "保罗·麦卡特尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_757"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1513", "question": "厄勒梯亚的母亲是？", "answer": [{"label": "赫拉", "id": "Q38012"}], "options": ["库尔特·乔治·基辛格", "赫拉", "查尔斯三世", "唐中宗"], "target_options": "赫拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_758"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1514", "question": "伯利兹的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["弗雷德里克·永贝里", "查尔斯三世", "泰尔斯詹斯基·厄登", "赫拉"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_758"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1515", "question": "查理一世的母亲是？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "options": ["里夏德·冯·魏茨泽克", "马哈茂德·阿巴斯", "托尼·涅米宁", "卡斯蒂耶之布朗谢"], "target_options": "卡斯蒂耶之布朗谢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_759"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1516", "question": "巴勒斯坦的国家元首是？", "answer": [{"label": "马哈茂德·阿巴斯", "id": "Q127998"}], "options": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "巴兹·奥尔德林", "波特·罗宾逊", "马哈茂德·阿巴斯"], "target_options": "马哈茂德·阿巴斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_759"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1517", "question": "历史上的耶稣的母亲是？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "options": ["索娜莉·班德利", "圣母玛利亚", "乔治·奥威尔", "杰佛逊·戴维斯"], "target_options": "圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_760"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1518", "question": "美利坚联盟国的国家元首是？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "options": ["弗里茨·瓦尔特", "杰佛逊·戴维斯", "安哲秀", "圣母玛利亚"], "target_options": "杰佛逊·戴维斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_760"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1519", "question": "唐中宗的母亲是？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "options": ["武则天", "威尔·克莱耶", "维托里奥·埃马努埃莱三世, 翁贝托一世, 维托里奥·埃马努埃莱二世, 翁贝托二世", "艾萨克·牛顿"], "target_options": "武则天", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_761"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1520", "question": "意大利王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "维托里奥·埃马努埃莱三世", "id": "Q150642"}, {"label": "翁贝托一世", "id": "Q153688"}, {"label": "维托里奥·埃马努埃莱二世", "id": "Q168691"}, {"label": "翁贝托二世", "id": "Q187149"}], "options": ["维托里奥·埃马努埃莱三世, 翁贝托一世, 维托里奥·埃马努埃莱二世, 翁贝托二世", "赫诺·塞尚", "武则天", "查尔斯·达尔文"], "target_options": "维托里奥·埃马努埃莱三世, 翁贝托一世, 维托里奥·埃马努埃莱二世, 翁贝托二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_761", "inter_ua_1043"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1521", "question": "唐睿宗的母亲是？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "options": ["热罗姆·波拿巴", "哈康·埃里克松", "黄宗羲", "武则天"], "target_options": "武则天", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_762"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1522", "question": "威斯特法伦王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "热罗姆·波拿巴", "id": "Q151087"}], "options": ["辛蒂·罗波", "阿吉莱尔的雷蒙德", "热罗姆·波拿巴", "武则天"], "target_options": "热罗姆·波拿巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_762"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1523", "question": "忏悔者爱德华的母亲是？", "answer": [{"label": "诺曼第的爱玛", "id": "Q40061"}], "options": ["恩里科·德尼科拉", "弗里德里希三世", "诺曼第的爱玛", "博天"], "target_options": "诺曼第的爱玛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_763"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1524", "question": "萨克森选侯国的国家元首是？", "answer": [{"label": "弗里德里希三世", "id": "Q77233"}], "options": ["诺曼第的爱玛", "弗里德里希三世", "唐顺宗", "克洛德·布尔杰拉"], "target_options": "弗里德里希三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_763"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1525", "question": "斯蒂芬妮的母亲是？", "answer": [{"label": "格蕾丝·凯利", "id": "Q3925"}], "options": ["朱利安·阿桑奇", "格蕾丝·凯利", "穆罕默德", "溥仪"], "target_options": "格蕾丝·凯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_764"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1526", "question": "满洲国的国家元首是？", "answer": [{"label": "溥仪", "id": "Q185152"}], "options": ["托米·史密斯", "斯特弗·芒当达", "格蕾丝·凯利", "溥仪"], "target_options": "溥仪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_764"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1527", "question": "第二代马尔博罗女公爵亨利耶塔·戈多尔芬的母亲是？", "answer": [{"label": "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "id": "Q19176"}], "options": ["特里·吉列姆", "阿塔瓦尔帕, 瓦斯卡尔, 帕查库特克, 图帕克·印卡·尤潘基, 瓦伊纳·卡帕克", "利昂内尔·梅西", "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔"], "target_options": "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_765"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1528", "question": "印加帝国的国家元首是？", "answer": [{"label": "阿塔瓦尔帕", "id": "Q179577"}, {"label": "瓦斯卡尔", "id": "Q213749"}, {"label": "帕查库特克", "id": "Q213758"}, {"label": "图帕克·印卡·尤潘基", "id": "Q311415"}, {"label": "瓦伊纳·卡帕克", "id": "Q311433"}], "options": ["米歇尔·普拉蒂尼", "阿塔瓦尔帕, 瓦斯卡尔, 帕查库特克, 图帕克·印卡·尤潘基, 瓦伊纳·卡帕克", "马克·福斯特", "马尔伯勒公爵夫人萨拉·丘吉尔"], "target_options": "阿塔瓦尔帕, 瓦斯卡尔, 帕查库特克, 图帕克·印卡·尤潘基, 瓦伊纳·卡帕克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_765"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1529", "question": "伊丽莎白·彼得罗芙娜·罗曼诺娃的母亲是？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "options": ["凯萨琳一世", "安迪·穆雷", "里尔的阿兰", "葡萄牙君主列表"], "target_options": "凯萨琳一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_766"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1530", "question": "葡萄牙王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "葡萄牙君主列表", "id": "Q183426"}], "options": ["凯萨琳一世", "巴尔比努斯", "若泽·达希尔瓦·派斯", "葡萄牙君主列表"], "target_options": "葡萄牙君主列表", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_766"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1531", "question": "艾芙·居里的母亲是？", "answer": [{"label": "玛丽·居礼", "id": "Q7186"}], "options": ["穆罕默德·雅各布·汗", "米歇尔·普拉蒂尼", "玛丽·居礼", "亚历山德罗·伏特"], "target_options": "玛丽·居礼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_767"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1532", "question": "自由克什米尔的国家元首是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·雅各布·汗", "id": "Q69569"}], "options": ["乔治·纳波利塔诺", "玛丽·居礼", "路德·比利席特", "穆罕默德·雅各布·汗"], "target_options": "穆罕默德·雅各布·汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_767"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1533", "question": "卡露莲的母亲是？", "answer": [{"label": "格蕾丝·凯利", "id": "Q3925"}], "options": ["格蕾丝·凯利", "乔瓦尼·格隆基", "米凯拉·菲吉尼", "金正恩"], "target_options": "格蕾丝·凯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_768"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1534", "question": "朝鲜民主主义人民共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "金正恩", "id": "Q56226"}], "options": ["德尼·狄德罗", "金正恩", "格蕾丝·凯利", "埃迪·雷德梅尼"], "target_options": "金正恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_768"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1535", "question": "伐楼拿的母亲是？", "answer": [{"label": "阿底提", "id": "Q31666"}], "options": ["阿底提", "范缜", "拿破仑", "弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹"], "target_options": "阿底提", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_769"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1536", "question": "法兰西第一帝国的国家元首是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["阿底提", "伯纳德·卡茨", "拿破仑", "罗伦·哥斯尼"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_769"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1537", "question": "小查理·卓别林的母亲是？", "answer": [{"label": "丽泰·格雷", "id": "Q32337"}], "options": ["丽泰·格雷", "诺罗敦·西哈莫尼", "塔乌费克·马克洛菲", "安德费吕萨克男爵"], "target_options": "丽泰·格雷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_770"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1538", "question": "柬埔寨的国家元首是？", "answer": [{"label": "诺罗敦·西哈莫尼", "id": "Q57319"}], "options": ["凯撒", "诺罗敦·西哈莫尼", "丽泰·格雷", "塞尔日·甘斯布"], "target_options": "诺罗敦·西哈莫尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_770"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1539", "question": "爱德华七世的母亲是？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "options": ["维多利亚女王", "黛博拉·孔帕尼奥尼", "劳拉·巴代亚", "索伦"], "target_options": "维多利亚女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_771"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1540", "question": "魔多的国家元首是？", "answer": [{"label": "索伦", "id": "Q2281"}], "options": ["唐纳·川普", "莱赫·卡钦斯基", "索伦", "维多利亚女王"], "target_options": "索伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_771"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1541", "question": "蒂娜·维拉瑟的母亲是？", "answer": [{"label": "汉尼·文策尔", "id": "Q41697"}], "options": ["路易十六", "汉尼·文策尔", "佛朗西斯科·法拉洛", "帕特里斯·埃夫拉"], "target_options": "汉尼·文策尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_772"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1542", "question": "法兰西王国 (1791年-1792年)的国家元首是？", "answer": [{"label": "路易十六", "id": "Q7732"}], "options": ["曼努埃尔·瓦尔斯", "汉尼·文策尔", "建文帝", "路易十六"], "target_options": "路易十六", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_772"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1543", "question": "珀耳塞福涅的母亲是？", "answer": [{"label": "斯堤克斯", "id": "Q542758"}, {"label": "得墨忒耳", "id": "Q40730"}], "options": ["艾迪特·皮雅芙", "菲利普·托尔·希尔", "斯堤克斯, 得墨忒耳", "胡安·瓜伊多, 尼古拉斯·马杜罗"], "target_options": "斯堤克斯, 得墨忒耳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_773"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1544", "question": "委内瑞拉的国家元首是？", "answer": [{"label": "胡安·瓜伊多", "id": "Q58833335"}, {"label": "尼古拉斯·马杜罗", "id": "Q58132"}], "options": ["卢弘喆", "赫诺·塞尚", "胡安·瓜伊多, 尼古拉斯·马杜罗", "斯堤克斯, 得墨忒耳"], "target_options": "胡安·瓜伊多, 尼古拉斯·马杜罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_773"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1545", "question": "安妮公主的母亲是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["诺曼·格拉汉姆·希尔", "亚历山大·图尔奇诺夫", "伊丽莎白二世", "阿里·哈梅内伊"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_774"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1546", "question": "伊朗的国家元首是？", "answer": [{"label": "阿里·哈梅内伊", "id": "Q57336"}], "options": ["辛蒂·罗波", "阿里·哈梅内伊", "伊丽莎白二世", "约翰·巴恩斯"], "target_options": "阿里·哈梅内伊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_774"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1547", "question": "腓特烈皇后的母亲是？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "options": ["姬莉·史密芙", "马耶迪娜·梅基西·贝", "埃马纽埃尔·马克龙, 尼古拉·萨科齐, 弗朗索瓦·密特朗, 夏尔·戴高乐, 雅克·希拉克", "维多利亚女王"], "target_options": "维多利亚女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_775"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1548", "question": "法兰西第五共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "埃马纽埃尔·马克龙", "id": "Q3052772"}, {"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}, {"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}, {"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}, {"label": "雅克·希拉克", "id": "Q2105"}], "options": ["居斯塔夫·埃菲尔", "埃马纽埃尔·马克龙, 尼古拉·萨科齐, 弗朗索瓦·密特朗, 夏尔·戴高乐, 雅克·希拉克", "维多利亚女王", "成吉思汗"], "target_options": "埃马纽埃尔·马克龙, 尼古拉·萨科齐, 弗朗索瓦·密特朗, 夏尔·戴高乐, 雅克·希拉克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_775"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1549", "question": "梅珂塔吞的母亲是？", "answer": [{"label": "娜芙蒂蒂", "id": "Q40930"}], "options": ["西德尼·戈武", "娜芙蒂蒂", "查尔斯三世", "南尼·莫雷蒂"], "target_options": "娜芙蒂蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_776"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1550", "question": "新西兰的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["查尔斯三世", "娜芙蒂蒂", "于尔根·卢卡达", "塞琉古三世"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_776"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1551", "question": "梅莉塔提的母亲是？", "answer": [{"label": "娜芙蒂蒂", "id": "Q40930"}], "options": ["雅洛斯拉夫·哈谢克", "西蒙·玻利瓦尔", "娜芙蒂蒂", "巴巴拉"], "target_options": "娜芙蒂蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_777"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1552", "question": "大哥伦比亚共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "西蒙·玻利瓦尔", "id": "Q8605"}], "options": ["西蒙·玻利瓦尔", "弗兰策·普列舍仁", "娜芙蒂蒂", "保罗·冯·兴登堡"], "target_options": "西蒙·玻利瓦尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_777"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1553", "question": "大阿格里皮娜的母亲是？", "answer": [{"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["拉帝兹, 孙悟空", "乔瓦尼·格隆基", "胡安·卡洛斯·奥内蒂", "大茱莉亚"], "target_options": "大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_778"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1554", "question": "巴达克的子女是？", "answer": [{"label": "拉帝兹", "id": "Q2345156"}, {"label": "孙悟空", "id": "Q2142"}], "options": ["大茱莉亚", "拉帝兹, 孙悟空", "努阿·塔库亚瓦", "史蒂芬·弗里克"], "target_options": "拉帝兹, 孙悟空", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_778"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1555", "question": "卢修斯·凯撒的母亲是？", "answer": [{"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["玛丽·李·伍兹", "大茱莉亚", "弗里德里希·艾伯特", "维利·勃兰特"], "target_options": "大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_779"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1556", "question": "玛尔塔·弗拉姆的子女是？", "answer": [{"label": "维利·勃兰特", "id": "Q2514"}], "options": ["大茱莉亚", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "差利·卓别灵", "维利·勃兰特"], "target_options": "维利·勃兰特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_779"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1557", "question": "阿格里帕·波斯杜姆斯的母亲是？", "answer": [{"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["大茱莉亚", "艾德·奥尼尔", "德怀特·艾森豪威尔", "孙悟空"], "target_options": "大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_780"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1558", "question": "孙悟饭的子女是？", "answer": [{"label": "孙悟空", "id": "Q2142"}], "options": ["孙悟空", "奥古斯都", "大茱莉亚", "迈克尔·威尔逊"], "target_options": "孙悟空", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_780"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1559", "question": "盖乌斯·恺撒的母亲是？", "answer": [{"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["大茱莉亚", "让-勒费夫尔·德舍沃吕斯", "宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, Edmund Hitler", "哈特姆·本阿尔法"], "target_options": "大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_781"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1560", "question": "克拉拉·希特勒的子女是？", "answer": [{"label": "宝拉·希特勒", "id": "Q84328"}, {"label": "Gustav Hitler", "id": "Q22084744"}, {"label": "Ida Hitler", "id": "Q22084764"}, {"label": "奥托·希特勒", "id": "Q22084775"}, {"label": "Edmund Hitler", "id": "Q22084776"}], "options": ["大茱莉亚", "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫", "纳伦德拉·莫迪", "宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, Edmund Hitler"], "target_options": "宝拉·希特勒, Gustav Hitler, Ida Hitler, 奥托·希特勒, Edmund Hitler", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_781"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1561", "question": "厄洛斯的母亲是？", "answer": [{"label": "倪克斯", "id": "Q131203"}, {"label": "厄里斯", "id": "Q140001"}, {"label": "伊里斯", "id": "Q184570"}, {"label": "贝妮娅", "id": "Q3899052"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "贾法尔·帕纳希", "倪克斯, 厄里斯, 伊里斯, 贝妮娅, 阿佛洛狄忒", "查理·马特"], "target_options": "倪克斯, 厄里斯, 伊里斯, 贝妮娅, 阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_782"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1562", "question": "安娜·玛丽亚·莫札特的子女是？", "answer": [{"label": "玛利亚·安娜·莫札特", "id": "Q157928"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "哈维尔·库尔松·佩雷斯", "伽利略·伽利莱", "倪克斯, 厄里斯, 伊里斯, 贝妮娅, 阿佛洛狄忒"], "target_options": "玛利亚·安娜·莫札特, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_782"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1563", "question": "赫马佛洛狄忒斯的母亲是？", "answer": [{"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine", "阿佛洛狄忒", "古斯塔夫·特尼", "克里斯汀·泰勒"], "target_options": "阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_783"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1564", "question": "路易八世的子女是？", "answer": [{"label": "查理一世", "id": "Q203829"}, {"label": "伊莎贝尔", "id": "Q236952"}, {"label": "图卢兹的阿方索伯爵", "id": "Q343969"}, {"label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵", "id": "Q375325"}, {"label": "John Tristan, Count of Anjou and Maine", "id": "Q2496961"}], "options": ["阿佛洛狄忒", "海伦·艾奇森", "查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine", "唐宣宗"], "target_options": "查理一世, 伊莎贝尔, 图卢兹的阿方索伯爵, 罗伯特一世，阿图瓦伯爵, John Tristan, Count of Anjou and Maine", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_783"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1565", "question": "普里阿普斯的母亲是？", "answer": [{"label": "喀俄涅", "id": "Q7382381"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["黛安娜·比安凯迪", "布赖恩·梅", "喀俄涅, 阿佛洛狄忒", "小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒"], "target_options": "喀俄涅, 阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_784"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1566", "question": "奥莱莉娅的子女是？", "answer": [{"label": "小茱莉亚", "id": "Q241143"}, {"label": "茱莉亚", "id": "Q2743448"}, {"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒", "喀俄涅, 阿佛洛狄忒", "明英宗", "格雷格·卢瑟福"], "target_options": "小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_784"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1567", "question": "康士坦丁王子的母亲是？", "answer": [{"label": "贝娅特丽克丝", "id": "Q29574"}], "options": ["德佛瑞斯特·凯利", "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 黎薇拉, 克劳狄一世", "亨弗莱·鲍嘉", "贝娅特丽克丝"], "target_options": "贝娅特丽克丝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_785"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1568", "question": "小安东尼娅的子女是？", "answer": [{"label": "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒", "id": "Q191039"}, {"label": "黎薇拉", "id": "Q234665"}, {"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "options": ["日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 黎薇拉, 克劳狄一世", "丹尼斯·劳伦斯", "贝娅特丽克丝", "汤姆·德隆格"], "target_options": "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 黎薇拉, 克劳狄一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_785"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1569", "question": "约安-弗里索王子的母亲是？", "answer": [{"label": "贝娅特丽克丝", "id": "Q29574"}], "options": ["尼耶尔·阿莫斯", "贝娅特丽克丝", "小屋大薇, 奥古斯都", "威洛比·牛顿"], "target_options": "贝娅特丽克丝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_786"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1570", "question": "阿提娅·巴尔巴·凯索尼娅的子女是？", "answer": [{"label": "小屋大薇", "id": "Q229483"}, {"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "options": ["贝娅特丽克丝", "罗斯里克·里吉·西蒙斯", "查克·罗礼士", "小屋大薇, 奥古斯都"], "target_options": "小屋大薇, 奥古斯都", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_786"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1571", "question": "阿底提耶的母亲是？", "answer": [{"label": "阿底提", "id": "Q31666"}], "options": ["阿底提", "小约翰·罗密塔", "约安·布雷克", "威尔逊·基普桑"], "target_options": "阿底提", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_787"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1572", "question": "老约翰·罗密塔的子女是？", "answer": [{"label": "小约翰·罗密塔", "id": "Q2570"}], "options": ["阿底提", "小约翰·罗密塔", "约翰·列侬", "刘德华"], "target_options": "小约翰·罗密塔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_787"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1573", "question": "君士坦丁·杜卡斯的母亲是？", "answer": [{"label": "阿兰的玛利亚", "id": "Q29442"}], "options": ["肖恩·康纳利", "阿兰的玛利亚", "霍斯特·克勒", "莱赫·卡钦斯基, 雅罗斯瓦夫·卡钦斯基"], "target_options": "阿兰的玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_788"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1574", "question": "雅德维加·卡钦斯卡的子女是？", "answer": [{"label": "莱赫·卡钦斯基", "id": "Q2757"}, {"label": "雅罗斯瓦夫·卡钦斯基", "id": "Q55917"}], "options": ["莱赫·卡钦斯基, 雅罗斯瓦夫·卡钦斯基", "纳塔利娅·马拉加", "阿兰的玛利亚", "弗雷迪·默丘里"], "target_options": "莱赫·卡钦斯基, 雅罗斯瓦夫·卡钦斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_788"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1575", "question": "劳伦特王子的母亲是？", "answer": [{"label": "保拉", "id": "Q31129"}], "options": ["希沙姆·本·阿卜杜勒-麦斯莱麦", "明仁宗", "玛丽·艾格尼丝·戴高乐, Pierre de Gaulle, Xavier de Gaulle, Jacques de Gaulle, 夏尔·戴高乐", "保拉"], "target_options": "保拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_789"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1576", "question": "亨利·戴高乐的子女是？", "answer": [{"label": "玛丽·艾格尼丝·戴高乐", "id": "Q3291439"}, {"label": "Pierre de Gaulle", "id": "Q3387553"}, {"label": "Xavier de Gaulle", "id": "Q3570818"}, {"label": "Jacques de Gaulle", "id": "Q16354862"}, {"label": "夏尔·戴高乐", "id": "Q2042"}], "options": ["保拉", "凯文·斯贝西", "玛丽·艾格尼丝·戴高乐, Pierre de Gaulle, Xavier de Gaulle, Jacques de Gaulle, 夏尔·戴高乐", "尾田荣一郎"], "target_options": "玛丽·艾格尼丝·戴高乐, Pierre de Gaulle, Xavier de Gaulle, Jacques de Gaulle, 夏尔·戴高乐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_789"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1577", "question": "许癸厄亚的母亲是？", "answer": [{"label": "厄庇俄涅", "id": "Q2089459"}, {"label": "雅典娜", "id": "Q37122"}], "options": ["姬丝雅鲣露, Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "哈里·穆里施", "保罗·西蒙", "厄庇俄涅, 雅典娜"], "target_options": "厄庇俄涅, 雅典娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_790"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1578", "question": "柯拉蓉·艾奎诺的子女是？", "answer": [{"label": "姬丝雅鲣露", "id": "Q466947"}, {"label": "Pinky Aquino-Abellada", "id": "Q12969468"}, {"label": "Ballsy Aquino-Cruz", "id": "Q20573716"}, {"label": "Viel Aquino-Dee", "id": "Q20592389"}, {"label": "诺诺·艾奎诺", "id": "Q1464"}], "options": ["卡尔·林奈", "厄庇俄涅, 雅典娜", "姬丝雅鲣露, Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "圣雄甘地"], "target_options": "姬丝雅鲣露, Pinky Aquino-Abellada, Ballsy Aquino-Cruz, Viel Aquino-Dee, 诺诺·艾奎诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_790"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1579", "question": "卡里忒斯的母亲是？", "answer": [{"label": "欧律诺墨", "id": "Q548099"}, {"label": "Aegle", "id": "Q26276980"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["欧律诺墨, Aegle, 阿佛洛狄忒", "第九世达赖喇嘛", "利西马科斯", "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet"], "target_options": "欧律诺墨, Aegle, 阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_791"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1580", "question": "拉美西斯三世的子女是？", "answer": [{"label": "Khaemwaset", "id": "Q429496"}, {"label": "Meryatum II", "id": "Q541728"}, {"label": "阿门希尔霍普舍夫", "id": "Q696272"}, {"label": "彭塔瓦尔", "id": "Q708476"}, {"label": "Duatentopet", "id": "Q910463"}], "options": ["Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "明熹宗", "勒夫海因里希·威廉·瓦格纳", "欧律诺墨, Aegle, 阿佛洛狄忒"], "target_options": "Khaemwaset, Meryatum II, 阿门希尔霍普舍夫, 彭塔瓦尔, Duatentopet", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_791"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1581", "question": "查尔斯三世的母亲是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["伊丽莎白二世", "玛雅.索特洛.吴, 贝拉克·奥巴马", "弗兰西斯·吉约", "尼古拉·哥白尼"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_792"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1582", "question": "斯坦利·安·邓娜姆的子女是？", "answer": [{"label": "玛雅.索特洛.吴", "id": "Q4382677"}, {"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["玛雅.索特洛.吴, 贝拉克·奥巴马", "迈克尔·布隆伯格", "伊丽莎白二世", "海伦·艾奇森"], "target_options": "玛雅.索特洛.吴, 贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_792"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1583", "question": "璜‧安东尼奥‧巴登的母亲是？", "answer": [{"label": "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "id": "Q25055"}], "options": ["Betty Washington Lewis, Lawrence Washington, Augustine Washington Jr., Charles Washington, John Augustine Washington", "戴蒙·希尔", "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "德尼·狄德罗"], "target_options": "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_793"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1584", "question": "奥古斯汀·华盛顿的子女是？", "answer": [{"label": "Betty Washington Lewis", "id": "Q850421"}, {"label": "Lawrence Washington", "id": "Q969817"}, {"label": "Augustine Washington Jr.", "id": "Q4821226"}, {"label": "Charles Washington", "id": "Q5083373"}, {"label": "John Augustine Washington", "id": "Q6219733"}], "options": ["博天", "皮埃尔·鲍维耶", "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "Betty Washington Lewis, Lawrence Washington, Augustine Washington Jr., Charles Washington, John Augustine Washington"], "target_options": "Betty Washington Lewis, Lawrence Washington, Augustine Washington Jr., Charles Washington, John Augustine Washington", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_793"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1585", "question": "爱丽丝公主的母亲是？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "options": ["维多利亚女王", "特吕格韦·赖伊", "阿布·迪亚比", "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎"], "target_options": "维多利亚女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_794"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1586", "question": "英格兰的埃莉诺的子女是？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}], "options": ["卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎", "麦克·欧菲尔德", "维多利亚女王", "纳休那得"], "target_options": "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_794"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1587", "question": "比阿特丽斯公主的母亲是？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "options": ["顾山", "达里奥·福", "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "维多利亚女王"], "target_options": "维多利亚女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_795"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1588", "question": "提贝里乌斯·尼禄的子女是？", "answer": [{"label": "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯", "id": "Q156778"}, {"label": "提庇留", "id": "Q1407"}], "options": ["塞德里克·卡拉索", "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "维多利亚女王", "唐纳德·图斯克"], "target_options": "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_795"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1589", "question": "洛林的查理-约瑟夫的母亲是？", "answer": [{"label": "奥地利的埃莉诺", "id": "Q26724"}], "options": ["路伊吉·皮兰德娄", "罗阿尔·阿蒙森", "奥地利的埃莉诺", "安敦宁·毕尤"], "target_options": "奥地利的埃莉诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_796"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1590", "question": "延斯·阿蒙森的子女是？", "answer": [{"label": "罗阿尔·阿蒙森", "id": "Q926"}], "options": ["法布里奇奥·德·安德烈", "奥地利的埃莉诺", "卡利古拉", "罗阿尔·阿蒙森"], "target_options": "罗阿尔·阿蒙森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_796"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1591", "question": "蒙都的母亲是？", "answer": [{"label": "姆特", "id": "Q29409"}], "options": ["马提亚尔", "塞内卡", "姆特", "小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒"], "target_options": "姆特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_797"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1592", "question": "盖乌斯·尤利乌斯·凯撒 (民选官)的子女是？", "answer": [{"label": "小茱莉亚", "id": "Q241143"}, {"label": "茱莉亚", "id": "Q2743448"}, {"label": "凯撒", "id": "Q1048"}], "options": ["小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒", "第三世达赖喇嘛", "约翰·富兰克林", "姆特"], "target_options": "小茱莉亚, 茱莉亚, 凯撒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_797"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1593", "question": "安东尼·希科克斯的母亲是？", "answer": [{"label": "安妮·沃斯·科茨", "id": "Q31294"}], "options": ["拉明·迪亚克", "亚马逊云计算服务, 升阳电脑, Google", "安妮·沃斯·科茨", "里夏德·冯·魏茨泽克"], "target_options": "安妮·沃斯·科茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_798"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1594", "question": "詹姆斯·高斯林的雇主是？", "answer": [{"label": "亚马逊云计算服务", "id": "Q456157"}, {"label": "升阳电脑", "id": "Q14647"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["安妮·沃斯·科茨", "亚马逊云计算服务, 升阳电脑, Google", "保罗·范泽兰", "埃米·威廉斯"], "target_options": "亚马逊云计算服务, 升阳电脑, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_798"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1595", "question": "西德尼·厄尔·卓别林的母亲是？", "answer": [{"label": "丽泰·格雷", "id": "Q32337"}], "options": ["Google", "法布里奇奥·德·安德烈", "丽泰·格雷", "比约恩·奥托"], "target_options": "丽泰·格雷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_799"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1596", "question": "拉里·佩奇的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["丽泰·格雷", "塞斯·梅耶斯", "约翰·卡巴耶", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_799"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1597", "question": "毛里塔尼亚的托勒密的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉·塞勒涅二世", "id": "Q40058"}], "options": ["亚历山德罗·普奇尼", "亨利·P·亚历山大", "贝尔实验室, Google", "克娄巴特拉·塞勒涅二世"], "target_options": "克娄巴特拉·塞勒涅二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_800"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1598", "question": "肯·汤普逊的雇主是？", "answer": [{"label": "贝尔实验室", "id": "Q217365"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["弗里德里希·奥古斯特·冯·哈耶克", "贝尔实验室, Google", "拉明·迪亚克", "克娄巴特拉·塞勒涅二世"], "target_options": "贝尔实验室, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_800"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1599", "question": "杰克·帕特洛的母亲是？", "answer": [{"label": "布莱丝·丹娜", "id": "Q40064"}], "options": ["若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "布莱丝·丹娜", "卡内基梅隆大学, 硅谷图形公司, 苹果公司, 微软, Google", "顾山"], "target_options": "布莱丝·丹娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_801"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1600", "question": "李开复的雇主是？", "answer": [{"label": "卡内基梅隆大学", "id": "Q190080"}, {"label": "硅谷图形公司", "id": "Q623459"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}, {"label": "微软", "id": "Q2283"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["瓦列里·博尔钦", "卡内基梅隆大学, 硅谷图形公司, 苹果公司, 微软, Google", "约翰·肯尼迪", "布莱丝·丹娜"], "target_options": "卡内基梅隆大学, 硅谷图形公司, 苹果公司, 微软, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_801"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1601", "question": "安条克十三世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉·塞勒涅一世", "id": "Q40027"}], "options": ["克娄巴特拉·塞勒涅一世", "苏莱曼 (汶莱)", "Google", "拉胡尔·甘地"], "target_options": "克娄巴特拉·塞勒涅一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_802"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1602", "question": "佩特里·科克库的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["巴巴拉", "克娄巴特拉·塞勒涅一世", "塔里娅·哈洛宁", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_802"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1603", "question": "安娜·彼得罗芙娜的母亲是？", "answer": [{"label": "凯萨琳一世", "id": "Q15208"}], "options": ["福布斯, MacUser, 苹果公司, Google", "科洛·莫瑞兹", "凯萨琳一世", "保尔什·克里斯蒂安"], "target_options": "凯萨琳一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_803"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1604", "question": "川崎的雇主是？", "answer": [{"label": "福布斯", "id": "Q956568"}, {"label": "MacUser", "id": "Q18351231"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["盖尔·克利希", "福布斯, MacUser, 苹果公司, Google", "凯萨琳一世", "夏尔·莫拉斯"], "target_options": "福布斯, MacUser, 苹果公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_803"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1605", "question": "萨塞克斯公爵哈里王子的母亲是？", "answer": [{"label": "威尔斯王妃戴安娜", "id": "Q9685"}], "options": ["Google", "弗朗索瓦·密特朗", "唐武宗", "威尔斯王妃戴安娜"], "target_options": "威尔斯王妃戴安娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_804"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1606", "question": "黄正穆的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["维多利亚·雷本斯堡", "威尔斯王妃戴安娜", "卡利古拉", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_804"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1607", "question": "詹姆斯·希科克斯的母亲是？", "answer": [{"label": "安妮·沃斯·科茨", "id": "Q31294"}], "options": ["安妮·沃斯·科茨", "米洛拉德·马日奇", "亚历山大·塞维鲁", "Google"], "target_options": "安妮·沃斯·科茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_805"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1608", "question": "陈士骏的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["迈克尔·布隆伯格", "亨利·雅斯帕", "安妮·沃斯·科茨", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_805"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1609", "question": "腓特烈·史宾赛·汉密尔顿的母亲是？", "answer": [{"label": "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "id": "Q25543"}], "options": ["英迪拉·甘地", "KTLA, 美国", "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "马克西米努斯·色雷克斯"], "target_options": "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_806"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1610", "question": "露·派克的雇主是？", "answer": [{"label": "KTLA", "id": "Q1140873"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["鲁道夫·托普佛", "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "丹尼尔·摩根", "KTLA, 美国"], "target_options": "KTLA, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_806"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1611", "question": "蜘蛛女孩的母亲是？", "answer": [{"label": "玛莉·珍·华生", "id": "Q27810"}], "options": ["玛莉·珍·华生", "阿尼瓦尔·平托", "阿诺·施瓦辛格", "纽约市立大学, 纽约"], "target_options": "玛莉·珍·华生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_807"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1612", "question": "阿德里安诺·埃斯帕拉特的雇主是？", "answer": [{"label": "纽约市立大学", "id": "Q762266"}, {"label": "纽约", "id": "Q60"}], "options": ["查尔斯·霍伯格", "玛莉·珍·华生", "纽约市立大学, 纽约", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "纽约市立大学, 纽约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_807"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1613", "question": "哈德克努特的母亲是？", "answer": [{"label": "诺曼第的爱玛", "id": "Q40061"}], "options": ["里斯·霍法", "普里奥里莫·内比奥罗", "诺曼第的爱玛", "弗赖堡大学, 国家标准技术研究所, 普渡大学, 布达佩斯科技经济大学, 都柏林高等研究院"], "target_options": "诺曼第的爱玛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_808"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1614", "question": "柯涅流斯·蓝佐斯的雇主是？", "answer": [{"label": "弗赖堡大学", "id": "Q153987"}, {"label": "国家标准技术研究所", "id": "Q176691"}, {"label": "普渡大学", "id": "Q217741"}, {"label": "布达佩斯科技经济大学", "id": "Q1186843"}, {"label": "都柏林高等研究院", "id": "Q3151953"}], "options": ["诺曼第的爱玛", "弗赖堡大学, 国家标准技术研究所, 普渡大学, 布达佩斯科技经济大学, 都柏林高等研究院", "弗雷妮·施奈德", "豪尔赫·蒙特·阿尔瓦雷斯"], "target_options": "弗赖堡大学, 国家标准技术研究所, 普渡大学, 布达佩斯科技经济大学, 都柏林高等研究院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_808"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1615", "question": "剑桥公爵威廉王子的母亲是？", "answer": [{"label": "威尔斯王妃戴安娜", "id": "Q9685"}], "options": ["佩雷斯·德奎利亚尔", "马茨·维兰德", "美国外务体系, 波音", "威尔斯王妃戴安娜"], "target_options": "威尔斯王妃戴安娜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_809"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1616", "question": "托马斯·皮克林的雇主是？", "answer": [{"label": "美国外务体系", "id": "Q3480437"}, {"label": "波音", "id": "Q66"}], "options": ["美国外务体系, 波音", "伊迪丝·汉南姆", "威尔斯王妃戴安娜", "亚历山德罗·伏特"], "target_options": "美国外务体系, 波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_809"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1617", "question": "安德鲁王子的母亲是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["伊丽莎白二世", "格拉咸·泰莱", "英国广播公司, Google", "艾灵顿公爵"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_810"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1618", "question": "彼得·巴隆的雇主是？", "answer": [{"label": "英国广播公司", "id": "Q9531"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["伊丽莎白二世", "路易斯·理乔", "英国广播公司, Google", "夏尔·波德莱尔"], "target_options": "英国广播公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_810"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1619", "question": "卡洛斯的母亲是？", "answer": [{"label": "艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "id": "Q33218"}], "options": ["赫诺·塞尚", "史登商学院, Google, 纽约大学", "艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "安东尼奥·维瓦尔第"], "target_options": "艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_811"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1620", "question": "帕诺斯·伊佩罗蒂斯的雇主是？", "answer": [{"label": "史登商学院", "id": "Q770467"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "纽约大学", "id": "Q49210"}], "options": ["亚历山德罗·佩尔蒂尼", "第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔", "史登商学院, Google, 纽约大学", "艾莉西亚公主 (卡拉布里亚女公爵)"], "target_options": "史登商学院, Google, 纽约大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_811"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1621", "question": "伐由的母亲是？", "answer": [{"label": "阿底提", "id": "Q31666"}], "options": ["弗朗齐歇克·普拉尼奇卡", "空中客车", "戈尔迪安三世", "阿底提"], "target_options": "阿底提", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_812"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1622", "question": "雷内‧奥伯曼的雇主是？", "answer": [{"label": "空中客车", "id": "Q67"}], "options": ["空中客车", "阿底提", "詹姆斯·M·凯利", "布鲁诺·马尔斯"], "target_options": "空中客车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_812"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1623", "question": "碧拉尔·巴登的母亲是？", "answer": [{"label": "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "id": "Q25055"}], "options": ["伊万·雷根", "威廉·夏特纳", "巴斯德研究院, Institute of Experimental Medicine, 苏黎世", "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗"], "target_options": "马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_813"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1624", "question": "谢尔盖·尼古拉耶维奇·维诺格拉茨基的雇主是？", "answer": [{"label": "巴斯德研究院", "id": "Q391083"}, {"label": "Institute of Experimental Medicine", "id": "Q4201853"}, {"label": "苏黎世", "id": "Q72"}], "options": ["马蒂尔德·穆尼奥斯·桑佩德罗", "耶莱娜·扬科维奇", "约翰·巴恩斯", "巴斯德研究院, Institute of Experimental Medicine, 苏黎世"], "target_options": "巴斯德研究院, Institute of Experimental Medicine, 苏黎世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_813"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1625", "question": "娜芙娜芙瑞的母亲是？", "answer": [{"label": "娜芙蒂蒂", "id": "Q40930"}], "options": ["雷切尔·马多", "让-巴蒂斯特·吕利", "卡内基梅隆大学, 多邻国, Google", "娜芙蒂蒂"], "target_options": "娜芙蒂蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_814"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1626", "question": "路易斯·梵阿纳的雇主是？", "answer": [{"label": "卡内基梅隆大学", "id": "Q190080"}, {"label": "多邻国", "id": "Q2918660"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["丹尼尔·克雷格", "卡内基梅隆大学, 多邻国, Google", "娜芙蒂蒂", "朱尔·伦金"], "target_options": "卡内基梅隆大学, 多邻国, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_814"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1627", "question": "娜芙娜芙鲁阿顿·塔舍利特的母亲是？", "answer": [{"label": "娜芙蒂蒂", "id": "Q40930"}], "options": ["弗洛朗·马卢达", "娜芙蒂蒂", "库尔特·乔治·基辛格", "瑞典"], "target_options": "娜芙蒂蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_815"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1628", "question": "埃尔莎·霍斯卡的雇主是？", "answer": [{"label": "瑞典", "id": "Q34"}], "options": ["娜芙蒂蒂", "帕沃·利波宁", "瑞典", "丽莎·雷蒙德"], "target_options": "瑞典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_815"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1629", "question": "托勒密·费拉德尔甫斯的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "options": ["弗兰克·布瓦丹", "日内瓦, 牛津", "克娄巴特拉七世", "广野庆子"], "target_options": "克娄巴特拉七世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_816"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1630", "question": "纳耶夫·艾尔-罗德汉的雇主是？", "answer": [{"label": "日内瓦", "id": "Q71"}, {"label": "牛津", "id": "Q34217"}], "options": ["克娄巴特拉七世", "热棍亨得利", "日内瓦, 牛津", "卡洛斯·罗梅罗"], "target_options": "日内瓦, 牛津", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_816"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1631", "question": "亚历山大·赫利俄斯的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉七世", "id": "Q635"}], "options": ["约翰·肯尼迪", "克娄巴特拉七世", "法国宇航, 南方飞机公司, 达荷-索卡达飞机制造公司, 空中客车", "小德韦恩·泰隆·韦德"], "target_options": "克娄巴特拉七世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_817"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1632", "question": "让·皮耶尔松的雇主是？", "answer": [{"label": "法国宇航", "id": "Q650639"}, {"label": "南方飞机公司", "id": "Q1428793"}, {"label": "达荷-索卡达飞机制造公司", "id": "Q1771558"}, {"label": "空中客车", "id": "Q67"}], "options": ["塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "法国宇航, 南方飞机公司, 达荷-索卡达飞机制造公司, 空中客车", "德西乌斯", "克娄巴特拉七世"], "target_options": "法国宇航, 南方飞机公司, 达荷-索卡达飞机制造公司, 空中客车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_817"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1633", "question": "图卢兹的阿方索伯爵的母亲是？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "options": ["马茨·维兰德", "卡斯蒂耶之布朗谢", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "吕克·范登·布兰德"], "target_options": "卡斯蒂耶之布朗谢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_818"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1634", "question": "Nupedia的创办者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "options": ["苏埃托尼乌斯", "托马什·罗西基", "卡斯蒂耶之布朗谢", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格"], "target_options": "吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_818"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1635", "question": "小尤莉娅的母亲是？", "answer": [{"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["大茱莉亚", "爱丽丝·格林", "沙奇·德鲁卡", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_819"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1636", "question": "艺术之家的创办者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["大茱莉亚", "加琳娜·齐宾", "阿尔贝托·通巴", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_819"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1637", "question": "伊莎贝尔的母亲是？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "options": ["巴里·华生", "Google", "卡斯蒂耶之布朗谢", "让·穆兰"], "target_options": "卡斯蒂耶之布朗谢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_820"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1638", "question": "Chromium的创办者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["麦当娜", "唐僖宗", "Google", "卡斯蒂耶之布朗谢"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_820"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1639", "question": "堤喀的母亲是？", "answer": [{"label": "忒堤斯", "id": "Q184216"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["忒堤斯, 阿佛洛狄忒", "吉米·威尔斯", "崔·哈迪", "加鲁"], "target_options": "忒堤斯, 阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_821"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1640", "question": "仲裁委员会的创办者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["忒堤斯, 阿佛洛狄忒", "吉米·威尔斯", "唐穆宗", "赫诺·塞尚"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_821"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1641", "question": "贝勒尼基三世的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉·塞勒涅一世", "id": "Q40027"}], "options": ["杰佛瑞·贾西亚", "澳大利亚, 欧洲联盟, 新西兰, 加拿大, 日本", "艾纳·", "克娄巴特拉·塞勒涅一世"], "target_options": "克娄巴特拉·塞勒涅一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_822"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1642", "question": "澳洲协定的创办者是？", "answer": [{"label": "澳大利亚", "id": "Q408"}, {"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}, {"label": "新西兰", "id": "Q664"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["克娄巴特拉·塞勒涅一世", "朱利安·麦克马洪", "澳大利亚, 欧洲联盟, 新西兰, 加拿大, 日本", "薄婆菩提"], "target_options": "澳大利亚, 欧洲联盟, 新西兰, 加拿大, 日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_822"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1643", "question": "拉莫·威利斯的母亲是？", "answer": [{"label": "黛米·摩尔", "id": "Q43044"}], "options": ["塔西佗", "黛米·摩尔", "拿破仑", "本笃十五世"], "target_options": "黛米·摩尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_823"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1644", "question": "法国圣西尔军校的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["拿破仑", "查特·贝克", "艾迪特·皮雅芙", "黛米·摩尔"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_823"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1645", "question": "贡希尔塔的母亲是？", "answer": [{"label": "诺曼第的爱玛", "id": "Q40061"}], "options": ["苏珊·阿尔贝斯", "诺曼第的爱玛", "拿破仑", "唐宪宗"], "target_options": "诺曼第的爱玛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_824"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1646", "question": "埃及研究所的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["拿破仑", "诺曼第的爱玛", "莫里斯·弗雷歇", "胡安·卢纳·德·圣佩德罗"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_824"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1647", "question": "雅各的母亲是？", "answer": [{"label": "利百加", "id": "Q40520"}], "options": ["迈克尔·舒马赫", "拉里·桑格", "约翰·巴恩斯", "利百加"], "target_options": "利百加", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_825"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1648", "question": "大众百科的创办者是？", "answer": [{"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "options": ["伊赫桑·哈达迪", "拉里·桑格", "利百加", "乔治·里德"], "target_options": "拉里·桑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_825"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1649", "question": "托勒密的母亲是？", "answer": [{"label": "克丽奥佩脱拉四世", "id": "Q40023"}], "options": ["克丽奥佩脱拉四世", "罗马尼亚", "约瑟夫·毕苏斯基", "罗宾·范佩西"], "target_options": "克丽奥佩脱拉四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_826"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1650", "question": "齐金的创办者是？", "answer": [{"label": "罗马尼亚", "id": "Q218"}], "options": ["罗马尼亚", "约翰·富兰克林", "贾里德·塔伦特", "克丽奥佩脱拉四世"], "target_options": "罗马尼亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_826"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1651", "question": "哈耳摩尼亚的母亲是？", "answer": [{"label": "厄勒克特拉", "id": "Q858663"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["厄勒克特拉, 阿佛洛狄忒", "乔治·沃克·布什, 波士顿大学", "唐德宗", "保罗·朗之万"], "target_options": "厄勒克特拉, 阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_827"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1652", "question": "Abercrombie & Fitch的创办者是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}, {"label": "波士顿大学", "id": "Q49110"}], "options": ["乔治·沃克·布什, 波士顿大学", "厄勒克特拉, 阿佛洛狄忒", "卡尔·迈", "尼古拉·哥白尼"], "target_options": "乔治·沃克·布什, 波士顿大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_827"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1653", "question": "玛丽亚·里瓦的母亲是？", "answer": [{"label": "玛莲·德烈治", "id": "Q4612"}], "options": ["艾瑞克·巴纳", "玛莲·德烈治", "尤塞恩·博尔特", "加拿大, 日本, 美国, 意大利, 法国"], "target_options": "玛莲·德烈治", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_828"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1654", "question": "飞弹科技管制建制的创办者是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "日本", "id": "Q17"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}, {"label": "意大利", "id": "Q38"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}], "options": ["玛莲·德烈治", "加拿大, 日本, 美国, 意大利, 法国", "约纳斯·雷克曼", "乔什·萨斯曼"], "target_options": "加拿大, 日本, 美国, 意大利, 法国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_828"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1655", "question": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵的母亲是？", "answer": [{"label": "卡斯蒂耶之布朗谢", "id": "Q353"}], "options": ["法国, 德国", "亚历山德罗·德尔·皮耶罗", "妮娜·波特", "卡斯蒂耶之布朗谢"], "target_options": "卡斯蒂耶之布朗谢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_829"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1656", "question": "法德大学的创办者是？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}, {"label": "德国", "id": "Q183"}], "options": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "吉贝尔·德·诺让", "法国, 德国"], "target_options": "法国, 德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_829"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1657", "question": "赫柏的母亲是？", "answer": [{"label": "赫拉", "id": "Q38012"}], "options": ["德国", "尼耶尔·阿莫斯", "赫拉", "莎夏·葛蕾"], "target_options": "赫拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_830"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1658", "question": "德国和平研究基金会的创办者是？", "answer": [{"label": "德国", "id": "Q183"}], "options": ["让-弗朗索瓦·商博良", "德国", "赫拉", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"], "target_options": "德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_830"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1659", "question": "桑贾伊·甘地的母亲是？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "options": ["林赛·沃恩", "拿破仑", "萨米尔·纳斯里", "英迪拉·甘地"], "target_options": "英迪拉·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_831"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1660", "question": "法国以色列中央议会的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["大卫·麦克利兰", "巴特·萨默斯", "拿破仑", "英迪拉·甘地"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_831"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1661", "question": "莱翁三世（奇里乞亚）的母亲是？", "answer": [{"label": "伊莎贝拉一世", "id": "Q4924"}], "options": ["大西庇阿", "亚里·普伊科宁", "伊莎贝拉一世", "拿破仑"], "target_options": "伊莎贝拉一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_832"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1662", "question": "法国最高行政法院的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["拿破仑", "伊莎贝拉一世", "斯蒂芬·基普罗蒂奇", "居伊·泰西耶"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_832"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1663", "question": "克丽奥佩脱拉·特亚的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉二世", "id": "Q40247"}], "options": ["克娄巴特拉二世", "巴特·萨默斯", "齐内丁·齐达内", "拿破仑"], "target_options": "克娄巴特拉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_833"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1664", "question": "大学校的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["李卓人", "迈克尔·S·哈特", "拿破仑", "克娄巴特拉二世"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_833"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1665", "question": "安克姗海娜曼的母亲是？", "answer": [{"label": "娜芙蒂蒂", "id": "Q40930"}], "options": ["克韦什·乔鲍", "珍娜·詹姆森, 贾斯汀·史特林", "路易·德菲内斯", "娜芙蒂蒂"], "target_options": "娜芙蒂蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_834"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1666", "question": "珍娜俱乐部的创办者是？", "answer": [{"label": "珍娜·詹姆森", "id": "Q400"}, {"label": "贾斯汀·史特林", "id": "Q40263"}], "options": ["珍娜·詹姆森, 贾斯汀·史特林", "张学友", "娜芙蒂蒂", "卡特丽娜·卡芙"], "target_options": "珍娜·詹姆森, 贾斯汀·史特林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_834"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1667", "question": "法蒂玛的母亲是？", "answer": [{"label": "海迪彻", "id": "Q42034"}], "options": ["玛玛杜克·格罗夫, 萨尔瓦多·阿连德", "唐高宗", "阿贝尔·齐鲁伊", "海迪彻"], "target_options": "海迪彻", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_835"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1668", "question": "智利社会党的创办者是？", "answer": [{"label": "玛玛杜克·格罗夫", "id": "Q2026955"}, {"label": "萨尔瓦多·阿连德", "id": "Q440"}], "options": ["海迪彻", "毕达哥拉斯", "玛玛杜克·格罗夫, 萨尔瓦多·阿连德", "胡安·安东尼奥·里奥斯"], "target_options": "玛玛杜克·格罗夫, 萨尔瓦多·阿连德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_835"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1669", "question": "普图鲁斯的母亲是？", "answer": [{"label": "得墨忒耳", "id": "Q40730"}], "options": ["Frédéric Kuhlmann, Hippolyte Fortoul, 路易·巴斯德", "巴特·萨默斯", "得墨忒耳", "阿拉伯人菲利普"], "target_options": "得墨忒耳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_836"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1670", "question": "里尔工业学院的创办者是？", "answer": [{"label": "Frédéric Kuhlmann", "id": "Q381652"}, {"label": "Hippolyte Fortoul", "id": "Q3136058"}, {"label": "路易·巴斯德", "id": "Q529"}], "options": ["胡安·卡洛斯·奥内蒂", "得墨忒耳", "Frédéric Kuhlmann, Hippolyte Fortoul, 路易·巴斯德", "杰拉尔德·福特"], "target_options": "Frédéric Kuhlmann, Hippolyte Fortoul, 路易·巴斯德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_836"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1671", "question": "以扫的母亲是？", "answer": [{"label": "利百加", "id": "Q40520"}], "options": ["利百加", "阿尔伯特·爱因斯坦", "丹尼斯·劳伦斯", "拿破仑"], "target_options": "利百加", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_837"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1672", "question": "法兰西大学的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["拿破仑", "简森·巴顿", "厄尔曼纳里克", "利百加"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_837"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1673", "question": "切尔西·克林顿的母亲是？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}], "options": ["明思宗", "亚历山德罗·普奇尼", "克里斯汀娜·杨达, Bożena Dykiel, 玛雅·歌摩劳斯嘉, 亚当·费仁希, 贝娅塔·波兹尼亚克", "希拉里·克林顿"], "target_options": "希拉里·克林顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_838"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1674", "question": "波兰铁人的演员有？", "answer": [{"label": "克里斯汀娜·杨达", "id": "Q272433"}, {"label": "Bożena Dykiel", "id": "Q273825"}, {"label": "玛雅·歌摩劳斯嘉", "id": "Q274280"}, {"label": "亚当·费仁希", "id": "Q349321"}, {"label": "贝娅塔·波兹尼亚克", "id": "Q452946"}], "options": ["希拉里·克林顿", "克里斯汀娜·杨达, Bożena Dykiel, 玛雅·歌摩劳斯嘉, 亚当·费仁希, 贝娅塔·波兹尼亚克", "萨米尔·纳斯里", "阿利安"], "target_options": "克里斯汀娜·杨达, Bożena Dykiel, 玛雅·歌摩劳斯嘉, 亚当·费仁希, 贝娅塔·波兹尼亚克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_838"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1675", "question": "路易丝公主的母亲是？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "options": ["维多利亚女王", "雷切尔·马多", "巴卡雷·萨尼亚", "奥齐·奥斯本, 伊基·波普, 米亚·法罗, 保罗·吉亚玛提, 大卫·莱特曼"], "target_options": "维多利亚女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_839"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1676", "question": "隐私部分的演员有？", "answer": [{"label": "奥齐·奥斯本", "id": "Q133151"}, {"label": "伊基·波普", "id": "Q182665"}, {"label": "米亚·法罗", "id": "Q202725"}, {"label": "保罗·吉亚玛提", "id": "Q208649"}, {"label": "大卫·莱特曼", "id": "Q217298"}], "options": ["维多利亚女王", "查理·高尔", "奥齐·奥斯本, 伊基·波普, 米亚·法罗, 保罗·吉亚玛提, 大卫·莱特曼", "明英宗"], "target_options": "奥齐·奥斯本, 伊基·波普, 米亚·法罗, 保罗·吉亚玛提, 大卫·莱特曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_839"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1677", "question": "阿瑟王子的母亲是？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "options": ["维多利亚女王", "斯坦利·库布里克", "罗宾·威廉斯, 约翰·库萨克, 艾伦·瑞克曼, 小库珀·古丁, 蓝尼·克罗维兹", "亚历山大·塞维鲁"], "target_options": "维多利亚女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_840"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1678", "question": "白宫管家的演员有？", "answer": [{"label": "罗宾·威廉斯", "id": "Q83338"}, {"label": "约翰·库萨克", "id": "Q106175"}, {"label": "艾伦·瑞克曼", "id": "Q106481"}, {"label": "小库珀·古丁", "id": "Q136209"}, {"label": "蓝尼·克罗维兹", "id": "Q180224"}], "options": ["罗宾·威廉斯, 约翰·库萨克, 艾伦·瑞克曼, 小库珀·古丁, 蓝尼·克罗维兹", "庇护八世", "维多利亚女王", "劳拉·伯格"], "target_options": "罗宾·威廉斯, 约翰·库萨克, 艾伦·瑞克曼, 小库珀·古丁, 蓝尼·克罗维兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_840"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1679", "question": "麦米·古默的母亲是？", "answer": [{"label": "梅丽·史翠普", "id": "Q873"}], "options": ["约亨·林特", "阿部贞夫", "梅丽·史翠普", "比尔·派斯顿, 爱美莉·宾特, 布兰顿·葛利森, 萝拉·普沃, 杰瑞米·皮文"], "target_options": "梅丽·史翠普", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_841"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1680", "question": "明日边缘的演员有？", "answer": [{"label": "比尔·派斯顿", "id": "Q110374"}, {"label": "爱美莉·宾特", "id": "Q193517"}, {"label": "布兰顿·葛利森", "id": "Q206659"}, {"label": "萝拉·普沃", "id": "Q263691"}, {"label": "杰瑞米·皮文", "id": "Q315083"}], "options": ["梅丽·史翠普", "比尔·派斯顿, 爱美莉·宾特, 布兰顿·葛利森, 萝拉·普沃, 杰瑞米·皮文", "蒂姆·林斯肯", "马提亚尔"], "target_options": "比尔·派斯顿, 爱美莉·宾特, 布兰顿·葛利森, 萝拉·普沃, 杰瑞米·皮文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_841"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1681", "question": "阿尔弗雷德的母亲是？", "answer": [{"label": "维多利亚女王", "id": "Q9439"}], "options": ["史黛西·路易斯", "维多利亚女王", "杰罗尼莫", "艾瑞尼·卡拉, T先生, 盖瑞·比西, 亚当·鲍德温, 保罗·罗德里奇斯"], "target_options": "维多利亚女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_842"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1682", "question": "抢食霸王车的演员有？", "answer": [{"label": "艾瑞尼·卡拉", "id": "Q234169"}, {"label": "T先生", "id": "Q295107"}, {"label": "盖瑞·比西", "id": "Q312081"}, {"label": "亚当·鲍德温", "id": "Q312161"}, {"label": "保罗·罗德里奇斯", "id": "Q326939"}], "options": ["艾瑞尼·卡拉, T先生, 盖瑞·比西, 亚当·鲍德温, 保罗·罗德里奇斯", "约翰·肯尼迪", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "维多利亚女王"], "target_options": "艾瑞尼·卡拉, T先生, 盖瑞·比西, 亚当·鲍德温, 保罗·罗德里奇斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_842"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1683", "question": "特里菲娜的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉三世", "id": "Q40003"}], "options": ["桑德拉·洛克, 乔恩·拉威茨, 黛安·迪拉诺, Christopher Hewett, 路易·安德森", "克娄巴特拉三世", "巴兹·奥尔德林", "成吉思汗"], "target_options": "克娄巴特拉三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_843"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1684", "question": "鼠辈的演员有？", "answer": [{"label": "桑德拉·洛克", "id": "Q284166"}, {"label": "乔恩·拉威茨", "id": "Q296524"}, {"label": "黛安·迪拉诺", "id": "Q326217"}, {"label": "Christopher Hewett", "id": "Q331503"}, {"label": "路易·安德森", "id": "Q594329"}], "options": ["克娄巴特拉三世", "桑德拉·洛克, 乔恩·拉威茨, 黛安·迪拉诺, Christopher Hewett, 路易·安德森", "布鲁斯·马修斯", "肯·詹宁斯"], "target_options": "桑德拉·洛克, 乔恩·拉威茨, 黛安·迪拉诺, Christopher Hewett, 路易·安德森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_843"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1685", "question": "厄律克斯的母亲是？", "answer": [{"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["德怀特·霍华德", "阿佛洛狄忒", "希拉里·斯旺克, 吉姆·贝鲁什, 琼·邦·乔飞, 蜜雪儿·菲佛, 谢茜嘉·比尔", "约翰‧马可"], "target_options": "阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_844"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1686", "question": "新年前夜的演员有？", "answer": [{"label": "希拉里·斯旺克", "id": "Q93187"}, {"label": "吉姆·贝鲁什", "id": "Q107933"}, {"label": "琼·邦·乔飞", "id": "Q150916"}, {"label": "蜜雪儿·菲佛", "id": "Q159778"}, {"label": "谢茜嘉·比尔", "id": "Q163249"}], "options": ["罗宾·范佩西", "希拉里·斯旺克, 吉姆·贝鲁什, 琼·邦·乔飞, 蜜雪儿·菲佛, 谢茜嘉·比尔", "胡安·安东尼奥·里奥斯", "阿佛洛狄忒"], "target_options": "希拉里·斯旺克, 吉姆·贝鲁什, 琼·邦·乔飞, 蜜雪儿·菲佛, 谢茜嘉·比尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_844"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1687", "question": "安条克十世的母亲是？", "answer": [{"label": "克丽奥佩脱拉四世", "id": "Q40023"}], "options": ["克丽奥佩脱拉四世", "达尼·卡雷尔, 保罗·普雷博伊斯特, Henri Vidal, 皮埃尔·布拉瑟, Raymond Bussières", "乔万尼·薄伽丘", "鲍耶·亚诺什"], "target_options": "克丽奥佩脱拉四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_845"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1688", "question": "丁香门的演员有？", "answer": [{"label": "达尼·卡雷尔", "id": "Q460823"}, {"label": "保罗·普雷博伊斯特", "id": "Q922779"}, {"label": "Henri Vidal", "id": "Q945331"}, {"label": "皮埃尔·布拉瑟", "id": "Q945890"}, {"label": "Raymond Bussières", "id": "Q1549201"}], "options": ["达尼·卡雷尔, 保罗·普雷博伊斯特, Henri Vidal, 皮埃尔·布拉瑟, Raymond Bussières", "小约翰·罗密塔", "克丽奥佩脱拉四世", "拉蒙·巴罗斯·卢科"], "target_options": "达尼·卡雷尔, 保罗·普雷博伊斯特, Henri Vidal, 皮埃尔·布拉瑟, Raymond Bussières", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_845"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1689", "question": "海曼的母亲是？", "answer": [{"label": "克利俄", "id": "Q103968"}, {"label": "卡利俄佩", "id": "Q103975"}, {"label": "乌剌尼亚", "id": "Q104002"}, {"label": "忒耳普西科瑞", "id": "Q104042"}, {"label": "阿佛洛狄忒", "id": "Q35500"}], "options": ["皮尔斯·布鲁斯南, 哥连·花夫, 比约恩·奥瓦尔斯, 阿曼达·西耶弗里德, 斯特兰·斯卡斯加德", "阿尼瓦尔·平托", "提姆·柏纳-李", "克利俄, 卡利俄佩, 乌剌尼亚, 忒耳普西科瑞, 阿佛洛狄忒"], "target_options": "克利俄, 卡利俄佩, 乌剌尼亚, 忒耳普西科瑞, 阿佛洛狄忒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_846"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1690", "question": "妈妈咪呀！的演员有？", "answer": [{"label": "皮尔斯·布鲁斯南", "id": "Q81520"}, {"label": "哥连·花夫", "id": "Q162492"}, {"label": "比约恩·奥瓦尔斯", "id": "Q179682"}, {"label": "阿曼达·西耶弗里德", "id": "Q189226"}, {"label": "斯特兰·斯卡斯加德", "id": "Q208667"}], "options": ["提图斯", "埃泽凯尔·凯姆伯伊", "皮尔斯·布鲁斯南, 哥连·花夫, 比约恩·奥瓦尔斯, 阿曼达·西耶弗里德, 斯特兰·斯卡斯加德", "克利俄, 卡利俄佩, 乌剌尼亚, 忒耳普西科瑞, 阿佛洛狄忒"], "target_options": "皮尔斯·布鲁斯南, 哥连·花夫, 比约恩·奥瓦尔斯, 阿曼达·西耶弗里德, 斯特兰·斯卡斯加德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_846"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1691", "question": "爱德华王子的母亲是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["卡特琳娜·塔巴赫, Karlheinz Hackl, Günther Maria Halmer, 奇云·格连, 萝宾·巴利特", "伊丽莎白二世", "涅尔瓦", "孟菲斯·德佩"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_847"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1692", "question": "苏菲的抉择的演员有？", "answer": [{"label": "卡特琳娜·塔巴赫", "id": "Q69640"}, {"label": "Karlheinz Hackl", "id": "Q89368"}, {"label": "Günther Maria Halmer", "id": "Q90847"}, {"label": "奇云·格连", "id": "Q105817"}, {"label": "萝宾·巴利特", "id": "Q273075"}], "options": ["卡特琳娜·塔巴赫, Karlheinz Hackl, Günther Maria Halmer, 奇云·格连, 萝宾·巴利特", "马耶迪娜·梅基西·贝", "科比·布莱恩特", "伊丽莎白二世"], "target_options": "卡特琳娜·塔巴赫, Karlheinz Hackl, Günther Maria Halmer, 奇云·格连, 萝宾·巴利特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_847"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1693", "question": "玛嘉烈公主的母亲是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "id": "Q10633"}], "options": ["奥萨马·本·拉登", "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "克里斯·克里斯托佛森, 凯提·朱拉多, 丽塔·库莉姬, 贾森·罗巴兹, 哈利·戴恩·斯坦通", "卡塔琳娜·伊凡诺夫斯卡"], "target_options": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_848"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1694", "question": "比利小子的演员有？", "answer": [{"label": "克里斯·克里斯托佛森", "id": "Q208681"}, {"label": "凯提·朱拉多", "id": "Q259446"}, {"label": "丽塔·库莉姬", "id": "Q268604"}, {"label": "贾森·罗巴兹", "id": "Q296630"}, {"label": "哈利·戴恩·斯坦通", "id": "Q314290"}], "options": ["伊丽莎白·鲍斯-莱昂", "克里斯·克里斯托佛森, 凯提·朱拉多, 丽塔·库莉姬, 贾森·罗巴兹, 哈利·戴恩·斯坦通", "谢莉·拉德曼", "查理·高尔"], "target_options": "克里斯·克里斯托佛森, 凯提·朱拉多, 丽塔·库莉姬, 贾森·罗巴兹, 哈利·戴恩·斯坦通", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_848"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1695", "question": "太平公主的母亲是？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "options": ["武则天", "鲁伯特·埃弗里特, 马克·里朗斯, Fiona, 朱利安·格列佛, 里奇·哈文斯", "李淸俊", "杰佛里·亚伦"], "target_options": "武则天", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_849"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1696", "question": "三颗摇滚的心的演员有？", "answer": [{"label": "鲁伯特·埃弗里特", "id": "Q208685"}, {"label": "马克·里朗斯", "id": "Q324572"}, {"label": "Fiona", "id": "Q459249"}, {"label": "朱利安·格列佛", "id": "Q499644"}, {"label": "里奇·哈文斯", "id": "Q505285"}], "options": ["若望保禄二世", "武则天", "鲁伯特·埃弗里特, 马克·里朗斯, Fiona, 朱利安·格列佛, 里奇·哈文斯", "靴美利达"], "target_options": "鲁伯特·埃弗里特, 马克·里朗斯, Fiona, 朱利安·格列佛, 里奇·哈文斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_849"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1697", "question": "李弘的母亲是？", "answer": [{"label": "武则天", "id": "Q9738"}], "options": ["阿米塔布·巴沙坎", "丹尼斯·霍珀, 查理·辛, 文森·普莱斯, 凯瑟琳·基纳, 托妮·贝西", "玛丽·李·伍兹", "武则天"], "target_options": "武则天", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_850"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1698", "question": "赤面煞星的演员有？", "answer": [{"label": "丹尼斯·霍珀", "id": "Q102711"}, {"label": "查理·辛", "id": "Q103939"}, {"label": "文森·普莱斯", "id": "Q219640"}, {"label": "凯瑟琳·基纳", "id": "Q230378"}, {"label": "托妮·贝西", "id": "Q242889"}], "options": ["巴尔扎克", "塞琉古二世", "武则天", "丹尼斯·霍珀, 查理·辛, 文森·普莱斯, 凯瑟琳·基纳, 托妮·贝西"], "target_options": "丹尼斯·霍珀, 查理·辛, 文森·普莱斯, 凯瑟琳·基纳, 托妮·贝西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_850"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1699", "question": "伊莲娜·朗之万-约里奥的母亲是？", "answer": [{"label": "伊雷娜·约里奥-居里", "id": "Q7504"}], "options": ["约翰·格雷格", "拉明·萨内", "拉维·香卡, 小野洋子, 米克·贾格尔, 乔·罗伯特·科克尔, 乔治·马丁", "伊雷娜·约里奥-居里"], "target_options": "伊雷娜·约里奥-居里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_851"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1700", "question": "乔治·哈里森：生活在物质世界的演员有？", "answer": [{"label": "拉维·香卡", "id": "Q103774"}, {"label": "小野洋子", "id": "Q117012"}, {"label": "米克·贾格尔", "id": "Q128121"}, {"label": "乔·罗伯特·科克尔", "id": "Q190076"}, {"label": "乔治·马丁", "id": "Q191819"}], "options": ["巴巴拉", "安迪·穆雷", "拉维·香卡, 小野洋子, 米克·贾格尔, 乔·罗伯特·科克尔, 乔治·马丁", "伊雷娜·约里奥-居里"], "target_options": "拉维·香卡, 小野洋子, 米克·贾格尔, 乔·罗伯特·科克尔, 乔治·马丁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_851"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1701", "question": "路易莎·汉密尔顿，巴克卢公爵夫人的母亲是？", "answer": [{"label": "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "id": "Q25543"}], "options": ["艾尔顿·冼拿", "Josef Issels, 吉米·克里夫, 理奇·马利, 赛德拉·玛莉, Cindy Breakspeare", "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "安格拉·默克尔"], "target_options": "路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_852"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1702", "question": "雷鬼教父巴布马利的演员有？", "answer": [{"label": "Josef Issels", "id": "Q84808"}, {"label": "吉米·克里夫", "id": "Q109063"}, {"label": "理奇·马利", "id": "Q199418"}, {"label": "赛德拉·玛莉", "id": "Q243113"}, {"label": "Cindy Breakspeare", "id": "Q253612"}], "options": ["路易莎·罗素，阿伯康公爵夫人", "黎明", "小约翰·罗密塔", "Josef Issels, 吉米·克里夫, 理奇·马利, 赛德拉·玛莉, Cindy Breakspeare"], "target_options": "Josef Issels, 吉米·克里夫, 理奇·马利, 赛德拉·玛莉, Cindy Breakspeare", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_852"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1703", "question": "弗朗切斯科二世的母亲是？", "answer": [{"label": "玛丽亚·克里丝蒂娜 (两西西里王后)", "id": "Q14451"}], "options": ["琼·布朗德尔, 凯提·朱拉多, 安妮·西摩, 布吉斯·梅迪斯, 汤马斯·高梅兹", "唐玄宗", "玛丽亚·克里丝蒂娜 (两西西里王后)", "土登嘉措"], "target_options": "玛丽亚·克里丝蒂娜 (两西西里王后)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_853"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1704", "question": "脂粉牛郎的演员有？", "answer": [{"label": "琼·布朗德尔", "id": "Q242729"}, {"label": "凯提·朱拉多", "id": "Q259446"}, {"label": "安妮·西摩", "id": "Q275458"}, {"label": "布吉斯·梅迪斯", "id": "Q343633"}, {"label": "汤马斯·高梅兹", "id": "Q363864"}], "options": ["保罗·冯·兴登堡", "玛丽亚·克里丝蒂娜 (两西西里王后)", "琼·布朗德尔, 凯提·朱拉多, 安妮·西摩, 布吉斯·梅迪斯, 汤马斯·高梅兹", "巴赫曼·戈巴迪"], "target_options": "琼·布朗德尔, 凯提·朱拉多, 安妮·西摩, 布吉斯·梅迪斯, 汤马斯·高梅兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_853"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1705", "question": "洛娜·鲁夫的母亲是？", "answer": [{"label": "朱迪·加兰", "id": "Q11637"}], "options": ["玛格达莱娜·姆罗奇凯维奇", "米洛拉德·马日奇", "朱迪·加兰", "Frank McHugh, 埃尔莎·兰彻斯特, 帕特·普里斯特, Pat Harrington Jr., 桑迪·肯杨"], "target_options": "朱迪·加兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_854"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1706", "question": "福至心灵的演员有？", "answer": [{"label": "Frank McHugh", "id": "Q82284"}, {"label": "埃尔莎·兰彻斯特", "id": "Q233009"}, {"label": "帕特·普里斯特", "id": "Q469890"}, {"label": "Pat Harrington Jr.", "id": "Q1268679"}, {"label": "桑迪·肯杨", "id": "Q2763760"}], "options": ["多斯特·穆罕默德汗", "Frank McHugh, 埃尔莎·兰彻斯特, 帕特·普里斯特, Pat Harrington Jr., 桑迪·肯杨", "朱迪·加兰", "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"], "target_options": "Frank McHugh, 埃尔莎·兰彻斯特, 帕特·普里斯特, Pat Harrington Jr., 桑迪·肯杨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_854"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1707", "question": "利柏尔的母亲是？", "answer": [{"label": "塞墨勒", "id": "Q776139"}, {"label": "刻瑞斯", "id": "Q32102"}], "options": ["塞墨勒, 刻瑞斯", "丽塔·威尔逊, 尤娜·默克尔, 雪莱·法巴雷斯, Diane McBain, 西席尔·凯拉维", "塞瓦斯蒂安·皮涅拉", "芭尔芭拉·沃尔尼茨卡-谢夫奇克"], "target_options": "塞墨勒, 刻瑞斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_855"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1708", "question": "一曲凤求凰的演员有？", "answer": [{"label": "丽塔·威尔逊", "id": "Q234144"}, {"label": "尤娜·默克尔", "id": "Q266473"}, {"label": "雪莱·法巴雷斯", "id": "Q456187"}, {"label": "Diane McBain", "id": "Q509158"}, {"label": "西席尔·凯拉维", "id": "Q891104"}], "options": ["塔乌费克·马克洛菲", "柯拉蓉·艾奎诺", "塞墨勒, 刻瑞斯", "丽塔·威尔逊, 尤娜·默克尔, 雪莱·法巴雷斯, Diane McBain, 西席尔·凯拉维"], "target_options": "丽塔·威尔逊, 尤娜·默克尔, 雪莱·法巴雷斯, Diane McBain, 西席尔·凯拉维", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_855"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1709", "question": "密多罗的母亲是？", "answer": [{"label": "阿底提", "id": "Q31666"}], "options": ["伽利略·伽利莱", "阿底提", "Angelique Pettyjohn, 雪莱·法巴雷斯, 比尔·比克斯比, 加里·梅里尔, 詹姆斯·古格里", "皮耶罗·格罗斯"], "target_options": "阿底提", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_856"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1710", "question": "Clambake (专辑)的演员有？", "answer": [{"label": "Angelique Pettyjohn", "id": "Q301362"}, {"label": "雪莱·法巴雷斯", "id": "Q456187"}, {"label": "比尔·比克斯比", "id": "Q498503"}, {"label": "加里·梅里尔", "id": "Q562339"}, {"label": "詹姆斯·古格里", "id": "Q1359895"}], "options": ["卢·巴列塔", "阿底提", "吉米·威尔斯", "Angelique Pettyjohn, 雪莱·法巴雷斯, 比尔·比克斯比, 加里·梅里尔, 詹姆斯·古格里"], "target_options": "Angelique Pettyjohn, 雪莱·法巴雷斯, 比尔·比克斯比, 加里·梅里尔, 詹姆斯·古格里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_856"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1711", "question": "托勒密·欧帕托尔的母亲是？", "answer": [{"label": "克娄巴特拉二世", "id": "Q40247"}], "options": ["阿基利安·鲍伦", "克娄巴特拉二世", "塔拉·斯特朗", "南茜·辛纳特拉, Charlie Hodge, 夏洛特·史都华, 比尔·比克斯比, 罗斯·哈根"], "target_options": "克娄巴特拉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_857"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1712", "question": "春花长好月长圆的演员有？", "answer": [{"label": "南茜·辛纳特拉", "id": "Q233937"}, {"label": "Charlie Hodge", "id": "Q362579"}, {"label": "夏洛特·史都华", "id": "Q463226"}, {"label": "比尔·比克斯比", "id": "Q498503"}, {"label": "罗斯·哈根", "id": "Q518984"}], "options": ["南茜·辛纳特拉, Charlie Hodge, 夏洛特·史都华, 比尔·比克斯比, 罗斯·哈根", "基斯·洛克", "克娄巴特拉二世", "苏格拉底"], "target_options": "南茜·辛纳特拉, Charlie Hodge, 夏洛特·史都华, 比尔·比克斯比, 罗斯·哈根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_857"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1713", "question": "叶卡捷琳娜·斯瓦尼泽的配偶是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["提庇留", "Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "鲁尔·艾比奥尔", "约瑟夫·斯大林"], "target_options": "约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_858"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1714", "question": "约翰·安布罗休斯·巴赫的子女是？", "answer": [{"label": "Johann Jacob Bach", "id": "Q539427"}, {"label": "约翰·克里斯多福·巴赫", "id": "Q1862395"}, {"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "约瑟夫·斯大林", "弗兰西斯·吉约", "唐代宗"], "target_options": "Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_858"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1715", "question": "派蒂·史凯法的配偶是？", "answer": [{"label": "布鲁斯·斯普林斯廷", "id": "Q1225"}], "options": ["布鲁斯·斯普林斯廷", "纳伦德拉·莫迪", "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什", "塔西佗"], "target_options": "布鲁斯·斯普林斯廷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_859"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1716", "question": "芭芭拉·布什的子女是？", "answer": [{"label": "杰布·布希", "id": "Q221997"}, {"label": "尼尔·马伦·布什", "id": "Q320829"}, {"label": "马文·皮尔斯·布什", "id": "Q1375345"}, {"label": "多萝西·布什·科克", "id": "Q3305438"}, {"label": "波林·罗宾逊·布什", "id": "Q52159104"}], "options": ["明英宗", "布鲁斯·斯普林斯廷", "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什", "萨尔瓦多·阿连德"], "target_options": "杰布·布希, 尼尔·马伦·布什, 马文·皮尔斯·布什, 多萝西·布什·科克, 波林·罗宾逊·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_859"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1717", "question": "伊斯诺弗莱特的配偶是？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["乔什·萨斯曼", "米歇尔·巴切莱特", "韦斯巴芗", "拉美西斯二世"], "target_options": "拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_860"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1718", "question": "阿尔贝托·巴切莱特的子女是？", "answer": [{"label": "米歇尔·巴切莱特", "id": "Q320"}], "options": ["米歇尔·巴切莱特", "康斯坦丁·梅利尼科夫", "拉美西斯二世", "大卫·亚耐森"], "target_options": "米歇尔·巴切莱特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_860"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1719", "question": "梅利塔蒙的配偶是？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["科吕什", "拉美西斯二世", "哈维尔·库尔松·佩雷斯", "卡斯帕・安东・卡尔・范・贝多芬, Nicolaus Johann van Beethoven, 路德维希·范·贝多芬"], "target_options": "拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_861"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1720", "question": "约翰·范·贝多芬的子女是？", "answer": [{"label": "卡斯帕・安东・卡尔・范・贝多芬", "id": "Q6374627"}, {"label": "Nicolaus Johann van Beethoven", "id": "Q10336787"}, {"label": "路德维希·范·贝多芬", "id": "Q255"}], "options": ["卡斯帕・安东・卡尔・范・贝多芬, Nicolaus Johann van Beethoven, 路德维希·范·贝多芬", "吉利斯-艾瑞克·塞拉利尼", "拉美西斯二世", "丹尼尔·巴拉瓦纳"], "target_options": "卡斯帕・安东・卡尔・范・贝多芬, Nicolaus Johann van Beethoven, 路德维希·范·贝多芬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_861"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1721", "question": "加莱里亚·丰达纳的配偶是？", "answer": [{"label": "维特里乌斯", "id": "Q1417"}], "options": ["瑞恩·吉格斯", "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "维特里乌斯", "克娄巴特拉七世"], "target_options": "维特里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_862"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1722", "question": "莉薇娅的子女是？", "answer": [{"label": "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯", "id": "Q156778"}, {"label": "提庇留", "id": "Q1407"}], "options": ["霍斯特·克勒", "维特里乌斯", "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "弗朗茨·贝肯鲍尔"], "target_options": "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯, 提庇留", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_862"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1723", "question": "宾塔娜特的配偶是？", "answer": [{"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["圣母玛利亚", "卓斯坦·查拉", "拉美西斯二世", "瓦尔特·谢尔"], "target_options": "拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_863"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1724", "question": "圣安妮的子女是？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "options": ["圣母玛利亚", "拉美西斯二世", "亚里士多德", "莱昂内尔·苏亚雷斯"], "target_options": "圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_863"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1725", "question": "米尔卡·费德勒的配偶是？", "answer": [{"label": "罗杰·费德勒", "id": "Q1426"}], "options": ["罗杰·费德勒", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "卢弘喆", "威廉·莎士比亚"], "target_options": "罗杰·费德勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_864"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1726", "question": "约翰·莎士比亚的子女是？", "answer": [{"label": "爱德蒙·莎士比亚", "id": "Q5339820"}, {"label": "吉尔伯特·莎士比亚", "id": "Q5561207"}, {"label": "琼·莎士比亚", "id": "Q6205446"}, {"label": "玛格丽特·莎士比亚", "id": "Q96089295"}, {"label": "约安·莎士比亚", "id": "Q96089292"}], "options": ["罗杰·费德勒", "安条克三世", "凯特·布希", "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚"], "target_options": "爱德蒙·莎士比亚, 吉尔伯特·莎士比亚, 琼·莎士比亚, 玛格丽特·莎士比亚, 约安·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_864"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1727", "question": "维比亚·萨比娜的配偶是？", "answer": [{"label": "哈德良", "id": "Q1427"}], "options": ["Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林", "让·拉辛", "哈德良", "苏埃托尼乌斯"], "target_options": "哈德良", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_865"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1728", "question": "贝萨里昂·瓦诺维斯·朱加什维利的子女是？", "answer": [{"label": "Mikhail Jughashvili", "id": "Q108723194"}, {"label": "Giorgi Jughashvili", "id": "Q108723531"}, {"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["储枫", "莱昂内尔·苏亚雷斯", "哈德良", "Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林"], "target_options": "Mikhail Jughashvili, Giorgi Jughashvili, 约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_865"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1729", "question": "艾斯-T的配偶是？", "answer": [{"label": "可可·奥斯丁", "id": "Q814"}], "options": ["可可·奥斯丁", "漩涡鸣人", "格雷格·卢瑟福", "布莱兹·马图伊迪"], "target_options": "可可·奥斯丁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_866"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1730", "question": "漩涡九品的子女是？", "answer": [{"label": "漩涡鸣人", "id": "Q931"}], "options": ["漩涡鸣人", "可可·奥斯丁", "比约恩·林德曼", "阿吉莱尔的雷蒙德"], "target_options": "漩涡鸣人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_866"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1731", "question": "普罗蒂娜的配偶是？", "answer": [{"label": "图拉真", "id": "Q1425"}], "options": ["克里斯·潘恩", "路西法, 圣子, 耶稣", "大卫·麦克利兰", "图拉真"], "target_options": "图拉真", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_867"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1732", "question": "圣父的子女是？", "answer": [{"label": "路西法", "id": "Q185498"}, {"label": "圣子", "id": "Q1141210"}, {"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["图拉真", "路西法, 圣子, 耶稣", "尼古拉·哥白尼", "戴夫·帕克"], "target_options": "路西法, 圣子, 耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_867"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1733", "question": "米洛妮娅·凯索妮娅的配偶是？", "answer": [{"label": "卡利古拉", "id": "Q1409"}], "options": ["室建陀, 埃椰帕, 无忧妙, 象头神", "卡利古拉", "伊赫桑·哈达迪", "埃斯科·劳蒂翁阿霍"], "target_options": "卡利古拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_868"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1734", "question": "湿婆的子女是？", "answer": [{"label": "室建陀", "id": "Q380817"}, {"label": "埃椰帕", "id": "Q2477202"}, {"label": "无忧妙", "id": "Q16039150"}, {"label": "象头神", "id": "Q1579"}], "options": ["科菲·安南", "卡利古拉", "室建陀, 埃椰帕, 无忧妙, 象头神", "吴丹"], "target_options": "室建陀, 埃椰帕, 无忧妙, 象头神", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_868"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1735", "question": "雷·布朗的配偶是？", "answer": [{"label": "艾拉·费兹洁拉", "id": "Q1768"}], "options": ["埃德蒙·巴顿", "列奥纳多·达·芬奇", "尼禄", "艾拉·费兹洁拉"], "target_options": "艾拉·费兹洁拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_869"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1736", "question": "小阿格里皮娜的子女是？", "answer": [{"label": "尼禄", "id": "Q1413"}], "options": ["尼禄", "莱赫·卡钦斯基", "艾拉·费兹洁拉", "埃里克·斯图尔特"], "target_options": "尼禄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_869"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1737", "question": "贝尔纳黛特·希拉克的配偶是？", "answer": [{"label": "雅克·希拉克", "id": "Q2105"}], "options": ["凯撒", "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 黎薇拉, 克劳狄一世", "艾哈迈德苏丹", "雅克·希拉克"], "target_options": "雅克·希拉克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_870"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1738", "question": "尼禄·克劳狄·德鲁苏斯的子女是？", "answer": [{"label": "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒", "id": "Q191039"}, {"label": "黎薇拉", "id": "Q234665"}, {"label": "克劳狄一世", "id": "Q1411"}], "options": ["日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 黎薇拉, 克劳狄一世", "杰·根敦珠巴", "雅克·希拉克", "卡尔·萨根"], "target_options": "日尔曼尼库斯·尤迪乌斯·凯撒, 黎薇拉, 克劳狄一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_870"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1739", "question": "萨吉达·泰勒法的配偶是？", "answer": [{"label": "萨达姆·侯赛因", "id": "Q1316"}], "options": ["Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "萨达姆·侯赛因", "唐高宗", "托马什·罗西基"], "target_options": "萨达姆·侯赛因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_871"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1740", "question": "塞提一世的子女是？", "answer": [{"label": "Tia (princess)", "id": "Q273990"}, {"label": "荷努特美拉", "id": "Q443473"}, {"label": "Nebchasetnebet", "id": "Q1973206"}, {"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "萨达姆·侯赛因", "里卡多·拉戈斯", "迈克尔·舒马赫"], "target_options": "Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_871"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1741", "question": "辛西娅·列侬的配偶是？", "answer": [{"label": "Roberto Bassanini", "id": "Q55965840"}, {"label": "John Twist", "id": "Q123278509"}, {"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "options": ["Roberto Bassanini, John Twist, 约翰·列侬", "弗兰策·普列舍仁", "居伊·泰西耶", "小卢基乌斯·维特里乌斯, 维特里乌斯"], "target_options": "Roberto Bassanini, John Twist, 约翰·列侬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_872"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1742", "question": "塞克斯提利亚的子女是？", "answer": [{"label": "小卢基乌斯·维特里乌斯", "id": "Q1235522"}, {"label": "维特里乌斯", "id": "Q1417"}], "options": ["约瑟夫·斯特凡", "小卢基乌斯·维特里乌斯, 维特里乌斯", "佛朗西斯科·法拉洛", "Roberto Bassanini, John Twist, 约翰·列侬"], "target_options": "小卢基乌斯·维特里乌斯, 维特里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_872"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1743", "question": "普罗旺斯的玛格丽特的配偶是？", "answer": [{"label": "路易九世", "id": "Q346"}], "options": ["莱赫·瓦文萨", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "塞普蒂米乌斯·塞维鲁", "路易九世"], "target_options": "路易九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_873"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1744", "question": "伊利亚·尼古拉耶维奇·乌里扬诺夫的子女是？", "answer": [{"label": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q333241"}, {"label": "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q1965609"}, {"label": "安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃", "id": "Q4174883"}, {"label": "玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475079"}, {"label": "奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475081"}], "options": ["亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "路易九世", "卢·巴列塔", "弗兰策·普列舍仁"], "target_options": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_873"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1745", "question": "玛丽·托德的配偶是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["亚伯拉罕·林肯", "维特里乌斯", "Marina Arsen'jevna Tarkovskaja, 安德烈·塔尔科夫斯基", "丹尼尔·克雷格"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_874"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1746", "question": "阿尔谢尼·塔尔科夫斯基的子女是？", "answer": [{"label": "Marina Arsen'jevna Tarkovskaja", "id": "Q112371293"}, {"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["埃贡·克伦茨", "亚伯拉罕·林肯", "特奥多尔·豪斯", "Marina Arsen'jevna Tarkovskaja, 安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "Marina Arsen'jevna Tarkovskaja, 安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_874"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1747", "question": "莎拉·迪伦的配偶是？", "answer": [{"label": "鲍勃·迪伦", "id": "Q392"}], "options": ["奎西·阿皮亚", "提提安努斯, Salvia, 奥索", "迈克尔·杰克逊", "鲍勃·迪伦"], "target_options": "鲍勃·迪伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_875"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1748", "question": "卢基乌斯·萨尔维乌斯·奥托的子女是？", "answer": [{"label": "提提安努斯", "id": "Q11934157"}, {"label": "Salvia", "id": "Q97795783"}, {"label": "奥索", "id": "Q1416"}], "options": ["吕克·范登·布兰德", "克莱奥", "提提安努斯, Salvia, 奥索", "鲍勃·迪伦"], "target_options": "提提安努斯, Salvia, 奥索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_875"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1749", "question": "安妮·艾莫娜·吉斯卡尔·德斯坦的配偶是？", "answer": [{"label": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "id": "Q2124"}], "options": ["Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "弗里德里希·迪伦马特", "明英宗"], "target_options": "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_876"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1750", "question": "玛利亚·伊丽莎白·莱姆希特的子女是？", "answer": [{"label": "Johann Jacob Bach", "id": "Q539427"}, {"label": "约翰·克里斯多福·巴赫", "id": "Q1862395"}, {"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "明神宗", "波热尔·尤内尔"], "target_options": "Johann Jacob Bach, 约翰·克里斯多福·巴赫, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_876"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1751", "question": "殷志源的配偶是？", "answer": [{"label": "2010年", "id": "Q1995"}], "options": ["图密善", "唐纳德·图斯克", "2010年", "Jeffrey Spender, 福克斯·穆德"], "target_options": "2010年", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_877"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1752", "question": "癌人的子女是？", "answer": [{"label": "Jeffrey Spender", "id": "Q1109033"}, {"label": "福克斯·穆德", "id": "Q2738"}], "options": ["2010年", "布鲁斯·马修斯", "杰佛里·亚伦", "Jeffrey Spender, 福克斯·穆德"], "target_options": "Jeffrey Spender, 福克斯·穆德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_877"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1753", "question": "戴露·汉娜的配偶是？", "answer": [{"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "options": ["亚伯拉罕·林肯", "保尔什·克里斯蒂安", "莱茵霍尔德·叔泽尔", "尼尔·杨"], "target_options": "尼尔·杨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_878"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1754", "question": "威廉·亨利·约翰逊的雇主是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["亚伯拉罕·林肯", "尼尔·杨", "吴丹", "克娄巴特拉七世"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_878"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1755", "question": "克里斯蒂娜·亨德里克斯的配偶是？", "answer": [{"label": "杰佛里·亚伦", "id": "Q3195"}], "options": ["曼努埃尔·布尔内斯·普列托", "Google", "雅各·阿贝尔鲍姆", "杰佛里·亚伦"], "target_options": "杰佛里·亚伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_879"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1756", "question": "马蒂亚斯·杜尔特的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["塞尔日·甘斯布", "杰佛里·亚伦", "马库斯·斯图瓦特", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_879"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1757", "question": "伊梅尔达·马科斯的配偶是？", "answer": [{"label": "费迪南德·马科斯", "id": "Q1463"}], "options": ["黎明", "费迪南德·马科斯", "蒂姆·明钦", "加州大学柏克莱分校, 艾美斯研究中心, Harlequin, 南加州大学, 升阳电脑"], "target_options": "费迪南德·马科斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_880"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1758", "question": "彼德·诺米格的雇主是？", "answer": [{"label": "加州大学柏克莱分校", "id": "Q168756"}, {"label": "艾美斯研究中心", "id": "Q181052"}, {"label": "Harlequin", "id": "Q5658641"}, {"label": "南加州大学", "id": "Q4614"}, {"label": "升阳电脑", "id": "Q14647"}], "options": ["加州大学柏克莱分校, 艾美斯研究中心, Harlequin, 南加州大学, 升阳电脑", "尼尔·杨", "费迪南德·马科斯", "路德维希·范·贝多芬"], "target_options": "加州大学柏克莱分校, 艾美斯研究中心, Harlequin, 南加州大学, 升阳电脑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_880"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1759", "question": "忒提斯的配偶是？", "answer": [{"label": "佩琉斯", "id": "Q178641"}, {"label": "尼普顿", "id": "Q3954"}], "options": ["国防高等研究计划署, Google, IBM, 史丹佛大学", "佩琉斯, 尼普顿", "巴纳姆·布朗", "于海"], "target_options": "佩琉斯, 尼普顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_881"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1760", "question": "文顿·瑟夫的雇主是？", "answer": [{"label": "国防高等研究计划署", "id": "Q207361"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "IBM", "id": "Q37156"}, {"label": "史丹佛大学", "id": "Q41506"}], "options": ["约翰·卡巴耶", "国防高等研究计划署, Google, IBM, 史丹佛大学", "佩琉斯, 尼普顿", "伊格纳齐·达申斯基"], "target_options": "国防高等研究计划署, Google, IBM, 史丹佛大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_881"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1761", "question": "奥莉维亚·哈里森的配偶是？", "answer": [{"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}], "options": ["乔治·哈里森", "图密善", "约翰·柯廷", "不列颠东印度公司, 伦敦, 牛津大学"], "target_options": "乔治·哈里森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_882"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1762", "question": "罗伯特·波义耳的雇主是？", "answer": [{"label": "不列颠东印度公司", "id": "Q83164"}, {"label": "伦敦", "id": "Q84"}, {"label": "牛津大学", "id": "Q34433"}], "options": ["吴丹", "不列颠东印度公司, 伦敦, 牛津大学", "乔治·哈里森", "庇护八世"], "target_options": "不列颠东印度公司, 伦敦, 牛津大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_882"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1763", "question": "柳特佩加的配偶是？", "answer": [{"label": "塔西洛三世", "id": "Q458847"}, {"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "options": ["Danger, Inc., 苹果公司, Google", "塔西洛三世, 查理大帝", "拉美西斯五世", "克劳狄一世"], "target_options": "塔西洛三世, 查理大帝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_883"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1764", "question": "安迪·鲁宾的雇主是？", "answer": [{"label": "Danger, Inc.", "id": "Q5215986"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["塔西洛三世, 查理大帝", "Danger, Inc., 苹果公司, Google", "瑞恩·吉格斯", "德米特里·普契科夫"], "target_options": "Danger, Inc., 苹果公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_883"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1765", "question": "斯万娜希尔德的配偶是？", "answer": [{"label": "查理·马特", "id": "Q3301"}], "options": ["查理·马特", "网景, Google, 谋智基金会", "赫尔曼·迈尔", "弗雷妮·施奈德"], "target_options": "查理·马特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_884"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1766", "question": "本·古德杰的雇主是？", "answer": [{"label": "网景", "id": "Q210057"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "谋智基金会", "id": "Q55672"}], "options": ["查理·马特", "网景, Google, 谋智基金会", "麦克·欧菲尔德", "克雷蒂安·德·特鲁瓦"], "target_options": "网景, Google, 谋智基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_884"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1767", "question": "普布利亚·福尔维亚·普劳提拉的配偶是？", "answer": [{"label": "卡拉卡拉", "id": "Q1446"}], "options": ["卡拉卡拉", "塔里库·贝克莱", "皮埃尔·高乃依", "Google"], "target_options": "卡拉卡拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_885"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1768", "question": "莫希特·阿伦的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["拉蒙·弗莱雷", "卡拉卡拉", "Google", "阿诺·施瓦辛格"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_885"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1769", "question": "多米蒂亚·隆吉娜的配偶是？", "answer": [{"label": "卢基乌斯·埃利乌斯·拉米亚·普劳提乌斯·埃利亚努斯", "id": "Q1159574"}, {"label": "Gnaeus Domitius Lucanus", "id": "Q35691900"}, {"label": "图密善", "id": "Q1423"}], "options": ["米科拉斯·斯莱热维丘斯", "卢基乌斯·埃利乌斯·拉米亚·普劳提乌斯·埃利亚努斯, Gnaeus Domitius Lucanus, 图密善", "Google", "科伦廷·马丁斯"], "target_options": "卢基乌斯·埃利乌斯·拉米亚·普劳提乌斯·埃利亚努斯, Gnaeus Domitius Lucanus, 图密善", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_886"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1770", "question": "伊恩·古德费洛的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["罗贝尔·布拉西亚克", "卢基乌斯·埃利乌斯·拉米亚·普劳提乌斯·埃利亚努斯, Gnaeus Domitius Lucanus, 图密善", "Google", "唐睿宗"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_886"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1771", "question": "玛丽亚·儿玉的配偶是？", "answer": [{"label": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "id": "Q909"}], "options": ["唐肃宗", "Google", "莱茵霍尔德·叔泽尔", "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"], "target_options": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_887"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1772", "question": "乌尔斯·霍泽尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "安条克三世", "Google", "安东尼奥·塞尼"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_887"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1773", "question": "皮西亚丝的配偶是？", "answer": [{"label": "亚里士多德", "id": "Q868"}], "options": ["Google", "亚里士多德", "普皮恩努斯", "路·卡斯提洛"], "target_options": "亚里士多德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_888"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1774", "question": "陈德伟的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "亚里士多德", "沙鲁克·汗", "李卓人"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_888"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1775", "question": "福兰卡·拉梅的配偶是？", "answer": [{"label": "达里奥·福", "id": "Q765"}], "options": ["达里奥·福", "罗斯里克·里吉·西蒙斯", "Alivecor, 微软, Google", "狩野正信"], "target_options": "达里奥·福", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_889"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1776", "question": "维克·贡多特拉的雇主是？", "answer": [{"label": "Alivecor", "id": "Q54829299"}, {"label": "微软", "id": "Q2283"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Alivecor, 微软, Google", "阿吉莱尔的雷蒙德", "达里奥·福", "南森尼尔·布佐利克"], "target_options": "Alivecor, 微软, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_889"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1777", "question": "叶连娜·邦纳的配偶是？", "answer": [{"label": "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫", "id": "Q997"}], "options": ["塞日·基耶萨", "贝尔实验室, 台拉维夫大学, Google, 史丹佛大学", "罗贝尔·舒曼", "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫"], "target_options": "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_890"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1778", "question": "约西·马蒂亚斯的雇主是？", "answer": [{"label": "贝尔实验室", "id": "Q217365"}, {"label": "台拉维夫大学", "id": "Q319239"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "史丹佛大学", "id": "Q41506"}], "options": ["贝尔实验室, 台拉维夫大学, Google, 史丹佛大学", "李明博", "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫", "康茂德"], "target_options": "贝尔实验室, 台拉维夫大学, Google, 史丹佛大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_890"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1779", "question": "利塔·马利的配偶是？", "answer": [{"label": "巴布·马利", "id": "Q409"}], "options": ["爱伦·坡", "巴布·马利", "Google", "铃木一朗"], "target_options": "巴布·马利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_891"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1780", "question": "韦恩·罗斯因的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["莱赫·卡钦斯基", "Google", "安条克四世", "巴布·马利"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_891"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1781", "question": "安妮亚·福斯蒂娜的配偶是？", "answer": [{"label": "庞波尼乌斯·巴苏斯", "id": "Q1227338"}, {"label": "埃拉伽巴路斯", "id": "Q1762"}], "options": ["庞波尼乌斯·巴苏斯, 埃拉伽巴路斯", "胡安·卡洛斯·奥内蒂", "安雅·胡贝尔", "华盛顿大学, Google"], "target_options": "庞波尼乌斯·巴苏斯, 埃拉伽巴路斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_892"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1782", "question": "克雷格·钱伯斯的雇主是？", "answer": [{"label": "华盛顿大学", "id": "Q219563"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["庞波尼乌斯·巴苏斯, 埃拉伽巴路斯", "莱昂·德拉克鲁瓦", "阿洛瓦·哈丹奇克", "华盛顿大学, Google"], "target_options": "华盛顿大学, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_892"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1783", "question": "马尔奇亚·欧塔奇利亚·塞维拉的配偶是？", "answer": [{"label": "阿拉伯人菲利普", "id": "Q1817"}], "options": ["朱利安·麦克马洪", "约翰·施特劳斯三世", "Idiap Research Institute, 苹果公司, Google", "阿拉伯人菲利普"], "target_options": "阿拉伯人菲利普", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_893"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1784", "question": "萨米·班吉欧的雇主是？", "answer": [{"label": "Idiap Research Institute", "id": "Q3152074"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["安迪·穆雷", "阿拉伯人菲利普", "Idiap Research Institute, 苹果公司, Google", "崔·哈迪"], "target_options": "Idiap Research Institute, 苹果公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_893"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1785", "question": "尤利亚·阿奎利亚·塞维拉的配偶是？", "answer": [{"label": "埃拉伽巴路斯", "id": "Q1762"}], "options": ["罗杰·费德勒", "埃拉伽巴路斯", "Cockroach Labs, Google", "大卫·鲁迪沙"], "target_options": "埃拉伽巴路斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_894"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1786", "question": "彼得·马蒂斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Cockroach Labs", "id": "Q20857873"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["埃拉伽巴路斯", "杨卡·库巴拉", "小约翰·罗密塔", "Cockroach Labs, Google"], "target_options": "Cockroach Labs, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_894"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1787", "question": "萨卢斯提亚·欧尔比阿娜的配偶是？", "answer": [{"label": "亚历山大·塞维鲁", "id": "Q1769"}], "options": ["亚历山大·塞维鲁", "肯伊·威斯特", "Google", "尤斯图斯·冯·李比希"], "target_options": "亚历山大·塞维鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_895"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1788", "question": "彼得·米特里切夫的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["马尔蒂·阿赫蒂萨里", "Google", "亚历山大·塞维鲁", "科舍恩·沃尔科特"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_895"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1789", "question": "赫伦尼亚·埃特鲁西拉的配偶是？", "answer": [{"label": "德西乌斯", "id": "Q1830"}], "options": ["奥古斯托·皮诺切特", "德西乌斯", "金镐坤", "Netflix, Meta Platforms, Google"], "target_options": "德西乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_896"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1790", "question": "瑞秋·威特斯通的雇主是？", "answer": [{"label": "Netflix", "id": "Q907311"}, {"label": "Meta Platforms", "id": "Q380"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["德西乌斯", "迈克尔·杰克逊", "Netflix, Meta Platforms, Google", "林赛·沃恩"], "target_options": "Netflix, Meta Platforms, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_896"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1791", "question": "丽塔·威尔逊的配偶是？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "options": ["卢图夫·阿里汗", "汤姆·汉克斯", "加州理工学院, Google", "黎刹"], "target_options": "汤姆·汉克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_897"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1792", "question": "普雷斯顿·麦卡菲的雇主是？", "answer": [{"label": "加州理工学院", "id": "Q161562"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["加州理工学院, Google", "汤姆·汉克斯", "阿诺·施瓦辛格", "奥索"], "target_options": "加州理工学院, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_897"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1793", "question": "玛丽那·维拉迪的配偶是？", "answer": [{"label": "罗伯特·侯赛因", "id": "Q375290"}, {"label": "Jean-Claude Brouillet", "id": "Q3164871"}, {"label": "弗拉基米尔·维索茨基", "id": "Q512"}], "options": ["罗伯特·侯赛因, Jean-Claude Brouillet, 弗拉基米尔·维索茨基", "曼努埃尔·瓦尔斯", "詹姆士·柯本", "鲁道夫·赫斯, 巴尔杜尔·冯·席拉赫, 尤利乌斯·施特莱彻, Willy Liebel, 弗朗茨·冯·帕彭"], "target_options": "罗伯特·侯赛因, Jean-Claude Brouillet, 弗拉基米尔·维索茨基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_898"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1794", "question": "信仰的胜利的演员有？", "answer": [{"label": "鲁道夫·赫斯", "id": "Q75866"}, {"label": "巴尔杜尔·冯·席拉赫", "id": "Q76876"}, {"label": "尤利乌斯·施特莱彻", "id": "Q76984"}, {"label": "Willy Liebel", "id": "Q95923"}, {"label": "弗朗茨·冯·帕彭", "id": "Q150552"}], "options": ["拉美西斯五世", "罗伯特·哈丁", "罗伯特·侯赛因, Jean-Claude Brouillet, 弗拉基米尔·维索茨基", "鲁道夫·赫斯, 巴尔杜尔·冯·席拉赫, 尤利乌斯·施特莱彻, Willy Liebel, 弗朗茨·冯·帕彭"], "target_options": "鲁道夫·赫斯, 巴尔杜尔·冯·席拉赫, 尤利乌斯·施特莱彻, Willy Liebel, 弗朗茨·冯·帕彭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_898"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1795", "question": "茱莉·嘉叶的配偶是？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·奥朗德", "id": "Q157"}], "options": ["汪精卫", "萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔", "米克·贾格尔, 凯特·温斯蕾, 莎佛朗·布洛斯, 安-玛莉·达芙, 汤姆·荷兰德", "弗朗索瓦·奥朗德"], "target_options": "弗朗索瓦·奥朗德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_899"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1796", "question": "拦截密码战的演员有？", "answer": [{"label": "米克·贾格尔", "id": "Q128121"}, {"label": "凯特·温斯蕾", "id": "Q202765"}, {"label": "莎佛朗·布洛斯", "id": "Q232419"}, {"label": "安-玛莉·达芙", "id": "Q259688"}, {"label": "汤姆·荷兰德", "id": "Q312124"}], "options": ["多瑞特·阿哈罗诺夫", "克里斯蒂娜·内斯比特", "弗朗索瓦·奥朗德", "米克·贾格尔, 凯特·温斯蕾, 莎佛朗·布洛斯, 安-玛莉·达芙, 汤姆·荷兰德"], "target_options": "米克·贾格尔, 凯特·温斯蕾, 莎佛朗·布洛斯, 安-玛莉·达芙, 汤姆·荷兰德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_899"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1797", "question": "查克·特雷诺的配偶是？", "answer": [{"label": "Marilyn Chambers", "id": "Q220693"}, {"label": "琳达·拉芙蕾丝", "id": "Q407"}], "options": ["卢图夫·阿里汗", "Marilyn Chambers, 琳达·拉芙蕾丝", "彭定康", "弗里兹·库恩, 威廉·多德, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔"], "target_options": "Marilyn Chambers, 琳达·拉芙蕾丝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_900"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1798", "question": "时代进行曲：在纳粹德国的演员有？", "answer": [{"label": "弗里兹·库恩", "id": "Q215891"}, {"label": "威廉·多德", "id": "Q324713"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "约瑟夫·戈培尔", "id": "Q41749"}], "options": ["丹尼斯·劳伦斯", "Marilyn Chambers, 琳达·拉芙蕾丝", "弗里兹·库恩, 威廉·多德, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔", "亚历山德拉·斯坦"], "target_options": "弗里兹·库恩, 威廉·多德, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·戈培尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_900"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1799", "question": "阿妮塔·加里波第的配偶是？", "answer": [{"label": "朱塞佩·加里波底", "id": "Q539"}], "options": ["路德维希·莱尔斯塔勃", "苏珊娜·李, 约翰·多切特, Don Collier, 菲利普·安, 詹姆斯·重田", "凯利•阿约特", "朱塞佩·加里波底"], "target_options": "朱塞佩·加里波底", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_901"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1800", "question": "春满夏威夷的演员有？", "answer": [{"label": "苏珊娜·李", "id": "Q526928"}, {"label": "约翰·多切特", "id": "Q598939"}, {"label": "Don Collier", "id": "Q644092"}, {"label": "菲利普·安", "id": "Q1321739"}, {"label": "詹姆斯·重田", "id": "Q1400297"}], "options": ["米特·罗姆尼", "巴布·马利", "苏珊娜·李, 约翰·多切特, Don Collier, 菲利普·安, 詹姆斯·重田", "朱塞佩·加里波底"], "target_options": "苏珊娜·李, 约翰·多切特, Don Collier, 菲利普·安, 詹姆斯·重田", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_901"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1801", "question": "希特拉的配偶是？", "answer": [{"label": "拉美西斯一世", "id": "Q1526"}], "options": ["于尔根·卢卡达", "米切尔·瓦特", "拉美西斯一世", "保罗·卢卡斯, 乌苏拉·安德斯, 泰瑞·卡儿, Elsa Cárdenas, Robert Carricart"], "target_options": "拉美西斯一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_902"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1802", "question": "Fun in Acapulco (专辑)的演员有？", "answer": [{"label": "保罗·卢卡斯", "id": "Q182057"}, {"label": "乌苏拉·安德斯", "id": "Q211111"}, {"label": "泰瑞·卡儿", "id": "Q233873"}, {"label": "Elsa Cárdenas", "id": "Q457265"}, {"label": "Robert Carricart", "id": "Q1582222"}], "options": ["保罗·卢卡斯, 乌苏拉·安德斯, 泰瑞·卡儿, Elsa Cárdenas, Robert Carricart", "雅克·希拉克", "罗纳德·里根", "拉美西斯一世"], "target_options": "保罗·卢卡斯, 乌苏拉·安德斯, 泰瑞·卡儿, Elsa Cárdenas, Robert Carricart", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_902"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1803", "question": "屋大维娅的马塞卢斯的配偶是？", "answer": [{"label": "大茱莉亚", "id": "Q2259"}], "options": ["大茱莉亚", "拉美西斯二世", "尼古拉·萨科齐", "多洛雷丝·德尔里奥, 芭芭拉·伊登, 佩里·洛佩斯, Virginia Christine, Rodolfo Acosta"], "target_options": "大茱莉亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_903"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1804", "question": "手足英雄的演员有？", "answer": [{"label": "多洛雷丝·德尔里奥", "id": "Q124057"}, {"label": "芭芭拉·伊登", "id": "Q232298"}, {"label": "佩里·洛佩斯", "id": "Q259151"}, {"label": "Virginia Christine", "id": "Q275543"}, {"label": "Rodolfo Acosta", "id": "Q596071"}], "options": ["多洛雷丝·德尔里奥, 芭芭拉·伊登, 佩里·洛佩斯, Virginia Christine, Rodolfo Acosta", "卓斯坦·查拉", "大茱莉亚", "布莱兹·马图伊迪"], "target_options": "多洛雷丝·德尔里奥, 芭芭拉·伊登, 佩里·洛佩斯, Virginia Christine, Rodolfo Acosta", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_903"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1805", "question": "丹尼尔·密特朗的配偶是？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·密特朗", "id": "Q2038"}], "options": ["亚历山德拉·墨索里尼, 约翰·维侬, Françoise Berd, 维托里奥·圭里埃里, 阿道夫·希特勒", "布鲁斯·威利斯", "毛诺·科伊维斯托", "弗朗索瓦·密特朗"], "target_options": "弗朗索瓦·密特朗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_904"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1806", "question": "特殊的一天的演员有？", "answer": [{"label": "亚历山德拉·墨索里尼", "id": "Q285543"}, {"label": "约翰·维侬", "id": "Q952060"}, {"label": "Françoise Berd", "id": "Q3086401"}, {"label": "维托里奥·圭里埃里", "id": "Q3561369"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["亚历山德拉·墨索里尼, 约翰·维侬, Françoise Berd, 维托里奥·圭里埃里, 阿道夫·希特勒", "维利·斯多夫", "汉娜·摩尔", "弗朗索瓦·密特朗"], "target_options": "亚历山德拉·墨索里尼, 约翰·维侬, Françoise Berd, 维托里奥·圭里埃里, 阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_904"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1807", "question": "日向雏田的配偶是？", "answer": [{"label": "漩涡鸣人", "id": "Q931"}], "options": ["彼得·柏格, 迈克尔·佩纳, 德里克·卢克, 凯文·邓恩, 乔许·祖克曼", "劳拉·罗布森", "漩涡鸣人", "莎拉·伯恩哈特"], "target_options": "漩涡鸣人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_905"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1808", "question": "命运迷墙的演员有？", "answer": [{"label": "彼得·柏格", "id": "Q183141"}, {"label": "迈克尔·佩纳", "id": "Q359488"}, {"label": "德里克·卢克", "id": "Q648897"}, {"label": "凯文·邓恩", "id": "Q706117"}, {"label": "乔许·祖克曼", "id": "Q783351"}], "options": ["彼得·柏格, 迈克尔·佩纳, 德里克·卢克, 凯文·邓恩, 乔许·祖克曼", "漩涡鸣人", "维利·勃兰特", "第九世达赖喇嘛"], "target_options": "彼得·柏格, 迈克尔·佩纳, 德里克·卢克, 凯文·邓恩, 乔许·祖克曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_905"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1809", "question": "费罗兹·甘地的配偶是？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "options": ["雅洛斯拉夫·哈谢克", "英迪拉·甘地", "史丹利·特治, 珍·林奇, 玛丽·莱恩·莱杰斯库, 凡妮莎·费丽托, 法兰西丝·史坦海根", "德米特里·梅德韦杰夫"], "target_options": "英迪拉·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_906"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1810", "question": "美味关系的演员有？", "answer": [{"label": "史丹利·特治", "id": "Q223117"}, {"label": "珍·林奇", "id": "Q228852"}, {"label": "玛丽·莱恩·莱杰斯库", "id": "Q230510"}, {"label": "凡妮莎·费丽托", "id": "Q233724"}, {"label": "法兰西丝·史坦海根", "id": "Q272412"}], "options": ["弗朗科·巴迪亚多", "路易斯·阿姆斯特朗", "英迪拉·甘地", "史丹利·特治, 珍·林奇, 玛丽·莱恩·莱杰斯库, 凡妮莎·费丽托, 法兰西丝·史坦海根"], "target_options": "史丹利·特治, 珍·林奇, 玛丽·莱恩·莱杰斯库, 凡妮莎·费丽托, 法兰西丝·史坦海根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_906"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1811", "question": "卡玛拉·尼赫鲁的配偶是？", "answer": [{"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "options": ["贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "阿蒂尔·兰波", "弗朗茨·贝肯鲍尔", "文尼亚民·斯梅霍夫, 奥列格·伊万诺维奇·扬科夫斯基, 罗兰·贝科夫, 伊亚·萨温娜, 阿纳托利·帕帕诺夫"], "target_options": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_907"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1812", "question": "两位同志的服务的演员有？", "answer": [{"label": "文尼亚民·斯梅霍夫", "id": "Q183535"}, {"label": "奥列格·伊万诺维奇·扬科夫斯基", "id": "Q314067"}, {"label": "罗兰·贝科夫", "id": "Q378333"}, {"label": "伊亚·萨温娜", "id": "Q466030"}, {"label": "阿纳托利·帕帕诺夫", "id": "Q469557"}], "options": ["文尼亚民·斯梅霍夫, 奥列格·伊万诺维奇·扬科夫斯基, 罗兰·贝科夫, 伊亚·萨温娜, 阿纳托利·帕帕诺夫", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "黄宗羲", "唐穆宗"], "target_options": "文尼亚民·斯梅霍夫, 奥列格·伊万诺维奇·扬科夫斯基, 罗兰·贝科夫, 伊亚·萨温娜, 阿纳托利·帕帕诺夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_907"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1813", "question": "哈丽艾特·史密森的配偶是？", "answer": [{"label": "埃克托·柏辽兹", "id": "Q1151"}], "options": ["埃克托·柏辽兹", "贾布里勒·西塞", "菲利普·梅克斯", "威廉·托马斯·桑德勒, 托尼·柯蒂斯, 托比·马圭尔, 乔瑟夫·高登-李维, 休·海夫纳"], "target_options": "埃克托·柏辽兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_908"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1814", "question": "肥妈日记的演员有？", "answer": [{"label": "威廉·托马斯·桑德勒", "id": "Q152542"}, {"label": "托尼·柯蒂斯", "id": "Q162389"}, {"label": "托比·马圭尔", "id": "Q165524"}, {"label": "乔瑟夫·高登-李维", "id": "Q177311"}, {"label": "休·海夫纳", "id": "Q194280"}], "options": ["蒋中正", "威廉·托马斯·桑德勒, 托尼·柯蒂斯, 托比·马圭尔, 乔瑟夫·高登-李维, 休·海夫纳", "埃克托·柏辽兹", "格拉德温·杰布"], "target_options": "威廉·托马斯·桑德勒, 托尼·柯蒂斯, 托比·马圭尔, 乔瑟夫·高登-李维, 休·海夫纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_908"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1815", "question": "安妮·哈瑟维的配偶是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["詹姆斯·卡拉汉", "威廉·莎士比亚", "基拉尼·詹姆斯", "Jessica Lundy, 歌地亚·雪花, 布里吉德·布拉纳福, 梅莉蒂丝·伊顿, 亚德利·史密斯"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_909"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1816", "question": "老公老婆不登对的演员有？", "answer": [{"label": "Jessica Lundy", "id": "Q74361"}, {"label": "歌地亚·雪花", "id": "Q76717"}, {"label": "布里吉德·布拉纳福", "id": "Q139897"}, {"label": "梅莉蒂丝·伊顿", "id": "Q200611"}, {"label": "亚德利·史密斯", "id": "Q228891"}], "options": ["威廉·莎士比亚", "诺曼·格拉汉姆·希尔", "室伏广治", "Jessica Lundy, 歌地亚·雪花, 布里吉德·布拉纳福, 梅莉蒂丝·伊顿, 亚德利·史密斯"], "target_options": "Jessica Lundy, 歌地亚·雪花, 布里吉德·布拉纳福, 梅莉蒂丝·伊顿, 亚德利·史密斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_909"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1817", "question": "芭芭拉·巴赫的配偶是？", "answer": [{"label": "林格·斯塔", "id": "Q2632"}], "options": ["克劳狄一世", "林格·斯塔", "吉姆·克拉克", "查尔顿·赫斯顿, 约翰·特拉沃尔塔, 杰佛瑞·杭特, 乔治·坎贝尔·斯科特, 玛丽莲·曼森"], "target_options": "林格·斯塔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_910"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1818", "question": "荒天下之大教的演员有？", "answer": [{"label": "查尔顿·赫斯顿", "id": "Q80739"}, {"label": "约翰·特拉沃尔塔", "id": "Q80938"}, {"label": "杰佛瑞·杭特", "id": "Q176361"}, {"label": "乔治·坎贝尔·斯科特", "id": "Q182450"}, {"label": "玛丽莲·曼森", "id": "Q186327"}], "options": ["妮雅·瓦达萝丝", "林格·斯塔", "查尔顿·赫斯顿, 约翰·特拉沃尔塔, 杰佛瑞·杭特, 乔治·坎贝尔·斯科特, 玛丽莲·曼森", "加布里埃尔·冈兹莱兹·维德拉"], "target_options": "查尔顿·赫斯顿, 约翰·特拉沃尔塔, 杰佛瑞·杭特, 乔治·坎贝尔·斯科特, 玛丽莲·曼森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_910"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1819", "question": "贝蒂·伯伊德的配偶是？", "answer": [{"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}, {"label": "埃里克·克莱普顿", "id": "Q48187"}], "options": ["伊娃·门德斯, 马特·戴蒙, 贝拉·索恩, 基拉·桑切斯, 萝娜·米莎", "米切尔·瓦特", "乔治·哈里森, 埃里克·克莱普顿", "宋美龄"], "target_options": "乔治·哈里森, 埃里克·克莱普顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_911"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1820", "question": "当我们黏在一起的演员有？", "answer": [{"label": "伊娃·门德斯", "id": "Q170606"}, {"label": "马特·戴蒙", "id": "Q175535"}, {"label": "贝拉·索恩", "id": "Q208117"}, {"label": "基拉·桑切斯", "id": "Q230465"}, {"label": "萝娜·米莎", "id": "Q230504"}], "options": ["乔治·哈里森, 埃里克·克莱普顿", "小西庇阿", "斯维宁·哈康松", "伊娃·门德斯, 马特·戴蒙, 贝拉·索恩, 基拉·桑切斯, 萝娜·米莎"], "target_options": "伊娃·门德斯, 马特·戴蒙, 贝拉·索恩, 基拉·桑切斯, 萝娜·米莎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_911"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1821", "question": "赫德嘉的配偶是？", "answer": [{"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "options": ["海因茨·利文, 法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩", "查理大帝", "海因里希·吕布克", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图"], "target_options": "查理大帝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_912"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1822", "question": "重金摇滚男的奇异旅程的演员有？", "answer": [{"label": "海因茨·利文", "id": "Q105617"}, {"label": "法兰丝·麦杜雯", "id": "Q204299"}, {"label": "凯瑞·康顿", "id": "Q257625"}, {"label": "哈利·戴恩·斯坦通", "id": "Q314290"}, {"label": "大卫·伯恩", "id": "Q336640"}], "options": ["保禄六世", "唐睿宗", "查理大帝", "海因茨·利文, 法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩"], "target_options": "海因茨·利文, 法兰丝·麦杜雯, 凯瑞·康顿, 哈利·戴恩·斯坦通, 大卫·伯恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_912"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1823", "question": "利维亚·欧瑞斯蒂拉的配偶是？", "answer": [{"label": "格涅乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索", "id": "Q469118"}, {"label": "卡利古拉", "id": "Q1409"}], "options": ["夏尔·波德莱尔", "郭富城", "美瑾·霍丝, 亚历山大·克鲁帕, 爱德华·诺顿, 本·金斯利, 约翰·C·赖利", "格涅乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索, 卡利古拉"], "target_options": "格涅乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索, 卡利古拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_913"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1824", "question": "大钝裁者的演员有？", "answer": [{"label": "美瑾·霍丝", "id": "Q80069"}, {"label": "亚历山大·克鲁帕", "id": "Q125354"}, {"label": "爱德华·诺顿", "id": "Q125904"}, {"label": "本·金斯利", "id": "Q173158"}, {"label": "约翰·C·赖利", "id": "Q223110"}], "options": ["美瑾·霍丝, 亚历山大·克鲁帕, 爱德华·诺顿, 本·金斯利, 约翰·C·赖利", "唐肃宗", "格涅乌斯·卡尔普尔尼乌斯·皮索, 卡利古拉", "卡尔·萨根"], "target_options": "美瑾·霍丝, 亚历山大·克鲁帕, 爱德华·诺顿, 本·金斯利, 约翰·C·赖利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_913"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1825", "question": "斯塔蒂利亚·梅塞利娜的配偶是？", "answer": [{"label": "Marcus Julius Vestinus Atticus", "id": "Q650813"}, {"label": "尼禄", "id": "Q1413"}], "options": ["拉美西斯二世", "Marcus Julius Vestinus Atticus, 尼禄", "唐殇帝", "贾达·弗雷德兰德, 凯文·兰金, 花拉·科茜, 查理·辛, 克里斯托弗·劳埃德"], "target_options": "Marcus Julius Vestinus Atticus, 尼禄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_914"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1826", "question": "政界小人物的演员有？", "answer": [{"label": "贾达·弗雷德兰德", "id": "Q71130"}, {"label": "凯文·兰金", "id": "Q80782"}, {"label": "花拉·科茜", "id": "Q102341"}, {"label": "查理·辛", "id": "Q103939"}, {"label": "克里斯托弗·劳埃德", "id": "Q109324"}], "options": ["丹尼斯·劳伦斯", "Marcus Julius Vestinus Atticus, 尼禄", "扬·瓦帕沃里", "贾达·弗雷德兰德, 凯文·兰金, 花拉·科茜, 查理·辛, 克里斯托弗·劳埃德"], "target_options": "贾达·弗雷德兰德, 凯文·兰金, 花拉·科茜, 查理·辛, 克里斯托弗·劳埃德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_914"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1827", "question": "普里西拉·普里斯莱的配偶是？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "options": ["马尔科·霍夫施奈德, 方·基默, 大卫·休里斯, 朗·普尔曼, 费尔鲁扎·鲍克", "西尔维奥·格塞尔", "埃尔维斯·普雷斯利", "乔治·蓬皮杜"], "target_options": "埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_915"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1828", "question": "拦截人魔岛的演员有？", "answer": [{"label": "马尔科·霍夫施奈德", "id": "Q71839"}, {"label": "方·基默", "id": "Q191084"}, {"label": "大卫·休里斯", "id": "Q212790"}, {"label": "朗·普尔曼", "id": "Q220698"}, {"label": "费尔鲁扎·鲍克", "id": "Q233826"}], "options": ["尼古拉斯·马莱斯贝莱", "埃尔维斯·普雷斯利", "帕保路加西亚", "马尔科·霍夫施奈德, 方·基默, 大卫·休里斯, 朗·普尔曼, 费尔鲁扎·鲍克"], "target_options": "马尔科·霍夫施奈德, 方·基默, 大卫·休里斯, 朗·普尔曼, 费尔鲁扎·鲍克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_915"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1829", "question": "琳·马古利斯的配偶是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["贝丝·布罗德里克", "卡尔·萨根", "劳勃·杜瓦, 詹姆斯·伍兹, 雷·利奥塔, 拉里·金, 萝菈·哈尔琳", "亚伯拉罕·林肯"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_916"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1830", "question": "迫在眉梢的演员有？", "answer": [{"label": "劳勃·杜瓦", "id": "Q171736"}, {"label": "詹姆斯·伍兹", "id": "Q193105"}, {"label": "雷·利奥塔", "id": "Q211280"}, {"label": "拉里·金", "id": "Q213430"}, {"label": "萝菈·哈尔琳", "id": "Q233536"}], "options": ["卡尔·萨根", "劳勃·杜瓦, 詹姆斯·伍兹, 雷·利奥塔, 拉里·金, 萝菈·哈尔琳", "大西庇阿", "曼努埃尔·蒙特·托雷斯"], "target_options": "劳勃·杜瓦, 詹姆斯·伍兹, 雷·利奥塔, 拉里·金, 萝菈·哈尔琳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_916"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1831", "question": "莉萨·玛丽·普雷斯利的配偶是？", "answer": [{"label": "Danny Keough", "id": "Q5220517"}, {"label": "迈克尔·洛克伍德", "id": "Q16194168"}, {"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}, {"label": "尼古拉斯·凯奇", "id": "Q42869"}], "options": ["Danny Keough, 迈克尔·洛克伍德, 迈克尔·杰克逊, 尼古拉斯·凯奇", "克里斯多福·李, 罗桑娜·珀德斯塔, Georges Rivière, Lucile Saint-Simon, Leonardo Severini", "米歇尔·普拉蒂尼", "罗伦特·白兰斯"], "target_options": "Danny Keough, 迈克尔·洛克伍德, 迈克尔·杰克逊, 尼古拉斯·凯奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_917"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1832", "question": "恐怖城堡的演员有？", "answer": [{"label": "克里斯多福·李", "id": "Q180338"}, {"label": "罗桑娜·珀德斯塔", "id": "Q261860"}, {"label": "Georges Rivière", "id": "Q981356"}, {"label": "Lucile Saint-Simon", "id": "Q3265811"}, {"label": "Leonardo Severini", "id": "Q3830441"}], "options": ["克里斯多福·李, 罗桑娜·珀德斯塔, Georges Rivière, Lucile Saint-Simon, Leonardo Severini", "第十世达赖喇嘛", "Danny Keough, 迈克尔·洛克伍德, 迈克尔·杰克逊, 尼古拉斯·凯奇", "福雷·纳辛贝"], "target_options": "克里斯多福·李, 罗桑娜·珀德斯塔, Georges Rivière, Lucile Saint-Simon, Leonardo Severini", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_917"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1833", "question": "瑟西莉雅·亚提亚斯的配偶是？", "answer": [{"label": "Jacques Martin", "id": "Q358231"}, {"label": "Richard Attias", "id": "Q3430481"}, {"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "options": ["何塞·华金·佩雷斯·马斯卡亚诺", "Jacques Martin, Richard Attias, 尼古拉·萨科齐", "赫诺·塞尚", "乍得, 马里, 中非共和国, 多哥, 贝南"], "target_options": "Jacques Martin, Richard Attias, 尼古拉·萨科齐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_918"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1834", "question": "撒哈拉以南非洲统计和经济观察组织的创办者是？", "answer": [{"label": "乍得", "id": "Q657"}, {"label": "马里", "id": "Q912"}, {"label": "中非共和国", "id": "Q929"}, {"label": "多哥", "id": "Q945"}, {"label": "贝南", "id": "Q962"}], "options": ["乍得, 马里, 中非共和国, 多哥, 贝南", "丹尼·格拉咸", "塞巴斯蒂安·斯奎拉奇", "Jacques Martin, Richard Attias, 尼古拉·萨科齐"], "target_options": "乍得, 马里, 中非共和国, 多哥, 贝南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_918"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1835", "question": "孛儿帖的配偶是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["埃斯科·阿霍", "智利, 阿根廷, 秘鲁, 委内瑞拉, 巴拉圭", "成吉思汗", "约翰·卡巴耶"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_919"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1836", "question": "拉丁美洲自由贸易协会的创办者是？", "answer": [{"label": "智利", "id": "Q298"}, {"label": "阿根廷", "id": "Q414"}, {"label": "秘鲁", "id": "Q419"}, {"label": "委内瑞拉", "id": "Q717"}, {"label": "巴拉圭", "id": "Q733"}], "options": ["成吉思汗", "罗纳德·里根", "雅洛斯拉夫·哈谢克", "智利, 阿根廷, 秘鲁, 委内瑞拉, 巴拉圭"], "target_options": "智利, 阿根廷, 秘鲁, 委内瑞拉, 巴拉圭", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_919"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1837", "question": "朱丽安·菲利普斯斯的配偶是？", "answer": [{"label": "布鲁斯·斯普林斯廷", "id": "Q1225"}], "options": ["拉美西斯一世", "拿破仑", "玛丽·李·伍兹", "布鲁斯·斯普林斯廷"], "target_options": "布鲁斯·斯普林斯廷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_920"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1838", "question": "里尔美术宫的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["乔·阿布拉汉姆斯", "拿破仑", "艾尔顿·冼拿", "布鲁斯·斯普林斯廷"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_920"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1839", "question": "唐恩·古默的配偶是？", "answer": [{"label": "梅丽·史翠普", "id": "Q873"}], "options": ["华金·普列托", "朱塞佩·加里波底", "梅丽·史翠普", "凯拉·伊威尔"], "target_options": "梅丽·史翠普", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_921"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1840", "question": "埃及美生会的创办者是？", "answer": [{"label": "朱塞佩·加里波底", "id": "Q539"}], "options": ["埃里克·阿比达尔", "萨尔瓦多·阿连德", "梅丽·史翠普", "朱塞佩·加里波底"], "target_options": "朱塞佩·加里波底", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_921"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1841", "question": "伊迪·布凯尔的配偶是？", "answer": [{"label": "保罗·西蒙", "id": "Q4028"}], "options": ["托马什·马耶夫斯基", "保罗·西蒙", "安条克三世", "拿破仑"], "target_options": "保罗·西蒙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_922"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1842", "question": "南特美术馆的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["拿破仑", "保罗·西蒙", "托尼 加尼耶", "大茱莉亚"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_922"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1843", "question": "蒂蒂克拉的配偶是？", "answer": [{"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "options": ["拿破仑", "拉美西斯三世", "爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱", "布莱兹·马图伊迪"], "target_options": "拉美西斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_923"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1844", "question": "巴黎商会的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["拉美西斯三世", "马茨·维兰德", "乔·阿布拉汉姆斯", "拿破仑"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_923"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1845", "question": "莉薇娅的配偶是？", "answer": [{"label": "提贝里乌斯·尼禄", "id": "Q342512"}, {"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "options": ["诺诺·艾奎诺", "列奥纳多·达·芬奇", "卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波", "提贝里乌斯·尼禄, 奥古斯都"], "target_options": "提贝里乌斯·尼禄, 奥古斯都", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_924"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1846", "question": "贝尔纳多·奥希金斯勋章的创办者是？", "answer": [{"label": "卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波", "id": "Q579"}], "options": ["卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波", "阿里-佩卡·尼科拉", "尼古拉·萨科齐", "提贝里乌斯·尼禄, 奥古斯都"], "target_options": "卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_924"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1847", "question": "马尔基亚·富尔尼拉的配偶是？", "answer": [{"label": "提图斯", "id": "Q1421"}], "options": ["提图斯", "梅丽·史翠普", "罗杰·费德勒", "北马其顿"], "target_options": "提图斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_925"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1848", "question": "圣索菲亚教堂的创办者是？", "answer": [{"label": "北马其顿", "id": "Q221"}], "options": ["马克里努斯", "北马其顿", "约翰·麦克·霍索恩", "提图斯"], "target_options": "北马其顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_925"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1849", "question": "弗拉维亚·提提阿娜的配偶是？", "answer": [{"label": "佩蒂纳克斯", "id": "Q1436"}], "options": ["吉米·贝内特", "佩蒂纳克斯", "法兰西第二帝国, 符腾堡王国, 巴登大公国, 丹麦王国, Kingdom of Spain", "道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "佩蒂纳克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_926"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1850", "question": "日内瓦第一公约的创办者是？", "answer": [{"label": "法兰西第二帝国", "id": "Q71092"}, {"label": "符腾堡王国", "id": "Q159631"}, {"label": "巴登大公国", "id": "Q186320"}, {"label": "丹麦王国", "id": "Q756617"}, {"label": "Kingdom of Spain", "id": "Q3399982"}], "options": ["周以真", "查尔斯·阿兹纳弗", "法兰西第二帝国, 符腾堡王国, 巴登大公国, 丹麦王国, Kingdom of Spain", "佩蒂纳克斯"], "target_options": "法兰西第二帝国, 符腾堡王国, 巴登大公国, 丹麦王国, Kingdom of Spain", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_926"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1851", "question": "芬妮·史蒂文森的配偶是？", "answer": [{"label": "Samuel Osbourne", "id": "Q76324382"}, {"label": "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "id": "Q1512"}], "options": ["阿卜杜尔·卡拉姆", "苏联, 加拿大, 美国, 法国", "Samuel Osbourne, 罗伯特·路易斯·史蒂文森", "玛丽·李·伍兹"], "target_options": "Samuel Osbourne, 罗伯特·路易斯·史蒂文森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_927"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1852", "question": "国际科斯帕斯-萨尔卫星项目的创办者是？", "answer": [{"label": "苏联", "id": "Q15180"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}], "options": ["亚伯拉罕·马斯洛", "Samuel Osbourne, 罗伯特·路易斯·史蒂文森", "帕斯奎·德·安达果亚", "苏联, 加拿大, 美国, 法国"], "target_options": "苏联, 加拿大, 美国, 法国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_927"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1853", "question": "毕达哥拉斯的配偶是？", "answer": [{"label": "尼禄", "id": "Q1413"}], "options": ["约翰·麦凯恩", "尼禄", "成吉思汗", "杰罗尼莫"], "target_options": "尼禄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_928"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1854", "question": "成吉思汗后裔的创办者是？", "answer": [{"label": "成吉思汗", "id": "Q720"}], "options": ["耶稣", "列宁", "尼禄", "成吉思汗"], "target_options": "成吉思汗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_928"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1855", "question": "曼利亚·斯坎提利亚的配偶是？", "answer": [{"label": "尤利安努斯", "id": "Q1440"}], "options": ["乍得, 马里, 中非共和国, 贝南, 布吉纳法索", "尤利安努斯", "贝拉克·奥巴马", "唐睿宗"], "target_options": "尤利安努斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_929"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1856", "question": "非洲和马达加斯加航空安全局的创办者是？", "answer": [{"label": "乍得", "id": "Q657"}, {"label": "马里", "id": "Q912"}, {"label": "中非共和国", "id": "Q929"}, {"label": "贝南", "id": "Q962"}, {"label": "布吉纳法索", "id": "Q965"}], "options": ["汉赛尔·帕奇门特", "约瑟夫·毕苏斯基", "乍得, 马里, 中非共和国, 贝南, 布吉纳法索", "尤利安努斯"], "target_options": "乍得, 马里, 中非共和国, 贝南, 布吉纳法索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_929"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1857", "question": "爱丽丝·奥施地的配偶是？", "answer": [{"label": "欧内斯特·奥施地", "id": "Q3057007"}, {"label": "克劳德·莫奈", "id": "Q296"}], "options": ["约翰·格雷格", "欧内斯特·奥施地, 克劳德·莫奈", "拿破仑", "让·拉辛"], "target_options": "欧内斯特·奥施地, 克劳德·莫奈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_930"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1858", "question": "荣誉军团教育学院的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["拿破仑", "保罗·奥特勒", "西居尔·哈康松", "欧内斯特·奥施地, 克劳德·莫奈"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_930"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1859", "question": "阿芒曼·贝雅尔的配偶是？", "answer": [{"label": "Guérin d'Estriché", "id": "Q3122454"}, {"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["艾克斯的阿尔伯特", "约翰·卡巴耶", "Guérin d'Estriché, 莫里哀", "Frédéric Kuhlmann, Adolphe Matrot, Conseil général du Nord, Henri Masquelez, 里尔"], "target_options": "Guérin d'Estriché, 莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_931"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1860", "question": "在法国北部工业研究所的创办者是？", "answer": [{"label": "Frédéric Kuhlmann", "id": "Q381652"}, {"label": "Adolphe Matrot", "id": "Q2824871"}, {"label": "Conseil général du Nord", "id": "Q2994073"}, {"label": "Henri Masquelez", "id": "Q3131597"}, {"label": "里尔", "id": "Q648"}], "options": ["安迪·穆雷", "Frédéric Kuhlmann, Adolphe Matrot, Conseil général du Nord, Henri Masquelez, 里尔", "托米·史密斯", "Guérin d'Estriché, 莫里哀"], "target_options": "Frédéric Kuhlmann, Adolphe Matrot, Conseil général du Nord, Henri Masquelez, 里尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_931"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1861", "question": "达努塔·瓦文萨的配偶是？", "answer": [{"label": "莱赫·瓦文萨", "id": "Q444"}], "options": ["英厄马尔·斯滕马克", "路易斯·阿姆斯特朗", "莱赫·瓦文萨", "亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯"], "target_options": "莱赫·瓦文萨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_932"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1862", "question": "美国农业部的创办者是？", "answer": [{"label": "亨利·李维特·埃尔斯沃思", "id": "Q738941"}, {"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯", "托勒密九世", "莱赫·瓦文萨", "明穆宗"], "target_options": "亨利·李维特·埃尔斯沃思, 亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_932"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1863", "question": "法斯特拉达的配偶是？", "answer": [{"label": "查理大帝", "id": "Q3044"}], "options": ["荷兰王国, 西班牙, 意大利, 葡萄牙, 法国", "查理大帝", "汉斯·施密特", "让·迦本"], "target_options": "查理大帝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_933"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1864", "question": "欧盟国家宪兵的创办者是？", "answer": [{"label": "荷兰王国", "id": "Q29999"}, {"label": "西班牙", "id": "Q29"}, {"label": "意大利", "id": "Q38"}, {"label": "葡萄牙", "id": "Q45"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}], "options": ["顾山", "荷兰王国, 西班牙, 意大利, 葡萄牙, 法国", "查理大帝", "丹尼·格拉咸"], "target_options": "荷兰王国, 西班牙, 意大利, 葡萄牙, 法国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_933"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1865", "question": "劳迪丝三世的配偶是？", "answer": [{"label": "安条克三世", "id": "Q3365"}], "options": ["安条克三世", "印度", "卡尔·林奈", "莱昂内尔·苏亚雷斯"], "target_options": "安条克三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_934"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1866", "question": "蓝果丽的创办者是？", "answer": [{"label": "印度", "id": "Q668"}], "options": ["约翰·麦凯恩", "阿曼西奥·奥尔特加", "印度", "安条克三世"], "target_options": "印度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_934"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1867", "question": "卡西米尔·杜瓦万的配偶是？", "answer": [{"label": "乔治·桑", "id": "Q3816"}], "options": ["邓小平", "乔治·桑", "比利时", "朱利安·麦克马洪"], "target_options": "乔治·桑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_935"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1868", "question": "比利时国家铁路公司的创办者是？", "answer": [{"label": "比利时", "id": "Q31"}], "options": ["比利时", "乔治·桑", "埃德蒙·巴顿", "玛丽亚·坎特威尔"], "target_options": "比利时", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_935"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1869", "question": "孔苏埃洛·德圣埃克絮佩里的配偶是？", "answer": [{"label": "恩里克·戈麦斯·卡里略", "id": "Q5379720"}, {"label": "Ricardo Cardenas", "id": "Q21406024"}, {"label": "安托万·德圣埃克絮佩里", "id": "Q2908"}], "options": ["恩里克·戈麦斯·卡里略, Ricardo Cardenas, 安托万·德圣埃克絮佩里", "郭富城", "丹尼尔·克雷格", "英格兰"], "target_options": "恩里克·戈麦斯·卡里略, Ricardo Cardenas, 安托万·德圣埃克絮佩里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_936"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1870", "question": "板球世界杯的创办者是？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["恩里克·戈麦斯·卡里略, Ricardo Cardenas, 安托万·德圣埃克絮佩里", "弗洛朗·马卢达", "乔瓦尼·格隆基", "英格兰"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_936"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1871", "question": "艾玛·赫明的配偶是？", "answer": [{"label": "布鲁斯·威利斯", "id": "Q2680"}], "options": ["亚历山大·塞维鲁", "布鲁斯·威利斯", "查理·马特", "尼古拉·萨科齐"], "target_options": "布鲁斯·威利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_937"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1872", "question": "法国穆斯林信仰委员会的创办者是？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "options": ["克里斯托弗·马洛", "布鲁斯·威利斯", "罗杰·泰勒", "尼古拉·萨科齐"], "target_options": "尼古拉·萨科齐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_937"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1873", "question": "艾丽斯·帕尼基安拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["Marcello Truzzi, 詹姆斯·兰迪, 雷伊·海曼, 马丁·加德纳, 保罗·库尔茨", "加拿大", "马其顿人", "英属肯亚"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_938"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1874", "question": "怀疑调查委员会的创办者是？", "answer": [{"label": "Marcello Truzzi", "id": "Q125128"}, {"label": "詹姆斯·兰迪", "id": "Q294918"}, {"label": "雷伊·海曼", "id": "Q432812"}, {"label": "马丁·加德纳", "id": "Q677706"}, {"label": "保罗·库尔茨", "id": "Q703303"}], "options": ["加拿大", "亚历山达罗·孟佐尼", "麻那惹加那", "Marcello Truzzi, 詹姆斯·兰迪, 雷伊·海曼, 马丁·加德纳, 保罗·库尔茨"], "target_options": "Marcello Truzzi, 詹姆斯·兰迪, 雷伊·海曼, 马丁·加德纳, 保罗·库尔茨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_938"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1875", "question": "伊夫·琳布罗拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["中华人民共和国", "罗姆内", "葡属黄金海岸", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_939"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1876", "question": "艾提尕尔清真寺的创办者是？", "answer": [{"label": "中华人民共和国", "id": "Q148"}], "options": ["中华人民共和国", "伊凡·参卡尔", "唐睿宗", "加拿大"], "target_options": "中华人民共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_939"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1877", "question": "阿尔波特·班杜拉拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["舍黑利斯印第安保留地", "双占区", "加拿大, 美国", "德国"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_940"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1878", "question": "德国联邦环境基金会的创办者是？", "answer": [{"label": "德国", "id": "Q183"}], "options": ["格蕾丝·凯利", "德国", "加拿大, 美国", "里夏德·冯·魏茨泽克"], "target_options": "德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_940"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1879", "question": "史蒂芬·哈珀拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["摩纳哥人", "俄罗斯", "塞西莉亚殖民地", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_941"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1880", "question": "俄罗斯电信公司的创办者是？", "answer": [{"label": "俄罗斯", "id": "Q159"}], "options": ["约阿希姆·高克", "俄罗斯", "奎西·阿皮亚", "加拿大"], "target_options": "俄罗斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_941"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1881", "question": "吴珊卓拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["西班牙", "加拿大, 美国", "毘阇耶", "法国卢森堡"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_942"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1882", "question": "西班牙国有工业控股公司的创办者是？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "options": ["西班牙", "诺曼·格拉汉姆·希尔", "加拿大, 美国", "玛丽·兰德鲁"], "target_options": "西班牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_942"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1883", "question": "蜜雪儿·麦劳伦拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["惠康基金会, 比尔及梅琳达·盖茨基金会, 欧洲联盟, 日本, 挪威", "阿德里亚", "贝南", "加拿大"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_943"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1884", "question": "流行病防备创新联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "惠康基金会", "id": "Q326276"}, {"label": "比尔及梅琳达·盖茨基金会", "id": "Q655286"}, {"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}, {"label": "日本", "id": "Q17"}, {"label": "挪威", "id": "Q20"}], "options": ["霍斯特·克勒", "加拿大", "惠康基金会, 比尔及梅琳达·盖茨基金会, 欧洲联盟, 日本, 挪威", "史提夫·汪达"], "target_options": "惠康基金会, 比尔及梅琳达·盖茨基金会, 欧洲联盟, 日本, 挪威", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_943"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1885", "question": "大卫·劳埃德·约翰斯顿拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["瓦里帝国", "加拿大", "Google", "中部殖民地"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_944"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1886", "question": "Google Buzz的创办者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["约翰·伯顿-桑德森", "维多利亚·阿扎伦卡", "加拿大", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_944"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1887", "question": "席德·梅尔拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "安哈尔特自由邦", "牙买加人", "土耳其"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_945"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1888", "question": "土耳其国家铁路公司的创办者是？", "answer": [{"label": "土耳其", "id": "Q43"}], "options": ["艾米·麦克唐纳", "土耳其", "弗雷德里克·永贝里", "加拿大"], "target_options": "土耳其", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_945"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1889", "question": "瓦尔特·曼德勒拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "德国", "id": "Q183"}], "options": ["海默德", "加拿大, 德国", "吕克托斯", "空中客车"], "target_options": "加拿大, 德国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_946"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1890", "question": "阿斯特里姆的创办者是？", "answer": [{"label": "空中客车", "id": "Q67"}], "options": ["空中客车", "汤姆·德隆格", "加拿大, 德国", "唐宣宗"], "target_options": "空中客车", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_946"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1891", "question": "谢耶·亚诺什拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "匈牙利", "id": "Q28"}, {"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "options": ["比属刚果", "加拿大, 匈牙利, 奥地利", "谋智公司, 思科系统, Netflix, 微软, 亚马逊公司", "罗德西亚与尼亚萨兰联邦"], "target_options": "加拿大, 匈牙利, 奥地利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_947"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1892", "question": "开放媒体联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "谋智公司", "id": "Q169925"}, {"label": "思科系统", "id": "Q173395"}, {"label": "Netflix", "id": "Q907311"}, {"label": "微软", "id": "Q2283"}, {"label": "亚马逊公司", "id": "Q3884"}], "options": ["谋智公司, 思科系统, Netflix, 微软, 亚马逊公司", "乔治·纳波利塔诺", "奥克塔夫·米尔博", "加拿大, 匈牙利, 奥地利"], "target_options": "谋智公司, 思科系统, Netflix, 微软, 亚马逊公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_947"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1893", "question": "威廉·卡韩拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["菲律宾人", "加拿大", "Meta Platforms", "英国海外公民"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_948"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1894", "question": "GraphQL的创办者是？", "answer": [{"label": "Meta Platforms", "id": "Q380"}], "options": ["卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波", "海因里希·吕布克", "Meta Platforms", "加拿大"], "target_options": "Meta Platforms", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_948"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1895", "question": "让·克雷蒂安拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "乍得", "乔治·沃克·布什", "英属肯亚"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_949"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1896", "question": "帕帕哈瑙莫夸基亚国家海洋保护区的创办者是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["乔治·沃克·布什", "加拿大", "帕斯奎·德·安达果亚", "汤姆·汉克斯"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_949"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1897", "question": "塔拉·斯特朗拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["维基媒体基金会", "全国劳工联盟", "乌班吉沙里", "加拿大, 美国"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_950"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1898", "question": "维基孵育场的创办者是？", "answer": [{"label": "维基媒体基金会", "id": "Q180"}], "options": ["加拿大, 美国", "约翰·巴洛", "维基媒体基金会", "爱丽丝·格林"], "target_options": "维基媒体基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_950"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1899", "question": "里奥纳德·科恩拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["加拿大", "地球 (基地系列)", "切罗基", "Tim Shell, Michael E. Davis, 吉米·威尔斯"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_951"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1900", "question": "Bomis的创办者是？", "answer": [{"label": "Tim Shell", "id": "Q2920243"}, {"label": "Michael E. Davis", "id": "Q4172016"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["Tim Shell, Michael E. Davis, 吉米·威尔斯", "基普·凯诺", "加拿大", "绍利·尼尼斯托"], "target_options": "Tim Shell, Michael E. Davis, 吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_951"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1901", "question": "贸特·门顿拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["Google", "布吉纳法索", "加拿大", "不列颠人"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_952"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1902", "question": "Google Code Jam的创办者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "杰罗尼莫", "明宪宗", "加拿大"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_952"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1903", "question": "史丹佛·佛莱明拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "大不列颠及爱尔兰联合王国", "id": "Q174193"}, {"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["马克罗尼索斯岛", "拿破仑", "乌班吉沙里", "大不列颠及爱尔兰联合王国, 加拿大"], "target_options": "大不列颠及爱尔兰联合王国, 加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_953"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1904", "question": "皇家安特卫普美术馆的创办者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["鲁迅", "拿破仑", "菲利普·托尔·希尔", "大不列颠及爱尔兰联合王国, 加拿大"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_953"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1905", "question": "黄心颖拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["加拿大, 美国", "帛琉", "普列隆", "葡萄牙"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_954"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1906", "question": "圣约翰堡的创办者是？", "answer": [{"label": "葡萄牙", "id": "Q45"}], "options": ["加拿大, 美国", "帝莫西·基图姆", "葡萄牙", "迈克尔·杰克逊"], "target_options": "葡萄牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_954"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1907", "question": "查尔斯·布兰顿·哈金斯拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["乌克兰人", "孔夫朗伯国", "加拿大, 美国", "亚伯拉罕·林肯"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_955"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1908", "question": "北军的创办者是？", "answer": [{"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["阿曼西奥·奥尔特加", "杰克·安杰尔", "加拿大, 美国", "亚伯拉罕·林肯"], "target_options": "亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_955"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1909", "question": "尼尔·杨拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["南尼德兰", "高加索伊比利亚王国", "Google", "加拿大, 美国"], "target_options": "加拿大, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_956"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1910", "question": "Flutter的创办者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["加拿大, 美国", "乔治·蓬皮杜", "理查德·尼克松", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_956"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1911", "question": "席琳·狄翁拥有对应国籍的国家是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}], "options": ["汀达律斯", "加拿大", "贝拉克·奥巴马", "焦亚陶罗"], "target_options": "加拿大", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_957"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1912", "question": "欧巴马基金会的创办者是？", "answer": [{"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["贝拉克·奥巴马", "罗伯特·米彻姆", "加拿大", "伊格纳齐·武卡谢维奇"], "target_options": "贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_957"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1913", "question": "克莱沃公国的国家元首是？", "answer": [{"label": "约翰·威廉", "id": "Q67345"}, {"label": "克莱沃公爵阿道夫一世", "id": "Q362618"}, {"label": "约翰二世 (克莱沃)", "id": "Q570155"}, {"label": "克利夫斯公爵约翰一世", "id": "Q570195"}, {"label": "约翰三世", "id": "Q704339"}], "options": ["约翰·威廉, 克莱沃公爵阿道夫一世, 约翰二世 (克莱沃), 克利夫斯公爵约翰一世, 约翰三世", "贾森·理查德森", "瓦尔特·谢尔", "阿尔贝托·阿斯卡里"], "target_options": "约翰·威廉, 克莱沃公爵阿道夫一世, 约翰二世 (克莱沃), 克利夫斯公爵约翰一世, 约翰三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_958"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1914", "question": "安东尼奥·阿斯卡里的子女是？", "answer": [{"label": "阿尔贝托·阿斯卡里", "id": "Q2086"}], "options": ["爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱", "劳拉·罗布森", "约翰·威廉, 克莱沃公爵阿道夫一世, 约翰二世 (克莱沃), 克利夫斯公爵约翰一世, 约翰三世", "阿尔贝托·阿斯卡里"], "target_options": "阿尔贝托·阿斯卡里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_958"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1915", "question": "第三届的国家元首是？", "answer": [{"label": "卡尔·古斯塔夫·埃米尔·曼纳海姆", "id": "Q152306"}], "options": ["维贾雅·拉克希米·潘迪特, Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱", "华金·普列托", "卡尔·古斯塔夫·埃米尔·曼纳海姆"], "target_options": "卡尔·古斯塔夫·埃米尔·曼纳海姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_959", "inter_ua_1040", "inter_ua_1048"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1916", "question": "莫逖拉尔·尼赫鲁的子女是？", "answer": [{"label": "维贾雅·拉克希米·潘迪特", "id": "Q465047"}, {"label": "Krishna Hutheesing", "id": "Q6437416"}, {"label": "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "id": "Q1047"}], "options": ["维贾雅·拉克希米·潘迪特, Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "查尔斯·达尔文", "尼尔·杨", "卡尔·古斯塔夫·埃米尔·曼纳海姆"], "target_options": "维贾雅·拉克希米·潘迪特, Krishna Hutheesing, 贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_959"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1917", "question": "魏玛共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "弗里德里希·艾伯特", "id": "Q2646"}, {"label": "保罗·冯·兴登堡", "id": "Q2667"}], "options": ["路德维希·范·贝多芬", "弗里德里希·艾伯特, 保罗·冯·兴登堡", "小屋大薇, Octavia the Elder, 奥古斯都", "马尔文·索德尔"], "target_options": "弗里德里希·艾伯特, 保罗·冯·兴登堡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_960"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1918", "question": "盖乌斯·屋大维的子女是？", "answer": [{"label": "小屋大薇", "id": "Q229483"}, {"label": "Octavia the Elder", "id": "Q517380"}, {"label": "奥古斯都", "id": "Q1405"}], "options": ["弗里德里希·艾伯特, 保罗·冯·兴登堡", "阿布·迪亚比", "让·穆兰", "小屋大薇, Octavia the Elder, 奥古斯都"], "target_options": "小屋大薇, Octavia the Elder, 奥古斯都", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_960"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1919", "question": "约旦的国家元首是？", "answer": [{"label": "阿卜杜拉二世", "id": "Q57464"}], "options": ["蒂托·李维", "阿卜杜拉二世", "沃尔夫冈·朔伊布勒", "拉美西斯四世"], "target_options": "阿卜杜拉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_961"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1920", "question": "蒂蒂克拉的子女是？", "answer": [{"label": "拉美西斯四世", "id": "Q1532"}], "options": ["阿卜杜拉二世", "明光宗", "大茱莉亚", "拉美西斯四世"], "target_options": "拉美西斯四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_961"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1921", "question": "托宁-施密特内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "玛格丽特二世", "id": "Q102139"}], "options": ["凯奥妮亚·普劳提雅, Ceionia Fabia, 维鲁斯", "小约翰·罗密塔", "玛格丽特二世", "科舍恩·沃尔科特"], "target_options": "玛格丽特二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_962"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1922", "question": "鲁奇乌斯·凯欧尼乌斯·康茂德的子女是？", "answer": [{"label": "凯奥妮亚·普劳提雅", "id": "Q5057380"}, {"label": "Ceionia Fabia", "id": "Q5057381"}, {"label": "维鲁斯", "id": "Q1433"}], "options": ["玛格丽特二世", "路伊吉·皮兰德娄", "德瓦勒", "凯奥妮亚·普劳提雅, Ceionia Fabia, 维鲁斯"], "target_options": "凯奥妮亚·普劳提雅, Ceionia Fabia, 维鲁斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_962"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1923", "question": "苏格兰王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "安妮", "id": "Q119702"}], "options": ["安妮", "乌尔皮亚·马尔基亚娜, 图拉真", "江泽民", "特奥多尔·豪斯"], "target_options": "安妮", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_963"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1924", "question": "马库斯·乌尔皮乌斯·特拉扬努斯（元老）的子女是？", "answer": [{"label": "乌尔皮亚·马尔基亚娜", "id": "Q237622"}, {"label": "图拉真", "id": "Q1425"}], "options": ["安妮", "迈克尔·杰克逊", "金·卡恩斯", "乌尔皮亚·马尔基亚娜, 图拉真"], "target_options": "乌尔皮亚·马尔基亚娜, 图拉真", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_963"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1925", "question": "克罗埃西亚独立国的国家元首是？", "answer": [{"label": "托米斯拉夫二世", "id": "Q169902"}, {"label": "安特·帕韦利奇", "id": "Q36965"}], "options": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "托米斯拉夫二世, 安特·帕韦利奇", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "普里奥里莫·内比奥罗"], "target_options": "托米斯拉夫二世, 安特·帕韦利奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_964"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1926", "question": "莉维亚·奥切利娜的子女是？", "answer": [{"label": "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "id": "Q1414"}], "options": ["布特罗斯·布特罗斯-盖里", "托米斯拉夫二世, 安特·帕韦利奇", "奥斯卡·路易吉·斯卡尔法罗", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴"], "target_options": "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_964"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1927", "question": "巴登-杜拉赫藩侯国的国家元首是？", "answer": [{"label": "恩斯特·腓特烈", "id": "Q69785"}, {"label": "普法尔茨-费尔登茨的安娜", "id": "Q70019"}, {"label": "恩斯特", "id": "Q70183"}, {"label": "巴登的弗里德里希五世", "id": "Q84361"}, {"label": "巴登-杜拉赫的伯恩哈德", "id": "Q110047"}], "options": ["约翰·麦肯罗", "迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格", "恩斯特·腓特烈, 普法尔茨-费尔登茨的安娜, 恩斯特, 巴登的弗里德里希五世, 巴登-杜拉赫的伯恩哈德", "福雷·纳辛贝"], "target_options": "恩斯特·腓特烈, 普法尔茨-费尔登茨的安娜, 恩斯特, 巴登的弗里德里希五世, 巴登-杜拉赫的伯恩哈德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_965"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1928", "question": "古斯塔夫·施瓦辛格的子女是？", "answer": [{"label": "迈因哈德·施瓦辛格", "id": "Q38196234"}, {"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "options": ["迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格", "恩斯特·腓特烈, 普法尔茨-费尔登茨的安娜, 恩斯特, 巴登的弗里德里希五世, 巴登-杜拉赫的伯恩哈德", "吉姆·克拉克", "埃里克·阿比达尔"], "target_options": "迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_965"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1929", "question": "维希法国的国家元首是？", "answer": [{"label": "菲利普·贝当", "id": "Q5721"}], "options": ["菲利普·贝当", "弗里德利希·特奥里多尔·费希尔", "卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯, 大西庇阿", "史蒂芬·哈珀"], "target_options": "菲利普·贝当", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_966"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1930", "question": "普布利乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿的子女是？", "answer": [{"label": "卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯", "id": "Q361377"}, {"label": "大西庇阿", "id": "Q2253"}], "options": ["菲利普·贝当", "帕保路加西亚", "卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯, 大西庇阿", "海因里希·吕布克"], "target_options": "卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯, 大西庇阿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_966"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1931", "question": "法兰西第二帝国的国家元首是？", "answer": [{"label": "拿破仑三世", "id": "Q7721"}], "options": ["梅尔·罗德里格斯", "约翰·巴丁", "阿劳·迪亚拉", "拿破仑三世"], "target_options": "拿破仑三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_967"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1932", "question": "查尔斯·拉塞尔·巴丁的子女是？", "answer": [{"label": "约翰·巴丁", "id": "Q949"}], "options": ["约翰·巴丁", "第四世达赖喇嘛", "拿破仑三世", "亚历山德罗·德尔·皮耶罗"], "target_options": "约翰·巴丁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_967"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1933", "question": "维林诺的国家元首是？", "answer": [{"label": "曼威", "id": "Q78507"}], "options": ["埃德蒙·巴顿", "Aelia Domitia Paulina, 哈德良", "曼威", "宋庆龄"], "target_options": "曼威", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_968"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1934", "question": "普布利乌斯·艾利乌斯·哈德利安努斯·阿费尔的子女是？", "answer": [{"label": "Aelia Domitia Paulina", "id": "Q3722901"}, {"label": "哈德良", "id": "Q1427"}], "options": ["曼威", "朱元璋", "保禄·西曼斯", "Aelia Domitia Paulina, 哈德良"], "target_options": "Aelia Domitia Paulina, 哈德良", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_968"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1935", "question": "匈牙利王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "霍尔蒂·米克洛什", "id": "Q117144"}], "options": ["艾尔顿·冼拿", "霍尔蒂·米克洛什", "何塞·许寰哥, Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺", "凯文·鲁道夫"], "target_options": "霍尔蒂·米克洛什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_969"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1936", "question": "荷西·许寰哥的子女是？", "answer": [{"label": "何塞·许寰哥", "id": "Q384309"}, {"label": "Josephine C. Reyes", "id": "Q4827842"}, {"label": "柯拉蓉·艾奎诺", "id": "Q1480"}], "options": ["何塞·许寰哥, Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺", "霍尔蒂·米克洛什", "马茨·维兰德", "彼得·凯乌皮科夫斯基"], "target_options": "何塞·许寰哥, Josephine C. Reyes, 柯拉蓉·艾奎诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_969"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1937", "question": "特辖区的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊凡四世", "id": "Q7996"}], "options": ["塞琉古三世", "阿尔贝托·阿斯卡里", "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "伊凡四世"], "target_options": "伊凡四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_970"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1938", "question": "汤玛斯·史蒂文森的子女是？", "answer": [{"label": "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "id": "Q1512"}], "options": ["贾法尔·帕纳希", "伊凡四世", "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "米克·林斯特隆"], "target_options": "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_970"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1939", "question": "乌克兰苏维埃社会主义共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "列昂尼德·克拉夫丘克", "id": "Q189732"}], "options": ["辛蒂·罗波", "列昂尼德·克拉夫丘克", "蒂蒂克拉, 拉美西斯三世", "提图斯"], "target_options": "列昂尼德·克拉夫丘克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_971"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1940", "question": "塞特纳赫特的子女是？", "answer": [{"label": "蒂蒂克拉", "id": "Q739331"}, {"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "options": ["列昂尼德·克拉夫丘克", "维克多·雨果", "蒂蒂克拉, 拉美西斯三世", "阿诺·施瓦辛格"], "target_options": "蒂蒂克拉, 拉美西斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_971"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1941", "question": "江户幕府的国家元首是？", "answer": [{"label": "德川家康", "id": "Q171977"}, {"label": "德川秀忠", "id": "Q314464"}], "options": ["巴巴拉", "唐代宗", "埃拉伽巴路斯", "德川家康, 德川秀忠"], "target_options": "德川家康, 德川秀忠", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_972"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1942", "question": "尤利亚·索艾米亚斯的子女是？", "answer": [{"label": "埃拉伽巴路斯", "id": "Q1762"}], "options": ["谢赫·迪亚巴特", "埃拉伽巴路斯", "德川家康, 德川秀忠", "阿米尔·汗"], "target_options": "埃拉伽巴路斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_972"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1943", "question": "中非帝国的国家元首是？", "answer": [{"label": "让-贝德尔·博卡萨", "id": "Q162708"}], "options": ["亨利·法曼", "圣雄甘地", "让-贝德尔·博卡萨", "Theoclia, 亚历山大·塞维鲁"], "target_options": "让-贝德尔·博卡萨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_973"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1944", "question": "尤利亚·阿维塔·马迈亚的子女是？", "answer": [{"label": "Theoclia", "id": "Q15982251"}, {"label": "亚历山大·塞维鲁", "id": "Q1769"}], "options": ["汉赛尔·帕奇门特", "让-贝德尔·博卡萨", "大卫·斯托尔", "Theoclia, 亚历山大·塞维鲁"], "target_options": "Theoclia, 亚历山大·塞维鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_973"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1945", "question": "爱沙尼亚苏维埃社会主义共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "阿诺尔德·吕特尔", "id": "Q194000"}], "options": ["鲍勃·科尔斯", "杰罗尼莫", "塞普提米乌斯·盖塔, 卡拉卡拉", "阿诺尔德·吕特尔"], "target_options": "阿诺尔德·吕特尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_974"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1946", "question": "尤利亚·多姆娜的子女是？", "answer": [{"label": "塞普提米乌斯·盖塔", "id": "Q183089"}, {"label": "卡拉卡拉", "id": "Q1446"}], "options": ["塞普提米乌斯·盖塔, 卡拉卡拉", "阿诺尔德·吕特尔", "艾纳·", "拿破仑"], "target_options": "塞普提米乌斯·盖塔, 卡拉卡拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_974"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1947", "question": "所罗门群岛的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["西德尼·卓别林, 差利·卓别灵", "查尔斯三世", "约翰·格雷格", "乌尔里希·弗里德里希·沃尔德马·冯·勒文达尔"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_975"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1948", "question": "老查理·卓别林的子女是？", "answer": [{"label": "西德尼·卓别林", "id": "Q606780"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["卢·巴列塔", "庇护八世", "查尔斯三世", "西德尼·卓别林, 差利·卓别灵"], "target_options": "西德尼·卓别林, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_975"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1949", "question": "大保加利亚公国的国家元首是？", "answer": [{"label": "斐迪南一世", "id": "Q151667"}, {"label": "亚历山大一世", "id": "Q159591"}], "options": ["斐迪南一世, 亚历山大一世", "埃米尔·涂尔干", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "诺拉·哈斯拉姆, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"], "target_options": "斐迪南一世, 亚历山大一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_976"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1950", "question": "豪尔赫·吉列尔莫·博尔赫斯的子女是？", "answer": [{"label": "诺拉·哈斯拉姆", "id": "Q3343469"}, {"label": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "id": "Q909"}], "options": ["奥兰多・佩斯", "诺拉·哈斯拉姆, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "阿梅莉亚·埃尔哈特", "斐迪南一世, 亚历山大一世"], "target_options": "诺拉·哈斯拉姆, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_976"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1951", "question": "澳大利亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["查尔斯三世", "布特罗斯·布特罗斯-盖里", "查理·高尔", "女人"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_977"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1952", "question": "车和娟的子女是？", "answer": [{"label": "女人", "id": "Q467"}], "options": ["罗宾·萨斯泰特", "亚历山德罗·佩尔蒂尼", "查尔斯三世", "女人"], "target_options": "女人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_977"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1953", "question": "吐瓦鲁的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["唐纳·川普", "查尔斯三世", "伊塔洛·巴尔博", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_978"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1954", "question": "第13470号行政命令的作者是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "查尔斯三世", "乔治·沃克·布什", "唐中宗"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_978"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1955", "question": "叙利亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "巴沙尔·阿萨德", "id": "Q44329"}], "options": ["乔治·沃克·布什", "约瑟夫·布罗茨基", "奥拉西奥·基罗加", "巴沙尔·阿萨德"], "target_options": "巴沙尔·阿萨德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_979"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1956", "question": "抉择时刻的作者是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["麦当娜", "巴沙尔·阿萨德", "沙巴兹·内皮尔", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_979"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1957", "question": "东帝汶的国家元首是？", "answer": [{"label": "若泽·拉莫斯·奥尔塔", "id": "Q11665"}], "options": ["马耶迪娜·梅基西·贝", "吉米·威尔斯", "若泽·拉莫斯·奥尔塔", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "若泽·拉莫斯·奥尔塔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_980"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1958", "question": "第13355号行政命令的作者是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["乔治·沃克·布什", "芭芭拉·西蒙斯", "若泽·拉莫斯·奥尔塔", "安娜·法瑞丝"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_980"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1959", "question": "叶门穆塔瓦基利亚王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "叶海亚", "id": "Q163945"}, {"label": "艾哈迈德·本·叶海亚", "id": "Q400961"}], "options": ["乔瓦尼·贝利尼", "乔治·沃克·布什", "理查德·尼克松", "叶海亚, 艾哈迈德·本·叶海亚"], "target_options": "叶海亚, 艾哈迈德·本·叶海亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_981"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1960", "question": "第13224号行政令的作者是？", "answer": [{"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["叶海亚, 艾哈迈德·本·叶海亚", "朱塞普·皮亚齐", "乔治·沃克·布什", "埃泽凯尔·凯姆伯伊"], "target_options": "乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_981"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1961", "question": "民主柬埔寨的国家元首是？", "answer": [{"label": "诺罗敦·西哈努克", "id": "Q160318"}, {"label": "乔森潘", "id": "Q379203"}], "options": ["凯普·恩德比", "阿尔诺·达尼埃尔", "诺罗敦·西哈努克, 乔森潘", "维克多·雨果"], "target_options": "诺罗敦·西哈努克, 乔森潘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_982"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1962", "question": "莱茵河的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["诺罗敦·西哈努克, 乔森潘", "尼可罗·马基亚维利", "司汤达", "维克多·雨果"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_982"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1963", "question": "德意志国的国家元首是？", "answer": [{"label": "卡尔·邓尼茨", "id": "Q76437"}, {"label": "Walter Simons", "id": "Q77162"}, {"label": "威廉一世", "id": "Q150652"}, {"label": "汉斯·路德", "id": "Q155419"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "托米·史密斯", "阿尔文·罗思", "卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒"], "target_options": "卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_983"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1964", "question": "Nupedia的作者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "options": ["塔纳耶夫", "卡尔·邓尼茨, Walter Simons, 威廉一世, 汉斯·路德, 阿道夫·希特勒", "吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "弗雷德·阿米森"], "target_options": "吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_983"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1965", "question": "尼加拉瓜的国家元首是？", "answer": [{"label": "丹尼尔·奥尔特加", "id": "Q57402"}], "options": ["格蕾丝·凯利", "贾布里勒·西塞", "丹尼尔·奥尔特加", "卡尔·萨根"], "target_options": "丹尼尔·奥尔特加", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_984"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1966", "question": "暗淡蓝点：展望人类的太空家园的作者是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["丹尼尔·奥尔特加", "贡纳尔·比约尔林", "普里奥里莫·内比奥罗", "卡尔·萨根"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_984"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1967", "question": "不丹的国家元首是？", "answer": [{"label": "吉格梅·凯萨尔·纳姆耶尔·旺楚克", "id": "Q57376"}], "options": ["吉格梅·凯萨尔·纳姆耶尔·旺楚克", "昆廷·塔伦蒂诺", "玛莉亚·赫弗-里奇", "琳达·拉芙蕾丝"], "target_options": "吉格梅·凯萨尔·纳姆耶尔·旺楚克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_985"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1968", "question": "折磨的作者是？", "answer": [{"label": "琳达·拉芙蕾丝", "id": "Q407"}], "options": ["唐昭宗", "琳达·拉芙蕾丝", "拉美西斯九世", "吉格梅·凯萨尔·纳姆耶尔·旺楚克"], "target_options": "琳达·拉芙蕾丝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_985"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1969", "question": "印度联邦的国家元首是？", "answer": [{"label": "路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵", "id": "Q157068"}, {"label": "乔治六世", "id": "Q280856"}, {"label": "查克拉瓦尔蒂·拉贾戈巴拉查理", "id": "Q378404"}], "options": ["德尼·狄德罗", "吉米·威尔斯", "朱塞佩·萨拉盖特", "路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵, 乔治六世, 查克拉瓦尔蒂·拉贾戈巴拉查理"], "target_options": "路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵, 乔治六世, 查克拉瓦尔蒂·拉贾戈巴拉查理", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_986"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1970", "question": "吉米·威尔斯叙说Wikipedia(维基百科)的诞生的作者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["谢尔盖·科德亚普金", "路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵, 乔治六世, 查克拉瓦尔蒂·拉贾戈巴拉查理", "凯文·S·布赖特", "吉米·威尔斯"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_986"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1971", "question": "第三十一届爱尔兰众议院政府的国家元首是？", "answer": [{"label": "玛丽·麦卡利斯", "id": "Q174662"}], "options": ["约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "戴维·卡梅伦", "玛丽·麦卡利斯", "塞巴斯蒂安·因格罗索"], "target_options": "玛丽·麦卡利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_987"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1972", "question": "戴维·卡梅伦：政府的下一个时代的作者是？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "options": ["于尔根·卢卡达", "戴维·卡梅伦", "玛莉亚·赫弗-里奇", "玛丽·麦卡利斯"], "target_options": "戴维·卡梅伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_987"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1973", "question": "巴布亚新畿内亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["佛朗西斯科·法拉洛", "奥索", "肯·詹宁斯", "查尔斯三世"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_988"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1974", "question": "肯.詹宁斯：沃森，“危险”游戏和我-过气的“百事通”的作者是？", "answer": [{"label": "肯·詹宁斯", "id": "Q186"}], "options": ["肯·詹宁斯", "罗伦·哥斯尼", "查尔斯三世", "基斯·洛克"], "target_options": "肯·詹宁斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_988"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1975", "question": "德意志帝国 (1848－1849年)的国家元首是？", "answer": [{"label": "奥地利的约翰大公", "id": "Q93427"}], "options": ["奥地利的约翰大公", "罗纳德·里根", "吉米·威尔斯", "安吉拉·贝丝蕾·斯塔林, 吉米·威尔斯"], "target_options": "奥地利的约翰大公", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_989"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1976", "question": "Fandom的作者是？", "answer": [{"label": "安吉拉·贝丝蕾·斯塔林", "id": "Q219533"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["奥地利的约翰大公", "乔治·桑", "安吉拉·贝丝蕾·斯塔林, 吉米·威尔斯", "保拉"], "target_options": "安吉拉·贝丝蕾·斯塔林, 吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_989"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1977", "question": "卡尔斯的国家元首是？", "answer": [{"label": "朱丽安娜女王", "id": "Q154946"}], "options": ["朱丽安娜女王", "司汤达", "弗朗索瓦·奥朗德", "阿米尔·汗"], "target_options": "朱丽安娜女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_990"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1978", "question": "巴玛修道院的作者是？", "answer": [{"label": "司汤达", "id": "Q502"}], "options": ["尼古拉·哥白尼", "杰雷米·梅内", "司汤达", "朱丽安娜女王"], "target_options": "司汤达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_990"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1979", "question": "圣克里斯多福及尼维斯的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["金·怀尔德", "于贝尔·萨伦丁", "司汤达", "查尔斯三世"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_991"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1980", "question": "阿尔芒斯的作者是？", "answer": [{"label": "司汤达", "id": "Q502"}], "options": ["何塞·华金·佩雷斯·马斯卡亚诺", "提庇留", "司汤达", "查尔斯三世"], "target_options": "司汤达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_991"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1981", "question": "诺夫哥罗德俄的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊戈尔·留里科维奇", "id": "Q203501"}, {"label": "留里克", "id": "Q7990"}], "options": ["司汤达", "埃里克·阿比达尔", "艾琳·韦约克", "伊戈尔·留里科维奇, 留里克"], "target_options": "伊戈尔·留里科维奇, 留里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_992"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1982", "question": "恋爱论的作者是？", "answer": [{"label": "司汤达", "id": "Q502"}], "options": ["拉莱恩", "贡纳尔·比约尔林", "司汤达", "伊戈尔·留里科维奇, 留里克"], "target_options": "司汤达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_992"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1983", "question": "甘迪勒内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·穆尔西", "id": "Q4631"}], "options": ["巴尔扎克", "穆罕默德·穆尔西", "维克多·雨果", "唐纳·川普"], "target_options": "穆罕默德·穆尔西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_993"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1984", "question": "沉思集的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["安东尼奥·维瓦尔第", "维克多·雨果", "穆罕默德·穆尔西", "阿诺·施瓦辛格"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_993"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1985", "question": "卡梅伦内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["维克多·雨果", "玛丽莲·梦露", "伊丽莎白二世", "达尼埃尔·帕萨雷拉"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_994"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1986", "question": "明日自晨曦的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["伊丽莎白二世", "维克多·雨果", "朱塞佩·萨拉盖特", "阿尼瓦尔·平托"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_994"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1987", "question": "白高敦内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["爱德华七世", "维克多·雨果", "伊丽莎白二世", "曼纽·布兰科·恩卡拉达"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_995"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1988", "question": "《穷汉克洛德》的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["维克多·雨果", "厄拉·亚科布松", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "伊丽莎白二世"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_995"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1989", "question": "约瑟夫·波拿巴治下的西班牙王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·波拿巴", "id": "Q7726"}], "options": ["艾米·怀恩豪斯", "约瑟夫·波拿巴", "维克多·雨果", "麦克·欧菲尔德"], "target_options": "约瑟夫·波拿巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_996"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1990", "question": "国王的弄臣的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["董建华", "约瑟夫·波拿巴", "维克多·雨果", "鲍勃·布朗"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_996"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1991", "question": "智利军政府的国家元首是？", "answer": [{"label": "奥古斯托·皮诺切特", "id": "Q368"}], "options": ["汤姆·克莱维利", "奥古斯托·皮诺切特", "保尔什·克里斯蒂安", "埃米尔·左拉"], "target_options": "奥古斯托·皮诺切特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_997"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1992", "question": "卢贡-马卡尔家族的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["奥古斯托·皮诺切特", "潘基文", "庇护十二世", "埃米尔·左拉"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_997"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1993", "question": "第2届萨尔蒙德政府的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["本雅明·赖希", "伊丽莎白二世", "费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦", "李·克劳, 史提夫·海顿, 乔治·奥威尔"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_998"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1994", "question": "1984的编剧是？", "answer": [{"label": "李·克劳", "id": "Q1768856"}, {"label": "史提夫·海顿", "id": "Q3498951"}, {"label": "乔治·奥威尔", "id": "Q3335"}], "options": ["基特·法恩", "伊丽莎白二世", "李·克劳, 史提夫·海顿, 乔治·奥威尔", "赫尔穆特·施密特"], "target_options": "李·克劳, 史提夫·海顿, 乔治·奥威尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_998"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1995", "question": "第一次西丽玛沃·班达拉奈克内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["约亨·林特", "伊兰·阿罗约", "伊丽莎白二世", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_999"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1996", "question": "恶棍特工的编剧是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["昆廷·塔伦蒂诺", "伊丽莎白二世", "乔瓦尼·利昂纳", "阿莱特·拉吉勒"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_999"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1997", "question": "尼日利亚联邦的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["伊丽莎白二世", "丹尼尔·巴拉瓦纳", "威廉·莎士比亚", "阿布·哈米德·加札利"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1000"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1998", "question": "奥泰罗的编剧是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["威廉·莎士比亚", "霍斯特·克勒", "杨卡·库巴拉", "伊丽莎白二世"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1000"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_1999", "question": "第一次戴卓尔夫人内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["本·福斯特", "Mikhail Papava, Vladimir Bogomolov, 安德烈·塔尔科夫斯基, 安德烈·康查洛夫斯基", "柏拉图", "伊丽莎白二世"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1001"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2000", "question": "伊万的童年的编剧是？", "answer": [{"label": "Mikhail Papava", "id": "Q578529"}, {"label": "Vladimir Bogomolov", "id": "Q2623803"}, {"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}, {"label": "安德烈·康查洛夫斯基", "id": "Q55208"}], "options": ["伊丽莎白二世", "Mikhail Papava, Vladimir Bogomolov, 安德烈·塔尔科夫斯基, 安德烈·康查洛夫斯基", "马库斯·盖尔", "米凯拉·菲吉尼"], "target_options": "Mikhail Papava, Vladimir Bogomolov, 安德烈·塔尔科夫斯基, 安德烈·康查洛夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1001"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2001", "question": "加纳的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["斐迪南·麦哲伦", "古斯塔夫·海涅曼", "文斯·吉利根", "伊丽莎白二世"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1002"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2002", "question": "全民超人的编剧是？", "answer": [{"label": "文斯·吉利根", "id": "Q4500"}], "options": ["詹姆斯·斯卡林", "伊丽莎白二世", "大卫·亚耐森", "文斯·吉利根"], "target_options": "文斯·吉利根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1002"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2003", "question": "希思内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["伊丽莎白二世", "乌玛·瑟曼, 昆廷·塔伦蒂诺", "艾灵顿公爵", "尤利安努斯"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1003"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2004", "question": "杀死比尔的编剧是？", "answer": [{"label": "乌玛·瑟曼", "id": "Q125017"}, {"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["乌玛·瑟曼, 昆廷·塔伦蒂诺", "伊丽莎白二世", "乔治·赫伯特·沃克·布什", "莫里斯·拉威尔"], "target_options": "乌玛·瑟曼, 昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1003", "inter_ua_1125"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2005", "question": "埃塞俄比亚人民民主共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "海尔·马里亚姆·门格斯图", "id": "Q192512"}], "options": ["大卫·鲁迪沙", "海尔·马里亚姆·门格斯图", "保禄六世", "罗杰·艾弗瑞, 昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "海尔·马里亚姆·门格斯图", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1004"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2006", "question": "低俗小说的编剧是？", "answer": [{"label": "罗杰·艾弗瑞", "id": "Q450720"}, {"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["罗杰·艾弗瑞, 昆廷·塔伦蒂诺", "费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦", "海尔·马里亚姆·门格斯图", "多瑞特·阿哈罗诺夫"], "target_options": "罗杰·艾弗瑞, 昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1004"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2007", "question": "冈比亚 (英联邦王国)的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["丹尼尔·巴拉瓦纳", "伊丽莎白二世", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "亨利·P·亚历山大"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1005"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2008", "question": "金刚的编剧是？", "answer": [{"label": "菲利帕·柏恩斯", "id": "Q116854"}, {"label": "法兰·华许", "id": "Q116861"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["杰佛里·亚伦", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "巴巴拉", "伊丽莎白二世"], "target_options": "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1005"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2009", "question": "中华民国临时政府 (南京)的国家元首是？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "options": ["菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "蒙瑟夫·马佐基", "孙中山", "库尔特·乔治·基辛格"], "target_options": "孙中山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1006"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2010", "question": "指环王：王者归来的编剧是？", "answer": [{"label": "菲利帕·柏恩斯", "id": "Q116854"}, {"label": "法兰·华许", "id": "Q116861"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "孙中山", "查尔斯·阿兹纳弗", "麻那惹加那"], "target_options": "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1006"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2011", "question": "广州中华民国政府的国家元首是？", "answer": [{"label": "孙中山", "id": "Q8573"}], "options": ["塞琉古四世", "孙中山", "维克多·雨果", "亚里士多德"], "target_options": "孙中山", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1007"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2012", "question": "埃尔纳尼的编剧是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["安托万·德圣埃克絮佩里", "维克多·雨果", "孙中山", "韩非"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1007"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2013", "question": "马尔他国的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基, 安德烈·康查洛夫斯基", "弗谢沃洛德·谢尔盖耶维奇·索洛维约夫", "伊丽莎白二世", "唐纳·川普"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1008"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2014", "question": "安德烈·鲁布廖夫的编剧是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}, {"label": "安德烈·康查洛夫斯基", "id": "Q55208"}], "options": ["伊丽莎白二世", "安德烈·塔尔科夫斯基, 安德烈·康查洛夫斯基", "卡洛·阿泽利奥·钱皮", "安德烈·鲁布廖夫"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基, 安德烈·康查洛夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1008"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2015", "question": "马拉维的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["标·马艾", "布莱兹·马图伊迪", "伊丽莎白二世", "艾尔顿·冼拿"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1009"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2016", "question": "荒天下之大教的编剧是？", "answer": [{"label": "标·马艾", "id": "Q489"}], "options": ["伊丽莎白二世", "标·马艾", "保罗·冯·伦宁坎普", "保尔·魏尔伦"], "target_options": "标·马艾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1009"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2017", "question": "英法二元君主国的国家元首是？", "answer": [{"label": "亨利六世", "id": "Q160337"}], "options": ["亨利六世", "吉姆·德敏特", "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "大卫·纽曼, 迈克尔·杰克逊"], "target_options": "亨利六世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1010"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2018", "question": "月球漫步的编剧是？", "answer": [{"label": "大卫·纽曼", "id": "Q952428"}, {"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}], "options": ["亨利六世", "马拉美", "大卫·纽曼, 迈克尔·杰克逊", "克里斯·潘恩"], "target_options": "大卫·纽曼, 迈克尔·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1010"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2019", "question": "圣文森特和格林纳丁斯的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["艾米·克罗布彻", "查尔斯三世", "建文帝", "迈克尔·杰克逊, 斯蒂芬·金"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1011"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2020", "question": "迈克尔·杰克逊：鬼府神宫的编剧是？", "answer": [{"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}, {"label": "斯蒂芬·金", "id": "Q39829"}], "options": ["查尔斯三世", "迈克尔·杰克逊, 斯蒂芬·金", "奥德留斯·斯托尼斯", "让-巴蒂斯特·赛伊"], "target_options": "迈克尔·杰克逊, 斯蒂芬·金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1011"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2021", "question": "斐济自治领的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["亚瑟·劳伦斯, 佛兰西丝·莎岗", "孔子", "伊丽莎白二世", "诺曼·格拉汉姆·希尔"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1012"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2022", "question": "玉楼春劫的编剧是？", "answer": [{"label": "亚瑟·劳伦斯", "id": "Q710334"}, {"label": "佛兰西丝·莎岗", "id": "Q1646"}], "options": ["柯拉蓉·艾奎诺", "佩德罗·蒙特·蒙特", "伊丽莎白二世", "亚瑟·劳伦斯, 佛兰西丝·莎岗"], "target_options": "亚瑟·劳伦斯, 佛兰西丝·莎岗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1012"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2023", "question": "麦地那伊斯兰国的国家元首是？", "answer": [{"label": "穆罕默德", "id": "Q9458"}], "options": ["穆罕默德", "斯坦利·库布里克", "巴特·萨默斯", "斯特凡诺·切廖尼"], "target_options": "穆罕默德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1013"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2024", "question": "乱世儿女的编剧是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["穆罕默德", "明穆宗", "斯坦利·库布里克", "明思宗"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1013"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2025", "question": "米底的国家元首是？", "answer": [{"label": "居鲁士二世", "id": "Q8423"}], "options": ["吉米·威尔斯", "差利·卓别灵", "乔瓦尼·贝利尼", "居鲁士二世"], "target_options": "居鲁士二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1014"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2026", "question": "淘金记的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["詹妮特·麦柯迪", "差利·卓别灵", "居鲁士二世", "珍妮卡·科斯特里奇"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1014"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2027", "question": "第17届爱尔兰众议院政府的国家元首是？", "answer": [{"label": "埃蒙·德·瓦莱拉", "id": "Q173347"}], "options": ["差利·卓别灵, 奥森·威尔斯", "安东尼奥·维瓦尔第", "安德烈·鲁布廖夫", "埃蒙·德·瓦莱拉"], "target_options": "埃蒙·德·瓦莱拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1015"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2028", "question": "凡尔杜先生的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}, {"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "options": ["罗比·格拉巴兹", "乔治·里德", "埃蒙·德·瓦莱拉", "差利·卓别灵, 奥森·威尔斯"], "target_options": "差利·卓别灵, 奥森·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1015"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2029", "question": "夏斯特里内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "萨瓦帕利·拉达克里希南", "id": "Q156349"}], "options": ["西塞罗", "威廉·戈德曼, 威廉·波伊, 布莱恩·福布斯, 差利·卓别灵", "萨瓦帕利·拉达克里希南", "马提亚尔"], "target_options": "萨瓦帕利·拉达克里希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1016"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2030", "question": "卓别灵传的编剧是？", "answer": [{"label": "威廉·戈德曼", "id": "Q506885"}, {"label": "威廉·波伊", "id": "Q722103"}, {"label": "布莱恩·福布斯", "id": "Q850385"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["萨瓦帕利·拉达克里希南", "庇护十二世", "威廉·戈德曼, 威廉·波伊, 布莱恩·福布斯, 差利·卓别灵", "奥托·叶斯柏森"], "target_options": "威廉·戈德曼, 威廉·波伊, 布莱恩·福布斯, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1016"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2031", "question": "俄罗斯国的国家元首是？", "answer": [{"label": "亚历山大·瓦西里耶维奇·高尔察克", "id": "Q185718"}], "options": ["亚历山大·瓦西里耶维奇·高尔察克", "奥利弗·吉鲁", "威廉·莎士比亚", "亨利"], "target_options": "亚历山大·瓦西里耶维奇·高尔察克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1017"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2032", "question": "罗密欧与朱丽叶的编剧是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["亚历山大·瓦西里耶维奇·高尔察克", "托马斯·凯托拉", "威廉·莎士比亚", "弗兰策·普列舍仁"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1017"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2033", "question": "第一任尼赫鲁内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵", "id": "Q157068"}], "options": ["亚历山德罗·伏特", "Google", "路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵", "若泽·达希尔瓦·派斯"], "target_options": "路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1018"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2034", "question": "拉斯·考克斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "弗雷德里克·肖邦", "路易斯·蒙巴顿，第一代缅甸的蒙巴顿伯爵", "杰瑞德·柏顿"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1018"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2035", "question": "圣卢西亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["潘基文", "查尔斯三世", "格拉德温·杰布", "Google, 国立台湾大学"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1019"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2036", "question": "简立峰的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "国立台湾大学", "id": "Q32746"}], "options": ["查尔斯三世", "Google, 国立台湾大学", "路易·德贾梅士", "李卓人"], "target_options": "Google, 国立台湾大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1019"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2037", "question": "重联王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "亚拉冈", "id": "Q180322"}], "options": ["麦克·欧菲尔德", "胡安·路易斯·桑富恩特斯", "柯柏联盟学院, 安蒂奥克学院, 美国, 康奈尔大学", "亚拉冈"], "target_options": "亚拉冈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1020"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2038", "question": "约翰·塞里弗戈斯·扎乔斯的雇主是？", "answer": [{"label": "柯柏联盟学院", "id": "Q130981"}, {"label": "安蒂奥克学院", "id": "Q4775012"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}, {"label": "康奈尔大学", "id": "Q49115"}], "options": ["阿曼达·萨默维尔", "柯柏联盟学院, 安蒂奥克学院, 美国, 康奈尔大学", "亚拉冈", "大茱莉亚"], "target_options": "柯柏联盟学院, 安蒂奥克学院, 美国, 康奈尔大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1020"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2039", "question": "第二届的国家元首是？", "answer": [{"label": "朱丽安娜女王", "id": "Q154946"}], "options": ["菲利普·托尔·希尔", "朱丽安娜女王", "弗里德利希·特奥里多尔·费希尔", "康维尔, 团结飞机公司, SPAD战机, Monocoque, 布尔飞机公司"], "target_options": "朱丽安娜女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1021", "inter_ua_1031", "inter_ua_1041"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2040", "question": "艾蒂安·多尔莫伊的雇主是？", "answer": [{"label": "康维尔", "id": "Q836947"}, {"label": "团结飞机公司", "id": "Q1127527"}, {"label": "SPAD战机", "id": "Q2164315"}, {"label": "Monocoque", "id": "Q2602349"}, {"label": "布尔飞机公司", "id": "Q13529947"}], "options": ["科西莫·罗塞利", "朱丽安娜女王", "达里奥·福", "康维尔, 团结飞机公司, SPAD战机, Monocoque, 布尔飞机公司"], "target_options": "康维尔, 团结飞机公司, SPAD战机, Monocoque, 布尔飞机公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1021"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2041", "question": "菲律宾第一共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "埃米利奥·阿奎纳多", "id": "Q188939"}], "options": ["干沙路·卡斯度", "波音", "拉斐尔·拿度", "埃米利奥·阿奎纳多"], "target_options": "埃米利奥·阿奎纳多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1022"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2042", "question": "丹尼斯·米伦伯格的雇主是？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "options": ["亚历山大·格里博也多夫", "埃米利奥·阿奎纳多", "波音", "约翰内斯·施默林"], "target_options": "波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1022"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2043", "question": "第1届萨尔蒙德政府的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["善意工业, 波音", "伊丽莎白二世", "麦克斯·布鲁克斯", "亚里士多德"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1023"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2044", "question": "艾德琳·史密斯的雇主是？", "answer": [{"label": "善意工业", "id": "Q5583655"}, {"label": "波音", "id": "Q66"}], "options": ["善意工业, 波音", "阿兰的玛利亚", "伊丽莎白二世", "第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔"], "target_options": "善意工业, 波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1023"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2045", "question": "第2届麦克康奈尔政府的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["伊丽莎白二世", "科洛·莫瑞兹", "米谢勒·韦尔涅", "波音"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1024"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2046", "question": "爱德华·M·麦克莱特的雇主是？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "options": ["波音", "赫费尔松·佩雷斯", "伊丽莎白二世", "拉甘比"], "target_options": "波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1024"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2047", "question": "第一次贝理雅内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白二世", "id": "Q9682"}], "options": ["伊丽莎白二世", "Google", "克劳狄一世", "何塞·马里（1987年出生足球员）"], "target_options": "伊丽莎白二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1025"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2048", "question": "克里斯·拉特纳的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["詹姆斯·卡拉汉", "Google", "提图斯", "伊丽莎白二世"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1025"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2049", "question": "波斯尼亚王国的国家元首是？", "answer": [{"label": "君主", "id": "Q116"}], "options": ["君主", "卡尔·卡斯滕斯", "Océ, Google", "拉美西斯三世"], "target_options": "君主", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1026"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2050", "question": "布莱姆·米勒的雇主是？", "answer": [{"label": "Océ", "id": "Q743411"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Océ, Google", "理查德·史蒂文·霍维茨", "特雷西·摩根", "君主"], "target_options": "Océ, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1026"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2051", "question": "日本的国家元首是？", "answer": [{"label": "德仁", "id": "Q217096"}], "options": ["罗伯特·路易斯·史蒂文森", "多伦多大学, 卡内基梅隆大学, Google", "唐宪宗", "德仁"], "target_options": "德仁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1027"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2052", "question": "杰弗里·辛顿的雇主是？", "answer": [{"label": "多伦多大学", "id": "Q180865"}, {"label": "卡内基梅隆大学", "id": "Q190080"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["德仁", "华金·普列托", "艾迪·斯理曼", "多伦多大学, 卡内基梅隆大学, Google"], "target_options": "多伦多大学, 卡内基梅隆大学, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1027"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2053", "question": "汶莱的国家元首是？", "answer": [{"label": "哈桑纳尔·博尔基亚", "id": "Q57327"}], "options": ["法兰·艾伦", "Google", "贾布里勒·西塞", "哈桑纳尔·博尔基亚"], "target_options": "哈桑纳尔·博尔基亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1028"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2054", "question": "克里斯托弗·普尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["卡尔·萨根", "Google", "罗纳德·里根", "哈桑纳尔·博尔基亚"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1028"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2055", "question": "塔吉克斯坦的国家元首是？", "answer": [{"label": "埃莫马利·拉赫蒙", "id": "Q57366"}], "options": ["Google", "艾萨克·布洛克", "埃莫马利·拉赫蒙", "西尔维奥·格塞尔"], "target_options": "埃莫马利·拉赫蒙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1029"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2056", "question": "乔治·雷耶斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["焦阿基诺·罗西尼", "萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔", "Google", "埃莫马利·拉赫蒙"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1029"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2057", "question": "中非共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "福斯坦-阿尔尚热·图瓦德拉", "id": "Q57758"}], "options": ["福斯坦-阿尔尚热·图瓦德拉", "刘易斯·咸美顿", "Google", "埃泽凯尔·凯姆伯伊"], "target_options": "福斯坦-阿尔尚热·图瓦德拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1030"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2058", "question": "丹尼斯·伍德赛德的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["达拉斯·罗伯斯", "马拉美", "Google", "福斯坦-阿尔尚热·图瓦德拉"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1030"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2060", "question": "穆斯塔法·马德布利的雇主是？", "answer": [{"label": "埃及", "id": "Q79"}], "options": ["安西·科伊武兰塔", "马利斯·斯贝茨", "奥拉夫五世", "埃及"], "target_options": "埃及", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1031"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2061", "question": "巴登大区的国家元首是？", "answer": [{"label": "罗伯特·海因里希·瓦格纳", "id": "Q71604"}], "options": ["Google", "罗伯特·海因里希·瓦格纳", "约翰·法纳姆", "埃里克·阿比达尔"], "target_options": "罗伯特·海因里希·瓦格纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1032"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2062", "question": "欧库特·布尤科克坦的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["阿诺·施瓦辛格", "Google", "罗伯特·海因里希·瓦格纳", "夏尔·梅西耶"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1032"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2063", "question": "第一届的国家元首是？", "answer": [{"label": "奥拉夫五世", "id": "Q154912"}], "options": ["Google", "约翰·克里", "奥拉夫五世", "本雅明·赖希"], "target_options": "奥拉夫五世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1033", "inter_ua_1034", "inter_ua_1038", "inter_ua_1046", "inter_ua_1047"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2064", "question": "马克戴维斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["安杰洛·泰勒", "费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦", "奥拉夫五世", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1033"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2066", "question": "拉里·麦沃伊的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "谢赫·艾哈迈德·莫札·哈提卜", "迪格比·琼斯", "朱丽安娜女王, 贝娅特丽克丝"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1034"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2067", "question": "斯摩棱斯克公国的国家元首是？", "answer": [{"label": "维亚切斯拉夫·雅罗斯拉维奇", "id": "Q4130535"}, {"label": "伊戈尔·雅罗斯拉维奇", "id": "Q4197646"}, {"label": "Stanislav Vladimirovich of Kyiv, Prince of Smolensk", "id": "Q4439380"}, {"label": "弗拉基米尔·莫诺马赫", "id": "Q60928"}], "options": ["奥斯卡·路易吉·斯卡尔法罗", "塞琉古四世", "Alphabet, Google", "维亚切斯拉夫·雅罗斯拉维奇, 伊戈尔·雅罗斯拉维奇, Stanislav Vladimirovich of Kyiv, Prince of Smolensk, 弗拉基米尔·莫诺马赫"], "target_options": "维亚切斯拉夫·雅罗斯拉维奇, 伊戈尔·雅罗斯拉维奇, Stanislav Vladimirovich of Kyiv, Prince of Smolensk, 弗拉基米尔·莫诺马赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1035"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2068", "question": "桑达·皮采的雇主是？", "answer": [{"label": "Alphabet", "id": "Q20800404"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["维亚切斯拉夫·雅罗斯拉维奇, 伊戈尔·雅罗斯拉维奇, Stanislav Vladimirovich of Kyiv, Prince of Smolensk, 弗拉基米尔·莫诺马赫", "婆苏密多罗", "Alphabet, Google", "保罗·冯·兴登堡"], "target_options": "Alphabet, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1035"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2069", "question": "德容的国家元首是？", "answer": [{"label": "朱丽安娜女王", "id": "Q154946"}], "options": ["Coursera, 百度, Google, 史丹佛大学", "让-米歇尔·奥拉斯", "朱丽安娜女王", "鬻熊"], "target_options": "朱丽安娜女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1036"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2070", "question": "吴恩达的雇主是？", "answer": [{"label": "Coursera", "id": "Q499962"}, {"label": "百度", "id": "Q14772"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "史丹佛大学", "id": "Q41506"}], "options": ["吉贝尔·德·诺让", "朱丽安娜女王", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "Coursera, 百度, Google, 史丹佛大学"], "target_options": "Coursera, 百度, Google, 史丹佛大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1036"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2071", "question": "泽尔斯特拉的国家元首是？", "answer": [{"label": "朱丽安娜女王", "id": "Q154946"}], "options": ["德拉古", "朱丽安娜女王", "雷·利文顿", "Google, 史丹佛大学"], "target_options": "朱丽安娜女王", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1037"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2072", "question": "安娜·帕特森的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "史丹佛大学", "id": "Q41506"}], "options": ["朱丽安娜女王", "埃尔维斯·普雷斯利", "朱莉娅·曼库索", "Google, 史丹佛大学"], "target_options": "Google, 史丹佛大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1037"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2074", "question": "核供应国集团的创办者是？", "answer": [{"label": "加拿大", "id": "Q16"}, {"label": "日本", "id": "Q17"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}, {"label": "法国", "id": "Q142"}, {"label": "英国", "id": "Q145"}], "options": ["阿什顿·伊顿", "朱丽安娜女王", "加拿大, 日本, 美国, 法国, 英国", "谢尔盖·科德亚普金"], "target_options": "加拿大, 日本, 美国, 法国, 英国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1038"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2075", "question": "内志苏丹国的国家元首是？", "answer": [{"label": "阿卜杜勒-阿齐兹·本·阿卜杜勒-拉赫曼·本·费萨尔·阿勒沙特", "id": "Q151509"}], "options": ["Zigbee联盟, 苹果公司, 亚马逊公司, Google", "埃里克·金纳德", "乔瓦尼·格隆基", "阿卜杜勒-阿齐兹·本·阿卜杜勒-拉赫曼·本·费萨尔·阿勒沙特"], "target_options": "阿卜杜勒-阿齐兹·本·阿卜杜勒-拉赫曼·本·费萨尔·阿勒沙特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1039"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2076", "question": "Matter的创办者是？", "answer": [{"label": "Zigbee联盟", "id": "Q79100838"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}, {"label": "亚马逊公司", "id": "Q3884"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["阿卜杜勒-阿齐兹·本·阿卜杜勒-拉赫曼·本·费萨尔·阿勒沙特", "Zigbee联盟, 苹果公司, 亚马逊公司, Google", "罗贝托·贝尼尼", "泰德·利盖蒂"], "target_options": "Zigbee联盟, 苹果公司, 亚马逊公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1039"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2078", "question": "爱丁堡皇家学会的创办者是？", "answer": [{"label": "科林·麦克劳林", "id": "Q8755"}], "options": ["奥拉夫五世, 哈康七世", "约翰内斯·劳", "若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "科林·麦克劳林"], "target_options": "科林·麦克劳林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1040"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2080", "question": "非洲叛乱反抗同盟军演的创办者是？", "answer": [{"label": "南非", "id": "Q258"}], "options": ["奥拉夫五世", "绍利·尼尼斯托", "南非", "伊赫桑·哈达迪"], "target_options": "南非", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1041"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2081", "question": "南俄的国家元首是？", "answer": [{"label": "彼得·弗兰格尔", "id": "Q108260"}, {"label": "安东·伊万诺维奇·邓尼金", "id": "Q108314"}], "options": ["沙鲁克·汗", "塞瓦斯蒂安·皮涅拉", "智利, 秘鲁, 哥伦比亚, 墨西哥", "彼得·弗兰格尔, 安东·伊万诺维奇·邓尼金"], "target_options": "彼得·弗兰格尔, 安东·伊万诺维奇·邓尼金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1042"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2082", "question": "太平洋联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "智利", "id": "Q298"}, {"label": "秘鲁", "id": "Q419"}, {"label": "哥伦比亚", "id": "Q739"}, {"label": "墨西哥", "id": "Q96"}], "options": ["蒂普苏丹", "彼得·弗兰格尔, 安东·伊万诺维奇·邓尼金", "智利, 秘鲁, 哥伦比亚, 墨西哥", "路易斯·阿姆斯特朗"], "target_options": "智利, 秘鲁, 哥伦比亚, 墨西哥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1042"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2083", "question": "公开数据学院的创办者是？", "answer": [{"label": "奈杰尔·夏伯特", "id": "Q7032634"}, {"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["奈杰尔·夏伯特, 提姆·柏纳-李", "奥多亚塞", "拉美西斯三世", "约翰·里斯·戴维斯"], "target_options": "奈杰尔·夏伯特, 提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1043"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2084", "question": "格瑞那达的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["查尔斯三世", "微软, Google, 雅虎", "图奥莫·于利普利", "安迪·穆雷"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1044"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2085", "question": "全球网络倡议的创办者是？", "answer": [{"label": "微软", "id": "Q2283"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "雅虎", "id": "Q37093"}], "options": ["弗朗索瓦丝·萨冈", "景泰帝", "查尔斯三世", "微软, Google, 雅虎"], "target_options": "微软, Google, 雅虎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1044"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2086", "question": "西马尔克大区的国家元首是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·布尔克", "id": "Q77764"}, {"label": "Willi Stöhr", "id": "Q91207"}, {"label": "Friedrich Wambsganß", "id": "Q60838591"}], "options": ["约瑟夫·布尔克, Willi Stöhr, Friedrich Wambsganß", "卡里姆·本泽马", "唐顺宗", "提姆·柏纳-李"], "target_options": "约瑟夫·布尔克, Willi Stöhr, Friedrich Wambsganß", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1045"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2087", "question": "网际网路虚拟图书馆的创办者是？", "answer": [{"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["提姆·柏纳-李", "约翰·克里", "约瑟夫·布尔克, Willi Stöhr, Friedrich Wambsganß", "贝夫·珀杜"], "target_options": "提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1045"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2089", "question": "万维网基金会的创办者是？", "answer": [{"label": "Rosemary Leith", "id": "Q107410562"}, {"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["奥拉夫五世", "Rosemary Leith, 提姆·柏纳-李", "赫尔穆特·科尔", "凯萨琳"], "target_options": "Rosemary Leith, 提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1046"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2091", "question": "Calico的创办者是？", "answer": [{"label": "阿瑟·莱文森", "id": "Q709063"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["奥拉夫五世", "阿瑟·莱文森, Google", "安娜-苏菲·穆特", "阿兰·普罗斯特"], "target_options": "阿瑟·莱文森, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1047"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2093", "question": "华特迪士尼录音公司的创办者是？", "answer": [{"label": "洛伊·奥利弗·迪士尼", "id": "Q347432"}, {"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "options": ["弗朗切斯科·科西加", "艾萨克·牛顿", "奥拉夫五世", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼"], "target_options": "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1048"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2094", "question": "厄立特里亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊萨亚斯·阿费沃尔基", "id": "Q57348"}], "options": ["艾德温·豪斯顿, 伊莱休·汤姆森, 查尔斯·科芬, 托马斯·爱迪生", "伊萨亚斯·阿费沃尔基", "凯拉·伊威尔", "艾米·克罗布彻"], "target_options": "伊萨亚斯·阿费沃尔基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1049"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2095", "question": "通用电气的创办者是？", "answer": [{"label": "艾德温·豪斯顿", "id": "Q382363"}, {"label": "伊莱休·汤姆森", "id": "Q559794"}, {"label": "查尔斯·科芬", "id": "Q2122951"}, {"label": "托马斯·爱迪生", "id": "Q8743"}], "options": ["刘易斯·咸美顿", "威廉二世", "艾德温·豪斯顿, 伊莱休·汤姆森, 查尔斯·科芬, 托马斯·爱迪生", "伊萨亚斯·阿费沃尔基"], "target_options": "艾德温·豪斯顿, 伊莱休·汤姆森, 查尔斯·科芬, 托马斯·爱迪生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1049"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2096", "question": "萨伊的国家元首是？", "answer": [{"label": "蒙博托·塞塞·塞科", "id": "Q164535"}], "options": ["保罗·K·戴维斯", "丹尼尔·摩根", "米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马", "蒙博托·塞塞·塞科"], "target_options": "蒙博托·塞塞·塞科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1050"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2097", "question": "高地制片公司的创办者是？", "answer": [{"label": "米歇尔·奥巴马", "id": "Q13133"}, {"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马", "乔什·萨斯曼", "埃拉伽巴路斯", "蒙博托·塞塞·塞科"], "target_options": "米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1050"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2098", "question": "第1次英迪拉·甘地内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "萨瓦帕利·拉达克里希南", "id": "Q156349"}], "options": ["新加坡, 澳大利亚, 欧洲联盟, 新西兰, 印度", "斯特凡尼·海因茨曼", "萨瓦帕利·拉达克里希南", "吉米·威尔斯"], "target_options": "萨瓦帕利·拉达克里希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1051"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2099", "question": "人工智能全球合作组织的创办者是？", "answer": [{"label": "新加坡", "id": "Q334"}, {"label": "澳大利亚", "id": "Q408"}, {"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}, {"label": "新西兰", "id": "Q664"}, {"label": "印度", "id": "Q668"}], "options": ["萨瓦帕利·拉达克里希南", "新加坡, 澳大利亚, 欧洲联盟, 新西兰, 印度", "皮卡布·斯特里特", "尼禄"], "target_options": "新加坡, 澳大利亚, 欧洲联盟, 新西兰, 印度", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1051"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2100", "question": "第二次瓦尔斯政府的国家元首是？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·奥朗德", "id": "Q157"}], "options": ["弗朗索瓦·奥朗德", "阿贝尔·齐鲁伊", "储枫", "威尼斯"], "target_options": "弗朗索瓦·奥朗德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1052"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2101", "question": "威尼斯自然史博物馆的创办者是？", "answer": [{"label": "威尼斯", "id": "Q641"}], "options": ["弗朗索瓦·奥朗德", "威尼斯", "麦当娜", "克里斯蒂安·武尔夫"], "target_options": "威尼斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1052"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2102", "question": "四大哈里发的伊斯兰国的国家元首是？", "answer": [{"label": "哈桑·本·阿里·本·阿比·塔利卜", "id": "Q182914"}, {"label": "阿布·伯克尔", "id": "Q334923"}, {"label": "欧麦尔·本·赫塔卜", "id": "Q8467"}, {"label": "奥斯曼·本·阿凡", "id": "Q37731"}, {"label": "阿里·本·阿比·塔利卜", "id": "Q39619"}], "options": ["马汀·奇阿斯邦", "亚马逊云计算服务, TomTom, Meta Platforms, 微软", "哈桑·本·阿里·本·阿比·塔利卜, 阿布·伯克尔, 欧麦尔·本·赫塔卜, 奥斯曼·本·阿凡, 阿里·本·阿比·塔利卜", "尼尔·杨"], "target_options": "哈桑·本·阿里·本·阿比·塔利卜, 阿布·伯克尔, 欧麦尔·本·赫塔卜, 奥斯曼·本·阿凡, 阿里·本·阿比·塔利卜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1053"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2103", "question": "Overture Maps基金会的创办者是？", "answer": [{"label": "亚马逊云计算服务", "id": "Q456157"}, {"label": "TomTom", "id": "Q682144"}, {"label": "Meta Platforms", "id": "Q380"}, {"label": "微软", "id": "Q2283"}], "options": ["吉姆·德敏特", "里尔的阿兰", "哈桑·本·阿里·本·阿比·塔利卜, 阿布·伯克尔, 欧麦尔·本·赫塔卜, 奥斯曼·本·阿凡, 阿里·本·阿比·塔利卜", "亚马逊云计算服务, TomTom, Meta Platforms, 微软"], "target_options": "亚马逊云计算服务, TomTom, Meta Platforms, 微软", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1053"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2104", "question": "南苏丹的国家元首是？", "answer": [{"label": "萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特", "id": "Q57315"}], "options": ["圣马力诺", "弗里茨·毛特纳", "赫尔曼·列斯科", "萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特"], "target_options": "萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1054"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2105", "question": "圣马力诺邮政的创办者是？", "answer": [{"label": "圣马力诺", "id": "Q238"}], "options": ["圣马力诺", "萨尔瓦·基尔·马亚尔迪特", "唐懿宗", "安德列·布维"], "target_options": "圣马力诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1054"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2106", "question": "赤道几内亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "特奥多罗·奥比昂·恩圭马·姆巴索戈", "id": "Q57385"}], "options": ["安哲秀", "惠普公司, 日本电气, 英特尔, IBM", "特奥多罗·奥比昂·恩圭马·姆巴索戈", "唐僖宗"], "target_options": "特奥多罗·奥比昂·恩圭马·姆巴索戈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1055"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2107", "question": "开源码发展实验室的创办者是？", "answer": [{"label": "惠普公司", "id": "Q80978"}, {"label": "日本电气", "id": "Q219203"}, {"label": "英特尔", "id": "Q248"}, {"label": "IBM", "id": "Q37156"}], "options": ["罗阿尔·阿蒙森", "布特罗斯·布特罗斯-盖里", "特奥多罗·奥比昂·恩圭马·姆巴索戈", "惠普公司, 日本电气, 英特尔, IBM"], "target_options": "惠普公司, 日本电气, 英特尔, IBM", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1055"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2108", "question": "东加的国家元首是？", "answer": [{"label": "图普六世", "id": "Q208497"}], "options": ["威廉二世", "图普六世", "费德里科·达·蒙太费尔特罗", "克里夫·马尔斯·辛克莱"], "target_options": "图普六世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1056"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2109", "question": "辛克莱研究公司的创办者是？", "answer": [{"label": "克里夫·马尔斯·辛克莱", "id": "Q23889"}], "options": ["图普六世", "里尔的阿兰", "克里夫·马尔斯·辛克莱", "奥利弗·吉鲁"], "target_options": "克里夫·马尔斯·辛克莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1056"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2110", "question": "吉布提的国家元首是？", "answer": [{"label": "伊斯梅尔·奥马尔·盖莱", "id": "Q57390"}], "options": ["埃米利奥·朱塞佩·法里纳", "伊斯梅尔·奥马尔·盖莱", "米哈伊尔·布尔加科夫", "尼古拉·萨科齐"], "target_options": "伊斯梅尔·奥马尔·盖莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1057"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2111", "question": "共和党的创办者是？", "answer": [{"label": "尼古拉·萨科齐", "id": "Q329"}], "options": ["尼古拉·萨科齐", "毕达哥拉斯", "吉米·贝内特", "伊斯梅尔·奥马尔·盖莱"], "target_options": "尼古拉·萨科齐", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1057", "inter_ua_1184"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2112", "question": "安提瓜和巴布达的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["熊䵣", "弗雷妮·施奈德", "查尔斯三世", "Ludwig Stössel, 布里特·艾克拉诺, 贝丝·弗拉沃斯, 莱蒂西娅·罗曼, 杰纳·罗斯"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1058"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2113", "question": "戎马香宵的演员有？", "answer": [{"label": "Ludwig Stössel", "id": "Q86348"}, {"label": "布里特·艾克拉诺", "id": "Q233837"}, {"label": "贝丝·弗拉沃斯", "id": "Q513849"}, {"label": "莱蒂西娅·罗曼", "id": "Q642662"}, {"label": "杰纳·罗斯", "id": "Q1501439"}], "options": ["Ludwig Stössel, 布里特·艾克拉诺, 贝丝·弗拉沃斯, 莱蒂西娅·罗曼, 杰纳·罗斯", "加鲁", "马提亚尔", "查尔斯三世"], "target_options": "Ludwig Stössel, 布里特·艾克拉诺, 贝丝·弗拉沃斯, 莱蒂西娅·罗曼, 杰纳·罗斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1058"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2114", "question": "杜瓦利埃王朝的国家元首是？", "answer": [{"label": "弗朗索瓦·杜瓦利埃", "id": "Q187697"}, {"label": "让-克洛德·杜瓦利埃", "id": "Q310775"}], "options": ["弗朗索瓦·杜瓦利埃, 让-克洛德·杜瓦利埃", "唐纳德·图斯克", "利昂·阿斯金, 麦克·墨菲, Norman Rossington, 约翰·威廉斯, Chips Rafferty", "小西庇阿"], "target_options": "弗朗索瓦·杜瓦利埃, 让-克洛德·杜瓦利埃", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1059"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2115", "question": "有了女人烦恼多的演员有？", "answer": [{"label": "利昂·阿斯金", "id": "Q85174"}, {"label": "麦克·墨菲", "id": "Q492789"}, {"label": "Norman Rossington", "id": "Q552670"}, {"label": "约翰·威廉斯", "id": "Q921945"}, {"label": "Chips Rafferty", "id": "Q1074634"}], "options": ["安东尼奥·维瓦尔第", "利昂·阿斯金, 麦克·墨菲, Norman Rossington, 约翰·威廉斯, Chips Rafferty", "弗朗索瓦·杜瓦利埃, 让-克洛德·杜瓦利埃", "希达·希古臣"], "target_options": "利昂·阿斯金, 麦克·墨菲, Norman Rossington, 约翰·威廉斯, Chips Rafferty", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1059"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2116", "question": "泽西的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["查尔斯三世", "Sig Ruman, 乔治·艾尔文, 玛德琳·卡罗尔, 路易丝·德雷瑟, 弗朗肖·托恩", "埃里克·巴隆多", "意斯梅尔·塞拉诺"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1060"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2117", "question": "气壮山河的演员有？", "answer": [{"label": "Sig Ruman", "id": "Q67543"}, {"label": "乔治·艾尔文", "id": "Q152941"}, {"label": "玛德琳·卡罗尔", "id": "Q242656"}, {"label": "路易丝·德雷瑟", "id": "Q275952"}, {"label": "弗朗肖·托恩", "id": "Q457229"}], "options": ["夏尔·莫拉斯", "Sig Ruman, 乔治·艾尔文, 玛德琳·卡罗尔, 路易丝·德雷瑟, 弗朗肖·托恩", "查尔斯三世", "蒂姆·林斯肯"], "target_options": "Sig Ruman, 乔治·艾尔文, 玛德琳·卡罗尔, 路易丝·德雷瑟, 弗朗肖·托恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1060"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2118", "question": "牙买加的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["帕梅拉·安德森, 查理·辛, 文斯·沃恩, 珊娜·莫克勒, 杰米·伯格曼", "海伦·艾奇森", "查尔斯三世", "詹姆斯·卡拉汉"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1061"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2119", "question": "波利死后的演员有？", "answer": [{"label": "帕梅拉·安德森", "id": "Q83325"}, {"label": "查理·辛", "id": "Q103939"}, {"label": "文斯·沃恩", "id": "Q107730"}, {"label": "珊娜·莫克勒", "id": "Q258736"}, {"label": "杰米·伯格曼", "id": "Q261541"}], "options": ["查尔斯三世", "弗里德利希·特奥里多尔·费希尔", "帕梅拉·安德森, 查理·辛, 文斯·沃恩, 珊娜·莫克勒, 杰米·伯格曼", "路德维希·范·贝多芬"], "target_options": "帕梅拉·安德森, 查理·辛, 文斯·沃恩, 珊娜·莫克勒, 杰米·伯格曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1061"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2120", "question": "塞尔维亚的国家元首是？", "answer": [{"label": "亚历山大·武契奇", "id": "Q222031"}], "options": ["黎明", "盖尔·克利希", "亚历山大·武契奇", "凯瑟琳·坦维尔, 阿兰·巴迪欧, Lenny Kaye, Elias Sanbar, 贝尔纳·马里"], "target_options": "亚历山大·武契奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1062"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2121", "question": "电影社会主义的演员有？", "answer": [{"label": "凯瑟琳·坦维尔", "id": "Q267963"}, {"label": "阿兰·巴迪欧", "id": "Q311005"}, {"label": "Lenny Kaye", "id": "Q1266083"}, {"label": "Elias Sanbar", "id": "Q1329154"}, {"label": "贝尔纳·马里", "id": "Q2898292"}], "options": ["象头神", "杰罗尼莫", "凯瑟琳·坦维尔, 阿兰·巴迪欧, Lenny Kaye, Elias Sanbar, 贝尔纳·马里", "亚历山大·武契奇"], "target_options": "凯瑟琳·坦维尔, 阿兰·巴迪欧, Lenny Kaye, Elias Sanbar, 贝尔纳·马里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1062"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2122", "question": "曼尼托巴省的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["恩里科·德尼科拉", "查尔斯三世", "凯撒", "杰哈·德巴狄厄, 阿尔贝·杜邦泰尔, 友兰达·梦露, Noël Godin, 巴比·舒路达"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1063"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2123", "question": "庞克不死，只是抓狂的演员有？", "answer": [{"label": "杰哈·德巴狄厄", "id": "Q106508"}, {"label": "阿尔贝·杜邦泰尔", "id": "Q124389"}, {"label": "友兰达·梦露", "id": "Q241437"}, {"label": "Noël Godin", "id": "Q285238"}, {"label": "巴比·舒路达", "id": "Q504627"}], "options": ["杰哈·德巴狄厄, 阿尔贝·杜邦泰尔, 友兰达·梦露, Noël Godin, 巴比·舒路达", "约翰·麦肯罗", "珍妮卡·科斯特里奇", "查尔斯三世"], "target_options": "杰哈·德巴狄厄, 阿尔贝·杜邦泰尔, 友兰达·梦露, Noël Godin, 巴比·舒路达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1063"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2124", "question": "格鲁吉亚共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "萨洛梅·祖拉比什维利", "id": "Q272416"}], "options": ["萨洛梅·祖拉比什维利", "Aleksandr Abdulov, 阿尔缅·吉加尔哈尼扬, Victor Pavlov, 娜塔莉亚·克拉奇科夫斯卡娅, Vsevolod Abdulov", "杰佛里·亚伦", "莫里斯·热纳瓦"], "target_options": "萨洛梅·祖拉比什维利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1064"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2125", "question": "碰头地点不变的演员有？", "answer": [{"label": "Aleksandr Abdulov", "id": "Q461085"}, {"label": "阿尔缅·吉加尔哈尼扬", "id": "Q471740"}, {"label": "Victor Pavlov", "id": "Q571006"}, {"label": "娜塔莉亚·克拉奇科夫斯卡娅", "id": "Q642162"}, {"label": "Vsevolod Abdulov", "id": "Q1072223"}], "options": ["萨洛梅·祖拉比什维利", "吉姆·克拉克", "艾灵顿公爵", "Aleksandr Abdulov, 阿尔缅·吉加尔哈尼扬, Victor Pavlov, 娜塔莉亚·克拉奇科夫斯卡娅, Vsevolod Abdulov"], "target_options": "Aleksandr Abdulov, 阿尔缅·吉加尔哈尼扬, Victor Pavlov, 娜塔莉亚·克拉奇科夫斯卡娅, Vsevolod Abdulov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1064"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2126", "question": "美利坚联盟国内阁的国家元首是？", "answer": [{"label": "杰佛逊·戴维斯", "id": "Q162269"}], "options": ["贾布里勒·西塞", "Fritz Reinhardt, 阿尔弗雷德·罗森堡, 鲁道夫·赫斯, 奥古斯特·冯·马肯森, 尤利乌斯·施特莱彻", "安条克四世", "杰佛逊·戴维斯"], "target_options": "杰佛逊·戴维斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1065"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2127", "question": "战争序幕的演员有？", "answer": [{"label": "Fritz Reinhardt", "id": "Q74342"}, {"label": "阿尔弗雷德·罗森堡", "id": "Q75849"}, {"label": "鲁道夫·赫斯", "id": "Q75866"}, {"label": "奥古斯特·冯·马肯森", "id": "Q76909"}, {"label": "尤利乌斯·施特莱彻", "id": "Q76984"}], "options": ["费迪南德·马科斯", "弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "杰佛逊·戴维斯", "Fritz Reinhardt, 阿尔弗雷德·罗森堡, 鲁道夫·赫斯, 奥古斯特·冯·马肯森, 尤利乌斯·施特莱彻"], "target_options": "Fritz Reinhardt, 阿尔弗雷德·罗森堡, 鲁道夫·赫斯, 奥古斯特·冯·马肯森, 尤利乌斯·施特莱彻", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1065"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2128", "question": "直布罗陀的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["明世宗", "汉斯·齐施勒, 高劳斯·马利亚·布兰度亚, 克劳迪娅·卡尔迪纳莱, 简·西摩, 克里斯多福·李", "查尔斯三世", "杨卡·库巴拉"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1066"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2129", "question": "法兰西大革命（影片）的演员有？", "answer": [{"label": "汉斯·齐施勒", "id": "Q67881"}, {"label": "高劳斯·马利亚·布兰度亚", "id": "Q78533"}, {"label": "克劳迪娅·卡尔迪纳莱", "id": "Q107006"}, {"label": "简·西摩", "id": "Q123849"}, {"label": "克里斯多福·李", "id": "Q180338"}], "options": ["胡安·安东尼奥·里奥斯", "尼禄", "查尔斯三世", "汉斯·齐施勒, 高劳斯·马利亚·布兰度亚, 克劳迪娅·卡尔迪纳莱, 简·西摩, 克里斯多福·李"], "target_options": "汉斯·齐施勒, 高劳斯·马利亚·布兰度亚, 克劳迪娅·卡尔迪纳莱, 简·西摩, 克里斯多福·李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1066"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2130", "question": "阿富汗伊斯兰共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "艾什勒弗·贾尼", "id": "Q172388"}, {"label": "阿姆鲁拉·萨利赫", "id": "Q477828"}, {"label": "哈米德·卡尔扎伊", "id": "Q43944"}], "options": ["阿尼瓦尔·平托", "基拉尼·詹姆斯", "艾什勒弗·贾尼, 阿姆鲁拉·萨利赫, 哈米德·卡尔扎伊", "William Campbell（演员）, 罗伯特·米德尔顿, 黛布拉·佩吉特, 米尔德里德·邓露克, James Drury"], "target_options": "艾什勒弗·贾尼, 阿姆鲁拉·萨利赫, 哈米德·卡尔扎伊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1067"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2131", "question": "铁血柔情的演员有？", "answer": [{"label": "William Campbell（演员）", "id": "Q179393"}, {"label": "罗伯特·米德尔顿", "id": "Q181407"}, {"label": "黛布拉·佩吉特", "id": "Q239854"}, {"label": "米尔德里德·邓露克", "id": "Q271890"}, {"label": "James Drury", "id": "Q487514"}], "options": ["艾什勒弗·贾尼, 阿姆鲁拉·萨利赫, 哈米德·卡尔扎伊", "托尼 加尼耶", "William Campbell（演员）, 罗伯特·米德尔顿, 黛布拉·佩吉特, 米尔德里德·邓露克, James Drury", "保尔什·克里斯蒂安"], "target_options": "William Campbell（演员）, 罗伯特·米德尔顿, 黛布拉·佩吉特, 米尔德里德·邓露克, James Drury", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1067"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2132", "question": "西楚的国家元首是？", "answer": [{"label": "项羽", "id": "Q182266"}], "options": ["项羽", "安·玛格莉特, 泰瑞·卡儿, 托妮·贝西, 艾迪·昆伊伦, 塞萨·达诺瓦", "小林夕岐子", "莫里斯·热纳瓦"], "target_options": "项羽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1068"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2133", "question": "龙凤春光的演员有？", "answer": [{"label": "安·玛格莉特", "id": "Q232059"}, {"label": "泰瑞·卡儿", "id": "Q233873"}, {"label": "托妮·贝西", "id": "Q242889"}, {"label": "艾迪·昆伊伦", "id": "Q330382"}, {"label": "塞萨·达诺瓦", "id": "Q345781"}], "options": ["项羽", "安·玛格莉特, 泰瑞·卡儿, 托妮·贝西, 艾迪·昆伊伦, 塞萨·达诺瓦", "卡尔·萨根", "艾萨克·布洛克"], "target_options": "安·玛格莉特, 泰瑞·卡儿, 托妮·贝西, 艾迪·昆伊伦, 塞萨·达诺瓦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1068"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2134", "question": "苏联的国家元首是？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "id": "Q30487"}], "options": ["米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "卡尔蒙纳, 爱德华·贾德, Karel Štěpánek, 大卫·汉明斯, 爱德华·默罗", "亨利·法曼", "路易吉·伽伐尼"], "target_options": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1069"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2135", "question": "击沉俾斯麦号的演员有？", "answer": [{"label": "卡尔蒙纳", "id": "Q87941"}, {"label": "爱德华·贾德", "id": "Q126853"}, {"label": "Karel Štěpánek", "id": "Q214245"}, {"label": "大卫·汉明斯", "id": "Q310217"}, {"label": "爱德华·默罗", "id": "Q353935"}], "options": ["米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "刘少奇", "明光宗", "卡尔蒙纳, 爱德华·贾德, Karel Štěpánek, 大卫·汉明斯, 爱德华·默罗"], "target_options": "卡尔蒙纳, 爱德华·贾德, Karel Štěpánek, 大卫·汉明斯, 爱德华·默罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1069"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2136", "question": "巴哈马的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["马克西米努斯·色雷克斯", "凯莉·库柯", "鲁道夫·赫斯, 马丁·鲍曼, 赫尔穆特·伯杰, 多米妮·桑达, Lino Capolicchio", "查尔斯三世"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1070"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2137", "question": "费尼兹花园的演员有？", "answer": [{"label": "鲁道夫·赫斯", "id": "Q75866"}, {"label": "马丁·鲍曼", "id": "Q76367"}, {"label": "赫尔穆特·伯杰", "id": "Q78561"}, {"label": "多米妮·桑达", "id": "Q179152"}, {"label": "Lino Capolicchio", "id": "Q238665"}], "options": ["鲁道夫·赫斯, 马丁·鲍曼, 赫尔穆特·伯杰, 多米妮·桑达, Lino Capolicchio", "查尔斯三世", "埃里克·巴隆多", "朱利安·麦克马洪"], "target_options": "鲁道夫·赫斯, 马丁·鲍曼, 赫尔穆特·伯杰, 多米妮·桑达, Lino Capolicchio", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1070"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2138", "question": "中华民国的国家元首是？", "answer": [{"label": "蔡英文", "id": "Q233984"}], "options": ["何塞·马里（1987年出生足球员）", "琼·肖利, Dick Sargent, Ann Doran, Mari Aldon, 史特林·霍洛威", "蔡英文", "周以真"], "target_options": "蔡英文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1071"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2139", "question": "情醉众香国的演员有？", "answer": [{"label": "琼·肖利", "id": "Q433403"}, {"label": "Dick Sargent", "id": "Q441356"}, {"label": "Ann Doran", "id": "Q450047"}, {"label": "Mari Aldon", "id": "Q509865"}, {"label": "史特林·霍洛威", "id": "Q725507"}], "options": ["琼·肖利, Dick Sargent, Ann Doran, Mari Aldon, 史特林·霍洛威", "蔡英文", "齐内丁·齐达内", "阿尔伯特·爱因斯坦"], "target_options": "琼·肖利, Dick Sargent, Ann Doran, Mari Aldon, 史特林·霍洛威", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1071"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2140", "question": "新斯科舍的国家元首是？", "answer": [{"label": "查尔斯三世", "id": "Q43274"}], "options": ["维蒂姆·格洛纳, 克劳斯·洛维奇, 罗杰·弗里茨, 迪特·西多, 亚瑟·布豪斯", "Cro", "萨布里·拉穆奇", "查尔斯三世"], "target_options": "查尔斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1072"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2141", "question": "铁十字勋章的演员有？", "answer": [{"label": "维蒂姆·格洛纳", "id": "Q66126"}, {"label": "克劳斯·洛维奇", "id": "Q72893"}, {"label": "罗杰·弗里茨", "id": "Q97407"}, {"label": "迪特·西多", "id": "Q97838"}, {"label": "亚瑟·布豪斯", "id": "Q103476"}], "options": ["罗伦·哥斯尼", "维蒂姆·格洛纳, 克劳斯·洛维奇, 罗杰·弗里茨, 迪特·西多, 亚瑟·布豪斯", "查尔斯三世", "拉蒙·弗莱雷"], "target_options": "维蒂姆·格洛纳, 克劳斯·洛维奇, 罗杰·弗里茨, 迪特·西多, 亚瑟·布豪斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1072"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2142", "question": "刚果共和国的国家元首是？", "answer": [{"label": "德尼·萨苏-恩格索", "id": "Q57418"}], "options": ["爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "斯蒂芬·基普罗蒂奇", "德尼·萨苏-恩格索", "杰·雷诺, 杰·哈林顿, 格雷·戴维斯, 肯尼思·莱, Andrew Fastow"], "target_options": "德尼·萨苏-恩格索", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1073"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2143", "question": "安隆风暴的演员有？", "answer": [{"label": "杰·雷诺", "id": "Q218718"}, {"label": "杰·哈林顿", "id": "Q354873"}, {"label": "格雷·戴维斯", "id": "Q356929"}, {"label": "肯尼思·莱", "id": "Q445701"}, {"label": "Andrew Fastow", "id": "Q504625"}], "options": ["鲍勃·迪伦", "杰·雷诺, 杰·哈林顿, 格雷·戴维斯, 肯尼思·莱, Andrew Fastow", "约翰·肯尼迪", "德尼·萨苏-恩格索"], "target_options": "杰·雷诺, 杰·哈林顿, 格雷·戴维斯, 肯尼思·莱, Andrew Fastow", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1073"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2144", "question": "加蓬的国家元首是？", "answer": [{"label": "阿里·邦戈·翁丁巴", "id": "Q57521"}], "options": ["明宣宗", "彼得·霍顿, 马田·辛, 拉尔夫·纳德, 大卫·莱特曼, 菲丽丝·狄丽尔", "阿里·邦戈·翁丁巴", "奥拉西奥·基罗加"], "target_options": "阿里·邦戈·翁丁巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1074"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2145", "question": "谁消灭了电动车的演员有？", "answer": [{"label": "彼得·霍顿", "id": "Q130034"}, {"label": "马田·辛", "id": "Q184572"}, {"label": "拉尔夫·纳德", "id": "Q193156"}, {"label": "大卫·莱特曼", "id": "Q217298"}, {"label": "菲丽丝·狄丽尔", "id": "Q230512"}], "options": ["彼得·霍顿, 马田·辛, 拉尔夫·纳德, 大卫·莱特曼, 菲丽丝·狄丽尔", "阿布杜尔·拉赫曼汗", "波热尔·尤内尔", "阿里·邦戈·翁丁巴"], "target_options": "彼得·霍顿, 马田·辛, 拉尔夫·纳德, 大卫·莱特曼, 菲丽丝·狄丽尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1074"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2146", "question": "米兰公国的国家元首是？", "answer": [{"label": "卢多维科·斯福尔扎", "id": "Q236853"}, {"label": "菲利波·玛丽亚·维斯孔蒂", "id": "Q289285"}, {"label": "弗朗切斯科·斯福尔扎一世", "id": "Q310536"}, {"label": "吉安·加莱亚佐·斯福尔扎", "id": "Q314514"}, {"label": "加莱亚佐·玛丽亚·斯福尔扎", "id": "Q317894"}], "options": ["布特罗斯·布特罗斯-盖里", "卢多维科·斯福尔扎, 菲利波·玛丽亚·维斯孔蒂, 弗朗切斯科·斯福尔扎一世, 吉安·加莱亚佐·斯福尔扎, 加莱亚佐·玛丽亚·斯福尔扎", "戈尔迪安三世", "托尼·夏尔赫布, 斯蒂文·希尔, 玛伦·斯塔普莱顿, 玛西蒂·芮尔, 凯萨琳·欧哈洛"], "target_options": "卢多维科·斯福尔扎, 菲利波·玛丽亚·维斯孔蒂, 弗朗切斯科·斯福尔扎一世, 吉安·加莱亚佐·斯福尔扎, 加莱亚佐·玛丽亚·斯福尔扎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1075"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2147", "question": "心火的演员有？", "answer": [{"label": "托尼·夏尔赫布", "id": "Q107249"}, {"label": "斯蒂文·希尔", "id": "Q179960"}, {"label": "玛伦·斯塔普莱顿", "id": "Q230841"}, {"label": "玛西蒂·芮尔", "id": "Q232933"}, {"label": "凯萨琳·欧哈洛", "id": "Q233365"}], "options": ["拉美西斯十世", "卢多维科·斯福尔扎, 菲利波·玛丽亚·维斯孔蒂, 弗朗切斯科·斯福尔扎一世, 吉安·加莱亚佐·斯福尔扎, 加莱亚佐·玛丽亚·斯福尔扎", "托尼·夏尔赫布, 斯蒂文·希尔, 玛伦·斯塔普莱顿, 玛西蒂·芮尔, 凯萨琳·欧哈洛", "第八世达赖喇嘛"], "target_options": "托尼·夏尔赫布, 斯蒂文·希尔, 玛伦·斯塔普莱顿, 玛西蒂·芮尔, 凯萨琳·欧哈洛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1075"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2148", "question": "大韩帝国的国家元首是？", "answer": [{"label": "朝鲜高宗", "id": "Q257425"}, {"label": "朝鲜纯宗", "id": "Q334111"}], "options": ["朝鲜高宗, 朝鲜纯宗", "菲利普·托尔·希尔", "奥斯卡·路易吉·斯卡尔法罗", "爱丽丝·德拉蒙德, 菲腊·茜摩·荷芙曼, 维奥拉·戴维斯, 凯莉·普莱斯顿, 艾美·亚当斯"], "target_options": "朝鲜高宗, 朝鲜纯宗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1076"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2149", "question": "圣诉的演员有？", "answer": [{"label": "爱丽丝·德拉蒙德", "id": "Q143369"}, {"label": "菲腊·茜摩·荷芙曼", "id": "Q180560"}, {"label": "维奥拉·戴维斯", "id": "Q229181"}, {"label": "凯莉·普莱斯顿", "id": "Q238855"}, {"label": "艾美·亚当斯", "id": "Q481832"}], "options": ["维特里乌斯", "建文帝", "朝鲜高宗, 朝鲜纯宗", "爱丽丝·德拉蒙德, 菲腊·茜摩·荷芙曼, 维奥拉·戴维斯, 凯莉·普莱斯顿, 艾美·亚当斯"], "target_options": "爱丽丝·德拉蒙德, 菲腊·茜摩·荷芙曼, 维奥拉·戴维斯, 凯莉·普莱斯顿, 艾美·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1076"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2150", "question": "佛得角的国家元首是？", "answer": [{"label": "若泽·马里亚·内维斯", "id": "Q57649"}], "options": ["格蕾丝·凯利", "德里文", "若泽·马里亚·内维斯", "罗密·施奈德, Albert Lieven, 伊莱·沃勒克, 珍妮·摩露, 秀兰·邓波儿"], "target_options": "若泽·马里亚·内维斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1077"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2151", "question": "胜利者的演员有？", "answer": [{"label": "罗密·施奈德", "id": "Q78469"}, {"label": "Albert Lieven", "id": "Q101884"}, {"label": "伊莱·沃勒克", "id": "Q104067"}, {"label": "珍妮·摩露", "id": "Q106099"}, {"label": "秀兰·邓波儿", "id": "Q182580"}], "options": ["若泽·马里亚·内维斯", "威廉·特里", "史提夫·汪达", "罗密·施奈德, Albert Lieven, 伊莱·沃勒克, 珍妮·摩露, 秀兰·邓波儿"], "target_options": "罗密·施奈德, Albert Lieven, 伊莱·沃勒克, 珍妮·摩露, 秀兰·邓波儿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1077"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2152", "question": "英格兰的首都是？", "answer": [{"label": "伦敦", "id": "Q84"}], "options": ["目白台", "日本", "莫尔斯比港", "伦敦"], "target_options": "伦敦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1078"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2153", "question": "樱町天皇被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["越南", "伦敦", "弗里曼特尔公墓", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1078"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2154", "question": "挪威的首都是？", "answer": [{"label": "奥斯陆", "id": "Q585"}], "options": ["奥斯陆", "眉山地区", "戈亚尼亚", "西班牙"], "target_options": "奥斯陆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1079"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2155", "question": "圣佛罗伦萨被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "options": ["西班牙", "奥斯陆", "伊克塞勒公墓", "拉肯墓园"], "target_options": "西班牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1079"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2156", "question": "波兰的首都是？", "answer": [{"label": "华沙", "id": "Q270"}], "options": ["马纳瓜", "西班牙", "丸森町", "华沙"], "target_options": "华沙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1080"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2157", "question": "圣富尔福德被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "options": ["华沙", "西班牙", "大贾斯公墓", "埃迪尔内巴尔干战争纪念公墓"], "target_options": "西班牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1080"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2158", "question": "美国的首都是？", "answer": [{"label": "华盛顿哥伦比亚特区", "id": "Q61"}], "options": ["奉天省", "芬兰", "华盛顿哥伦比亚特区", "北部选区"], "target_options": "华盛顿哥伦比亚特区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1081"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2159", "question": "埃德瓦尔德·伊斯托被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "芬兰", "id": "Q33"}], "options": ["香港坟场", "芬兰", "麦觉理公园公墓和火葬场", "华盛顿哥伦比亚特区"], "target_options": "芬兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1081"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2160", "question": "比利时的首都是？", "answer": [{"label": "布鲁塞尔", "id": "Q239"}], "options": ["博帕尔", "英格兰", "奉天省", "布鲁塞尔"], "target_options": "布鲁塞尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1082"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2161", "question": "爱德华·弗兰克兰被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["英格兰", "布鲁塞尔", "施耐庵墓", "布林莫尔学院"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1082"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2162", "question": "立陶宛的首都是？", "answer": [{"label": "维尔纽斯", "id": "Q216"}], "options": ["维尔纽斯", "英格兰", "原町区", "船桥"], "target_options": "维尔纽斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1083"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2163", "question": "马修·巴黎被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "英格兰", "id": "Q21"}], "options": ["国殇墓园", "英格兰", "维尔纽斯", "基列"], "target_options": "英格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1083"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2164", "question": "瑞士的首都是？", "answer": [{"label": "伯尔尼", "id": "Q70"}], "options": ["伯尔尼", "弗洛里亚诺波利斯", "泗州直隶州", "苏格兰"], "target_options": "伯尔尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1084"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2165", "question": "罗布·罗伊被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "苏格兰", "id": "Q22"}], "options": ["里奥德奥罗", "西园公墓", "苏格兰", "伯尔尼"], "target_options": "苏格兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1084"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2166", "question": "乌兹别克的首都是？", "answer": [{"label": "塔什干", "id": "Q269"}], "options": ["克勒克卡莱", "中央革命根据地", "土耳其", "塔什干"], "target_options": "塔什干", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1085"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2167", "question": "德夫莱特·格莱二世被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "土耳其", "id": "Q43"}], "options": ["塔什干", "土耳其", "卡勒特比瓦克公墓", "慕庐"], "target_options": "土耳其", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1085"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2168", "question": "保加利亚的首都是？", "answer": [{"label": "索菲亚", "id": "Q472"}], "options": ["立陶宛", "马普托", "索菲亚", "船桥"], "target_options": "索菲亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1086"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2169", "question": "米克瓦伊・拉济维乌被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "options": ["李氏家族墓地", "索菲亚", "立陶宛", "蔡厝港坟场"], "target_options": "立陶宛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1086"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2170", "question": "北马其顿的首都是？", "answer": [{"label": "斯科普里", "id": "Q384"}], "options": ["不伦瑞克公国", "川西町", "斯科普里", "瑞士"], "target_options": "斯科普里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1087"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2171", "question": "帕特里克·朱韦被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "瑞士", "id": "Q39"}], "options": ["瑞士", "费尔法克斯纪念公园", "红岩公墓", "斯科普里"], "target_options": "瑞士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1087"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2172", "question": "安德尔-卢瓦尔省的首都是？", "answer": [{"label": "图尔", "id": "Q288"}], "options": ["图尔", "土耳其", "奥尔环礁", "克罗地亚军事前线"], "target_options": "图尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1088"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2173", "question": "哈基姆格来被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "土耳其", "id": "Q43"}], "options": ["查尔斯顿圣迈克尔教堂墓地", "土耳其", "奥尔萨尼公墓", "图尔"], "target_options": "土耳其", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1088"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2174", "question": "斯洛文尼亚的首都是？", "answer": [{"label": "卢布尔雅那", "id": "Q437"}], "options": ["卢布尔雅那", "许州直隶州", "土耳其", "太仓州 (1724-1911)"], "target_options": "卢布尔雅那", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1089"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2175", "question": "开普兰格来二世被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "土耳其", "id": "Q43"}], "options": ["瓦洛厄湖内兹珀斯人传统地遗址", "保加利亚", "卢布尔雅那", "土耳其"], "target_options": "土耳其", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1089"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2176", "question": "科隆行政区的首都是？", "answer": [{"label": "科隆", "id": "Q365"}], "options": ["海滨省", "柏林", "科隆", "伊斯坦堡"], "target_options": "科隆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1090"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2177", "question": "阿历克塞二世被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "options": ["科隆", "陈文龙墓", "西墓", "柏林"], "target_options": "柏林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1090"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2178", "question": "菲尼斯泰尔省的首都是？", "answer": [{"label": "坎佩尔", "id": "Q342"}], "options": ["坎佩尔", "意大利", "易洛魁联盟", "安大略省西北部"], "target_options": "坎佩尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1091"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2179", "question": "查理二世被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "意大利", "id": "Q38"}], "options": ["坎佩尔", "墨尔本公墓", "斐济", "意大利"], "target_options": "意大利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1091"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2180", "question": "葡萄牙的首都是？", "answer": [{"label": "里斯本", "id": "Q597"}], "options": ["里斯本", "蒙古地方自治政务委员会", "乌杰朗环礁", "柏林"], "target_options": "里斯本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1092"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2181", "question": "泽基·帕夏被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "柏林", "id": "Q64"}], "options": ["北京香山万安公墓", "三位一体墓地", "柏林", "里斯本"], "target_options": "柏林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1092"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2182", "question": "罗马帝国的首都是？", "answer": [{"label": "古罗马城", "id": "Q18287233"}, {"label": "米兰", "id": "Q490"}, {"label": "拉韦纳", "id": "Q13364"}, {"label": "君士坦丁堡", "id": "Q16869"}, {"label": "罗马", "id": "Q220"}], "options": ["古罗马城, 米兰, 拉韦纳, 君士坦丁堡, 罗马", "荷兰", "印度东北部", "贝洛奥里藏特"], "target_options": "古罗马城, 米兰, 拉韦纳, 君士坦丁堡, 罗马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1093"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2183", "question": "雅各布·费尔德赫伊曾·范赞滕被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "荷兰", "id": "Q55"}], "options": ["古罗马城, 米兰, 拉韦纳, 君士坦丁堡, 罗马", "侵占满剌加的葡人", "布鲁克赛德公墓", "荷兰"], "target_options": "荷兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1093"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2184", "question": "迪拜酋长国的首都是？", "answer": [{"label": "杜拜", "id": "Q612"}], "options": ["Agios Nikolaos, 希腊", "杜拜", "皖北行署区", "信义区"], "target_options": "杜拜", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1094"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2185", "question": "布鲁斯·查特文被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "Agios Nikolaos", "id": "Q4692649"}, {"label": "希腊", "id": "Q41"}], "options": ["三门峡虢国墓地", "杜拜", "Agios Nikolaos, 希腊", "德国"], "target_options": "Agios Nikolaos, 希腊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1094"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2186", "question": "圣保罗州的首都是？", "answer": [{"label": "圣保罗", "id": "Q174"}], "options": ["昆马", "西班牙", "圣保罗", "奥属西里西亚"], "target_options": "圣保罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1095"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2187", "question": "蒂托·比拉诺瓦被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "西班牙", "id": "Q29"}], "options": ["西班牙", "拉雪兹神父公墓", "友谊公墓", "圣保罗"], "target_options": "西班牙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1095"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2188", "question": "意大利的首都是？", "answer": [{"label": "罗马", "id": "Q220"}], "options": ["奥地利", "白沙瓦", "罗马", "波多韦柳"], "target_options": "罗马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1096"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2189", "question": "托马斯·科沙特被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "奥地利", "id": "Q40"}], "options": ["帕特南公墓", "罗马", "耶稣会社区公墓", "奥地利"], "target_options": "奥地利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1096"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2190", "question": "格陵兰的首都是？", "answer": [{"label": "努克", "id": "Q226"}], "options": ["抚州专区", "土耳其", "昌昌", "努克"], "target_options": "努克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1097"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2191", "question": "马克苏德格来被埋葬的地方是？", "answer": [{"label": "土耳其", "id": "Q43"}], "options": ["东部公墓", "努克", "土耳其", "多明尼加"], "target_options": "土耳其", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1097"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2192", "question": "莱昂诺尔·阿塞维多·苏亚雷斯的子女是？", "answer": [{"label": "诺拉·哈斯拉姆", "id": "Q3343469"}, {"label": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "id": "Q909"}], "options": ["奥兰多·贝里奥", "埃拉伽巴路斯", "托马斯·杨", "诺拉·哈斯拉姆, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"], "target_options": "诺拉·哈斯拉姆, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1098"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2193", "question": "加拿大的队员有？", "answer": [{"label": "奥兰多·贝里奥", "id": "Q6053031"}], "options": ["贝夫·珀杜", "潘基文", "奥兰多·贝里奥", "诺拉·哈斯拉姆, 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯"], "target_options": "奥兰多·贝里奥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1098"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2194", "question": "雪山神女的子女是？", "answer": [{"label": "室建陀", "id": "Q380817"}, {"label": "象头神", "id": "Q1579"}], "options": ["弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹", "乔瓦尼·路些素, Ana María Godes", "卡洛斯·佩莱瑟", "室建陀, 象头神"], "target_options": "室建陀, 象头神", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1099"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2195", "question": "西班牙的队员有？", "answer": [{"label": "乔瓦尼·路些素", "id": "Q20743436"}, {"label": "Ana María Godes", "id": "Q97446697"}], "options": ["瑙罗吉", "室建陀, 象头神", "乔瓦尼·路些素, Ana María Godes", "储枫"], "target_options": "乔瓦尼·路些素, Ana María Godes", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1099"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2196", "question": "文森西奥‧加利莱的子女是？", "answer": [{"label": "Michelagnolo Galilei", "id": "Q975540"}, {"label": "伽利略·伽利莱", "id": "Q307"}], "options": ["唐宣宗", "因萨马姆-乌尔-哈克", "Michelagnolo Galilei, 伽利略·伽利莱", "本·福斯特"], "target_options": "Michelagnolo Galilei, 伽利略·伽利莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1100"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2197", "question": "约克郡的队员有？", "answer": [{"label": "因萨马姆-乌尔-哈克", "id": "Q1393201"}], "options": ["罗阿尔·阿蒙森", "迈克尔·舒马赫", "因萨马姆-乌尔-哈克", "Michelagnolo Galilei, 伽利略·伽利莱"], "target_options": "因萨马姆-乌尔-哈克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1100"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2198", "question": "提图斯·奥理略·富尔福斯的子女是？", "answer": [{"label": "安敦宁·毕尤", "id": "Q1429"}], "options": ["弗谢沃洛德·谢尔盖耶维奇·索洛维约夫", "安敦宁·毕尤", "Houcine Benayada", "阿尔贝二世"], "target_options": "安敦宁·毕尤", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1101"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2199", "question": "法国的队员有？", "answer": [{"label": "Houcine Benayada", "id": "Q20313246"}], "options": ["唐顺宗", "布莱兹·帕斯卡", "安敦宁·毕尤", "Houcine Benayada"], "target_options": "Houcine Benayada", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1101"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2200", "question": "查尔斯·林德柏格的子女是？", "answer": [{"label": "查尔斯·林德伯格", "id": "Q1618"}], "options": ["Ema Akrapović", "查尔斯·林德伯格", "帕特里斯·欧尼尔", "哈德良"], "target_options": "查尔斯·林德伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1102"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2201", "question": "斯洛文尼亚的队员有？", "answer": [{"label": "Ema Akrapović", "id": "Q115463709"}], "options": ["Ema Akrapović", "米凯拉·菲吉尼", "查尔斯·林德伯格", "英厄马尔·斯滕马克"], "target_options": "Ema Akrapović", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1102"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2202", "question": "阿方索八世的子女是？", "answer": [{"label": "卡斯提尔的莱昂诺尔", "id": "Q72556"}, {"label": "贝伦加利亚", "id": "Q232323"}, {"label": "乌拉卡 (葡萄牙王后)", "id": "Q236990"}, {"label": "恩里克一世", "id": "Q348943"}, {"label": "卡斯提尔的康斯坦莎", "id": "Q5784543"}], "options": ["布兰达·斯特朗", "John Epping", "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎", "克娄巴特拉七世"], "target_options": "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1103"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2203", "question": "多伦多的队员有？", "answer": [{"label": "John Epping", "id": "Q6231835"}], "options": ["John Epping", "卡斯提尔的莱昂诺尔, 贝伦加利亚, 乌拉卡 (葡萄牙王后), 恩里克一世, 卡斯提尔的康斯坦莎", "阿莱克斯·杜邦", "梅尔·罗德里格斯"], "target_options": "John Epping", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1103"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2204", "question": "多米提乌斯·阿赫诺巴尔比的子女是？", "answer": [{"label": "尼禄", "id": "Q1413"}], "options": ["尼禄", "丹尼·哈默", "英迪拉·甘地", "雷米吉尤斯·瓦柳利斯"], "target_options": "尼禄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1104"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2205", "question": "维尔纽斯的队员有？", "answer": [{"label": "雷米吉尤斯·瓦柳利斯", "id": "Q2006202"}], "options": ["杰拉尔德·福特", "布莱兹·帕斯卡", "雷米吉尤斯·瓦柳利斯", "尼禄"], "target_options": "雷米吉尤斯·瓦柳利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1104"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2206", "question": "马尔库斯·阿尼乌斯·维鲁斯 (民选官)的子女是？", "answer": [{"label": "安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜", "id": "Q1284248"}, {"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "options": ["安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜, 马尔库斯·奥列里乌斯", "拉奇德·基萨尔", "迈克尔·约翰·史密斯", "庇护十二世"], "target_options": "安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜, 马尔库斯·奥列里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1105"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2207", "question": "摩纳哥的队员有？", "answer": [{"label": "拉奇德·基萨尔", "id": "Q3186498"}], "options": ["安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜, 马尔库斯·奥列里乌斯", "尤利安努斯", "安迪·保夫莱特", "拉奇德·基萨尔"], "target_options": "拉奇德·基萨尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1105"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2208", "question": "多米提雅·露西拉的子女是？", "answer": [{"label": "安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜", "id": "Q1284248"}, {"label": "马尔库斯·奥列里乌斯", "id": "Q1430"}], "options": ["拉斐尔·拿度", "普布利乌斯·弗莱维厄斯·维盖提乌斯·雷纳特斯", "安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜, 马尔库斯·奥列里乌斯", "Dawn-Marie Layne, Kyle Mayers, Anthony Alleyne"], "target_options": "安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜, 马尔库斯·奥列里乌斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1106"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2209", "question": "巴巴多斯的队员有？", "answer": [{"label": "Dawn-Marie Layne", "id": "Q5242395"}, {"label": "Kyle Mayers", "id": "Q6451285"}, {"label": "Anthony Alleyne", "id": "Q22003108"}], "options": ["Dawn-Marie Layne, Kyle Mayers, Anthony Alleyne", "德佛瑞斯特·凯利", "威廉·特里", "安妮亚·科妮菲希亚·福斯蒂娜, 马尔库斯·奥列里乌斯"], "target_options": "Dawn-Marie Layne, Kyle Mayers, Anthony Alleyne", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1106"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2210", "question": "泰伊-美仁尼斯的子女是？", "answer": [{"label": "蒂蒂克拉", "id": "Q739331"}, {"label": "拉美西斯三世", "id": "Q1528"}], "options": ["雨果·洛里斯", "蒂蒂克拉, 拉美西斯三世", "Kamil Fatkulin, Lyudmila Storozhkova, Refat Ablaev, Elvira Barbashina", "奥萨马·本·拉登"], "target_options": "蒂蒂克拉, 拉美西斯三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1107"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2211", "question": "塔什干的队员有？", "answer": [{"label": "Kamil Fatkulin", "id": "Q1723055"}, {"label": "Lyudmila Storozhkova", "id": "Q3269837"}, {"label": "Refat Ablaev", "id": "Q17371608"}, {"label": "Elvira Barbashina", "id": "Q38668578"}], "options": ["蒂蒂克拉, 拉美西斯三世", "Kamil Fatkulin, Lyudmila Storozhkova, Refat Ablaev, Elvira Barbashina", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "约翰·克米尼"], "target_options": "Kamil Fatkulin, Lyudmila Storozhkova, Refat Ablaev, Elvira Barbashina", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1107"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2212", "question": "尼古拉斯·肖邦的子女是？", "answer": [{"label": "Ludwika Jędrzejewicz Chopin", "id": "Q6699463"}, {"label": "Emilia Chopin", "id": "Q8860780"}, {"label": "Izabela Barcińska", "id": "Q98112689"}, {"label": "弗雷德里克·肖邦", "id": "Q1268"}], "options": ["埃里克·斯图尔特", "艾灵顿公爵", "Oleg Pavlikenov", "Ludwika Jędrzejewicz Chopin, Emilia Chopin, Izabela Barcińska, 弗雷德里克·肖邦"], "target_options": "Ludwika Jędrzejewicz Chopin, Emilia Chopin, Izabela Barcińska, 弗雷德里克·肖邦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1108"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2213", "question": "索菲亚的队员有？", "answer": [{"label": "Oleg Pavlikenov", "id": "Q111591779"}], "options": ["Ludwika Jędrzejewicz Chopin, Emilia Chopin, Izabela Barcińska, 弗雷德里克·肖邦", "张学友", "米哈伊尔·布尔加科夫", "Oleg Pavlikenov"], "target_options": "Oleg Pavlikenov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1108"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2214", "question": "玛丽亚·亚历山大罗夫娜·乌里扬诺娃的子女是？", "answer": [{"label": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q333241"}, {"label": "德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫", "id": "Q1965609"}, {"label": "安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃", "id": "Q4174883"}, {"label": "玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475079"}, {"label": "奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "id": "Q4475081"}], "options": ["朱塞佩·萨拉盖特", "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "Dmitri Otstavnov", "提庇留"], "target_options": "亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1109"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2215", "question": "伏尔加河的队员有？", "answer": [{"label": "Dmitri Otstavnov", "id": "Q18217833"}], "options": ["亚历山大·伊里奇·乌里扬诺夫, 德米特里·伊里奇·乌里扬诺夫, 安娜·伊里尼奇娜·乌里尼奇娜·叶里札诺娃, 玛丽亚·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃, 奥利加·伊里尼奇娜·乌里扬诺娃", "柏拉图", "Dmitri Otstavnov", "居斯塔夫·埃菲尔"], "target_options": "Dmitri Otstavnov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1109"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2216", "question": "莫里茨·塞拉菲娜的子女是？", "answer": [{"label": "室伏由佳", "id": "Q1241150"}, {"label": "室伏广治", "id": "Q1784"}], "options": ["罗伯特·巴乔, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 大卫·皮萨罗, 汤马素·洛基", "室伏由佳, 室伏广治", "朱莉安娜·哈特菲尔德", "尤塞恩·博尔特"], "target_options": "室伏由佳, 室伏广治", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1110"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2217", "question": "国际米兰足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "罗伯特·巴乔", "id": "Q67964"}, {"label": "Savino Bellini", "id": "Q67977"}, {"label": "罗密欧·贝内蒂", "id": "Q67981"}, {"label": "大卫·皮萨罗", "id": "Q70567"}, {"label": "汤马素·洛基", "id": "Q75580"}], "options": ["室伏由佳, 室伏广治", "尼古拉·阿内尔卡", "委拉斯开兹", "罗伯特·巴乔, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 大卫·皮萨罗, 汤马素·洛基"], "target_options": "罗伯特·巴乔, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 大卫·皮萨罗, 汤马素·洛基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1110"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2218", "question": "萨尔瓦多·圣富恩特斯的子女是？", "answer": [{"label": "Enrique Salvador Sanfuentes", "id": "Q5833779"}, {"label": "胡安·路易斯·桑富恩特斯", "id": "Q857"}], "options": ["Kurt Linder, 路尔治·雷米, 盖尔·丹尼奇, 约翰·古尔库夫, 休伯特·福尼尔", "Enrique Salvador Sanfuentes, 胡安·路易斯·桑富恩特斯", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "布鲁斯·威利斯"], "target_options": "Enrique Salvador Sanfuentes, 胡安·路易斯·桑富恩特斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1111"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2219", "question": "奥林匹克里昂的队员有？", "answer": [{"label": "Kurt Linder", "id": "Q71565"}, {"label": "路尔治·雷米", "id": "Q114859"}, {"label": "盖尔·丹尼奇", "id": "Q116586"}, {"label": "约翰·古尔库夫", "id": "Q117436"}, {"label": "休伯特·福尼尔", "id": "Q128782"}], "options": ["弗朗齐歇克·普拉尼奇卡", "Kurt Linder, 路尔治·雷米, 盖尔·丹尼奇, 约翰·古尔库夫, 休伯特·福尼尔", "Enrique Salvador Sanfuentes, 胡安·路易斯·桑富恩特斯", "费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦"], "target_options": "Kurt Linder, 路尔治·雷米, 盖尔·丹尼奇, 约翰·古尔库夫, 休伯特·福尼尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1111"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2220", "question": "若雅的子女是？", "answer": [{"label": "圣母玛利亚", "id": "Q345"}], "options": ["阿吉莱尔的雷蒙德", "Zarbeg Beriashvili, Mirian Tsalkalamanidze, Roman Dzeneladze, Omar Egadze, David Gobejishvili", "圣母玛利亚", "威廉·莎士比亚"], "target_options": "圣母玛利亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1112"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2221", "question": "第比利斯的队员有？", "answer": [{"label": "Zarbeg Beriashvili", "id": "Q250580"}, {"label": "Mirian Tsalkalamanidze", "id": "Q346093"}, {"label": "Roman Dzeneladze", "id": "Q360342"}, {"label": "Omar Egadze", "id": "Q455067"}, {"label": "David Gobejishvili", "id": "Q716881"}], "options": ["高德纳", "Zarbeg Beriashvili, Mirian Tsalkalamanidze, Roman Dzeneladze, Omar Egadze, David Gobejishvili", "费尔南多·阿隆索", "圣母玛利亚"], "target_options": "Zarbeg Beriashvili, Mirian Tsalkalamanidze, Roman Dzeneladze, Omar Egadze, David Gobejishvili", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1112"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2222", "question": "玛丽·鲍尔·华盛顿的子女是？", "answer": [{"label": "Betty Washington Lewis", "id": "Q850421"}, {"label": "Charles Washington", "id": "Q5083373"}, {"label": "John Augustine Washington", "id": "Q6219733"}, {"label": "Samuel Washington", "id": "Q7412891"}, {"label": "Mildred Washington", "id": "Q75764188"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "Shahnawaz Hussain", "马茨·维兰德", "Betty Washington Lewis, Charles Washington, John Augustine Washington, Samuel Washington, Mildred Washington"], "target_options": "Betty Washington Lewis, Charles Washington, John Augustine Washington, Samuel Washington, Mildred Washington", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1113"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2223", "question": "切蒂斯格尔邦的队员有？", "answer": [{"label": "Shahnawaz Hussain", "id": "Q27980220"}], "options": ["罗贝托·贝尼尼", "Shahnawaz Hussain", "Betty Washington Lewis, Charles Washington, John Augustine Washington, Samuel Washington, Mildred Washington", "保罗·麦卡特尼"], "target_options": "Shahnawaz Hussain", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1113"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2224", "question": "马里亚诺马科斯的子女是？", "answer": [{"label": "Pacifico Marcos", "id": "Q7122824"}, {"label": "Elizabeth Marcos", "id": "Q104026493"}, {"label": "Fortuna Marcos-Barba", "id": "Q104027096"}, {"label": "费迪南德·马科斯", "id": "Q1463"}], "options": ["贾里德·塔伦特", "雅克·布雷尔", "Pacifico Marcos, Elizabeth Marcos, Fortuna Marcos-Barba, 费迪南德·马科斯", "Dilson"], "target_options": "Pacifico Marcos, Elizabeth Marcos, Fortuna Marcos-Barba, 费迪南德·马科斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1114"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2225", "question": "圣多美和普林西比的队员有？", "answer": [{"label": "Dilson", "id": "Q65681477"}], "options": ["Pacifico Marcos, Elizabeth Marcos, Fortuna Marcos-Barba, 费迪南德·马科斯", "二叶亭四迷", "沃尔夫冈·朔伊布勒", "Dilson"], "target_options": "Dilson", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1114"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2226", "question": "乔治·阿诺·艾雪的子女是？", "answer": [{"label": "贝伦德·乔治·埃舍尔", "id": "Q2959528"}, {"label": "莫里茨·科内利斯·埃舍尔", "id": "Q1470"}], "options": ["贝伦德·乔治·埃舍尔, 莫里茨·科内利斯·埃舍尔", "德西乌斯", "Prashant Chopra", "弗雷德里克·塔代伊"], "target_options": "贝伦德·乔治·埃舍尔, 莫里茨·科内利斯·埃舍尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1115"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2227", "question": "喜马偕尔邦的队员有？", "answer": [{"label": "Prashant Chopra", "id": "Q16234456"}], "options": ["Prashant Chopra", "基斯·洛克", "贝伦德·乔治·埃舍尔, 莫里茨·科内利斯·埃舍尔", "弗谢沃洛德·谢尔盖耶维奇·索洛维约夫"], "target_options": "Prashant Chopra", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1115"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2228", "question": "马尔基亚的子女是？", "answer": [{"label": "乌尔皮亚·马尔基亚娜", "id": "Q237622"}, {"label": "图拉真", "id": "Q1425"}], "options": ["乌尔皮亚·马尔基亚娜, 图拉真", "汉斯·施密特", "Konstantin Panov, Maxim Kondratyev, Ilya Bryzgalov, Alexander Guskov, Igor Velichkin", "弗雷迪·默丘里"], "target_options": "乌尔皮亚·马尔基亚娜, 图拉真", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1116"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2229", "question": "索契队的队员有？", "answer": [{"label": "Konstantin Panov", "id": "Q113487"}, {"label": "Maxim Kondratyev", "id": "Q129185"}, {"label": "Ilya Bryzgalov", "id": "Q129201"}, {"label": "Alexander Guskov", "id": "Q129216"}, {"label": "Igor Velichkin", "id": "Q143916"}], "options": ["乌尔皮亚·马尔基亚娜, 图拉真", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "图奥莫·于利普利", "Konstantin Panov, Maxim Kondratyev, Ilya Bryzgalov, Alexander Guskov, Igor Velichkin"], "target_options": "Konstantin Panov, Maxim Kondratyev, Ilya Bryzgalov, Alexander Guskov, Igor Velichkin", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1116"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2230", "question": "于毅夫的子女是？", "answer": [{"label": "女人", "id": "Q467"}], "options": ["女人", "史蒂文·索特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦", "土登嘉措", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "女人", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1117"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2231", "question": "宇宙：个人游记的编剧是？", "answer": [{"label": "史蒂文·索特", "id": "Q3370330"}, {"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}, {"label": "安·德鲁彦", "id": "Q27167"}], "options": ["斐迪南·麦哲伦", "史蒂文·索特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦", "让-菲利普·拉莫", "女人"], "target_options": "史蒂文·索特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1117"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2232", "question": "穆罕默德·本·拉登的子女是？", "answer": [{"label": "塔里克·本·拉登", "id": "Q359467"}, {"label": "贝克尔·本·拉登", "id": "Q428820"}, {"label": "萨利姆·本·拉登", "id": "Q1139461"}, {"label": "Yeslam bin Ladin", "id": "Q8052924"}, {"label": "Khaled bin Laden", "id": "Q76325193"}], "options": ["塔里克·本·拉登, 贝克尔·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, Khaled bin Laden", "凯瑞·寇派崔克, 道格拉斯·亚当斯", "拉脱维亚的亨利", "威尔·克莱耶"], "target_options": "塔里克·本·拉登, 贝克尔·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, Khaled bin Laden", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1118"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2233", "question": "星际快闪党的编剧是？", "answer": [{"label": "凯瑞·寇派崔克", "id": "Q1626388"}, {"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["凯瑞·寇派崔克, 道格拉斯·亚当斯", "塔里克·本·拉登, 贝克尔·本·拉登, 萨利姆·本·拉登, Yeslam bin Ladin, Khaled bin Laden", "爱咪·强森", "于尔根·卢卡达"], "target_options": "凯瑞·寇派崔克, 道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1118"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2234", "question": "埃蒂安·帕斯卡尔的子女是？", "answer": [{"label": "Jacqueline Pascal", "id": "Q468020"}, {"label": "Gilberte Périer", "id": "Q28973575"}, {"label": "布莱兹·帕斯卡", "id": "Q1290"}], "options": ["里夏德·冯·魏茨泽克", "Jacqueline Pascal, Gilberte Périer, 布莱兹·帕斯卡", "海因里希·吕布克", "马修·沃恩, 珍·古德曼"], "target_options": "Jacqueline Pascal, Gilberte Périer, 布莱兹·帕斯卡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1119"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2235", "question": "星尘传奇的编剧是？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}, {"label": "珍·古德曼", "id": "Q32661"}], "options": ["尼古拉·阿内尔卡", "Jacqueline Pascal, Gilberte Périer, 布莱兹·帕斯卡", "伊恩·波特菲尔德", "马修·沃恩, 珍·古德曼"], "target_options": "马修·沃恩, 珍·古德曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1119"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2236", "question": "穆米亚·阿凯卡的子女是？", "answer": [{"label": "Gaius Sulpicius Galba", "id": "Q730479"}, {"label": "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "id": "Q1414"}], "options": ["乔治·华盛顿", "艾许利·米勒 (编剧), 札克·史坦兹, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "Gaius Sulpicius Galba, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "克里斯托弗·诺兰"], "target_options": "Gaius Sulpicius Galba, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1120"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2237", "question": "X战警：第一战的编剧是？", "answer": [{"label": "艾许利·米勒 (编剧)", "id": "Q4805527"}, {"label": "札克·史坦兹", "id": "Q7475875"}, {"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}, {"label": "珍·古德曼", "id": "Q32661"}], "options": ["艾许利·米勒 (编剧), 札克·史坦兹, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "Gaius Sulpicius Galba, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "约翰·S·C·阿伯特", "巴尔比努斯"], "target_options": "艾许利·米勒 (编剧), 札克·史坦兹, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1120"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2238", "question": "图雅的子女是？", "answer": [{"label": "Tia (princess)", "id": "Q273990"}, {"label": "荷努特美拉", "id": "Q443473"}, {"label": "Nebchasetnebet", "id": "Q1973206"}, {"label": "拉美西斯二世", "id": "Q1523"}], "options": ["史黛西·路易斯", "克莱尔·霍尔特", "Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "佛雷德利·拉斐尔, 斯坦利·库布里克"], "target_options": "Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1121"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2239", "question": "大开眼戒的编剧是？", "answer": [{"label": "佛雷德利·拉斐尔", "id": "Q1452750"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["Tia (princess), 荷努特美拉, Nebchasetnebet, 拉美西斯二世", "伍迪·盖瑟瑞", "佛雷德利·拉斐尔, 斯坦利·库布里克", "本·福斯特"], "target_options": "佛雷德利·拉斐尔, 斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1121"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2240", "question": "小福斯蒂娜的子女是？", "answer": [{"label": "卢基拉", "id": "Q242466"}, {"label": "Annia Cornificia Faustina Minor", "id": "Q441706"}, {"label": "Marcus Annius Verus Caesar", "id": "Q567222"}, {"label": "Fadilla", "id": "Q2055853"}, {"label": "Annia Aurelia Galeria Faustina", "id": "Q3655950"}], "options": ["卢基拉, Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina", "安德烈·塔尔科夫斯基", "Ian Watson, 斯坦利·库布里克, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "但丁·阿利吉耶里"], "target_options": "卢基拉, Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1122"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2241", "question": "人工智能的编剧是？", "answer": [{"label": "Ian Watson", "id": "Q1371639"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}, {"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "options": ["安娜-苏菲·穆特", "Ian Watson, 斯坦利·库布里克, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "卢基拉, Annia Cornificia Faustina Minor, Marcus Annius Verus Caesar, Fadilla, Annia Aurelia Galeria Faustina", "迈克尔·布隆伯格"], "target_options": "Ian Watson, 斯坦利·库布里克, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1122"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2242", "question": "塞克斯图斯·瓦利乌斯·马基卢斯的子女是？", "answer": [{"label": "埃拉伽巴路斯", "id": "Q1762"}], "options": ["阿尔贝二世", "埃拉伽巴路斯", "大卫·林奇", "弗兰克·布瓦丹"], "target_options": "埃拉伽巴路斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1123"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2243", "question": "沙丘的编剧是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["大卫·林奇", "埃拉伽巴路斯", "理查德·尼克松", "基普·凯诺"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1123"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2244", "question": "贝利基翁·迪贝林西奥的子女是？", "answer": [{"label": "Francesco Alighieri", "id": "Q3749520"}, {"label": "但丁·阿利吉耶里", "id": "Q1067"}], "options": ["Francesco Alighieri, 但丁·阿利吉耶里", "卡里姆·本泽马", "腓特烈·克特勒", "彼得·乔治, 詹姆斯·哈里斯, 特里·萨瑟恩, 斯坦利·库布里克"], "target_options": "Francesco Alighieri, 但丁·阿利吉耶里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1124"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2245", "question": "奇爱博士的编剧是？", "answer": [{"label": "彼得·乔治", "id": "Q251038"}, {"label": "詹姆斯·哈里斯", "id": "Q361514"}, {"label": "特里·萨瑟恩", "id": "Q591270"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["彼得·乔治, 詹姆斯·哈里斯, 特里·萨瑟恩, 斯坦利·库布里克", "劳伦·贾拉伯特", "马尔库斯·奥列里乌斯", "Francesco Alighieri, 但丁·阿利吉耶里"], "target_options": "彼得·乔治, 詹姆斯·哈里斯, 特里·萨瑟恩, 斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1124"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2246", "question": "卡玛拉·尼赫鲁的子女是？", "answer": [{"label": "英迪拉·甘地", "id": "Q1149"}], "options": ["埃尔维斯·普雷斯利", "英迪拉·甘地", "基斯·洛克", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "英迪拉·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1125"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2248", "question": "茱莉亚·列侬的子女是？", "answer": [{"label": "茱莉亚·贝德", "id": "Q3189024"}, {"label": "Jacqueline Dykins", "id": "Q102429965"}, {"label": "Ingrid Pederson", "id": "Q102429992"}, {"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "options": ["布莱兹·帕斯卡", "茱莉亚·贝德, Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "塞巴斯蒂安·斯奎拉奇", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, Stephen Sinclair, 彼得·杰克逊"], "target_options": "茱莉亚·贝德, Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1126"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2249", "question": "指环王：双塔奇兵的编剧是？", "answer": [{"label": "菲利帕·柏恩斯", "id": "Q116854"}, {"label": "法兰·华许", "id": "Q116861"}, {"label": "Stephen Sinclair", "id": "Q3498652"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["若泽·达希尔瓦·派斯", "杰西·詹努维克兹", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, Stephen Sinclair, 彼得·杰克逊", "茱莉亚·贝德, Jacqueline Dykins, Ingrid Pederson, 约翰·列侬"], "target_options": "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, Stephen Sinclair, 彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1126"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2250", "question": "葛伦·麦坤的子女是？", "answer": [{"label": "1", "id": "Q199"}], "options": ["昆廷·塔伦蒂诺", "拉明·萨内", "1", "艾尔顿·冼拿"], "target_options": "1", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1127"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2251", "question": "落水狗的编剧是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["贾斯廷·加特林", "布鲁诺·马尔斯", "昆廷·塔伦蒂诺", "1"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1127"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2252", "question": "南希·林肯的子女是？", "answer": [{"label": "莎拉·林肯·格里格斯比", "id": "Q5507030"}, {"label": "Thomas Lincoln, Jr.", "id": "Q5507350"}, {"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "岸本齐史", "法兰·华许, 彼得·杰克逊", "唐宪宗"], "target_options": "莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1128"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2253", "question": "梦幻天堂的编剧是？", "answer": [{"label": "法兰·华许", "id": "Q116861"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "奥托·叶斯柏森", "雷蒙·巴尔", "法兰·华许, 彼得·杰克逊"], "target_options": "法兰·华许, 彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1128"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2254", "question": "汤玛士·林肯的子女是？", "answer": [{"label": "莎拉·林肯·格里格斯比", "id": "Q5507030"}, {"label": "Thomas Lincoln, Jr.", "id": "Q5507350"}, {"label": "亚伯拉罕·林肯", "id": "Q91"}], "options": ["菲利普·梅克斯", "莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "安东尼·雷维耶", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1129"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2255", "question": "黑色终结令的编剧是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["昆廷·塔伦蒂诺", "明仁宗", "莎拉·林肯·格里格斯比, Thomas Lincoln, Jr., 亚伯拉罕·林肯", "库尔特·瓦尔德海姆"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1129"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2256", "question": "康威·柏纳-李的子女是？", "answer": [{"label": "Mike Berners-Lee", "id": "Q60677509"}, {"label": "提姆·柏纳-李", "id": "Q80"}], "options": ["塞巴斯蒂安·斯奎拉奇", "Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李", "皮卡布·斯特里特", "安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1130"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2257", "question": "牺牲的编剧是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["伊赫桑·哈达迪", "Mike Berners-Lee, 提姆·柏纳-李", "安德烈·塔尔科夫斯基", "林格·斯塔"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1130"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2258", "question": "波皮·察帕尼杜的子女是？", "answer": [{"label": "3", "id": "Q201"}], "options": ["3", "孟德斯鸠", "麦可·古登伯格, 詹姆斯·V·哈特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦", "马克·普拉努斯"], "target_options": "3", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1131"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2259", "question": "超时空接触的编剧是？", "answer": [{"label": "麦可·古登伯格", "id": "Q643461"}, {"label": "詹姆斯·V·哈特", "id": "Q2003471"}, {"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}, {"label": "安·德鲁彦", "id": "Q27167"}], "options": ["麦可·古登伯格, 詹姆斯·V·哈特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦", "3", "佩蒂纳克斯", "莱赫·卡钦斯基"], "target_options": "麦可·古登伯格, 詹姆斯·V·哈特, 卡尔·萨根, 安·德鲁彦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1131"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2260", "question": "老巴拉克·奥巴马的子女是？", "answer": [{"label": "奥马·奥巴马", "id": "Q773197"}, {"label": "马利克·奥巴马", "id": "Q15982167"}, {"label": "狄善九", "id": "Q15982189"}, {"label": "David Ndesandjo", "id": "Q15982309"}, {"label": "Bernard Obama", "id": "Q15982322"}], "options": ["埃米尔·涂尔干", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "差利·卓别灵", "奥马·奥巴马, 马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama"], "target_options": "奥马·奥巴马, 马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1132"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2261", "question": "差利误中美人计的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["奥马·奥巴马, 马利克·奥巴马, 狄善九, David Ndesandjo, Bernard Obama", "杰罗尼莫", "差利·卓别灵", "尼德·巴蒂"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1132"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2262", "question": "老艾萨克·牛顿的子女是？", "answer": [{"label": "艾萨克·牛顿", "id": "Q935"}], "options": ["艾萨克·牛顿", "丹尼斯·劳伦斯", "罗宾·萨斯泰特", "Craig Hutchinson, 差利·卓别灵"], "target_options": "艾萨克·牛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1133"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2263", "question": "拍摄强尼的编剧是？", "answer": [{"label": "Craig Hutchinson", "id": "Q3002018"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["Craig Hutchinson, 差利·卓别灵", "让-菲利普·拉莫", "艾萨克·牛顿", "法布里齐奥·多纳托"], "target_options": "Craig Hutchinson, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1133"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2264", "question": "克里斯托弗·道格拉斯·亚当斯的子女是？", "answer": [{"label": "苏珊·亚当斯", "id": "Q14623673"}, {"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["差利·卓别灵", "唐昭宗", "霍斯特·克勒", "苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯"], "target_options": "苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1134"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2265", "question": "城市之光的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["迈克尔·布隆伯格", "苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯", "差利·卓别灵", "拉明·迪亚克"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1134"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2266", "question": "唐纳德·图斯克的子女是？", "answer": [{"label": "唐纳德·图斯克", "id": "Q946"}], "options": ["让-勒费夫尔·德舍沃吕斯", "唐纳德·图斯克", "阿米尔·汗", "差利·卓别灵"], "target_options": "唐纳德·图斯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1135"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2267", "question": "酒鬼的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["亚当·卡罗拉", "珍娜·詹姆森", "唐纳德·图斯克", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1135"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2268", "question": "约翰·亚当斯的子女是？", "answer": [{"label": "阿比盖尔·亚当斯·史密斯", "id": "Q4667661"}, {"label": "查尔斯·亚当斯", "id": "Q5074968"}, {"label": "Susanna Adams", "id": "Q7648638"}, {"label": "托马斯·波伊斯顿·亚当斯", "id": "Q7787805"}, {"label": "约翰·昆西·亚当斯", "id": "Q11816"}], "options": ["高锟", "差利·卓别灵", "黛博拉·孔帕尼奥尼", "阿比盖尔·亚当斯·史密斯, 查尔斯·亚当斯, Susanna Adams, 托马斯·波伊斯顿·亚当斯, 约翰·昆西·亚当斯"], "target_options": "阿比盖尔·亚当斯·史密斯, 查尔斯·亚当斯, Susanna Adams, 托马斯·波伊斯顿·亚当斯, 约翰·昆西·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1136"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2269", "question": "安乐街的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["C·安东尼·安德森", "阿比盖尔·亚当斯·史密斯, 查尔斯·亚当斯, Susanna Adams, 托马斯·波伊斯顿·亚当斯, 约翰·昆西·亚当斯", "贝尔纳·佩吕", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1136"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2270", "question": "何塞·巴特列-奥多涅斯的子女是？", "answer": [{"label": "César Batlle Pacheco", "id": "Q5202513"}, {"label": "Rafael Batlle Pacheco", "id": "Q6097034"}, {"label": "Lorenzo Batlle Pacheco", "id": "Q11976"}], "options": ["César Batlle Pacheco, Rafael Batlle Pacheco, Lorenzo Batlle Pacheco", "René Gagès, 托尼 加尼耶", "马修·沃恩", "保罗·朗之万"], "target_options": "César Batlle Pacheco, Rafael Batlle Pacheco, Lorenzo Batlle Pacheco", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1137"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2271", "question": "热尔兰球场的建筑师是？", "answer": [{"label": "René Gagès", "id": "Q3426230"}, {"label": "托尼 加尼耶", "id": "Q1544"}], "options": ["René Gagès, 托尼 加尼耶", "卢奎林·桑托斯", "罗比·格拉巴兹", "César Batlle Pacheco, Rafael Batlle Pacheco, Lorenzo Batlle Pacheco"], "target_options": "René Gagès, 托尼 加尼耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1137"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2272", "question": "阿尔弗雷德·列侬的子女是？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}], "options": ["阿贝尔·齐鲁伊", "阿里-佩卡·尼科拉", "梁思成, 奥斯卡·尼迈耶, SOM建筑设计事务所, 斯文·马克利乌斯, 霍华德·罗伯特森", "约翰·列侬"], "target_options": "约翰·列侬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1138"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2273", "question": "联合国总部大楼的建筑师是？", "answer": [{"label": "梁思成", "id": "Q71874"}, {"label": "奥斯卡·尼迈耶", "id": "Q134165"}, {"label": "SOM建筑设计事务所", "id": "Q459464"}, {"label": "斯文·马克利乌斯", "id": "Q526888"}, {"label": "霍华德·罗伯特森", "id": "Q1631861"}], "options": ["塞德里克·卡拉索", "梁思成, 奥斯卡·尼迈耶, SOM建筑设计事务所, 斯文·马克利乌斯, 霍华德·罗伯特森", "约翰·M·克莱顿", "约翰·列侬"], "target_options": "梁思成, 奥斯卡·尼迈耶, SOM建筑设计事务所, 斯文·马克利乌斯, 霍华德·罗伯特森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1138"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2274", "question": "盖尤斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴的子女是？", "answer": [{"label": "Gaius Sulpicius Galba", "id": "Q730479"}, {"label": "塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "id": "Q1414"}], "options": ["伊迪丝·汉南姆", "弗兰克·劳埃德·赖特", "Gaius Sulpicius Galba, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "伊凡·参卡尔"], "target_options": "Gaius Sulpicius Galba, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1139"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2275", "question": "所罗门·古根汉美术馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["查克·罗礼士", "弗兰克·劳埃德·赖特", "Gaius Sulpicius Galba, 塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "路易·巴斯德"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1139"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2276", "question": "皮埃尔-约瑟夫·拉威尔的子女是？", "answer": [{"label": "Édouard Ravel", "id": "Q110397484"}, {"label": "莫里斯·拉威尔", "id": "Q1178"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "Édouard Ravel, 莫里斯·拉威尔", "珍妮丝·贾普林", "贾森·理查德森"], "target_options": "Édouard Ravel, 莫里斯·拉威尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1140"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2277", "question": "贝斯·肖洛姆会堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["Édouard Ravel, 莫里斯·拉威尔", "康拉德·阿登纳", "弗兰克·劳埃德·赖特", "罗伯·卡戴珊"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1140"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2278", "question": "奥利维尔·塞尚的子女是？", "answer": [{"label": "蒂埃里·塞尚", "id": "Q3524532"}, {"label": "赫诺·塞尚", "id": "Q1716"}], "options": ["蒂埃里·塞尚, 赫诺·塞尚", "勒·柯布西耶", "克劳德·莫奈", "豪尔赫·亚历山德里"], "target_options": "蒂埃里·塞尚, 赫诺·塞尚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1141"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2279", "question": "昌迪加尔的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["蒂埃里·塞尚, 赫诺·塞尚", "马克西米努斯·色雷克斯", "阿方索十三世", "勒·柯布西耶"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1141"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2280", "question": "路易斯·加西恩的子女是？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "艾迪特·皮雅芙", "乌尔里希·弗里德里希·沃尔德马·冯·勒文达尔", "约阿希姆·勒夫"], "target_options": "艾迪特·皮雅芙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1142"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2281", "question": "广亩城市的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["艾迪特·皮雅芙", "内斯塔·卡特", "珍娜·詹姆森", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1142"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2282", "question": "莱妮·玛莎的子女是？", "answer": [{"label": "艾迪特·皮雅芙", "id": "Q1631"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "帕特里西奥·艾尔文", "艾迪特·皮雅芙", "塞奥彭普斯"], "target_options": "艾迪特·皮雅芙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1143"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2283", "question": "恩尼斯住宅的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "阿兰·普罗斯特", "大卫·鲁迪沙", "艾迪特·皮雅芙"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1143"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2284", "question": "奥雷利亚·杰德尔尼·施瓦辛格的子女是？", "answer": [{"label": "迈因哈德·施瓦辛格", "id": "Q38196234"}, {"label": "阿诺·施瓦辛格", "id": "Q2685"}], "options": ["罗比·格拉巴兹", "迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格", "弗兰克·劳埃德·赖特", "肯伊·威斯特"], "target_options": "迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1144"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2285", "question": "落水山庄的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["克里斯蒂亚诺·罗纳尔多", "弗兰克·劳埃德·赖特", "迈因哈德·施瓦辛格, 阿诺·施瓦辛格", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1144"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2286", "question": "珍妮特·亚当斯的子女是？", "answer": [{"label": "苏珊·亚当斯", "id": "Q14623673"}, {"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["德怀特·霍华德", "苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯", "弗兰克·劳埃德·赖特", "法布里齐奥·多纳托"], "target_options": "苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1145"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2287", "question": "伊利诺伊大厦的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["安妮塔·阿桑特", "苏珊·亚当斯, 道格拉斯·亚当斯", "德瓦尔·帕特里克", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1145"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2288", "question": "托勒密八世的子女是？", "answer": [{"label": "特里菲娜", "id": "Q451204"}, {"label": "托勒密·阿皮翁", "id": "Q886894"}, {"label": "Ptolemy Memphites", "id": "Q1670765"}, {"label": "Berenice", "id": "Q12874613"}, {"label": "托勒密九世", "id": "Q3340"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, Berenice, 托勒密九世", "布莱兹·帕斯卡", "格雷格·卢瑟福"], "target_options": "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, Berenice, 托勒密九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1146"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2289", "question": "塔里耶森的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "弗朗茨·贝肯鲍尔", "特里菲娜, 托勒密·阿皮翁, Ptolemy Memphites, Berenice, 托勒密九世", "卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1146"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2290", "question": "阿肯那顿的子女是？", "answer": [{"label": "梅莉塔提", "id": "Q153344"}, {"label": "梅珂塔吞", "id": "Q153648"}, {"label": "安克姗海娜曼", "id": "Q230863"}, {"label": "娜芙娜芙鲁阿顿·塔舍利特", "id": "Q438379"}, {"label": "娜芙娜芙瑞", "id": "Q469611"}], "options": ["米开朗琪罗", "克兰西·布朗", "梅莉塔提, 梅珂塔吞, 安克姗海娜曼, 娜芙娜芙鲁阿顿·塔舍利特, 娜芙娜芙瑞", "鲍勃·科尔斯"], "target_options": "梅莉塔提, 梅珂塔吞, 安克姗海娜曼, 娜芙娜芙鲁阿顿·塔舍利特, 娜芙娜芙瑞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1147"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2291", "question": "卡比托利欧博物馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "米开朗琪罗", "id": "Q5592"}], "options": ["贾森·理查德森", "梅莉塔提, 梅珂塔吞, 安克姗海娜曼, 娜芙娜芙鲁阿顿·塔舍利特, 娜芙娜芙瑞", "安尼娅·帕尔松", "米开朗琪罗"], "target_options": "米开朗琪罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1147"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2292", "question": "艾碧该·亚当斯的子女是？", "answer": [{"label": "阿比盖尔·亚当斯·史密斯", "id": "Q4667661"}, {"label": "查尔斯·亚当斯", "id": "Q5074968"}, {"label": "Susanna Adams", "id": "Q7648638"}, {"label": "托马斯·波伊斯顿·亚当斯", "id": "Q7787805"}, {"label": "约翰·昆西·亚当斯", "id": "Q11816"}], "options": ["米马尔·希南", "阿比盖尔·亚当斯·史密斯, 查尔斯·亚当斯, Susanna Adams, 托马斯·波伊斯顿·亚当斯, 约翰·昆西·亚当斯", "玛格达莱娜·姆罗奇凯维奇", "朱塞佩·加里波底"], "target_options": "阿比盖尔·亚当斯·史密斯, 查尔斯·亚当斯, Susanna Adams, 托马斯·波伊斯顿·亚当斯, 约翰·昆西·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1148"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2293", "question": "塞利米耶清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["朱利安·麦克马洪", "阿比盖尔·亚当斯·史密斯, 查尔斯·亚当斯, Susanna Adams, 托马斯·波伊斯顿·亚当斯, 约翰·昆西·亚当斯", "米马尔·希南", "贾斯汀·乔维克"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1148"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2294", "question": "赫尔曼·黑勒 (法学家)的子女是？", "answer": [{"label": "Lukas Heller", "id": "Q97630"}, {"label": "Cordelia Edvardson", "id": "Q24999"}], "options": ["皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "Lukas Heller, Cordelia Edvardson", "室伏广治", "阿尔贝托·阿斯卡里"], "target_options": "Lukas Heller, Cordelia Edvardson", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1149"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2295", "question": "克拉泰公寓的建筑师是？", "answer": [{"label": "皮埃尔·让那雷", "id": "Q115575"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "Lukas Heller, Cordelia Edvardson", "布莱克·弗朗西斯", "莫里斯·拉威尔"], "target_options": "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1149"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2296", "question": "格蕾丝·凯利的子女是？", "answer": [{"label": "斯蒂芬妮", "id": "Q215012"}, {"label": "卡露莲", "id": "Q233966"}, {"label": "阿尔贝二世", "id": "Q3910"}], "options": ["勒·柯布西耶", "约翰·梅杰", "科菲·安南", "斯蒂芬妮, 卡露莲, 阿尔贝二世"], "target_options": "斯蒂芬妮, 卡露莲, 阿尔贝二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1150"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2297", "question": "廊香教堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["阿米尔·卡里奇", "勒·柯布西耶", "赫尔曼·迈尔", "斯蒂芬妮, 卡露莲, 阿尔贝二世"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1150"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2298", "question": "克利斯·迪·博夫的子女是？", "answer": [{"label": "Hubie Davison", "id": "Q119997389"}, {"label": "罗桑娜·戴维森", "id": "Q24591"}], "options": ["亚里士多德", "Hubie Davison, 罗桑娜·戴维森", "科洛·莫瑞兹", "勒·柯布西耶"], "target_options": "Hubie Davison, 罗桑娜·戴维森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1151"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2299", "question": "白院聚落的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["勒·柯布西耶", "阿尔伯特·爱因斯坦", "康茂德", "Hubie Davison, 罗桑娜·戴维森"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1151"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2300", "question": "华友的子女是？", "answer": [{"label": "阿耆尼密多罗", "id": "Q24395"}], "options": ["阿耆尼密多罗", "帕特里斯·埃夫拉", "布鲁斯·威利斯", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶"], "target_options": "阿耆尼密多罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1152"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2301", "question": "瑞士馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "皮埃尔·让那雷", "id": "Q115575"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["阿耆尼密多罗", "尼禄", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "弗雷妮·施奈德"], "target_options": "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1152"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2302", "question": "塞琉古二世的子女是？", "answer": [{"label": "Antiochis", "id": "Q468775"}, {"label": "安条克三世", "id": "Q3365"}, {"label": "塞琉古三世", "id": "Q3371"}], "options": ["列奥纳多·达·芬奇", "卡洛·马代尔诺, 济安·贝尼尼, 贾科莫·德拉·波尔塔, 巴尔达萨雷·佩鲁齐, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉", "Antiochis, 安条克三世, 塞琉古三世", "象头神"], "target_options": "Antiochis, 安条克三世, 塞琉古三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1153"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2303", "question": "圣伯多禄大殿的建筑师是？", "answer": [{"label": "卡洛·马代尔诺", "id": "Q122328"}, {"label": "济安·贝尼尼", "id": "Q160538"}, {"label": "贾科莫·德拉·波尔塔", "id": "Q175566"}, {"label": "巴尔达萨雷·佩鲁齐", "id": "Q177213"}, {"label": "贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉", "id": "Q297565"}], "options": ["Antiochis, 安条克三世, 塞琉古三世", "卡洛·马代尔诺, 济安·贝尼尼, 贾科莫·德拉·波尔塔, 巴尔达萨雷·佩鲁齐, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉", "北野武", "爱丽丝·格林"], "target_options": "卡洛·马代尔诺, 济安·贝尼尼, 贾科莫·德拉·波尔塔, 巴尔达萨雷·佩鲁齐, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1153"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2304", "question": "穆萨·卡齐姆的子女是？", "answer": [{"label": "法蒂玛·本特·穆萨", "id": "Q445398"}, {"label": "Husayn ibn Musa", "id": "Q5936361"}, {"label": "Muhammad ibn Musa ibn Ja'far", "id": "Q5948937"}, {"label": "Ahmad ibn Musa", "id": "Q5961712"}, {"label": "Zayd ibn Musa al-Kadhim", "id": "Q6447904"}], "options": ["法蒂玛·本特·穆萨, Husayn ibn Musa, Muhammad ibn Musa ibn Ja'far, Ahmad ibn Musa, Zayd ibn Musa al-Kadhim", "安德烈-马里·安培", "勒·柯布西耶", "比约恩·奥托"], "target_options": "法蒂玛·本特·穆萨, Husayn ibn Musa, Muhammad ibn Musa ibn Ja'far, Ahmad ibn Musa, Zayd ibn Musa al-Kadhim", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1154"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2305", "question": "萨伏依别墅的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["法蒂玛·本特·穆萨, Husayn ibn Musa, Muhammad ibn Musa ibn Ja'far, Ahmad ibn Musa, Zayd ibn Musa al-Kadhim", "勒·柯布西耶", "庇护十二世", "萨尔瓦多·阿连德"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1154"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2306", "question": "阿耆尼密多罗的子女是？", "answer": [{"label": "婆苏密多罗", "id": "Q24327"}, {"label": "Vasujyeshtha", "id": "Q24329"}], "options": ["马塞尔·赫希尔", "婆苏密多罗, Vasujyeshtha", "蒂普苏丹", "乔治·华盛顿"], "target_options": "婆苏密多罗, Vasujyeshtha", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1155"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2307", "question": "维农山庄的建筑师是？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "options": ["贾里德·塔伦特", "苏格拉底", "婆苏密多罗, Vasujyeshtha", "乔治·华盛顿"], "target_options": "乔治·华盛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1155"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2308", "question": "英迪拉·甘地的子女是？", "answer": [{"label": "桑贾伊·甘地", "id": "Q730045"}, {"label": "拉吉夫·甘地", "id": "Q4593"}], "options": ["英迪拉·甘地", "勒·柯布西耶", "埃米·威廉斯", "桑贾伊·甘地, 拉吉夫·甘地"], "target_options": "桑贾伊·甘地, 拉吉夫·甘地", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1156"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2309", "question": "柏林的居住单元的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["桑贾伊·甘地, 拉吉夫·甘地", "亚历山德罗·费尔南德兹", "勒·柯布西耶", "里奥纳德·科恩"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1156"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2310", "question": "阿里·里达的子女是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·塔基·贾瓦德", "id": "Q25088"}], "options": ["Google", "马丁·路德", "唐高宗", "穆罕默德·塔基·贾瓦德"], "target_options": "穆罕默德·塔基·贾瓦德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1157"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2311", "question": "哈尔多尔·斯卡尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["穆罕默德·塔基·贾瓦德", "布莱兹·帕斯卡", "马修·华贝拿", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1157"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2312", "question": "拉美西斯四世的子女是？", "answer": [{"label": "拉美西斯五世", "id": "Q4064"}], "options": ["Google", "约翰·里斯·戴维斯", "拉美西斯五世", "本笃十六世"], "target_options": "拉美西斯五世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1158"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2313", "question": "阿米特·辛格尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["小西庇阿", "Google", "贡纳尔·比约尔林", "拉美西斯五世"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1158"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2314", "question": "第五代埃克塞特侯爵威廉·塞西尔的子女是？", "answer": [{"label": "Martin Cecil, 7th Marquess of Exeter", "id": "Q6775132"}, {"label": "Lady Letitia Cecil", "id": "Q75270821"}, {"label": "Lady Romayne Cecil", "id": "Q75270824"}, {"label": "第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔", "id": "Q1628"}], "options": ["Martin Cecil, 7th Marquess of Exeter, Lady Letitia Cecil, Lady Romayne Cecil, 第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔", "弗拉基米尔·维索茨基", "Cockroach Labs, Google", "约翰·麦克·霍索恩"], "target_options": "Martin Cecil, 7th Marquess of Exeter, Lady Letitia Cecil, Lady Romayne Cecil, 第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1159"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2315", "question": "斯宾塞·金柏的雇主是？", "answer": [{"label": "Cockroach Labs", "id": "Q20857873"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Cockroach Labs, Google", "罗伦特·白兰斯", "西蒙·斯蒂文", "Martin Cecil, 7th Marquess of Exeter, Lady Letitia Cecil, Lady Romayne Cecil, 第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔"], "target_options": "Cockroach Labs, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1159"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2316", "question": "室伏重信的子女是？", "answer": [{"label": "室伏由佳", "id": "Q1241150"}, {"label": "室伏广治", "id": "Q1784"}], "options": ["罗贝尔·舒曼", "伊塔洛·巴尔博", "室伏由佳, 室伏广治", "Google"], "target_options": "室伏由佳, 室伏广治", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1160"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2317", "question": "利奇·米纳尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["阿什顿·伊顿", "奥利弗·吉鲁", "室伏由佳, 室伏广治", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1160"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2318", "question": "第六代贝德福德公爵约翰·罗素的子女是？", "answer": [{"label": "约翰·罗素，第一代罗素伯爵", "id": "Q157259"}, {"label": "乔治·罗素勋爵", "id": "Q337622"}, {"label": "Lord Alexander Russell", "id": "Q6678902"}, {"label": "查尔斯·罗素勋爵", "id": "Q6679056"}, {"label": "爱德华·罗素勋爵", "id": "Q6679210"}], "options": ["但丁·阿利吉耶里", "谢尔盖·亚历山德罗维奇·叶赛宁", "约翰·罗素，第一代罗素伯爵, 乔治·罗素勋爵, Lord Alexander Russell, 查尔斯·罗素勋爵, 爱德华·罗素勋爵", "Google"], "target_options": "约翰·罗素，第一代罗素伯爵, 乔治·罗素勋爵, Lord Alexander Russell, 查尔斯·罗素勋爵, 爱德华·罗素勋爵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1161"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2319", "question": "肯特·沃克的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "穆塔兹·伊萨·巴希姆", "艾米莉·迪金森", "约翰·罗素，第一代罗素伯爵, 乔治·罗素勋爵, Lord Alexander Russell, 查尔斯·罗素勋爵, 爱德华·罗素勋爵"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1161"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2320", "question": "宙斯的子女是？", "answer": [{"label": "厄勒梯亚", "id": "Q94066"}, {"label": "谟涅摩叙涅", "id": "Q102884"}, {"label": "克利俄", "id": "Q103968"}, {"label": "卡利俄佩", "id": "Q103975"}, {"label": "墨尔波墨涅", "id": "Q103992"}], "options": ["厄勒梯亚, 谟涅摩叙涅, 克利俄, 卡利俄佩, 墨尔波墨涅", "Google", "何塞·华金·佩雷斯·马斯卡亚诺", "阿尔法·孔戴"], "target_options": "厄勒梯亚, 谟涅摩叙涅, 克利俄, 卡利俄佩, 墨尔波墨涅", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1162"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2321", "question": "阿努拉·阿查雅的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["厄勒梯亚, 谟涅摩叙涅, 克利俄, 卡利俄佩, 墨尔波墨涅", "Google", "戴维·卡梅伦", "琳赛·马歇尔"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1162"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2322", "question": "查理大帝的子女是？", "answer": [{"label": "Rotrude", "id": "Q269691"}, {"label": "青年查理", "id": "Q283107"}, {"label": "丕平露·卡洛曼", "id": "Q299645"}, {"label": "丕平四世", "id": "Q302212"}, {"label": "Theodrada", "id": "Q452984"}], "options": ["Google", "差利·卓别灵", "Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, 丕平四世, Theodrada", "米盖"], "target_options": "Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, 丕平四世, Theodrada", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1163"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2323", "question": "阿莱克斯·克里泽夫斯基的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, 丕平四世, Theodrada", "芭芭拉·帕尔文", "让·拉辛"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1163"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2324", "question": "马克西米利安二世的子女是？", "answer": [{"label": "路德维希二世", "id": "Q44039"}, {"label": "奥托", "id": "Q44825"}], "options": ["让·拉辛", "约科·托尔迈宁", "Google", "路德维希二世, 奥托"], "target_options": "路德维希二世, 奥托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1164"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2325", "question": "菲尔·哈里斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["卢武铉", "路德维希二世, 奥托", "查克·罗礼士", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1164"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2326", "question": "索菲娅的子女是？", "answer": [{"label": "马克西米·威廉", "id": "Q68229"}, {"label": "乔治一世", "id": "Q130805"}, {"label": "恩斯特", "id": "Q655521"}, {"label": "Charles Philip, Prince of Hanover", "id": "Q60844690"}, {"label": "Friedrich August Hanover, Prince of Hanover", "id": "Q75382614"}], "options": ["托德·杨", "马克西米·威廉, 乔治一世, 恩斯特, Charles Philip, Prince of Hanover, Friedrich August Hanover, Prince of Hanover", "于尔根·卢卡达", "Google"], "target_options": "马克西米·威廉, 乔治一世, 恩斯特, Charles Philip, Prince of Hanover, Friedrich August Hanover, Prince of Hanover", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1165"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2327", "question": "滨野纯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "斯特弗·芒当达", "马克西米·威廉, 乔治一世, 恩斯特, Charles Philip, Prince of Hanover, Friedrich August Hanover, Prince of Hanover", "尼德·巴蒂"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1165"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2328", "question": "玛丽·露多维卡·威尔敏的子女是？", "answer": [{"label": "茜茜公主", "id": "Q150782"}, {"label": "玛丽亚·苏菲亚女公爵 (巴伐利亚)", "id": "Q233173"}, {"label": "巴伐利亚的路德维希", "id": "Q682783"}, {"label": "Duke Maximilian in Bayern", "id": "Q75761719"}, {"label": "Duke Wilhelm Karl in Bavaria", "id": "Q75761717"}], "options": ["储枫", "茜茜公主, 玛丽亚·苏菲亚女公爵 (巴伐利亚), 巴伐利亚的路德维希, Duke Maximilian in Bayern, Duke Wilhelm Karl in Bavaria", "加州大学柏克莱分校, Google", "路易吉·伊诺第"], "target_options": "茜茜公主, 玛丽亚·苏菲亚女公爵 (巴伐利亚), 巴伐利亚的路德维希, Duke Maximilian in Bayern, Duke Wilhelm Karl in Bavaria", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1166"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2329", "question": "埃里克·布鲁尔的雇主是？", "answer": [{"label": "加州大学柏克莱分校", "id": "Q168756"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["伊利阿斯·马格努斯·弗里斯", "茜茜公主, 玛丽亚·苏菲亚女公爵 (巴伐利亚), 巴伐利亚的路德维希, Duke Maximilian in Bayern, Duke Wilhelm Karl in Bavaria", "加州大学柏克莱分校, Google", "巴布·马利"], "target_options": "加州大学柏克莱分校, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1166"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2330", "question": "亚历山大的席昂的子女是？", "answer": [{"label": "希帕提娅", "id": "Q11903"}], "options": ["丹尼斯·劳伦斯", "Google", "吉米·威尔斯", "希帕提娅"], "target_options": "希帕提娅", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1167"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2331", "question": "尼科什·阿罗拉的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["赫尔曼·斯内伦", "拉斐尔·拿度", "Google", "希帕提娅"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1167"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2332", "question": "那波帕拉萨尔的子女是？", "answer": [{"label": "Nabu-shuma-lisir", "id": "Q11788594"}, {"label": "尼布甲尼撒二世", "id": "Q12591"}], "options": ["拉明·迪亚克", "City of Cincinnati, Google", "阿拉伯人菲利普", "Nabu-shuma-lisir, 尼布甲尼撒二世"], "target_options": "Nabu-shuma-lisir, 尼布甲尼撒二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1168"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2333", "question": "P·G·西滕费尔德的雇主是？", "answer": [{"label": "City of Cincinnati", "id": "Q110250124"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Nabu-shuma-lisir, 尼布甲尼撒二世", "City of Cincinnati, Google", "亚尔科·涅米宁", "唐纳德·图斯克"], "target_options": "City of Cincinnati, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1168"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2334", "question": "赫拉的子女是？", "answer": [{"label": "厄勒梯亚", "id": "Q94066"}, {"label": "赫柏", "id": "Q131125"}, {"label": "赫卡忒", "id": "Q131575"}, {"label": "厄里斯", "id": "Q140001"}, {"label": "厄倪俄", "id": "Q747657"}], "options": ["罗伦特·白兰斯", "Google", "扬·姆维拉", "厄勒梯亚, 赫柏, 赫卡忒, 厄里斯, 厄倪俄"], "target_options": "厄勒梯亚, 赫柏, 赫卡忒, 厄里斯, 厄倪俄", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1169"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2335", "question": "拉斯·拉斯穆森的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "瑞吉·葛文", "亚当·卡罗拉", "厄勒梯亚, 赫柏, 赫卡忒, 厄里斯, 厄倪俄"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1169"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2336", "question": "老约瑟夫·P·肯尼迪的子女是？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}, {"label": "露丝玛丽·肯尼迪", "id": "Q265595"}, {"label": "哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许", "id": "Q268799"}, {"label": "珍妮·肯尼迪·史密斯", "id": "Q272401"}, {"label": "尤尼斯·肯尼迪", "id": "Q272908"}], "options": ["泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪", "罗伯特·哈丁", "Google", "第五世达赖喇嘛"], "target_options": "泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1170"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2337", "question": "黎曰国的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["贾森·理查德森", "泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪", "格拉咸·泰莱", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1170"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2338", "question": "露丝·肯尼迪的子女是？", "answer": [{"label": "泰德·肯尼迪", "id": "Q134549"}, {"label": "露丝玛丽·肯尼迪", "id": "Q265595"}, {"label": "哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许", "id": "Q268799"}, {"label": "珍妮·肯尼迪·史密斯", "id": "Q272401"}, {"label": "尤尼斯·肯尼迪", "id": "Q272908"}], "options": ["苹果公司", "让-米歇尔·奥拉斯", "莱昂内尔·苏亚雷斯", "泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪"], "target_options": "泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1171"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2339", "question": "比尔·艾金森的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["泰德·肯尼迪, 露丝玛丽·肯尼迪, 哈廷顿侯爵夫人凯瑟琳·卡文迪许, 珍妮·肯尼迪·史密斯, 尤尼斯·肯尼迪", "蒂普苏丹", "苹果公司", "里卡多·拉戈斯"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1171"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2340", "question": "斯特凡·尼曼雅一世的子女是？", "answer": [{"label": "圣萨瓦", "id": "Q138465"}, {"label": "武坎·内马尼奇", "id": "Q648277"}, {"label": "斯特凡", "id": "Q24445"}], "options": ["圣萨瓦, 武坎·内马尼奇, 斯特凡", "明武宗", "史蒂芬·弗里克", "Alphabet, 苹果公司, 史丹佛大学"], "target_options": "圣萨瓦, 武坎·内马尼奇, 斯特凡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1172"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2341", "question": "埃里克·施密特的雇主是？", "answer": [{"label": "Alphabet", "id": "Q20800404"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}, {"label": "史丹佛大学", "id": "Q41506"}], "options": ["Alphabet, 苹果公司, 史丹佛大学", "唐凤", "圣萨瓦, 武坎·内马尼奇, 斯特凡", "让-吕克·德阿纳"], "target_options": "Alphabet, 苹果公司, 史丹佛大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1172"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2342", "question": "胡安娜·恩里克斯的子女是？", "answer": [{"label": "亚拉冈的胡安娜", "id": "Q1077646"}, {"label": "斐迪南二世", "id": "Q12860"}], "options": ["顾山", "亚拉冈的胡安娜, 斐迪南二世", "科菲·安南", "华沙生命科学大学"], "target_options": "亚拉冈的胡安娜, 斐迪南二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1173"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2343", "question": "斯坦尼斯瓦夫·沃伊切霍夫斯基的雇主是？", "answer": [{"label": "华沙生命科学大学", "id": "Q681"}], "options": ["亚拉冈的胡安娜, 斐迪南二世", "琳达·拉芙蕾丝", "卡尔·里特尔", "华沙生命科学大学"], "target_options": "华沙生命科学大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1173"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2344", "question": "罗伯特·盖斯科因-塞西尔，第三代索尔斯伯利侯爵的子女是？", "answer": [{"label": "休·塞西尔", "id": "Q334182"}, {"label": "詹姆斯·盖斯科因-塞西尔，第四代梳士巴利侯爵", "id": "Q4381482"}, {"label": "爱德华·塞西尔", "id": "Q6679208"}, {"label": "威廉·盖斯科因-塞西尔", "id": "Q6680022"}, {"label": "Gwendolen Gascoyne-Cecil", "id": "Q19265353"}], "options": ["约瑟夫·毕苏斯基", "波音", "休·塞西尔, 詹姆斯·盖斯科因-塞西尔，第四代梳士巴利侯爵, 爱德华·塞西尔, 威廉·盖斯科因-塞西尔, Gwendolen Gascoyne-Cecil", "塞日·基耶萨"], "target_options": "休·塞西尔, 詹姆斯·盖斯科因-塞西尔，第四代梳士巴利侯爵, 爱德华·塞西尔, 威廉·盖斯科因-塞西尔, Gwendolen Gascoyne-Cecil", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1174"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2345", "question": "约翰·巴尼特的雇主是？", "answer": [{"label": "波音", "id": "Q66"}], "options": ["罗宾·扬夫林", "安德列·布维", "波音", "休·塞西尔, 詹姆斯·盖斯科因-塞西尔，第四代梳士巴利侯爵, 爱德华·塞西尔, 威廉·盖斯科因-塞西尔, Gwendolen Gascoyne-Cecil"], "target_options": "波音", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1174"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2346", "question": "费迪南德·霍德勒的子女是？", "answer": [{"label": "Hector Hodler", "id": "Q12608"}], "options": ["尾田荣一郎", "Google", "瓦伦·韦尔", "Hector Hodler"], "target_options": "Hector Hodler", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1175"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2347", "question": "诺亚·费尔斯登的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["金·怀尔德", "Google", "Hector Hodler", "弗雷妮·施奈德"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1175"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2348", "question": "本杰明·哈里森五世的子女是？", "answer": [{"label": "Carter Bassett Harrison", "id": "Q1045838"}, {"label": "Benjamin Harrison VI", "id": "Q16230352"}, {"label": "Elizabeth Harrison", "id": "Q75765991"}, {"label": "Lucy Harrison", "id": "Q75765994"}, {"label": "Anne Harrison", "id": "Q75765993"}], "options": ["拉脱维亚的亨利", "Carter Bassett Harrison, Benjamin Harrison VI, Elizabeth Harrison, Lucy Harrison, Anne Harrison", "埃尔·格列柯", "Google, 史丹佛大学"], "target_options": "Carter Bassett Harrison, Benjamin Harrison VI, Elizabeth Harrison, Lucy Harrison, Anne Harrison", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1176"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2349", "question": "马特·法尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "史丹佛大学", "id": "Q41506"}], "options": ["卡拉卡拉", "莱赫·瓦文萨", "Carter Bassett Harrison, Benjamin Harrison VI, Elizabeth Harrison, Lucy Harrison, Anne Harrison", "Google, 史丹佛大学"], "target_options": "Google, 史丹佛大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1176"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2350", "question": "休·艾弗雷特三世的子女是？", "answer": [{"label": "马克·奥利佛·埃弗雷特", "id": "Q11907"}], "options": ["埃里希·昂纳克", "Facebook", "马克·奥利佛·埃弗雷特", "拿破仑"], "target_options": "马克·奥利佛·埃弗雷特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1177"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2351", "question": "React的创办者是？", "answer": [{"label": "Facebook", "id": "Q355"}], "options": ["安东尼奥·维瓦尔第", "马克·奥利佛·埃弗雷特", "大卫·鲁迪沙", "Facebook"], "target_options": "Facebook", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1177"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2352", "question": "年轻女士的子女是？", "answer": [{"label": "图坦卡蒙", "id": "Q12154"}], "options": ["奥古斯都", "乔治·华盛顿", "法国", "图坦卡蒙"], "target_options": "图坦卡蒙", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1178"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2353", "question": "格罗斯岛的创办者是？", "answer": [{"label": "法国", "id": "Q142"}], "options": ["里卡多·拉戈斯", "法国", "金·怀尔德", "图坦卡蒙"], "target_options": "法国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1178"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2354", "question": "第三代韦茅斯子爵托马斯·蒂恩的子女是？", "answer": [{"label": "Henrietta Thynne", "id": "Q3784883"}, {"label": "George Thynne, 2nd Baron Carteret", "id": "Q5545226"}, {"label": "John Thynne, 3rd Baron Carteret", "id": "Q15442333"}, {"label": "Louisa, Countess of Aylesford", "id": "Q46995750"}, {"label": "Sophia Thynne", "id": "Q75252781"}], "options": ["盖尔·克利希", "英国", "大卫·贝里昂", "Henrietta Thynne, George Thynne, 2nd Baron Carteret, John Thynne, 3rd Baron Carteret, Louisa, Countess of Aylesford, Sophia Thynne"], "target_options": "Henrietta Thynne, George Thynne, 2nd Baron Carteret, John Thynne, 3rd Baron Carteret, Louisa, Countess of Aylesford, Sophia Thynne", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1179"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2355", "question": "图瓦卢信托基金的创办者是？", "answer": [{"label": "英国", "id": "Q145"}], "options": ["英国", "马提亚尔", "罗伦特·白兰斯", "Henrietta Thynne, George Thynne, 2nd Baron Carteret, John Thynne, 3rd Baron Carteret, Louisa, Countess of Aylesford, Sophia Thynne"], "target_options": "英国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1179"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2356", "question": "波塞冬的子女是？", "answer": [{"label": "Nausithous", "id": "Q80493"}, {"label": "特里同", "id": "Q148030"}, {"label": "珀伽索斯", "id": "Q162797"}, {"label": "埃俄罗斯", "id": "Q172549"}, {"label": "珀利阿斯", "id": "Q182439"}], "options": ["Nausithous, 特里同, 珀伽索斯, 埃俄罗斯, 珀利阿斯", "吉米·威尔斯", "马修·德比希", "通尼·泰伦齐"], "target_options": "Nausithous, 特里同, 珀伽索斯, 埃俄罗斯, 珀利阿斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1180"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2357", "question": "维基媒体基金会董事会的创办者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["吉米·威尔斯", "卡特里·特卡威萨", "特吕格韦·赖伊", "Nausithous, 特里同, 珀伽索斯, 埃俄罗斯, 珀利阿斯"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1180"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2358", "question": "腓特烈五世的子女是？", "answer": [{"label": "普法尔茨的莫里斯", "id": "Q69737"}, {"label": "普法尔茨的亨丽埃特·玛丽", "id": "Q71240"}, {"label": "鲁珀特王子", "id": "Q76930"}, {"label": "普法尔茨的菲利普·腓特烈", "id": "Q92167"}, {"label": "普法尔茨的路易丝·荷兰汀", "id": "Q469896"}], "options": ["戴维·卡梅伦", "普法尔茨的莫里斯, 普法尔茨的亨丽埃特·玛丽, 鲁珀特王子, 普法尔茨的菲利普·腓特烈, 普法尔茨的路易丝·荷兰汀", "唐文宗", "巴卡雷·萨尼亚"], "target_options": "普法尔茨的莫里斯, 普法尔茨的亨丽埃特·玛丽, 鲁珀特王子, 普法尔茨的菲利普·腓特烈, 普法尔茨的路易丝·荷兰汀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1181"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2359", "question": "英国公民服务计划的创办者是？", "answer": [{"label": "戴维·卡梅伦", "id": "Q192"}], "options": ["佩德罗一世", "普法尔茨的莫里斯, 普法尔茨的亨丽埃特·玛丽, 鲁珀特王子, 普法尔茨的菲利普·腓特烈, 普法尔茨的路易丝·荷兰汀", "彼得·杰克逊", "戴维·卡梅伦"], "target_options": "戴维·卡梅伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1181"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2360", "question": "马克西米利安一世的子女是？", "answer": [{"label": "奥古斯塔 (巴伐利亚公主)", "id": "Q232155"}, {"label": "玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩", "id": "Q15055459"}, {"label": "Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern", "id": "Q75381996"}, {"label": "Maximilian Prinz von Bayern", "id": "Q75382003"}, {"label": "stillborn son von Bayern", "id": "Q75761742"}], "options": ["奥古斯塔 (巴伐利亚公主), 玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩, Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern, Maximilian Prinz von Bayern, stillborn son von Bayern", "第九世达赖喇嘛", "罗莎琳·卡特, 吉米·卡特", "特吕格韦·赖伊"], "target_options": "奥古斯塔 (巴伐利亚公主), 玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩, Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern, Maximilian Prinz von Bayern, stillborn son von Bayern", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1182"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2361", "question": "卡特中心的创办者是？", "answer": [{"label": "罗莎琳·卡特", "id": "Q219353"}, {"label": "吉米·卡特", "id": "Q23685"}], "options": ["苏格拉底", "罗莎琳·卡特, 吉米·卡特", "奥古斯塔 (巴伐利亚公主), 玛克西米莉阿内·约瑟法·卡罗利妮·冯·拜恩, Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern, Maximilian Prinz von Bayern, stillborn son von Bayern", "焦阿基诺·罗西尼"], "target_options": "罗莎琳·卡特, 吉米·卡特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1182"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2362", "question": "乌拉诺斯的子女是？", "answer": [{"label": "谟涅摩叙涅", "id": "Q102884"}, {"label": "瑞亚", "id": "Q108419"}, {"label": "Eurymedon", "id": "Q143457"}, {"label": "忒弥斯", "id": "Q159168"}, {"label": "俄刻阿诺斯", "id": "Q161419"}], "options": ["法兰·艾伦", "佩雷斯·德奎利亚尔", "黎塞留", "谟涅摩叙涅, 瑞亚, Eurymedon, 忒弥斯, 俄刻阿诺斯"], "target_options": "谟涅摩叙涅, 瑞亚, Eurymedon, 忒弥斯, 俄刻阿诺斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1183"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2363", "question": "法兰西学术院的创办者是？", "answer": [{"label": "黎塞留", "id": "Q26702"}], "options": ["黎塞留", "谟涅摩叙涅, 瑞亚, Eurymedon, 忒弥斯, 俄刻阿诺斯", "埃斯科·劳蒂翁阿霍", "安杰伊·瑟佩特科夫斯基"], "target_options": "黎塞留", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1183"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2364", "question": "詹路易吉·博内利的子女是？", "answer": [{"label": "Giorgio Bonelli", "id": "Q47507779"}, {"label": "塞尔焦·博内利", "id": "Q12105"}], "options": ["丹尼尔·克雷格", "第十世达赖喇嘛", "Giorgio Bonelli, 塞尔焦·博内利", "Free Soil Party（英文）, 辉格党"], "target_options": "Giorgio Bonelli, 塞尔焦·博内利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1184"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2366", "question": "老约翰·泰勒的子女是？", "answer": [{"label": "Martha Jefferson Tyler Waggaman", "id": "Q64355237"}, {"label": "Elizabeth Armistead Tyler", "id": "Q75766307"}, {"label": "Anne Contesse Tyler", "id": "Q75766305"}, {"label": "Maria Henry Tyler", "id": "Q75766309"}, {"label": "Christiana Booth Tyler", "id": "Q75766315"}], "options": ["涅尔瓦", "朱莉安娜·哈特菲尔德", "乔治·华盛顿", "Martha Jefferson Tyler Waggaman, Elizabeth Armistead Tyler, Anne Contesse Tyler, Maria Henry Tyler, Christiana Booth Tyler"], "target_options": "Martha Jefferson Tyler Waggaman, Elizabeth Armistead Tyler, Anne Contesse Tyler, Maria Henry Tyler, Christiana Booth Tyler", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1185"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2367", "question": "美国公园警察的创办者是？", "answer": [{"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "options": ["乔治·华盛顿", "Martha Jefferson Tyler Waggaman, Elizabeth Armistead Tyler, Anne Contesse Tyler, Maria Henry Tyler, Christiana Booth Tyler", "蒂博尼哥罗", "约翰·麦凯恩"], "target_options": "乔治·华盛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1185"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2368", "question": "安条克三世的子女是？", "answer": [{"label": "Antiochis", "id": "Q451051"}, {"label": "劳迪丝四世", "id": "Q451082"}, {"label": "安条克", "id": "Q2045778"}, {"label": "Mithridates", "id": "Q11937101"}, {"label": "Ardys", "id": "Q12872331"}], "options": ["卡亚塔夫", "亨弗莱·鲍嘉", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, Mithridates, Ardys", "俄罗斯航天国家集团, Nicholas L. Johnson, 美国国家航空航天局, 日本, 欧洲空间局"], "target_options": "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, Mithridates, Ardys", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1186"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2369", "question": "机构间空间碎片协调委员会的创办者是？", "answer": [{"label": "俄罗斯航天国家集团", "id": "Q190795"}, {"label": "Nicholas L. Johnson", "id": "Q116680415"}, {"label": "美国国家航空航天局", "id": "Q23548"}, {"label": "日本", "id": "Q17"}, {"label": "欧洲空间局", "id": "Q42262"}], "options": ["夏尔·莫拉斯", "俄罗斯航天国家集团, Nicholas L. Johnson, 美国国家航空航天局, 日本, 欧洲空间局", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, Mithridates, Ardys", "安娜-苏菲·穆特"], "target_options": "俄罗斯航天国家集团, Nicholas L. Johnson, 美国国家航空航天局, 日本, 欧洲空间局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1186"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2370", "question": "林格罕的玛蒂达的子女是？", "answer": [{"label": "萨克森的格奥贝格", "id": "Q168669"}, {"label": "亨利一世", "id": "Q367571"}, {"label": "奥托一世", "id": "Q43915"}, {"label": "萨克森的哈德维希", "id": "Q43961"}, {"label": "伟人布鲁诺", "id": "Q56228"}], "options": ["萨克森的格奥贝格, 亨利一世, 奥托一世, 萨克森的哈德维希, 伟人布鲁诺", "乔·阿布拉汉姆斯", "第十一世达赖喇嘛", "立陶宛"], "target_options": "萨克森的格奥贝格, 亨利一世, 奥托一世, 萨克森的哈德维希, 伟人布鲁诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1187"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2371", "question": "LEO_LT的创办者是？", "answer": [{"label": "立陶宛", "id": "Q37"}], "options": ["立陶宛", "萨克森的格奥贝格, 亨利一世, 奥托一世, 萨克森的哈德维希, 伟人布鲁诺", "杰雷米·梅内", "罗伦·哥斯尼"], "target_options": "立陶宛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1187"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2372", "question": "腓特烈四世的子女是？", "answer": [{"label": "查理公爵", "id": "Q57852"}], "options": ["瑞典", "查理公爵", "巴兹·奥尔德林", "拉蒙·弗莱雷"], "target_options": "查理公爵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1188"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2373", "question": "瑞典广播台的创办者是？", "answer": [{"label": "瑞典", "id": "Q34"}], "options": ["瑞典", "蒂普苏丹", "阿难", "查理公爵"], "target_options": "瑞典", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1188"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2374", "question": "丹麦的路易丝·奥古斯塔的子女是？", "answer": [{"label": "什勒斯维希-霍尔斯坦-索恩德堡-奥古斯滕堡的腓特烈王子", "id": "Q551153"}, {"label": "卡罗琳·阿玛莉 (丹麦王后)", "id": "Q57845"}, {"label": "奥古斯滕伯格公爵克里斯蒂安", "id": "Q61097"}], "options": ["大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "图密善", "什勒斯维希-霍尔斯坦-索恩德堡-奥古斯滕堡的腓特烈王子, 卡罗琳·阿玛莉 (丹麦王后), 奥古斯滕伯格公爵克里斯蒂安", "盖尔·克利希"], "target_options": "什勒斯维希-霍尔斯坦-索恩德堡-奥古斯滕堡的腓特烈王子, 卡罗琳·阿玛莉 (丹麦王后), 奥古斯滕伯格公爵克里斯蒂安", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1189"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2375", "question": "梦工厂的创办者是？", "answer": [{"label": "大卫·葛芬", "id": "Q115055"}, {"label": "杰弗瑞·卡森伯格", "id": "Q550426"}, {"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "options": ["亚里·普伊科宁", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "肖恩·康纳利", "什勒斯维希-霍尔斯坦-索恩德堡-奥古斯滕堡的腓特烈王子, 卡罗琳·阿玛莉 (丹麦王后), 奥古斯滕伯格公爵克里斯蒂安"], "target_options": "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1189"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2376", "question": "卡尔·路德维希·冯·巴登的子女是？", "answer": [{"label": "伊丽莎白·阿列克谢芙娜", "id": "Q168664"}, {"label": "卡罗利妮·冯·巴登", "id": "Q170195"}, {"label": "弗蕾德里克 (巴登)", "id": "Q234241"}, {"label": "玛丽 ·伊莉莎白·威廉明妮", "id": "Q272010"}, {"label": "巴登的阿玛莉埃·克莉丝蒂安妮", "id": "Q450800"}], "options": ["华特·迪士尼", "赫尔穆特·施密特", "伊丽莎白·阿列克谢芙娜, 卡罗利妮·冯·巴登, 弗蕾德里克 (巴登), 玛丽 ·伊莉莎白·威廉明妮, 巴登的阿玛莉埃·克莉丝蒂安妮", "理查德·瓦格纳"], "target_options": "伊丽莎白·阿列克谢芙娜, 卡罗利妮·冯·巴登, 弗蕾德里克 (巴登), 玛丽 ·伊莉莎白·威廉明妮, 巴登的阿玛莉埃·克莉丝蒂安妮", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1190"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2377", "question": "华特迪士尼世界度假区的创办者是？", "answer": [{"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "options": ["华特·迪士尼", "汉赛尔·帕奇门特", "维永", "伊丽莎白·阿列克谢芙娜, 卡罗利妮·冯·巴登, 弗蕾德里克 (巴登), 玛丽 ·伊莉莎白·威廉明妮, 巴登的阿玛莉埃·克莉丝蒂安妮"], "target_options": "华特·迪士尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1190"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2378", "question": "黑森-达姆施塔特的奥古斯塔·威廉明妮的子女是？", "answer": [{"label": "奥古斯塔 (巴伐利亚公主)", "id": "Q232155"}, {"label": "Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern", "id": "Q75381996"}, {"label": "路德维希一世", "id": "Q44361"}, {"label": "卡罗琳·奥古斯塔 (巴伐利亚)", "id": "Q57662"}, {"label": "巴伐利亚的卡尔·特奥多尔 (1795-1875)", "id": "Q61548"}], "options": ["第五世达赖喇嘛", "伊亚迪·阿扎利", "公共科学图书馆, DataCite, 科廷大学, eLife, OpenCitations", "奥古斯塔 (巴伐利亚公主), Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern, 路德维希一世, 卡罗琳·奥古斯塔 (巴伐利亚), 巴伐利亚的卡尔·特奥多尔 (1795-1875)"], "target_options": "奥古斯塔 (巴伐利亚公主), Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern, 路德维希一世, 卡罗琳·奥古斯塔 (巴伐利亚), 巴伐利亚的卡尔·特奥多尔 (1795-1875)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1191"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2379", "question": "开放引用倡议的创办者是？", "answer": [{"label": "公共科学图书馆", "id": "Q233358"}, {"label": "DataCite", "id": "Q821542"}, {"label": "科廷大学", "id": "Q1145497"}, {"label": "eLife", "id": "Q2000008"}, {"label": "OpenCitations", "id": "Q29279836"}], "options": ["亚历山大·卡特来特", "艾尔顿·冼拿", "公共科学图书馆, DataCite, 科廷大学, eLife, OpenCitations", "奥古斯塔 (巴伐利亚公主), Amalie Marie Auguste Prinzessin von Bayern, 路德维希一世, 卡罗琳·奥古斯塔 (巴伐利亚), 巴伐利亚的卡尔·特奥多尔 (1795-1875)"], "target_options": "公共科学图书馆, DataCite, 科廷大学, eLife, OpenCitations", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1191"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2380", "question": "赫德嘉的子女是？", "answer": [{"label": "Rotrude", "id": "Q269691"}, {"label": "青年查理", "id": "Q283107"}, {"label": "丕平露·卡洛曼", "id": "Q299645"}, {"label": "Bertha", "id": "Q827676"}, {"label": "Gisela", "id": "Q946829"}], "options": ["唐懿宗", "利亚姆·海姆斯沃斯", "Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, Bertha, Gisela", "多马"], "target_options": "Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, Bertha, Gisela", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1192"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2381", "question": "加色丁礼天主教会的创办者是？", "answer": [{"label": "多马", "id": "Q43669"}], "options": ["多马", "Rotrude, 青年查理, 丕平露·卡洛曼, Bertha, Gisela", "若望保禄二世", "菲力克斯·桑切兹"], "target_options": "多马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1192"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2382", "question": "拉美西斯九世的子女是？", "answer": [{"label": "Mentuherkhepeshef", "id": "Q834935"}, {"label": "拉美西斯十世", "id": "Q4026"}], "options": ["大英帝国", "Mentuherkhepeshef, 拉美西斯十世", "唐穆宗", "德西乌斯"], "target_options": "Mentuherkhepeshef, 拉美西斯十世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1193"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2383", "question": "自由式摔跤的创办者是？", "answer": [{"label": "大英帝国", "id": "Q8680"}], "options": ["大英帝国", "Mentuherkhepeshef, 拉美西斯十世", "保罗·麦卡特尼", "卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波"], "target_options": "大英帝国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1193"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2384", "question": "奥托·弗兰克的子女是？", "answer": [{"label": "安妮·弗兰克", "id": "Q4583"}, {"label": "玛戈·法兰克", "id": "Q7339"}], "options": ["安妮·弗兰克, 玛戈·法兰克", "拉脱维亚", "第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔", "格尔德·坎特"], "target_options": "安妮·弗兰克, 玛戈·法兰克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1194"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2385", "question": "拉夫·劳伦马球的创办者是？", "answer": [{"label": "拉脱维亚", "id": "Q211"}], "options": ["拉脱维亚", "安妮·弗兰克, 玛戈·法兰克", "史提夫·汪达", "乔治·沃克·布什"], "target_options": "拉脱维亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1194"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2386", "question": "丕平二世的子女是？", "answer": [{"label": "香槟的德罗戈", "id": "Q445107"}, {"label": "格里莫二世", "id": "Q537046"}, {"label": "奇尔德布兰", "id": "Q932424"}, {"label": "查理·马特", "id": "Q3301"}], "options": ["香槟的德罗戈, 格里莫二世, 奇尔德布兰, 查理·马特", "马蒂·尼凯宁", "明世宗", "佛提乌, Nicholas II of Constantinople, 弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇, 安得烈"], "target_options": "香槟的德罗戈, 格里莫二世, 奇尔德布兰, 查理·马特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1195"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2387", "question": "俄罗斯正教会的创办者是？", "answer": [{"label": "佛提乌", "id": "Q243187"}, {"label": "Nicholas II of Constantinople", "id": "Q1559737"}, {"label": "弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇", "id": "Q14974"}, {"label": "安得烈", "id": "Q43399"}], "options": ["香槟的德罗戈, 格里莫二世, 奇尔德布兰, 查理·马特", "塞日·基耶萨", "路德维希·艾哈德", "佛提乌, Nicholas II of Constantinople, 弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇, 安得烈"], "target_options": "佛提乌, Nicholas II of Constantinople, 弗拉基米尔一世·斯维亚托斯拉维奇, 安得烈", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1195"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2388", "question": "盖亚的子女是？", "answer": [{"label": "乌拉诺斯", "id": "Q79999"}, {"label": "谟涅摩叙涅", "id": "Q102884"}, {"label": "瑞亚", "id": "Q108419"}, {"label": "Eurymedon", "id": "Q143457"}, {"label": "忒弥斯", "id": "Q159168"}], "options": ["乌拉诺斯, 谟涅摩叙涅, 瑞亚, Eurymedon, 忒弥斯", "帕特里西奥·艾尔文", "本杰明·塔尔米奇, 乔治·华盛顿", "亨利"], "target_options": "乌拉诺斯, 谟涅摩叙涅, 瑞亚, Eurymedon, 忒弥斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1196"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2389", "question": "库尔珀组的创办者是？", "answer": [{"label": "本杰明·塔尔米奇", "id": "Q817708"}, {"label": "乔治·华盛顿", "id": "Q23"}], "options": ["霍斯特·克勒", "乌拉诺斯, 谟涅摩叙涅, 瑞亚, Eurymedon, 忒弥斯", "本杰明·塔尔米奇, 乔治·华盛顿", "格伦达·施罗德"], "target_options": "本杰明·塔尔米奇, 乔治·华盛顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1196"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2390", "question": "赫尔加·诺维茨基的子女是？", "answer": [{"label": "西尔克·诺维茨基", "id": "Q115038"}, {"label": "德克·诺维茨基", "id": "Q44068"}], "options": ["艾米莉·迪金森", "西尔克·诺维茨基, 德克·诺维茨基", "乌玛·瑟曼, 安妮·帕里西, 布莱恩·加连保格, 奥布瑞·朵拉, 杰里·阿德勒", "亚尔科·涅米宁"], "target_options": "西尔克·诺维茨基, 德克·诺维茨基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1197"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2391", "question": "春心荡漾的演员有？", "answer": [{"label": "乌玛·瑟曼", "id": "Q125017"}, {"label": "安妮·帕里西", "id": "Q127273"}, {"label": "布莱恩·加连保格", "id": "Q316602"}, {"label": "奥布瑞·朵拉", "id": "Q454272"}, {"label": "杰里·阿德勒", "id": "Q1687792"}], "options": ["拉里·艾伦", "乌玛·瑟曼, 安妮·帕里西, 布莱恩·加连保格, 奥布瑞·朵拉, 杰里·阿德勒", "大卫·鲁迪沙", "西尔克·诺维茨基, 德克·诺维茨基"], "target_options": "乌玛·瑟曼, 安妮·帕里西, 布莱恩·加连保格, 奥布瑞·朵拉, 杰里·阿德勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1197"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2392", "question": "普鲁士的玛丽的子女是？", "answer": [{"label": "路德维希二世", "id": "Q44039"}, {"label": "奥托", "id": "Q44825"}], "options": ["米歇尔·约翰逊, 歌蒂·韩, 伊莎贝拉·罗塞里尼, 凯瑟琳·贝尔, 黛布拉·乔·拉普", "卡塔琳娜·伊凡诺夫斯卡", "路德维希二世, 奥托", "埃斯科·劳蒂翁阿霍"], "target_options": "路德维希二世, 奥托", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1198"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2393", "question": "捉神弄鬼的演员有？", "answer": [{"label": "米歇尔·约翰逊", "id": "Q117567"}, {"label": "歌蒂·韩", "id": "Q188459"}, {"label": "伊莎贝拉·罗塞里尼", "id": "Q203840"}, {"label": "凯瑟琳·贝尔", "id": "Q230939"}, {"label": "黛布拉·乔·拉普", "id": "Q256144"}], "options": ["格拉咸·泰莱", "米歇尔·约翰逊, 歌蒂·韩, 伊莎贝拉·罗塞里尼, 凯瑟琳·贝尔, 黛布拉·乔·拉普", "路德维希二世, 奥托", "让-勒费夫尔·德舍沃吕斯"], "target_options": "米歇尔·约翰逊, 歌蒂·韩, 伊莎贝拉·罗塞里尼, 凯瑟琳·贝尔, 黛布拉·乔·拉普", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1198"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2394", "question": "撒罗默的子女是？", "answer": [{"label": "雅各", "id": "Q43999"}, {"label": "使徒约翰", "id": "Q44015"}], "options": ["大卫·贝里昂", "司汤达", "凯伯·凯洛威, 米哈伊尔·伊里奇·罗姆, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·斯大林, 玛莲·德烈治", "雅各, 使徒约翰"], "target_options": "雅各, 使徒约翰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1199"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2395", "question": "普通的法西斯的演员有？", "answer": [{"label": "凯伯·凯洛威", "id": "Q273079"}, {"label": "米哈伊尔·伊里奇·罗姆", "id": "Q461726"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}, {"label": "玛莲·德烈治", "id": "Q4612"}], "options": ["雅各, 使徒约翰", "拿破仑", "克里斯汀·泰勒", "凯伯·凯洛威, 米哈伊尔·伊里奇·罗姆, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·斯大林, 玛莲·德烈治"], "target_options": "凯伯·凯洛威, 米哈伊尔·伊里奇·罗姆, 阿道夫·希特勒, 约瑟夫·斯大林, 玛莲·德烈治", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1199"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2396", "question": "马克西米连二世·伊马纽尔，巴伐利亚选候的子女是？", "answer": [{"label": "约翰·特奥多尔", "id": "Q76724"}, {"label": "查理七世", "id": "Q76736"}, {"label": "斐迪南·马利亚·英诺森", "id": "Q95815"}, {"label": "巴伐利亚的克雷门斯·奥古斯都", "id": "Q215086"}, {"label": "Emmanuel-François-Joseph de Bavière", "id": "Q1338135"}], "options": ["贾斯汀·巴萨, 道格拉斯·麦克阿瑟, 盖瑞·辛尼兹, 艾咪·史玛特, 罗伯·劳", "凯拉·伊威尔", "约翰·特奥多尔, 查理七世, 斐迪南·马利亚·英诺森, 巴伐利亚的克雷门斯·奥古斯都, Emmanuel-François-Joseph de Bavière", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥"], "target_options": "约翰·特奥多尔, 查理七世, 斐迪南·马利亚·英诺森, 巴伐利亚的克雷门斯·奥古斯都, Emmanuel-François-Joseph de Bavière", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1200"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2397", "question": "高清二战的演员有？", "answer": [{"label": "贾斯汀·巴萨", "id": "Q110379"}, {"label": "道格拉斯·麦克阿瑟", "id": "Q127417"}, {"label": "盖瑞·辛尼兹", "id": "Q180272"}, {"label": "艾咪·史玛特", "id": "Q235272"}, {"label": "罗伯·劳", "id": "Q296505"}], "options": ["安敦宁·毕尤", "贾斯汀·巴萨, 道格拉斯·麦克阿瑟, 盖瑞·辛尼兹, 艾咪·史玛特, 罗伯·劳", "佩德罗·阿吉雷·塞尔达", "约翰·特奥多尔, 查理七世, 斐迪南·马利亚·英诺森, 巴伐利亚的克雷门斯·奥古斯都, Emmanuel-François-Joseph de Bavière"], "target_options": "贾斯汀·巴萨, 道格拉斯·麦克阿瑟, 盖瑞·辛尼兹, 艾咪·史玛特, 罗伯·劳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1200"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2398", "question": "弗里德里希·弗朗茨三世的子女是？", "answer": [{"label": "塞琪琳女公爵", "id": "Q235812"}, {"label": "梅克伦堡-什未林的亚历山德琳娜", "id": "Q57264"}, {"label": "弗里德里希·弗朗茨四世", "id": "Q57930"}], "options": ["加里·格兰特, 贾利·古柏, 琼·芳登, Estrellita Castro, 卡米洛·何塞·塞拉", "塞琪琳女公爵, 梅克伦堡-什未林的亚历山德琳娜, 弗里德里希·弗朗茨四世", "马耶迪娜·梅基西·贝", "阿蒂尔·兰波"], "target_options": "塞琪琳女公爵, 梅克伦堡-什未林的亚历山德琳娜, 弗里德里希·弗朗茨四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1201"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2399", "question": "战争后的歌曲的演员有？", "answer": [{"label": "加里·格兰特", "id": "Q83410"}, {"label": "贾利·古柏", "id": "Q93957"}, {"label": "琼·芳登", "id": "Q95076"}, {"label": "Estrellita Castro", "id": "Q127643"}, {"label": "卡米洛·何塞·塞拉", "id": "Q132589"}], "options": ["罗斯里克·里吉·西蒙斯", "加里·格兰特, 贾利·古柏, 琼·芳登, Estrellita Castro, 卡米洛·何塞·塞拉", "塞琪琳女公爵, 梅克伦堡-什未林的亚历山德琳娜, 弗里德里希·弗朗茨四世", "乔纳森·温特斯"], "target_options": "加里·格兰特, 贾利·古柏, 琼·芳登, Estrellita Castro, 卡米洛·何塞·塞拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1201"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2400", "question": "托勒密五世的子女是？", "answer": [{"label": "托勒密八世", "id": "Q3350"}, {"label": "托勒密六世", "id": "Q39952"}, {"label": "克娄巴特拉二世", "id": "Q40247"}], "options": ["安雅·菲希特尔", "玛丽·凯莉, 斯托米·丹尼尔斯, 尼娜·哈特利, 琥珀·林恩, Crissy Moran", "托勒密八世, 托勒密六世, 克娄巴特拉二世", "阿布·迪亚比"], "target_options": "托勒密八世, 托勒密六世, 克娄巴特拉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1202"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2401", "question": "色情之后的演员有？", "answer": [{"label": "玛丽·凯莉", "id": "Q167572"}, {"label": "斯托米·丹尼尔斯", "id": "Q233240"}, {"label": "尼娜·哈特利", "id": "Q234271"}, {"label": "琥珀·林恩", "id": "Q238566"}, {"label": "Crissy Moran", "id": "Q242265"}], "options": ["玛丽·凯莉, 斯托米·丹尼尔斯, 尼娜·哈特利, 琥珀·林恩, Crissy Moran", "托勒密八世, 托勒密六世, 克娄巴特拉二世", "克洛德·布尔杰拉", "唐宣宗"], "target_options": "玛丽·凯莉, 斯托米·丹尼尔斯, 尼娜·哈特利, 琥珀·林恩, Crissy Moran", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1202"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2402", "question": "威廉的子女是？", "answer": [{"label": "乌拉赫的卡尔·约瑟夫", "id": "Q1731842"}, {"label": "Princess Augusta of Urach", "id": "Q3629555"}, {"label": "Princess Mathilde of Urach", "id": "Q3851861"}, {"label": "Princess Eugenie of Urach", "id": "Q75391171"}, {"label": "Princess Marie of Urach", "id": "Q75391169"}], "options": ["苏珊·彼特森", "曼努埃尔·布尔内斯·普列托", "哈里·里姆斯, Andrea True, 罗恩·杰里米, 杰米·吉利斯, 彼得·布鲁克斯", "乌拉赫的卡尔·约瑟夫, Princess Augusta of Urach, Princess Mathilde of Urach, Princess Eugenie of Urach, Princess Marie of Urach"], "target_options": "乌拉赫的卡尔·约瑟夫, Princess Augusta of Urach, Princess Mathilde of Urach, Princess Eugenie of Urach, Princess Marie of Urach", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1203"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2403", "question": "深喉2的演员有？", "answer": [{"label": "哈里·里姆斯", "id": "Q222832"}, {"label": "Andrea True", "id": "Q448294"}, {"label": "罗恩·杰里米", "id": "Q503013"}, {"label": "杰米·吉利斯", "id": "Q725962"}, {"label": "彼得·布鲁克斯", "id": "Q2011663"}], "options": ["库尔特·乔治·基辛格", "哈里·里姆斯, Andrea True, 罗恩·杰里米, 杰米·吉利斯, 彼得·布鲁克斯", "米谢勒·韦尔涅", "乌拉赫的卡尔·约瑟夫, Princess Augusta of Urach, Princess Mathilde of Urach, Princess Eugenie of Urach, Princess Marie of Urach"], "target_options": "哈里·里姆斯, Andrea True, 罗恩·杰里米, 杰米·吉利斯, 彼得·布鲁克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1203"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2404", "question": "玛格达列娜·希比拉 (霍尔斯坦-戈托普)的子女是？", "answer": [{"label": "梅克伦堡-居斯特罗的奥古斯塔", "id": "Q104055"}, {"label": "梅克伦堡-居斯特罗的卡尔", "id": "Q1542943"}, {"label": "梅克伦堡-居斯特罗的玛丽", "id": "Q6205576"}, {"label": "梅克伦堡-居斯特罗的克莉丝汀", "id": "Q6205725"}, {"label": "梅克伦堡-居斯特罗的伊莉莎白", "id": "Q18216982"}], "options": ["弗谢沃洛德·谢尔盖耶维奇·索洛维约夫", "华特·马殊, 卡罗琳·琼斯, Dolores Hart, 雷蒙·贝利, 丽莲·沙文", "埃米·威廉斯", "梅克伦堡-居斯特罗的奥古斯塔, 梅克伦堡-居斯特罗的卡尔, 梅克伦堡-居斯特罗的玛丽, 梅克伦堡-居斯特罗的克莉丝汀, 梅克伦堡-居斯特罗的伊莉莎白"], "target_options": "梅克伦堡-居斯特罗的奥古斯塔, 梅克伦堡-居斯特罗的卡尔, 梅克伦堡-居斯特罗的玛丽, 梅克伦堡-居斯特罗的克莉丝汀, 梅克伦堡-居斯特罗的伊莉莎白", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1204"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2405", "question": "浪子歌王的演员有？", "answer": [{"label": "华特·马殊", "id": "Q202172"}, {"label": "卡罗琳·琼斯", "id": "Q238895"}, {"label": "Dolores Hart", "id": "Q272611"}, {"label": "雷蒙·贝利", "id": "Q433493"}, {"label": "丽莲·沙文", "id": "Q451830"}], "options": ["郭富城", "华特·马殊, 卡罗琳·琼斯, Dolores Hart, 雷蒙·贝利, 丽莲·沙文", "路易吉·伽伐尼", "梅克伦堡-居斯特罗的奥古斯塔, 梅克伦堡-居斯特罗的卡尔, 梅克伦堡-居斯特罗的玛丽, 梅克伦堡-居斯特罗的克莉丝汀, 梅克伦堡-居斯特罗的伊莉莎白"], "target_options": "华特·马殊, 卡罗琳·琼斯, Dolores Hart, 雷蒙·贝利, 丽莲·沙文", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1204"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2406", "question": "利奥波德三世的子女是？", "answer": [{"label": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特", "id": "Q160984"}, {"label": "玛丽·埃斯梅拉达公主", "id": "Q371203"}, {"label": "玛丽·克里斯蒂娜公主", "id": "Q642899"}, {"label": "亚历山大王子", "id": "Q2525208"}, {"label": "Ingeborg Verdun", "id": "Q3150926"}], "options": ["恩里科·德尼科拉", "弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹", "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun", "保罗·潘策尔, Alfred Zeisler, Alexander Granach, 奥斯卡·霍莫尔卡, Felix Basch"], "target_options": "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1205"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2407", "question": "莫斯科使团的演员有？", "answer": [{"label": "保罗·潘策尔", "id": "Q70692"}, {"label": "Alfred Zeisler", "id": "Q78298"}, {"label": "Alexander Granach", "id": "Q78817"}, {"label": "奥斯卡·霍莫尔卡", "id": "Q79044"}, {"label": "Felix Basch", "id": "Q86907"}], "options": ["保罗·潘策尔, Alfred Zeisler, Alexander Granach, 奥斯卡·霍莫尔卡, Felix Basch", "唐高宗", "阿什顿·伊顿", "比利时公主约瑟菲娜·夏洛特, 玛丽·埃斯梅拉达公主, 玛丽·克里斯蒂娜公主, 亚历山大王子, Ingeborg Verdun"], "target_options": "保罗·潘策尔, Alfred Zeisler, Alexander Granach, 奥斯卡·霍莫尔卡, Felix Basch", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1205"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2408", "question": "埃迪特·弗兰克的子女是？", "answer": [{"label": "安妮·弗兰克", "id": "Q4583"}, {"label": "玛戈·法兰克", "id": "Q7339"}], "options": ["安妮·弗兰克, 玛戈·法兰克", "保罗·冯·伦宁坎普", "刘少奇", "蜜雅·娃丝柯思卡, 艾莉克莎·黛沃洛斯, 乔迪·梅, 占美·比尔, 李佛·薛伯"], "target_options": "安妮·弗兰克, 玛戈·法兰克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1206"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2409", "question": "圣战家园的演员有？", "answer": [{"label": "蜜雅·娃丝柯思卡", "id": "Q228865"}, {"label": "艾莉克莎·黛沃洛斯", "id": "Q237690"}, {"label": "乔迪·梅", "id": "Q256402"}, {"label": "占美·比尔", "id": "Q297071"}, {"label": "李佛·薛伯", "id": "Q298368"}], "options": ["蜜雅·娃丝柯思卡, 艾莉克莎·黛沃洛斯, 乔迪·梅, 占美·比尔, 李佛·薛伯", "加琳娜·齐宾", "安妮·弗兰克, 玛戈·法兰克", "辛蒂·罗波"], "target_options": "蜜雅·娃丝柯思卡, 艾莉克莎·黛沃洛斯, 乔迪·梅, 占美·比尔, 李佛·薛伯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1206"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2410", "question": "丕平的子女是？", "answer": [{"label": "卡洛曼一世", "id": "Q191003"}, {"label": "吉斯拉", "id": "Q1010767"}, {"label": "Pepin", "id": "Q23930942"}, {"label": "Adelais", "id": "Q23930947"}, {"label": "Chrothais", "id": "Q23930970"}], "options": ["妮娜·波特", "克斯汀·邓斯特, 亚伦·艾金, 萨克·格雷尼尔, 尼克·诺尔蒂, 约翰·古德曼", "卡洛曼一世, 吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais", "赫尔穆特·科尔"], "target_options": "卡洛曼一世, 吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1207"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2411", "question": "今生情与恨的演员有？", "answer": [{"label": "克斯汀·邓斯特", "id": "Q76478"}, {"label": "亚伦·艾金", "id": "Q108283"}, {"label": "萨克·格雷尼尔", "id": "Q139341"}, {"label": "尼克·诺尔蒂", "id": "Q188018"}, {"label": "约翰·古德曼", "id": "Q215072"}], "options": ["埃米·威廉斯", "克斯汀·邓斯特, 亚伦·艾金, 萨克·格雷尼尔, 尼克·诺尔蒂, 约翰·古德曼", "卡洛曼一世, 吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais", "艾尔顿·约翰"], "target_options": "克斯汀·邓斯特, 亚伦·艾金, 萨克·格雷尼尔, 尼克·诺尔蒂, 约翰·古德曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1207"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2412", "question": "克娄巴特拉一世的子女是？", "answer": [{"label": "托勒密八世", "id": "Q3350"}, {"label": "托勒密六世", "id": "Q39952"}, {"label": "克娄巴特拉二世", "id": "Q40247"}], "options": ["费勒·巴滕斯, 罗比·克莱恩, Ruth Beeckmans, Bert Huysentruyt, 扬·贝弗特", "威廉·肯尼迪", "道格拉斯·亚当斯", "托勒密八世, 托勒密六世, 克娄巴特拉二世"], "target_options": "托勒密八世, 托勒密六世, 克娄巴特拉二世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1208"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2413", "question": "破碎之家的演员有？", "answer": [{"label": "费勒·巴滕斯", "id": "Q514769"}, {"label": "罗比·克莱恩", "id": "Q2170294"}, {"label": "Ruth Beeckmans", "id": "Q2200667"}, {"label": "Bert Huysentruyt", "id": "Q2277369"}, {"label": "扬·贝弗特", "id": "Q2282298"}], "options": ["瑙罗吉", "托勒密八世, 托勒密六世, 克娄巴特拉二世", "沃尔夫冈·朔伊布勒", "费勒·巴滕斯, 罗比·克莱恩, Ruth Beeckmans, Bert Huysentruyt, 扬·贝弗特"], "target_options": "费勒·巴滕斯, 罗比·克莱恩, Ruth Beeckmans, Bert Huysentruyt, 扬·贝弗特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1208"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2414", "question": "哈菲兹·阿萨德的子女是？", "answer": [{"label": "马希尔·阿萨德", "id": "Q447173"}, {"label": "布莎拉·阿萨德", "id": "Q459816"}, {"label": "巴塞勒·阿萨德", "id": "Q706694"}, {"label": "马吉德·阿萨德", "id": "Q6852608"}, {"label": "巴沙尔·阿萨德", "id": "Q44329"}], "options": ["罗曼·赫尔佐克", "森姆·L·积逊, 伊丽莎白·奥尔森, 泰伦·泰瑞尔, 琳达·伊蒙, 迈克尔·因佩里奥利", "约瑟夫·斯大林", "马希尔·阿萨德, 布莎拉·阿萨德, 巴塞勒·阿萨德, 马吉德·阿萨德, 巴沙尔·阿萨德"], "target_options": "马希尔·阿萨德, 布莎拉·阿萨德, 巴塞勒·阿萨德, 马吉德·阿萨德, 巴沙尔·阿萨德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1209"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2415", "question": "复仇 (2013年电影)的演员有？", "answer": [{"label": "森姆·L·积逊", "id": "Q172678"}, {"label": "伊丽莎白·奥尔森", "id": "Q234644"}, {"label": "泰伦·泰瑞尔", "id": "Q235323"}, {"label": "琳达·伊蒙", "id": "Q276184"}, {"label": "迈克尔·因佩里奥利", "id": "Q317358"}], "options": ["曼纽·布兰科·恩卡拉达", "森姆·L·积逊, 伊丽莎白·奥尔森, 泰伦·泰瑞尔, 琳达·伊蒙, 迈克尔·因佩里奥利", "弗兰奇谢克·卡尔平斯基", "马希尔·阿萨德, 布莎拉·阿萨德, 巴塞勒·阿萨德, 马吉德·阿萨德, 巴沙尔·阿萨德"], "target_options": "森姆·L·积逊, 伊丽莎白·奥尔森, 泰伦·泰瑞尔, 琳达·伊蒙, 迈克尔·因佩里奥利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1209"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2416", "question": "埃尔温·隆美尔的子女是？", "answer": [{"label": "曼弗雷德·隆美尔", "id": "Q57952"}], "options": ["谢尔盖·科德亚普金", "曼弗雷德·隆美尔", "奥古斯都", "休·格兰特, 杰米·福克斯, 华坚·冯力士, 比利·克里斯托, 丹尼·葛洛佛"], "target_options": "曼弗雷德·隆美尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1210"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2417", "question": "我仍在这里的演员有？", "answer": [{"label": "休·格兰特", "id": "Q163286"}, {"label": "杰米·福克斯", "id": "Q171905"}, {"label": "华坚·冯力士", "id": "Q185140"}, {"label": "比利·克里斯托", "id": "Q186485"}, {"label": "丹尼·葛洛佛", "id": "Q192165"}], "options": ["托德·罗素普·拉茨", "曼弗雷德·隆美尔", "明熹宗", "休·格兰特, 杰米·福克斯, 华坚·冯力士, 比利·克里斯托, 丹尼·葛洛佛"], "target_options": "休·格兰特, 杰米·福克斯, 华坚·冯力士, 比利·克里斯托, 丹尼·葛洛佛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1210"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2418", "question": "亨利一世的子女是？", "answer": [{"label": "萨克森的格奥贝格", "id": "Q168669"}, {"label": "亨利一世", "id": "Q367571"}, {"label": "桑克玛", "id": "Q820198"}, {"label": "奥托一世", "id": "Q43915"}, {"label": "萨克森的哈德维希", "id": "Q43961"}], "options": ["道格拉斯·麦克阿瑟, 皮特·西格, 凯伯·凯洛威, 霍华德·法斯特, 阿道夫·希特勒", "萨克森的格奥贝格, 亨利一世, 桑克玛, 奥托一世, 萨克森的哈德维希", "大卫·贝克汉姆", "成吉思汗"], "target_options": "萨克森的格奥贝格, 亨利一世, 桑克玛, 奥托一世, 萨克森的哈德维希", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1211"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2419", "question": "看见红色的演员有？", "answer": [{"label": "道格拉斯·麦克阿瑟", "id": "Q127417"}, {"label": "皮特·西格", "id": "Q244441"}, {"label": "凯伯·凯洛威", "id": "Q273079"}, {"label": "霍华德·法斯特", "id": "Q380202"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["朱塞佩·加里波底", "陈定", "道格拉斯·麦克阿瑟, 皮特·西格, 凯伯·凯洛威, 霍华德·法斯特, 阿道夫·希特勒", "萨克森的格奥贝格, 亨利一世, 桑克玛, 奥托一世, 萨克森的哈德维希"], "target_options": "道格拉斯·麦克阿瑟, 皮特·西格, 凯伯·凯洛威, 霍华德·法斯特, 阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1211"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2420", "question": "纳辛贝·埃亚德马的子女是？", "answer": [{"label": "Rock Balakiyèm Gnassingbé", "id": "Q3437737"}, {"label": "Kpatcha Gnassingbé", "id": "Q6435718"}, {"label": "Ernest Gnassingbé", "id": "Q115928961"}, {"label": "Gnékéle Gnassingbé", "id": "Q121029186"}, {"label": "Babanam Gnassingbé", "id": "Q121029244"}], "options": ["梁琴", "Rick Rosas, 佩姬·杨, 尼尔·杨", "戴夫·帕克", "Rock Balakiyèm Gnassingbé, Kpatcha Gnassingbé, Ernest Gnassingbé, Gnékéle Gnassingbé, Babanam Gnassingbé"], "target_options": "Rock Balakiyèm Gnassingbé, Kpatcha Gnassingbé, Ernest Gnassingbé, Gnékéle Gnassingbé, Babanam Gnassingbé", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1212"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2421", "question": "尼尔·杨演唱会实录的演员有？", "answer": [{"label": "Rick Rosas", "id": "Q2151607"}, {"label": "佩姬·杨", "id": "Q3374257"}, {"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "options": ["埃尔维斯·普雷斯利", "Rick Rosas, 佩姬·杨, 尼尔·杨", "Rock Balakiyèm Gnassingbé, Kpatcha Gnassingbé, Ernest Gnassingbé, Gnékéle Gnassingbé, Babanam Gnassingbé", "米凯拉·菲吉尼"], "target_options": "Rick Rosas, 佩姬·杨, 尼尔·杨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1212"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2422", "question": "萨图尔努斯的子女是？", "answer": [{"label": "朱诺", "id": "Q125046"}, {"label": "普路托", "id": "Q152262"}, {"label": "雅努斯", "id": "Q167685"}, {"label": "维斯塔", "id": "Q178710"}, {"label": "维里塔斯", "id": "Q3545810"}], "options": ["巴尔比努斯", "保罗·亨雷, 珍·惠曼, 罗兰·比歌, 刘易·布莱克, 洛克·哈德森", "马拉美", "朱诺, 普路托, 雅努斯, 维斯塔, 维里塔斯"], "target_options": "朱诺, 普路托, 雅努斯, 维斯塔, 维里塔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1213"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2423", "question": "雷根的演员有？", "answer": [{"label": "保罗·亨雷", "id": "Q93467"}, {"label": "珍·惠曼", "id": "Q95055"}, {"label": "罗兰·比歌", "id": "Q104000"}, {"label": "刘易·布莱克", "id": "Q180252"}, {"label": "洛克·哈德森", "id": "Q184378"}], "options": ["朱诺, 普路托, 雅努斯, 维斯塔, 维里塔斯", "保罗·亨雷, 珍·惠曼, 罗兰·比歌, 刘易·布莱克, 洛克·哈德森", "曼努埃尔·瓦尔斯", "玛丽亚·华利泽"], "target_options": "保罗·亨雷, 珍·惠曼, 罗兰·比歌, 刘易·布莱克, 洛克·哈德森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1213"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2424", "question": "贝特拉达的子女是？", "answer": [{"label": "卡洛曼一世", "id": "Q191003"}, {"label": "吉斯拉", "id": "Q1010767"}, {"label": "Pepin", "id": "Q23930942"}, {"label": "Adelais", "id": "Q23930947"}, {"label": "Chrothais", "id": "Q23930970"}], "options": ["爱美萝·哈里斯, 本·凯斯, 尼尔·杨", "卡洛曼一世, 吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais", "巴赫曼·戈巴迪", "伊塔洛·巴尔博"], "target_options": "卡洛曼一世, 吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1214"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2425", "question": "尼尔·杨：金子心的演员有？", "answer": [{"label": "爱美萝·哈里斯", "id": "Q231286"}, {"label": "本·凯斯", "id": "Q2428968"}, {"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "options": ["卡洛曼一世, 吉斯拉, Pepin, Adelais, Chrothais", "埃里克·金纳德", "爱美萝·哈里斯, 本·凯斯, 尼尔·杨", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "爱美萝·哈里斯, 本·凯斯, 尼尔·杨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1214"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2426", "question": "劳迪丝三世的子女是？", "answer": [{"label": "Antiochis", "id": "Q451051"}, {"label": "劳迪丝四世", "id": "Q451082"}, {"label": "安条克", "id": "Q2045778"}, {"label": "Ardys", "id": "Q12872331"}, {"label": "安条克四世", "id": "Q3356"}], "options": ["特里·吉列姆", "希沙姆·本·阿卜杜勒-麦斯莱麦", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, Ardys, 安条克四世", "费松·勒夫, 米歇尔·罗德里格兹, 凯特·博斯沃思, 米卡·波瑞姆, 马修·戴维斯"], "target_options": "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, Ardys, 安条克四世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1215"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2427", "question": "冲浪可人儿的演员有？", "answer": [{"label": "费松·勒夫", "id": "Q155449"}, {"label": "米歇尔·罗德里格兹", "id": "Q184219"}, {"label": "凯特·博斯沃思", "id": "Q236822"}, {"label": "米卡·波瑞姆", "id": "Q272130"}, {"label": "马修·戴维斯", "id": "Q345032"}], "options": ["麦莉·希拉", "费松·勒夫, 米歇尔·罗德里格兹, 凯特·博斯沃思, 米卡·波瑞姆, 马修·戴维斯", "Antiochis, 劳迪丝四世, 安条克, Ardys, 安条克四世", "景泰帝"], "target_options": "费松·勒夫, 米歇尔·罗德里格兹, 凯特·博斯沃思, 米卡·波瑞姆, 马修·戴维斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1215"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2428", "question": "约翰一世的子女是？", "answer": [{"label": "阿尔贝特", "id": "Q168657"}, {"label": "萨克森的安娜·玛丽亚", "id": "Q238935"}, {"label": "格奥尔格", "id": "Q276578"}, {"label": "萨克森的希多妮 (1834-1862)", "id": "Q24022917"}, {"label": "Princess Maria Augusta of Saxony", "id": "Q75244983"}], "options": ["阿尔贝特, 萨克森的安娜·玛丽亚, 格奥尔格, 萨克森的希多妮 (1834-1862), Princess Maria Augusta of Saxony", "肖恩·比恩, 凯尔希·格兰莫, 戴露·汉娜, 丹尼·特乔, 瑞秋·莱·寇克", "佩蒂纳克斯", "埃泽凯尔·凯姆伯伊"], "target_options": "阿尔贝特, 萨克森的安娜·玛丽亚, 格奥尔格, 萨克森的希多妮 (1834-1862), Princess Maria Augusta of Saxony", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1216"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2429", "question": "神采星球的演员有？", "answer": [{"label": "肖恩·比恩", "id": "Q191104"}, {"label": "凯尔希·格兰莫", "id": "Q196560"}, {"label": "戴露·汉娜", "id": "Q207596"}, {"label": "丹尼·特乔", "id": "Q223830"}, {"label": "瑞秋·莱·寇克", "id": "Q232101"}], "options": ["肖恩·比恩, 凯尔希·格兰莫, 戴露·汉娜, 丹尼·特乔, 瑞秋·莱·寇克", "埃里克·巴隆多", "埃拉伽巴路斯", "阿尔贝特, 萨克森的安娜·玛丽亚, 格奥尔格, 萨克森的希多妮 (1834-1862), Princess Maria Augusta of Saxony"], "target_options": "肖恩·比恩, 凯尔希·格兰莫, 戴露·汉娜, 丹尼·特乔, 瑞秋·莱·寇克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1216"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2430", "question": "红杏出墙的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["埃米尔·左拉", "扬·姆维拉", "格拉德温·杰布", "费德里科·费里尼"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1217"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2431", "question": "女人城的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["费德里科·费里尼", "埃米尔·左拉", "艾灵顿公爵", "塞瓦斯蒂安·皮涅拉"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1217"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2432", "question": "萌芽的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["威廉·托马斯·汉密尔顿", "埃米尔·左拉", "费德里科·费里尼", "阿尔马兹别克·阿坦巴耶夫"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1218"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2433", "question": "扬帆的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["黄顺元", "费德里科·费里尼", "埃米尔·左拉", "乔瓦尼·格隆基"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1218"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2434", "question": "伊甸之龙的作者是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["卡尔·萨根", "小威廉·托马斯·哈德", "费德里科·费里尼", "约翰·巴洛"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1219"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2435", "question": "珍姐与佛烈的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["费德里科·费里尼", "比约恩·奥托", "卡尔·萨根", "爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1219"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2436", "question": "宇宙的作者是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["蒂姆·罗宾斯, 比尔·派斯顿, 小野洋子, 埃里克·艾德尔, 贾森·雷特曼", "塞琉古四世", "弗雷德里克·肖邦", "卡尔·萨根"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1220"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2437", "question": "周末夜现场的导演是？", "answer": [{"label": "蒂姆·罗宾斯", "id": "Q95048"}, {"label": "比尔·派斯顿", "id": "Q110374"}, {"label": "小野洋子", "id": "Q117012"}, {"label": "埃里克·艾德尔", "id": "Q210741"}, {"label": "贾森·雷特曼", "id": "Q314502"}], "options": ["亚历山大·图尔奇诺夫", "卡尔·萨根", "科菲·安南", "蒂姆·罗宾斯, 比尔·派斯顿, 小野洋子, 埃里克·艾德尔, 贾森·雷特曼"], "target_options": "蒂姆·罗宾斯, 比尔·派斯顿, 小野洋子, 埃里克·艾德尔, 贾森·雷特曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1220"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2438", "question": "魔鬼出没的世界的作者是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["芭芭拉·琼·史翠珊", "卡尔·萨根", "莫里斯·拉威尔", "诺曼·格拉汉姆·希尔"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1221"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2439", "question": "潮浪王子的导演是？", "answer": [{"label": "芭芭拉·琼·史翠珊", "id": "Q4636"}], "options": ["卡尔·萨根", "马克·米勒", "伯尔纳·德·旺塔多恩", "芭芭拉·琼·史翠珊"], "target_options": "芭芭拉·琼·史翠珊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1221"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2440", "question": "布罗卡的脑的作者是？", "answer": [{"label": "卡尔·萨根", "id": "Q410"}], "options": ["西格弗里德·埃德斯特隆", "昆廷·塔伦蒂诺", "卡尔·萨根", "安德鲁·纳伯特"], "target_options": "卡尔·萨根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1222"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2441", "question": "恶棍特工的导演是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["路易吉·伽伐尼", "阿蒂尔·兰波", "昆廷·塔伦蒂诺", "卡尔·萨根"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1222"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2442", "question": "钱的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["费德里科·费里尼", "约翰·克里斯", "安东尼奥·塞尼", "埃米尔·左拉"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1223"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2443", "question": "小牛的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["费德里科·费里尼", "埃米尔·左拉", "安东尼奥·塞尼", "里奥纳德·科恩"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1223"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2444", "question": "巴黎之腹的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["埃米尔·左拉", "亚历山大·塞维鲁", "费德里科·费里尼", "蒂普苏丹"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1224"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2445", "question": "白酋长的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["塔西佗", "费德里科·费里尼", "明光宗", "埃米尔·左拉"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1224"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2446", "question": "大众百科的作者是？", "answer": [{"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "options": ["弗雷德里克·巴斯夏", "拉里·桑格", "赛萨·萨瓦提尼, 费德里科·费里尼, 卡罗·里查尼, 迪诺·里西, 法兰切斯柯·马赛里", "埃里希·昂纳克"], "target_options": "拉里·桑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1225"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2447", "question": "城市里的爱情的导演是？", "answer": [{"label": "赛萨·萨瓦提尼", "id": "Q469164"}, {"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}, {"label": "卡罗·里查尼", "id": "Q26208"}, {"label": "迪诺·里西", "id": "Q53034"}, {"label": "法兰切斯柯·马赛里", "id": "Q53048"}], "options": ["赛萨·萨瓦提尼, 费德里科·费里尼, 卡罗·里查尼, 迪诺·里西, 法兰切斯柯·马赛里", "帕特里斯·欧尼尔", "乔安娜·布兰迪", "拉里·桑格"], "target_options": "赛萨·萨瓦提尼, 费德里科·费里尼, 卡罗·里查尼, 迪诺·里西, 法兰切斯柯·马赛里", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1225"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2448", "question": "贪欲的角逐的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["斯坦利·库布里克", "全斗焕", "洛莉·麦克雷里", "埃米尔·左拉"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1226"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2449", "question": "拳赛之日的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["斯坦利·库布里克", "伊万·雷根", "丹尼尔·摩根", "埃米尔·左拉"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1226"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2450", "question": "家常事的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["亚当·卡罗拉", "埃米尔·左拉", "拉美西斯一世", "大卫·林奇"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1227"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2451", "question": "惊狂的导演是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["威廉·特里", "约瑟夫·高斯瓦夫斯基", "埃米尔·左拉", "大卫·林奇"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1227"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2452", "question": "妇女乐园的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["亚里士多德", "A.爱德华·萨瑟兰, 差利·卓别灵", "唐中宗", "埃米尔·左拉"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1228"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2453", "question": "巴黎一妇人的导演是？", "answer": [{"label": "A.爱德华·萨瑟兰", "id": "Q278657"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["A.爱德华·萨瑟兰, 差利·卓别灵", "斐迪南·麦哲伦", "拉美西斯九世", "埃米尔·左拉"], "target_options": "A.爱德华·萨瑟兰, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1228"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2454", "question": "娜娜的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["差利·卓别灵", "埃米尔·左拉", "维利·斯多夫", "安格拉·默克尔"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1229"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2455", "question": "寻子遇仙记的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["埃米尔·左拉", "索菲·威尔逊", "罗伯特·米彻姆", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1229"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2456", "question": "宿命论者雅克的作者是？", "answer": [{"label": "德尼·狄德罗", "id": "Q448"}], "options": ["朱元璋", "诺曼·格拉汉姆·希尔", "差利·卓别灵", "德尼·狄德罗"], "target_options": "德尼·狄德罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1230"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2457", "question": "香港女伯爵的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["德尼·狄德罗", "差利·卓别灵", "阿蒂尔·兰波", "凯莉·库柯"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1230"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2458", "question": "百科全书，或科学、艺术和工艺详解词典的作者是？", "answer": [{"label": "让·勒朗·达朗贝尔", "id": "Q153232"}, {"label": "安·罗伯特·雅克·杜尔哥，劳恩男爵", "id": "Q221303"}, {"label": "布丰", "id": "Q229264"}, {"label": "埃蒂耶纳·博诺·德·孔狄亚克", "id": "Q272119"}, {"label": "路易·让-马里·多邦东", "id": "Q546443"}], "options": ["艾莉森·洛曼", "扬·马特尔", "让·勒朗·达朗贝尔, 安·罗伯特·雅克·杜尔哥，劳恩男爵, 布丰, 埃蒂耶纳·博诺·德·孔狄亚克, 路易·让-马里·多邦东", "差利·卓别灵"], "target_options": "让·勒朗·达朗贝尔, 安·罗伯特·雅克·杜尔哥，劳恩男爵, 布丰, 埃蒂耶纳·博诺·德·孔狄亚克, 路易·让-马里·多邦东", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1231"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2459", "question": "舞台生涯的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["曼弗雷德·冯·里希特霍芬", "布赖恩·梅", "差利·卓别灵", "让·勒朗·达朗贝尔, 安·罗伯特·雅克·杜尔哥，劳恩男爵, 布丰, 埃蒂耶纳·博诺·德·孔狄亚克, 路易·让-马里·多邦东"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1231"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2460", "question": "梅塘夜谭的作者是？", "answer": [{"label": "于斯曼", "id": "Q210798"}, {"label": "Paul Alexis", "id": "Q2058686"}, {"label": "Henry Céard", "id": "Q3132710"}, {"label": "莱昂·埃尼克", "id": "Q3271044"}, {"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["差利·卓别灵", "格拉咸·泰莱", "于斯曼, Paul Alexis, Henry Céard, 莱昂·埃尼克, 埃米尔·左拉", "乔瓦尼·利昂纳"], "target_options": "于斯曼, Paul Alexis, Henry Céard, 莱昂·埃尼克, 埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1232"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2461", "question": "凡尔杜先生的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["卢图夫·阿里汗", "差利·卓别灵", "路德维希·艾哈德", "于斯曼, Paul Alexis, Henry Céard, 莱昂·埃尼克, 埃米尔·左拉"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1232"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2462", "question": "人面兽心的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["马塞尔·赫希尔", "罗莎琳·皮卡德", "差利·卓别灵", "埃米尔·左拉"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1233"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2463", "question": "流浪汉的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "A·J·伯克利", "埃米尔·左拉", "柯蒂斯·李梅"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1233"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2464", "question": "我控诉…！的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["佩拉约", "大卫·林奇", "斯坦利·库布里克", "埃米尔·左拉"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1234"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2465", "question": "奇爱博士的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["罗比·格拉巴兹", "埃米尔·左拉", "金·怀尔德", "斯坦利·库布里克"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1234"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2466", "question": "小酒店的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["雅克·布雷尔", "安东尼奥·维瓦尔第", "埃米尔·左拉", "弗兰克·米勒, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1235"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2467", "question": "罪恶之城的导演是？", "answer": [{"label": "弗兰克·米勒", "id": "Q207676"}, {"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}, {"label": "罗伯特·罗德里格兹", "id": "Q47284"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "弗兰克·米勒, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹", "托勒密九世", "埃米尔·左拉"], "target_options": "弗兰克·米勒, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1235"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2468", "question": "杰作的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["埃米尔·左拉", "弗朗茨·卡夫卡", "昆廷·塔伦蒂诺", "布鲁斯·威利斯"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1236"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2470", "question": "女学究的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["拉美西斯十世", "差利·卓别灵", "莫里哀", "托尼·罗莫"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1237"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2471", "question": "马戏团 (电影)的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["伯尔纳·德·旺塔多恩", "差利·卓别灵", "莫里哀", "弗兰西斯泽克·斯姆达"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1237"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2472", "question": "贵人迷的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基, 鲍里斯·斯特鲁加茨基, 阿尔卡季·斯特鲁加茨基", "莫里哀", "亚历山大·格里博也多夫", "克里斯汀·泰勒"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1238"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2473", "question": "潜行者的编剧是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}, {"label": "鲍里斯·斯特鲁加茨基", "id": "Q59054"}, {"label": "阿尔卡季·斯特鲁加茨基", "id": "Q61699"}], "options": ["约翰·肯尼迪", "安德烈·塔尔科夫斯基, 鲍里斯·斯特鲁加茨基, 阿尔卡季·斯特鲁加茨基", "莫里哀", "库尔特·瓦尔德海姆"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基, 鲍里斯·斯特鲁加茨基, 阿尔卡季·斯特鲁加茨基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1238"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2474", "question": "恨世者的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["维克多·雨果", "布鲁斯·威利斯", "赫诺·塞尚", "莫里哀"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1239"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2475", "question": "弄臣的编剧是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["扎克·基尔福德", "维克多·雨果", "莫里哀", "埃尔维斯·普雷斯利"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1239"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2476", "question": "太太学堂的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["莫里哀", "斯坦利·库布里克", "塔乌费克·马克洛菲", "安杰洛·泰勒"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1240"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2477", "question": "拳赛之日的编剧是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["莫里哀", "弗兰斯.斯尼德斯", "斯坦利·库布里克", "哈尼·德哈比特"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1240"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2478", "question": "赛蒂的作者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["库巴尼奇别克·茹马利耶夫", "巴里·吉福德, 大卫·林奇", "埃克·巴蒂斯塔", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1241"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2479", "question": "惊狂的编剧是？", "answer": [{"label": "巴里·吉福德", "id": "Q2669574"}, {"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "约翰·格雷格", "罗阿尔·阿蒙森", "巴里·吉福德, 大卫·林奇"], "target_options": "巴里·吉福德, 大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1241"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2480", "question": "在其他之中的作者是？", "answer": [{"label": "亚历山大六世", "id": "Q108316"}, {"label": "梵蒂冈城国", "id": "Q237"}], "options": ["亚历山大六世, 梵蒂冈城国", "格雷厄姆·查普曼", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "Hirohiko Uesaka, 尾田荣一郎"], "target_options": "亚历山大六世, 梵蒂冈城国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1242"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2481", "question": "ONE PIECE FILM 强者天下的编剧是？", "answer": [{"label": "Hirohiko Uesaka", "id": "Q115320924"}, {"label": "尾田荣一郎", "id": "Q2010"}], "options": ["亚历山大六世, 梵蒂冈城国", "Hirohiko Uesaka, 尾田荣一郎", "弗里德里希·迪伦马特", "胡安·卢纳·德·圣佩德罗"], "target_options": "Hirohiko Uesaka, 尾田荣一郎", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1242"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2482", "question": "海利根施塔德遗书的作者是？", "answer": [{"label": "路德维希·范·贝多芬", "id": "Q255"}], "options": ["圣雄甘地", "差利·卓别灵", "理查德·尼克松", "路德维希·范·贝多芬"], "target_options": "路德维希·范·贝多芬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1243"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2483", "question": "公平交易的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "路德维希·范·贝多芬", "马修·里沃德", "保罗·奥特勒"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1243"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2484", "question": "MMX的作者是？", "answer": [{"label": "英特尔", "id": "Q248"}], "options": ["威廉·特里", "德米特里·伊万诺维奇", "英特尔", "差利·卓别灵"], "target_options": "英特尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1244"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2485", "question": "香港女伯爵的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["玛丽·兰德鲁", "杰拉尔德·福特", "差利·卓别灵", "英特尔"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1244"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2486", "question": "吕·布拉斯的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["维克多·雨果", "布鲁斯·斯普林斯廷", "差利·卓别灵", "提姆·柏纳-李"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1245"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2487", "question": "巴黎一妇人的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["维克多·雨果", "詹妮特·麦柯迪", "差利·卓别灵", "乔·阿布拉汉姆斯"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1245"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2488", "question": "百年传说的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["维克多·雨果", "查尔顿·赫斯顿, 威廉·莎士比亚", "阿里斯·梅里特", "约瑟夫·布罗茨基"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1246"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2489", "question": "新埃及妖后的编剧是？", "answer": [{"label": "查尔顿·赫斯顿", "id": "Q80739"}, {"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["查尔顿·赫斯顿, 威廉·莎士比亚", "希达·希古臣", "维克多·雨果", "吉利斯-艾瑞克·塞拉利尼"], "target_options": "查尔顿·赫斯顿, 威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1246"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2490", "question": "东方诗集的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["威廉·莎士比亚", "小林夕岐子", "斯坦尼斯拉夫·普霍夫", "维克多·雨果"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1247"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2491", "question": "仲夏夜之梦的编剧是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["埃里克·哈康松", "威廉·莎士比亚", "西格弗里德·埃德斯特隆", "维克多·雨果"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1247"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2492", "question": "爱情的一页的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["埃米尔·左拉", "吉米·贝内特", "朱塞佩·萨拉盖特", "斯蒂芬希伦堡, C.H.·格林布拉特, 卡兹, 蒂姆·希尔, Dani Michaeli"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1248"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2493", "question": "海绵宝宝的编剧是？", "answer": [{"label": "斯蒂芬希伦堡", "id": "Q318750"}, {"label": "C.H.·格林布拉特", "id": "Q1022489"}, {"label": "卡兹", "id": "Q1291296"}, {"label": "蒂姆·希尔", "id": "Q2037657"}, {"label": "Dani Michaeli", "id": "Q3013556"}], "options": ["乔治·里德", "斯蒂芬希伦堡, C.H.·格林布拉特, 卡兹, 蒂姆·希尔, Dani Michaeli", "菲利普·梅克斯", "埃米尔·左拉"], "target_options": "斯蒂芬希伦堡, C.H.·格林布拉特, 卡兹, 蒂姆·希尔, Dani Michaeli", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1248"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2494", "question": "卢贡家族的命运的作者是？", "answer": [{"label": "埃米尔·左拉", "id": "Q504"}], "options": ["埃米尔·左拉", "约翰·格雷格", "查尔斯·林德伯格", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊"], "target_options": "埃米尔·左拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1249"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2495", "question": "尸中罪的编剧是？", "answer": [{"label": "菲利帕·柏恩斯", "id": "Q116854"}, {"label": "法兰·华许", "id": "Q116861"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "埃米尔·左拉", "马修·沃恩", "约翰·巴恩斯"], "target_options": "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1249"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2496", "question": "Hernani的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["第二代格兰瑟姆男爵托马斯·罗宾逊", "帕特里西奥·艾尔文", "法兰·华许, Stephen Sinclair, 彼得·杰克逊", "维克多·雨果"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1250"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2497", "question": "新空房禁地的编剧是？", "answer": [{"label": "法兰·华许", "id": "Q116861"}, {"label": "Stephen Sinclair", "id": "Q3498652"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["法兰·华许, Stephen Sinclair, 彼得·杰克逊", "但丁·阿利吉耶里", "维克多·雨果", "阿尔贝托·通巴"], "target_options": "法兰·华许, Stephen Sinclair, 彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1250"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2498", "question": "山上宝训的作者是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["柯拉蓉·艾奎诺", "达娜·蓝道尔", "大卫·林奇", "耶稣"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1251"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2499", "question": "穆赫兰道的编剧是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["乔治·蓬皮杜", "耶稣", "景泰帝", "大卫·林奇"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1251"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2500", "question": "可笑的女才子的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["埃里克·贝格雷, Christopher De Vore, 大卫·林奇", "莫里哀", "芭芭拉·帕尔文", "伊迪丝·汉南姆"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1252"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2501", "question": "象人的编剧是？", "answer": [{"label": "埃里克·贝格雷", "id": "Q22102110"}, {"label": "Christopher De Vore", "id": "Q22102109"}, {"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["埃里克·金纳德", "加里·吉盖克斯", "莫里哀", "埃里克·贝格雷, Christopher De Vore, 大卫·林奇"], "target_options": "埃里克·贝格雷, Christopher De Vore, 大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1252"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2502", "question": "论硬币的铸造的作者是？", "answer": [{"label": "尼古拉·哥白尼", "id": "Q619"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "差利·卓别灵", "保罗·毛杭", "尼古拉·哥白尼"], "target_options": "尼古拉·哥白尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1253"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2503", "question": "发薪日的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["尼古拉·哥白尼", "厄尔曼纳里克", "米科拉斯·斯莱热维丘斯", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1253"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2504", "question": "布甘维勒之旅补遗的作者是？", "answer": [{"label": "德尼·狄德罗", "id": "Q448"}], "options": ["差利·卓别灵", "德尼·狄德罗", "迈克·彭斯", "居伊·泰西耶"], "target_options": "德尼·狄德罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1254"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2505", "question": "百货店巡视员的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["托尼 加尼耶", "卢奇诺·维斯孔蒂", "差利·卓别灵", "德尼·狄德罗"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1254"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2506", "question": "拉摩的侄儿的作者是？", "answer": [{"label": "德尼·狄德罗", "id": "Q448"}], "options": ["海因里希·吕布克", "安德烈·卡舍奇金", "德尼·狄德罗", "差利·卓别灵"], "target_options": "德尼·狄德罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1255"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2507", "question": "大独裁者的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["德尼·狄德罗", "大卫·麦克利兰", "差利·卓别灵", "巴兹·奥尔德林"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1255"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2508", "question": "修女的作者是？", "answer": [{"label": "德尼·狄德罗", "id": "Q448"}], "options": ["德尼·狄德罗", "阿基利安·鲍伦", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "海曼女男爵海伦·海曼"], "target_options": "德尼·狄德罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1256"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2509", "question": "王者再临的编剧是？", "answer": [{"label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "id": "Q892"}], "options": ["约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "德尼·狄德罗", "萨布里·拉穆奇", "赫尔穆特·施密特"], "target_options": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1256"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2510", "question": "八卦珠宝的作者是？", "answer": [{"label": "德尼·狄德罗", "id": "Q448"}], "options": ["米开朗琪罗", "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆", "德尼·狄德罗", "韦斯巴芗"], "target_options": "德尼·狄德罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1257"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2511", "question": "保守宫的建筑师是？", "answer": [{"label": "米开朗琪罗", "id": "Q5592"}], "options": ["德尼·狄德罗", "克里斯蒂亚诺·罗纳尔多", "米开朗琪罗", "迭戈·马拉多纳"], "target_options": "米开朗琪罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1257"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2512", "question": "怀疑论者的漫步的作者是？", "answer": [{"label": "德尼·狄德罗", "id": "Q448"}], "options": ["德尼·狄德罗", "米马尔·希南", "明武宗", "阿贝尔·齐鲁伊"], "target_options": "德尼·狄德罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1258"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2513", "question": "泽扎德清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["李克强", "吉姆·霍奇斯", "德尼·狄德罗", "米马尔·希南"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1258"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2514", "question": "天体运行论的作者是？", "answer": [{"label": "尼古拉·哥白尼", "id": "Q619"}], "options": ["米马尔·希南", "皮耶罗·格罗斯", "格蕾·德莱勒", "尼古拉·哥白尼"], "target_options": "尼古拉·哥白尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1259"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2515", "question": "提基亚清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["尼古拉·哥白尼", "查特·贝克", "秋田雨雀", "米马尔·希南"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1259"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2516", "question": "短论的作者是？", "answer": [{"label": "尼古拉·哥白尼", "id": "Q619"}], "options": ["拉斐尔·圣齐奥", "尼古拉·哥白尼", "马克西米努斯·色雷克斯", "汉斯·施密特"], "target_options": "尼古拉·哥白尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1260"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2517", "question": "基吉小堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "拉斐尔·圣齐奥", "id": "Q5597"}], "options": ["罗伯特·路易斯·史蒂文森", "邓肯一世", "尼古拉·哥白尼", "拉斐尔·圣齐奥"], "target_options": "拉斐尔·圣齐奥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1260"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2518", "question": "司卡班的诡计的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["莫里哀", "米马尔·希南", "穆罕默德·法拉", "埃米尔·阿达米奇"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1261"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2519", "question": "苏莱曼尼耶清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["瓦斯科·罗西", "米马尔·希南", "菲利克斯·保加拿", "莫里哀"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1261"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2520", "question": "浦尔叟雅克先生的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["理查德·梅纳茨哈根", "米马尔·希南", "大卫·鲁迪沙", "莫里哀"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1262"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2521", "question": "穆罕默德·帕夏·索科洛维奇桥的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["梅丽莎·法恩", "莫里哀", "米马尔·希南", "尼古拉·哥白尼"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1262"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2522", "question": "关于托勒密和哥白尼两大世界体系的对话的作者是？", "answer": [{"label": "伽利略·伽利莱", "id": "Q307"}], "options": ["肖恩·康纳利", "伽利略·伽利莱", "菲比·凯茨", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶"], "target_options": "伽利略·伽利莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1263"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2523", "question": "莱芒湖畔小居的建筑师是？", "answer": [{"label": "皮埃尔·让那雷", "id": "Q115575"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["爱咪·强森", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "弗洛朗·马卢达", "伽利略·伽利莱"], "target_options": "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1263"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2524", "question": "戈培尔效应的作者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["阿道夫·希特勒", "前川国男, 勒·柯布西耶", "斯特凡尼·海因茨曼", "刘易斯·咸美顿"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1264"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2525", "question": "日本国立西洋美术馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "前川国男", "id": "Q129938"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["前川国男, 勒·柯布西耶", "艾杜瓦德·乌斯宾斯基", "索菲·布拉德利-奥克兰", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "前川国男, 勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1264"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2526", "question": "分析者的作者是？", "answer": [{"label": "伽利略·伽利莱", "id": "Q307"}], "options": ["伽利略·伽利莱", "兰斯·阿姆斯特朗", "勒·柯布西耶", "穆塔兹·伊萨·巴希姆"], "target_options": "伽利略·伽利莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1265"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2527", "question": "柯布西耶的小屋的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["安格拉·默克尔", "勒·柯布西耶", "伽利略·伽利莱", "耶稣"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1265"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2528", "question": "哥德斯堡备忘录的作者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["阿道夫·希特勒", "伊阿尼斯·泽纳基斯, 安德烈·沃根斯基, 勒·柯布西耶", "明宣宗", "安吉丽娜·朱莉"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1266"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2529", "question": "拉图雷特修道院的建筑师是？", "answer": [{"label": "伊阿尼斯·泽纳基斯", "id": "Q152880"}, {"label": "安德烈·沃根斯基", "id": "Q2848816"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["纳撒尼尔·查洛巴", "伊阿尼斯·泽纳基斯, 安德烈·沃根斯基, 勒·柯布西耶", "埃利·维瑟尔", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "伊阿尼斯·泽纳基斯, 安德烈·沃根斯基, 勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1266"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2530", "question": "吾之荣耀即忠诚的作者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "options": ["阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱", "勒·柯布西耶", "弗里德里希·艾伯特", "克莱尔·霍尔特"], "target_options": "阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1267"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2531", "question": "马赛公寓的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["赫尔曼·列斯科", "勒·柯布西耶", "阿道夫·希特勒, 海因里希·希姆莱", "劳拉·伯格"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1267", "inter_ua_1563"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2532", "question": "天国八福的作者是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["Conrad Wahn", "耶稣", "塞巴斯蒂安·斯奎拉奇", "梯里达底"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1268"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2533", "question": "新教堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "Conrad Wahn", "id": "Q3165"}], "options": ["阿蒂尔·兰波", "Conrad Wahn", "斯蒂芬·基普罗蒂奇", "耶稣"], "target_options": "Conrad Wahn", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1268"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2534", "question": "尼禄法令的作者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["格拉德温·杰布", "贾科莫·德拉·波尔塔, 米开朗琪罗", "阿道夫·希特勒", "朱塞普·皮亚齐"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1269"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2535", "question": "元老宫的建筑师是？", "answer": [{"label": "贾科莫·德拉·波尔塔", "id": "Q175566"}, {"label": "米开朗琪罗", "id": "Q5592"}], "options": ["唐玄宗", "阿道夫·希特勒", "克拉斯-扬·亨特拉尔", "贾科莫·德拉·波尔塔, 米开朗琪罗"], "target_options": "贾科莫·德拉·波尔塔, 米开朗琪罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1269"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2536", "question": "落日的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["特吕格韦·赖伊", "拉斐尔·圣齐奥", "李明博", "维克多·雨果"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1270"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2537", "question": "埃利焦·德·奥雷菲奇教堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "拉斐尔·圣齐奥", "id": "Q5597"}], "options": ["安德烈-马里·安培", "拉斐尔·圣齐奥", "维克多·雨果", "沃尔夫拉姆·封·埃申巴赫"], "target_options": "拉斐尔·圣齐奥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1270"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2538", "question": "无病呻吟的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["莫里哀", "乔尔乔·瓦萨里, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉, 巴尔托洛梅奥·阿曼纳提, 米开朗琪罗", "尤利乌斯·布林克", "若望保禄二世"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1271"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2539", "question": "朱莉亚别墅的建筑师是？", "answer": [{"label": "乔尔乔·瓦萨里", "id": "Q128027"}, {"label": "贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉", "id": "Q297565"}, {"label": "巴尔托洛梅奥·阿曼纳提", "id": "Q312366"}, {"label": "米开朗琪罗", "id": "Q5592"}], "options": ["拉美西斯二世", "乔尔乔·瓦萨里, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉, 巴尔托洛梅奥·阿曼纳提, 米开朗琪罗", "莫里哀", "阿尔伯特·爱因斯坦"], "target_options": "乔尔乔·瓦萨里, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉, 巴尔托洛梅奥·阿曼纳提, 米开朗琪罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1271"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2540", "question": "吝啬鬼的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "阿赫玛德·赫里亚万", "华金·普列托", "莫里哀"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1272"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2541", "question": "达尔文·D·马丁楼的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "理查德·尼克松", "列宁", "莫里哀"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1272"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2542", "question": "莱茵邦联条约的作者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "拿破仑", "夏尔·梅西耶", "查理大帝"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1273"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2543", "question": "罗比之家的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "约翰·亚岱尔", "列宁", "拿破仑"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1273"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2544", "question": "《一个死囚的末日》的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["何塞·华金·佩雷斯·马斯卡亚诺", "弗兰克·劳埃德·赖特", "珍妮卡·科斯特里奇", "维克多·雨果"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1274"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2545", "question": "马林郡市政中心的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["伯德·米勒", "弗兰克·劳埃德·赖特", "维克多·雨果", "阿尔贝二世"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1274"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2546", "question": "埃尔纳尼 (戏剧)的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["李泳浩", "维克多·雨果", "弗兰克·劳埃德·赖特", "可可·奥斯丁"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1275"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2547", "question": "团结教堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["唐穆宗", "柯娇燕", "维克多·雨果", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1275"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2548", "question": "伪君子的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["莫里哀", "威尔斯王妃戴安娜", "哈里·穆里施", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1276"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2549", "question": "米勒德住宅的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "乔万尼·薄伽丘", "塞日·基耶萨", "莫里哀"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1276"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2550", "question": "唐璜的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["莫里哀", "埃米·威廉斯", "克瓦米·恩克鲁玛", "尤利乌斯·布林克"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1277"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2551", "question": "公约人民党的创办者是？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "options": ["约瑟夫·斯大林", "大卫·亚耐森", "莫里哀", "克瓦米·恩克鲁玛"], "target_options": "克瓦米·恩克鲁玛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1277"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2552", "question": "飞天医生的作者是？", "answer": [{"label": "莫里哀", "id": "Q687"}], "options": ["亨利·普赛尔", "莫里哀", "室伏广治", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼"], "target_options": "莫里哀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1278"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2553", "question": "华特迪斯尼动画工作室的创办者是？", "answer": [{"label": "洛伊·奥利弗·迪士尼", "id": "Q347432"}, {"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "options": ["亨利", "尼尔·杨", "莫里哀", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼"], "target_options": "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1278"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2554", "question": "阿道夫·希特勒之最后遗嘱的作者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["阿道夫·希特勒", "奥利弗·吉鲁", "马修·伊莱夏斯, 梅丽莎·贝尔, 埃兹拉·克莱因", "格雷格·卢瑟福"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1279"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2555", "question": "Vox的创办者是？", "answer": [{"label": "马修·伊莱夏斯", "id": "Q6791456"}, {"label": "梅丽莎·贝尔", "id": "Q51786549"}, {"label": "埃兹拉·克莱因", "id": "Q605"}], "options": ["安条克三世", "马修·伊莱夏斯, 梅丽莎·贝尔, 埃兹拉·克莱因", "阿道夫·希特勒", "维吉尔"], "target_options": "马修·伊莱夏斯, 梅丽莎·贝尔, 埃兹拉·克莱因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1279"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2556", "question": "地球仍然在转啊的作者是？", "answer": [{"label": "伽利略·伽利莱", "id": "Q307"}], "options": ["欧洲联盟", "伽利略·伽利莱", "乔凡尼·斯基亚帕雷利", "伊琳娜·普里瓦洛娃"], "target_options": "伽利略·伽利莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1280"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2557", "question": "全球门户的创办者是？", "answer": [{"label": "欧洲联盟", "id": "Q458"}], "options": ["伽利略·伽利莱", "伊万·乌科夫", "亚历山大·塞维鲁", "欧洲联盟"], "target_options": "欧洲联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1280"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2558", "question": "第二本书的作者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["阿道夫·希特勒", "托勒密八世", "Google", "尤利安努斯"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1281"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2559", "question": "Project Tango的创办者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["博天", "阿道夫·希特勒", "Google", "尤金·瓦克"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1281"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2560", "question": "巴黎圣母院的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["帕蒂·史密斯", "爱丽丝·格林", "Google", "维克多·雨果"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1282"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2561", "question": "Android Runtime的创办者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["艾拉·费兹洁拉", "Google", "维克多·雨果", "巴布·马利"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1282"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2562", "question": "九三年的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["马茨·莱文", "Google", "维克多·雨果", "苏埃托尼乌斯"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1283"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2563", "question": "Google Pay的创办者是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["弗朗西斯科·佛朗哥", "Google", "维克多·雨果", "吉米·贝内特"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1283"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2564", "question": "华沙公国的宪法的作者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["若望保禄二世", "拿破仑", "亨利·福特", "查尔斯·达尔文"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1284"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2565", "question": "福特德国的创办者是？", "answer": [{"label": "亨利·福特", "id": "Q8768"}], "options": ["拿破仑", "亨利·福特", "大茱莉亚", "乔瓦尼·格隆基"], "target_options": "亨利·福特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1284"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2566", "question": "笑面人的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["克莱尔·霍尔特", "维克多·雨果", "塞奥彭普斯", "托马斯·爱迪生"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1285"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2567", "question": "爱迪生工作室的创办者是？", "answer": [{"label": "托马斯·爱迪生", "id": "Q8743"}], "options": ["托马斯·爱迪生", "恩尼奥·莫里科内", "涅尔瓦", "维克多·雨果"], "target_options": "托马斯·爱迪生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1285"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2568", "question": "克伦威尔的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["斯蒂芬·斯皮尔伯格", "维克多·雨果", "纳伦德拉·卡尔玛卡尔", "阿劳·迪亚拉"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1286"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2569", "question": "南加州大学大屠杀基金会视觉历史与教育机构的创办者是？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "options": ["马修·德比希", "维克多·雨果", "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "卡尔·卡斯滕斯"], "target_options": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1286"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2570", "question": "柏林敕令的作者是？", "answer": [{"label": "拿破仑", "id": "Q517"}], "options": ["马克·霍普斯", "拿破仑", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼", "Carolyn Talcott"], "target_options": "拿破仑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1287"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2571", "question": "华特迪士尼公司的创办者是？", "answer": [{"label": "洛伊·奥利弗·迪士尼", "id": "Q347432"}, {"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "options": ["詹姆士·柯本", "弗雷德里克·塔代伊", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼", "拿破仑"], "target_options": "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1287"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2572", "question": "苹果公共源代码许可证的作者是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["中华人民共和国", "涅尔瓦", "苹果公司", "迈克尔·舒马赫"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1288"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2573", "question": "侨报的创办者是？", "answer": [{"label": "中华人民共和国", "id": "Q148"}], "options": ["亚历山德罗·佩尔蒂尼", "中华人民共和国", "苹果公司", "凯萨琳"], "target_options": "中华人民共和国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1288"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2574", "question": "夜与雾法令的作者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["尹昌衡", "韦斯巴芗", "吉米·威尔斯", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1289"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2575", "question": "Wikitribune的创办者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["沙里夫·阿里", "阿道夫·希特勒", "鲁尔·艾比奥尔", "吉米·威尔斯"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1289"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2576", "question": "论两种新科学及其数学演化的作者是？", "answer": [{"label": "伽利略·伽利莱", "id": "Q307"}], "options": ["安德鲁·纳伯特", "安东尼·史瓦札克", "伽利略·伽利莱", "吉米·威尔斯"], "target_options": "伽利略·伽利莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1290"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2577", "question": "WT Social的创办者是？", "answer": [{"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}], "options": ["吉米·威尔斯", "亚历山大·塞维鲁", "伽利略·伽利莱", "汤·华斯芝夏"], "target_options": "吉米·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1290"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2578", "question": "上萨尔茨堡演讲的作者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["阿布·迪亚比", "亨利‧李兰, 亨利·福特", "阿道夫·希特勒", "史蒂芬·哈珀"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1291"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2579", "question": "凯迪拉克的创办者是？", "answer": [{"label": "亨利‧李兰", "id": "Q957621"}, {"label": "亨利·福特", "id": "Q8768"}], "options": ["亨利‧李兰, 亨利·福特", "本笃十五世", "帕沃·利波宁", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "亨利‧李兰, 亨利·福特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1291"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2580", "question": "星际信使的作者是？", "answer": [{"label": "伽利略·伽利莱", "id": "Q307"}], "options": ["华特·迪士尼", "伽利略·伽利莱", "科舍恩·沃尔科特", "连斯顿"], "target_options": "伽利略·伽利莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1292"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2581", "question": "华特迪士尼影片的创办者是？", "answer": [{"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "options": ["伽利略·伽利莱", "夏尔·波德莱尔", "克劳德·莫奈", "华特·迪士尼"], "target_options": "华特·迪士尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1292"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2582", "question": "重建帝国法的作者是？", "answer": [{"label": "威廉·弗里克", "id": "Q76887"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "保罗·冯·兴登堡", "id": "Q2667"}], "options": ["杰佛里·亚伦", "戈登·詹姆斯·拉姆齐", "威廉·弗里克, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"], "target_options": "威廉·弗里克, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1293"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2583", "question": "梦工厂动画的创办者是？", "answer": [{"label": "大卫·葛芬", "id": "Q115055"}, {"label": "杰弗瑞·卡森伯格", "id": "Q550426"}, {"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "options": ["雅克·布雷尔", "威廉·弗里克, 阿道夫·希特勒, 保罗·冯·兴登堡", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "图密善"], "target_options": "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1293"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2584", "question": "半夜朋友的比喻的作者是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["拉美西斯五世", "阿波罗尼亚的阿尔其马科司", "凯斯琳·甘迺迪, 法兰克·马歇尔, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "耶稣"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1294"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2585", "question": "安培林娱乐事业的创办者是？", "answer": [{"label": "凯斯琳·甘迺迪", "id": "Q237207"}, {"label": "法兰克·马歇尔", "id": "Q549570"}, {"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "options": ["约翰·施特劳斯三世", "赫尔穆特·施密特", "耶稣", "凯斯琳·甘迺迪, 法兰克·马歇尔, 斯蒂芬·斯皮尔伯格"], "target_options": "凯斯琳·甘迺迪, 法兰克·马歇尔, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1294"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2586", "question": "寡妇和不义的官的比喻的作者是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["戈尔迪安一世", "埃兹拉·克莱因", "耶稣", "黛安·拉维, 安东·拉维"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1295"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2587", "question": "撒旦教会的创办者是？", "answer": [{"label": "黛安·拉维", "id": "Q652495"}, {"label": "安东·拉维", "id": "Q26168"}], "options": ["伊恩·波特菲尔德", "耶稣", "巴布·马利", "黛安·拉维, 安东·拉维"], "target_options": "黛安·拉维, 安东·拉维", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1295"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2588", "question": "永恒的爱人的作者是？", "answer": [{"label": "路德维希·范·贝多芬", "id": "Q255"}], "options": ["阿尔弗雷德·诺贝尔", "卡利古拉", "路德维希·范·贝多芬", "菲利克斯·保加拿"], "target_options": "路德维希·范·贝多芬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1296"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2589", "question": "诺贝尔奖的创办者是？", "answer": [{"label": "阿尔弗雷德·诺贝尔", "id": "Q23810"}], "options": ["阿尔弗雷德·诺贝尔", "沙查·诺姆·巴隆·科恩", "路德维希·范·贝多芬", "尼耶尔·阿莫斯"], "target_options": "阿尔弗雷德·诺贝尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1296"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2590", "question": "埃及语法的作者是？", "answer": [{"label": "让-弗朗索瓦·商博良", "id": "Q260"}], "options": ["让-弗朗索瓦·商博良", "列宁", "达里奥·福", "艾拉妮丝·莫莉塞特, 亨特·斯托克顿·汤普森, 杨雅慧, 比利·康诺利, 艾斯-T"], "target_options": "让-弗朗索瓦·商博良", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1297"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2591", "question": "干…什么？！的演员有？", "answer": [{"label": "艾拉妮丝·莫莉塞特", "id": "Q130742"}, {"label": "亨特·斯托克顿·汤普森", "id": "Q219780"}, {"label": "杨雅慧", "id": "Q271539"}, {"label": "比利·康诺利", "id": "Q298838"}, {"label": "艾斯-T", "id": "Q309941"}], "options": ["让-弗朗索瓦·商博良", "尼古拉·阿内尔卡", "艾拉妮丝·莫莉塞特, 亨特·斯托克顿·汤普森, 杨雅慧, 比利·康诺利, 艾斯-T", "简森·巴顿"], "target_options": "艾拉妮丝·莫莉塞特, 亨特·斯托克顿·汤普森, 杨雅慧, 比利·康诺利, 艾斯-T", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1297"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2592", "question": "妇人找钱的比喻的作者是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["耶稣", "朱尔·伦金", "奇云·格连, 汤米·李·琼斯, 加里森·凯勒, 伍迪·哈里森, 约翰·C·赖利", "卡里姆·本泽马"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1298"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2593", "question": "牧场之家好做伴的演员有？", "answer": [{"label": "奇云·格连", "id": "Q105817"}, {"label": "汤米·李·琼斯", "id": "Q170587"}, {"label": "加里森·凯勒", "id": "Q183031"}, {"label": "伍迪·哈里森", "id": "Q201279"}, {"label": "约翰·C·赖利", "id": "Q223110"}], "options": ["耶稣", "奇云·格连, 汤米·李·琼斯, 加里森·凯勒, 伍迪·哈里森, 约翰·C·赖利", "丽莎·雷蒙德", "卢奎林·桑托斯"], "target_options": "奇云·格连, 汤米·李·琼斯, 加里森·凯勒, 伍迪·哈里森, 约翰·C·赖利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1298"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2594", "question": "牧人寻羊的比喻的作者是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["艾力·宝云, 佐伊·卡赞, 丽塔·威尔逊, 玛丽·凯·普莱斯, 雷克·贝尔", "耶稣", "吴丹", "圣·昆汀杜多"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1299"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2595", "question": "爱找麻烦的演员有？", "answer": [{"label": "艾力·宝云", "id": "Q170572"}, {"label": "佐伊·卡赞", "id": "Q218210"}, {"label": "丽塔·威尔逊", "id": "Q234144"}, {"label": "玛丽·凯·普莱斯", "id": "Q238924"}, {"label": "雷克·贝尔", "id": "Q241686"}], "options": ["耶稣", "马茨·维兰德", "艾力·宝云, 佐伊·卡赞, 丽塔·威尔逊, 玛丽·凯·普莱斯, 雷克·贝尔", "大卫·斯托尔"], "target_options": "艾力·宝云, 佐伊·卡赞, 丽塔·威尔逊, 玛丽·凯·普莱斯, 雷克·贝尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1299"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2596", "question": "撒种的比喻的作者是？", "answer": [{"label": "耶稣", "id": "Q302"}], "options": ["亚历山大·格里博也多夫", "耶稣", "塞日·基耶萨", "戴布拉·莫克, 安妮·柯尔利, 凯尔·伊斯威特, 菲利斯·里昂斯, Jim Haynie"], "target_options": "耶稣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1300"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2597", "question": "廊桥遗梦的演员有？", "answer": [{"label": "戴布拉·莫克", "id": "Q288404"}, {"label": "安妮·柯尔利", "id": "Q566923"}, {"label": "凯尔·伊斯威特", "id": "Q976575"}, {"label": "菲利斯·里昂斯", "id": "Q3381858"}, {"label": "Jim Haynie", "id": "Q15665070"}], "options": ["鲍勃·科尔斯", "耶稣", "戴布拉·莫克, 安妮·柯尔利, 凯尔·伊斯威特, 菲利斯·里昂斯, Jim Haynie", "约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆"], "target_options": "戴布拉·莫克, 安妮·柯尔利, 凯尔·伊斯威特, 菲利斯·里昂斯, Jim Haynie", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1300"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2598", "question": "我的奋斗的作者是？", "answer": [{"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}], "options": ["乔万尼·薄伽丘", "维克多·雨果", "本杰明·布拉特, 约翰·C·赖利, 大卫·史崔森, 黛安·迪拉诺, 约瑟夫·马杰罗", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "阿道夫·希特勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1301"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2599", "question": "狂野之河的演员有？", "answer": [{"label": "本杰明·布拉特", "id": "Q73362"}, {"label": "约翰·C·赖利", "id": "Q223110"}, {"label": "大卫·史崔森", "id": "Q310318"}, {"label": "黛安·迪拉诺", "id": "Q326217"}, {"label": "约瑟夫·马杰罗", "id": "Q447872"}], "options": ["阿道夫·希特勒", "本杰明·布拉特, 约翰·C·赖利, 大卫·史崔森, 黛安·迪拉诺, 约瑟夫·马杰罗", "让-菲利普·拉莫", "汉赛尔·帕奇门特"], "target_options": "本杰明·布拉特, 约翰·C·赖利, 大卫·史崔森, 黛安·迪拉诺, 约瑟夫·马杰罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1301"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2600", "question": "Julian Assange：世界为何需要“维基揭密”的作者是？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "options": ["李明博", "亚历山大·贝叶尔, 泽尼娅·阿森扎, 埃德加·塞格, 大卫·休里斯, 史丹利·特治", "朱利安·阿桑奇", "莱昂·德拉克鲁瓦"], "target_options": "朱利安·阿桑奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1302"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2601", "question": "危机解密的演员有？", "answer": [{"label": "亚历山大·贝叶尔", "id": "Q67026"}, {"label": "泽尼娅·阿森扎", "id": "Q106478"}, {"label": "埃德加·塞格", "id": "Q109492"}, {"label": "大卫·休里斯", "id": "Q212790"}, {"label": "史丹利·特治", "id": "Q223117"}], "options": ["贾布里勒·西塞", "亚历山大·贝叶尔, 泽尼娅·阿森扎, 埃德加·塞格, 大卫·休里斯, 史丹利·特治", "纳迪亚·斯泰尔斯", "朱利安·阿桑奇"], "target_options": "亚历山大·贝叶尔, 泽尼娅·阿森扎, 埃德加·塞格, 大卫·休里斯, 史丹利·特治", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1302"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2602", "question": "西方世界伟大著作的作者是？", "answer": [{"label": "大英百科全书", "id": "Q455"}], "options": ["赫伯特·马修斯", "保尔什·克里斯蒂安", "大英百科全书", "提姆·奥莱理, 安德鲁·吉恩, 罗伯特·麦克亨利, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格"], "target_options": "大英百科全书", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1303"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2603", "question": "维基百科的真相的演员有？", "answer": [{"label": "提姆·奥莱理", "id": "Q347691"}, {"label": "安德鲁·吉恩", "id": "Q430276"}, {"label": "罗伯特·麦克亨利", "id": "Q1347030"}, {"label": "吉米·威尔斯", "id": "Q181"}, {"label": "拉里·桑格", "id": "Q185"}], "options": ["大英百科全书", "查尔斯·达尔文", "阿尔法·孔戴", "提姆·奥莱理, 安德鲁·吉恩, 罗伯特·麦克亨利, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格"], "target_options": "提姆·奥莱理, 安德鲁·吉恩, 罗伯特·麦克亨利, 吉米·威尔斯, 拉里·桑格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1303"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2604", "question": "地狱一季的作者是？", "answer": [{"label": "阿蒂尔·兰波", "id": "Q493"}], "options": ["戈尔迪安三世", "黛安·基顿, 凯伦·阿兰, 弗兰西丝·康罗伊, 玛瑞儿·海明威, 华莱士·肖恩", "阿蒂尔·兰波", "托勒密八世"], "target_options": "阿蒂尔·兰波", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1304"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2605", "question": "曼哈顿的演员有？", "answer": [{"label": "黛安·基顿", "id": "Q102642"}, {"label": "凯伦·阿兰", "id": "Q229137"}, {"label": "弗兰西丝·康罗伊", "id": "Q233882"}, {"label": "玛瑞儿·海明威", "id": "Q234101"}, {"label": "华莱士·肖恩", "id": "Q311068"}], "options": ["罗宾·范佩西", "古斯塔夫·海涅曼", "阿蒂尔·兰波", "黛安·基顿, 凯伦·阿兰, 弗兰西丝·康罗伊, 玛瑞儿·海明威, 华莱士·肖恩"], "target_options": "黛安·基顿, 凯伦·阿兰, 弗兰西丝·康罗伊, 玛瑞儿·海明威, 华莱士·肖恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1304"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2606", "question": "醉舟的作者是？", "answer": [{"label": "阿蒂尔·兰波", "id": "Q493"}], "options": ["佩德罗一世", "阿蒂尔·兰波", "布兰奇·贝克, 詹姆斯·伍兹, 伊恩·荷姆, 大卫·华纳, 迈克尔·莫里亚蒂", "马格努斯·哈拉尔松"], "target_options": "阿蒂尔·兰波", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1305"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2607", "question": "惊天大逃杀的演员有？", "answer": [{"label": "布兰奇·贝克", "id": "Q153125"}, {"label": "詹姆斯·伍兹", "id": "Q193105"}, {"label": "伊恩·荷姆", "id": "Q223091"}, {"label": "大卫·华纳", "id": "Q363271"}, {"label": "迈克尔·莫里亚蒂", "id": "Q531869"}], "options": ["阿蒂尔·兰波", "埃贡·克伦茨", "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫", "布兰奇·贝克, 詹姆斯·伍兹, 伊恩·荷姆, 大卫·华纳, 迈克尔·莫里亚蒂"], "target_options": "布兰奇·贝克, 詹姆斯·伍兹, 伊恩·荷姆, 大卫·华纳, 迈克尔·莫里亚蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1305"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2608", "question": "Rubberhose文件系统的作者是？", "answer": [{"label": "赛利特·德累福斯", "id": "Q514305"}, {"label": "Ralf-Philipp Weinmann", "id": "Q63117624"}, {"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "options": ["阿尔法·孔戴", "赛利特·德累福斯, Ralf-Philipp Weinmann, 朱利安·阿桑奇", "Katie Lohmann, 达科塔·芬妮, 戴维·奥格登·施蒂尔斯, 沙隆·伊丽莎白, 珍美·柏诺斯莉", "阿布·哈米德·加札利"], "target_options": "赛利特·德累福斯, Ralf-Philipp Weinmann, 朱利安·阿桑奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1306"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2609", "question": "单身交易的演员有？", "answer": [{"label": "Katie Lohmann", "id": "Q93694"}, {"label": "达科塔·芬妮", "id": "Q115541"}, {"label": "戴维·奥格登·施蒂尔斯", "id": "Q202449"}, {"label": "沙隆·伊丽莎白", "id": "Q228882"}, {"label": "珍美·柏诺斯莉", "id": "Q231197"}], "options": ["赛利特·德累福斯, Ralf-Philipp Weinmann, 朱利安·阿桑奇", "约昂·古夫兰", "Katie Lohmann, 达科塔·芬妮, 戴维·奥格登·施蒂尔斯, 沙隆·伊丽莎白, 珍美·柏诺斯莉", "多明戈·圣马里亚·冈萨雷斯"], "target_options": "Katie Lohmann, 达科塔·芬妮, 戴维·奥格登·施蒂尔斯, 沙隆·伊丽莎白, 珍美·柏诺斯莉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1306"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2610", "question": "维基解密的作者是？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "options": ["朱利安·阿桑奇", "标·马艾", "查理大帝", "威洛比·牛顿"], "target_options": "朱利安·阿桑奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1307"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2611", "question": "与标马艾的实时的演员有？", "answer": [{"label": "标·马艾", "id": "Q489"}], "options": ["朱利安·阿桑奇", "马文·马丁", "标·马艾", "彼得·阿伯拉"], "target_options": "标·马艾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1307"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2612", "question": "卢济塔尼亚人之歌的作者是？", "answer": [{"label": "路易·德贾梅士", "id": "Q590"}], "options": ["约翰·特拉沃尔塔, 拉里·哈格曼, 托尼·夏尔赫布, 爱玛·汤普森, 白赖仁·马金森", "路易·德贾梅士", "格雷厄姆·查普曼", "卡尔·阿尔布雷希特"], "target_options": "路易·德贾梅士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1308"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2613", "question": "这个总统真太滥的演员有？", "answer": [{"label": "约翰·特拉沃尔塔", "id": "Q80938"}, {"label": "拉里·哈格曼", "id": "Q100440"}, {"label": "托尼·夏尔赫布", "id": "Q107249"}, {"label": "爱玛·汤普森", "id": "Q168724"}, {"label": "白赖仁·马金森", "id": "Q188100"}], "options": ["陶一世", "路易·德贾梅士", "努阿·塔库亚瓦", "约翰·特拉沃尔塔, 拉里·哈格曼, 托尼·夏尔赫布, 爱玛·汤普森, 白赖仁·马金森"], "target_options": "约翰·特拉沃尔塔, 拉里·哈格曼, 托尼·夏尔赫布, 爱玛·汤普森, 白赖仁·马金森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1308"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2614", "question": "只是孩子的作者是？", "answer": [{"label": "帕蒂·史密斯", "id": "Q557"}], "options": ["希拉里·克林顿, 米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马", "阿尔伯特·爱因斯坦", "帕蒂·史密斯", "伽利略·伽利莱"], "target_options": "帕蒂·史密斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1309"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2615", "question": "欧巴马：白宫之路的演员有？", "answer": [{"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}, {"label": "米歇尔·奥巴马", "id": "Q13133"}, {"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["帝莫西·基图姆", "弗谢沃洛德·谢尔盖耶维奇·索洛维约夫", "希拉里·克林顿, 米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马", "帕蒂·史密斯"], "target_options": "希拉里·克林顿, 米歇尔·奥巴马, 贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1309"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2616", "question": "加密朋克的作者是？", "answer": [{"label": "Andy Müller-Maguhn", "id": "Q95564"}, {"label": "Jérémie Zimmermann", "id": "Q3190732"}, {"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}, {"label": "雅各·阿贝尔鲍姆", "id": "Q10070"}], "options": ["爱丽丝·格林", "坎贝尔·史考特, 乔治·沃克·布什", "贾森·理查德森", "Andy Müller-Maguhn, Jérémie Zimmermann, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆"], "target_options": "Andy Müller-Maguhn, Jérémie Zimmermann, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1310", "inter_ua_1315"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2617", "question": "后反恐恶梦的演员有？", "answer": [{"label": "坎贝尔·史考特", "id": "Q528527"}, {"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["欧内斯特·考克斯", "坎贝尔·史考特, 乔治·沃克·布什", "Andy Müller-Maguhn, Jérémie Zimmermann, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆", "埃贡·克伦茨"], "target_options": "坎贝尔·史考特, 乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1310"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2618", "question": "悲惨世界的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["何塞·巴特列-奥多涅斯", "卡洛·阿泽利奥·钱皮", "维克多·雨果", "亨利·基辛格, Rageh Omaar, 朱利安·阿桑奇, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1311"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2619", "question": "你不看见的战争的演员有？", "answer": [{"label": "亨利·基辛格", "id": "Q66107"}, {"label": "Rageh Omaar", "id": "Q2044233"}, {"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}, {"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}, {"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["亨利·基辛格, Rageh Omaar, 朱利安·阿桑奇, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什", "雷诺·拉维莱涅", "维克多·雨果", "法兰·艾伦"], "target_options": "亨利·基辛格, Rageh Omaar, 朱利安·阿桑奇, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1311"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2620", "question": "Roméo et Juliette的作者是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["罗斯里克·里吉·西蒙斯", "文斯·沃恩, 科比·斯马得儿, 杰·雷诺, 布丽特妮·罗伯森, 克里斯·普瑞特", "威廉·莎士比亚", "马提亚尔"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1312", "inter_ua_1316"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2621", "question": "捐精大丈夫的演员有？", "answer": [{"label": "文斯·沃恩", "id": "Q107730"}, {"label": "科比·斯马得儿", "id": "Q200566"}, {"label": "杰·雷诺", "id": "Q218718"}, {"label": "布丽特妮·罗伯森", "id": "Q235333"}, {"label": "克里斯·普瑞特", "id": "Q503706"}], "options": ["艾德·奥尼尔", "郭富城", "威廉·莎士比亚", "文斯·沃恩, 科比·斯马得儿, 杰·雷诺, 布丽特妮·罗伯森, 克里斯·普瑞特"], "target_options": "文斯·沃恩, 科比·斯马得儿, 杰·雷诺, 布丽特妮·罗伯森, 克里斯·普瑞特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1312"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2622", "question": "Comme il vous plaira的作者是？", "answer": [{"label": "威廉·莎士比亚", "id": "Q692"}], "options": ["文斯·吉利根", "丽贝卡·希弗, 布鲁斯·阿伯特, 标·马艾", "威廉·莎士比亚", "尼德·巴蒂"], "target_options": "威廉·莎士比亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1313"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2623", "question": "落伍条子的演员有？", "answer": [{"label": "丽贝卡·希弗", "id": "Q266789"}, {"label": "布鲁斯·阿伯特", "id": "Q680844"}, {"label": "标·马艾", "id": "Q489"}], "options": ["丽贝卡·希弗, 布鲁斯·阿伯特, 标·马艾", "威廉·莎士比亚", "卡特里·特卡威萨", "皮埃尔·鲍维耶"], "target_options": "丽贝卡·希弗, 布鲁斯·阿伯特, 标·马艾", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1313"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2624", "question": "海上劳工的作者是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["麦当娜", "维克多·雨果", "帕蒂·史密斯", "奥森·威尔斯"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1314"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2625", "question": "茫然一代的演员有？", "answer": [{"label": "帕蒂·史密斯", "id": "Q557"}], "options": ["科吕什", "德瓦勒", "帕蒂·史密斯", "维克多·雨果"], "target_options": "帕蒂·史密斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1314"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2626", "question": "失重的演员有？", "answer": [{"label": "凯特·布兰切特", "id": "Q80966"}, {"label": "约翰·里顿", "id": "Q106662"}, {"label": "伊基·波普", "id": "Q182665"}, {"label": "方·基默", "id": "Q191084"}, {"label": "雷恩·汤玛士·葛斯林", "id": "Q193815"}], "options": ["Andy Müller-Maguhn, Jérémie Zimmermann, 朱利安·阿桑奇, 雅各·阿贝尔鲍姆", "卡亚塔夫", "凯特·布兰切特, 约翰·里顿, 伊基·波普, 方·基默, 雷恩·汤玛士·葛斯林", "汉赛尔·帕奇门特"], "target_options": "凯特·布兰切特, 约翰·里顿, 伊基·波普, 方·基默, 雷恩·汤玛士·葛斯林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1315"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2627", "question": "善念之力：温顿的演员有？", "answer": [{"label": "卡雷·瑞兹", "id": "Q167023"}, {"label": "尼古拉斯·温顿", "id": "Q460431"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "瓦茨拉夫·哈维尔", "id": "Q36233"}, {"label": "西蒙·维森塔尔", "id": "Q49086"}], "options": ["明世宗", "珍娜·詹姆森", "威廉·莎士比亚", "卡雷·瑞兹, 尼古拉斯·温顿, 阿道夫·希特勒, 瓦茨拉夫·哈维尔, 西蒙·维森塔尔"], "target_options": "卡雷·瑞兹, 尼古拉斯·温顿, 阿道夫·希特勒, 瓦茨拉夫·哈维尔, 西蒙·维森塔尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1316"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2628", "question": "尤文图斯足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "罗伯特·巴乔", "id": "Q67964"}, {"label": "Oreste Barale", "id": "Q67971"}, {"label": "Savino Bellini", "id": "Q67977"}, {"label": "罗密欧·贝内蒂", "id": "Q67981"}, {"label": "吉安卡洛·贝塞利诺", "id": "Q67984"}], "options": ["罗伯特·巴乔, Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺", "吉米·威尔斯", "Werner Eck, Wolfgang Dieter Lebek, Reinhold Merkelbach, Jürgen Hammerstaedt, Helmut Engelmann", "阿卜杜尔·卡拉姆"], "target_options": "罗伯特·巴乔, Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1317"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2629", "question": "纸草学和金石学杂志的编辑是？", "answer": [{"label": "Werner Eck", "id": "Q96525"}, {"label": "Wolfgang Dieter Lebek", "id": "Q121266"}, {"label": "Reinhold Merkelbach", "id": "Q972677"}, {"label": "Jürgen Hammerstaedt", "id": "Q1262649"}, {"label": "Helmut Engelmann", "id": "Q1294945"}], "options": ["罗伯特·巴乔, Oreste Barale, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 吉安卡洛·贝塞利诺", "林格·斯塔", "雷切尔·马多", "Werner Eck, Wolfgang Dieter Lebek, Reinhold Merkelbach, Jürgen Hammerstaedt, Helmut Engelmann"], "target_options": "Werner Eck, Wolfgang Dieter Lebek, Reinhold Merkelbach, Jürgen Hammerstaedt, Helmut Engelmann", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1317"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2630", "question": "桑普多利亚足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "罗密欧·贝内蒂", "id": "Q67981"}, {"label": "保罗·西拉斯", "id": "Q125063"}, {"label": "尼克拉斯·莫伊桑德", "id": "Q128920"}, {"label": "马诺罗·加比亚迪尼", "id": "Q129816"}, {"label": "弗拉基米尔·尤戈维奇", "id": "Q146119"}], "options": ["罗密欧·贝内蒂, 保罗·西拉斯, 尼克拉斯·莫伊桑德, 马诺罗·加比亚迪尼, 弗拉基米尔·尤戈维奇", "奥地利科学院", "玛莲·德烈治", "凯萨琳"], "target_options": "罗密欧·贝内蒂, 保罗·西拉斯, 尼克拉斯·莫伊桑德, 马诺罗·加比亚迪尼, 弗拉基米尔·尤戈维奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1318"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2631", "question": "巴列奥略时代群体传记学词典的编辑是？", "answer": [{"label": "奥地利科学院", "id": "Q299015"}], "options": ["马龙·京治", "罗密欧·贝内蒂, 保罗·西拉斯, 尼克拉斯·莫伊桑德, 马诺罗·加比亚迪尼, 弗拉基米尔·尤戈维奇", "多瑞特·阿哈罗诺夫", "奥地利科学院"], "target_options": "奥地利科学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1318"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2632", "question": "阿姆斯特丹的队员有？", "answer": [{"label": "Aydamir Abdulayev", "id": "Q19324500"}], "options": ["奥地利科学院", "拉美西斯十世", "Aydamir Abdulayev", "瓦尔特·谢尔"], "target_options": "Aydamir Abdulayev", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1319"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2633", "question": "奥地利音乐词库的编辑是？", "answer": [{"label": "奥地利科学院", "id": "Q299015"}], "options": ["奥地利科学院", "尤塞恩·博尔特", "Aydamir Abdulayev", "格雷格·卢瑟福"], "target_options": "奥地利科学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1319"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2634", "question": "玻利维亚的队员有？", "answer": [{"label": "卡斯科", "id": "Q5676549"}], "options": ["列奥纳多·达·芬奇", "克雷尔", "珍妮丝·贾普林", "卡斯科"], "target_options": "卡斯科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1320"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2635", "question": "化学年刊的编辑是？", "answer": [{"label": "克雷尔", "id": "Q96581"}], "options": ["尼古拉·阿内尔卡", "卡斯科", "让-巴蒂斯特·吕利", "克雷尔"], "target_options": "克雷尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1320"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2636", "question": "乌得勒支的队员有？", "answer": [{"label": "Aydamir Abdulayev", "id": "Q19324500"}], "options": ["哈兹卡·奥斯穆斯卡, 彼得多德森, 大卫·威显穆沛", "瓦尔特·谢尔", "Aydamir Abdulayev", "埃里克·金纳德"], "target_options": "Aydamir Abdulayev", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1321"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2637", "question": "恐龙的编辑是？", "answer": [{"label": "哈兹卡·奥斯穆斯卡", "id": "Q290652"}, {"label": "彼得多德森", "id": "Q583417"}, {"label": "大卫·威显穆沛", "id": "Q1173620"}], "options": ["哈兹卡·奥斯穆斯卡, 彼得多德森, 大卫·威显穆沛", "理夏德·索布恰克", "林赛·沃恩", "Aydamir Abdulayev"], "target_options": "哈兹卡·奥斯穆斯卡, 彼得多德森, 大卫·威显穆沛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1321"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2638", "question": "阿拉斯加州的队员有？", "answer": [{"label": "Gazzola Muti Alberto", "id": "Q69370517"}], "options": ["瓦赫比·哈兹里", "法恩斯沃思·莱特", "Gazzola Muti Alberto", "鲁道夫·托普佛"], "target_options": "Gazzola Muti Alberto", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1322"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2639", "question": "东方故事的编辑是？", "answer": [{"label": "法恩斯沃思·莱特", "id": "Q280673"}], "options": ["亚尔科·涅米宁", "Gazzola Muti Alberto", "普皮恩努斯", "法恩斯沃思·莱特"], "target_options": "法恩斯沃思·莱特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1322"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2640", "question": "AC米兰的队员有？", "answer": [{"label": "罗伯特·巴乔", "id": "Q67964"}, {"label": "Savino Bellini", "id": "Q67977"}, {"label": "罗密欧·贝内蒂", "id": "Q67981"}, {"label": "路易斯·阿德里亚诺", "id": "Q72904"}, {"label": "冈纳·诺达尔", "id": "Q110111"}], "options": ["蒂普苏丹", "罗伯特·巴乔, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 路易斯·阿德里亚诺, 冈纳·诺达尔", "吉米·贝内特", "莉迪亚·贝克尔, Jessie Boucherett"], "target_options": "罗伯特·巴乔, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 路易斯·阿德里亚诺, 冈纳·诺达尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1323"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2641", "question": "妇女选举权杂志的编辑是？", "answer": [{"label": "莉迪亚·贝克尔", "id": "Q276466"}, {"label": "Jessie Boucherett", "id": "Q6187638"}], "options": ["罗伯特·巴乔, Savino Bellini, 罗密欧·贝内蒂, 路易斯·阿德里亚诺, 冈纳·诺达尔", "莉迪亚·贝克尔, Jessie Boucherett", "爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱", "达格·哈马舍尔德"], "target_options": "莉迪亚·贝克尔, Jessie Boucherett", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1323"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2642", "question": "阿拉伯联合酋长国的队员有？", "answer": [{"label": "Moiz Shahid", "id": "Q6894931"}], "options": ["雅克·布雷尔", "B·H·李德·哈特", "马克里努斯", "Moiz Shahid"], "target_options": "Moiz Shahid", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1324"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2643", "question": "隆美尔战时文件的编辑是？", "answer": [{"label": "B·H·李德·哈特", "id": "Q299431"}], "options": ["阿尼瓦尔·平托", "Moiz Shahid", "B·H·李德·哈特", "列图·薛基拿"], "target_options": "B·H·李德·哈特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1324"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2644", "question": "尼泊尔的队员有？", "answer": [{"label": "Dilip Nath", "id": "Q44789024"}], "options": ["丹尼尔·克雷格", "Dilip Nath", "Lehi (组织)", "弗雷德里克·永贝里"], "target_options": "Dilip Nath", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1325"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2645", "question": "哈马阿斯的编辑是？", "answer": [{"label": "Lehi (组织)", "id": "Q293332"}], "options": ["Lehi (组织)", "凯特·布希", "Dilip Nath", "黛安娜·比安凯迪"], "target_options": "Lehi (组织)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1325"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2646", "question": "巴基斯坦的队员有？", "answer": [{"label": "Shoaib Malik", "id": "Q3518507"}], "options": ["Shoaib Malik", "孔杰", "瑞安·西克雷斯特", "塞斯克·法比加斯"], "target_options": "Shoaib Malik", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1326"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2647", "question": "E!新闻的编辑是？", "answer": [{"label": "瑞安·西克雷斯特", "id": "Q299266"}], "options": ["瑞安·西克雷斯特", "Shoaib Malik", "巴兹·奥尔德林", "卢奎林·桑托斯"], "target_options": "瑞安·西克雷斯特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1326"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2648", "question": "鄂木斯克的队员有？", "answer": [{"label": "Vladimir Popov", "id": "Q1333625"}, {"label": "Kasim Khalilov", "id": "Q28500780"}], "options": ["布鲁诺·马尔斯", "夏尔·莫拉斯", "Vladimir Popov, Kasim Khalilov", "Wilhelm Schneemelcher, Andreas Holzem, Heiko Oberman, Erich Meuthen, Georg Schwaiger"], "target_options": "Vladimir Popov, Kasim Khalilov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1327"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2649", "question": "教会历史期刊的编辑是？", "answer": [{"label": "Wilhelm Schneemelcher", "id": "Q109002"}, {"label": "Andreas Holzem", "id": "Q498173"}, {"label": "Heiko Oberman", "id": "Q879418"}, {"label": "Erich Meuthen", "id": "Q1352846"}, {"label": "Georg Schwaiger", "id": "Q1405435"}], "options": ["埃里克·金纳德", "Wilhelm Schneemelcher, Andreas Holzem, Heiko Oberman, Erich Meuthen, Georg Schwaiger", "格蕾丝·凯利", "Vladimir Popov, Kasim Khalilov"], "target_options": "Wilhelm Schneemelcher, Andreas Holzem, Heiko Oberman, Erich Meuthen, Georg Schwaiger", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1327"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2650", "question": "萨马拉的队员有？", "answer": [{"label": "Natalya Komova", "id": "Q2260713"}, {"label": "玛丽亚·佩尔西兹卡娅", "id": "Q19915569"}, {"label": "Olga Kryukova", "id": "Q24010913"}, {"label": "瓦伦蒂娜·科斯坚科", "id": "Q108405578"}], "options": ["文在寅", "Natalya Komova, 玛丽亚·佩尔西兹卡娅, Olga Kryukova, 瓦伦蒂娜·科斯坚科", "Gloria Leonard", "布赖恩·梅"], "target_options": "Natalya Komova, 玛丽亚·佩尔西兹卡娅, Olga Kryukova, 瓦伦蒂娜·科斯坚科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1328"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2651", "question": "上流社会的编辑是？", "answer": [{"label": "Gloria Leonard", "id": "Q448343"}], "options": ["Natalya Komova, 玛丽亚·佩尔西兹卡娅, Olga Kryukova, 瓦伦蒂娜·科斯坚科", "Gloria Leonard", "拉美西斯一世", "丹尼尔·巴拉瓦纳"], "target_options": "Gloria Leonard", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1328"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2652", "question": "喀山的队员有？", "answer": [{"label": "Mariya Shekerova", "id": "Q6766086"}, {"label": "Sergey Timofeyev", "id": "Q28500669"}], "options": ["Mariya Shekerova, Sergey Timofeyev", "柯拉蓉·艾奎诺", "尤利乌斯·施特莱彻", "约翰·克鲁伊夫"], "target_options": "Mariya Shekerova, Sergey Timofeyev", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1329"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2653", "question": "冲锋报的编辑是？", "answer": [{"label": "尤利乌斯·施特莱彻", "id": "Q76984"}], "options": ["Mariya Shekerova, Sergey Timofeyev", "阿卜杜勒·卡哈尔", "尤利乌斯·施特莱彻", "梅丽·史翠普"], "target_options": "尤利乌斯·施特莱彻", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1329"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2654", "question": "亚特兰大足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "安东尼奥·卡布里尼", "id": "Q68064"}, {"label": "安迪亚斯·哥尼利斯", "id": "Q84077"}, {"label": "阿尔拔图·柏路斯基", "id": "Q114413"}, {"label": "菲利普·因扎吉", "id": "Q126503"}, {"label": "马诺罗·加比亚迪尼", "id": "Q129816"}], "options": ["索菲·威尔逊", "安东尼奥·卡布里尼, 安迪亚斯·哥尼利斯, 阿尔拔图·柏路斯基, 菲利普·因扎吉, 马诺罗·加比亚迪尼", "Hans-Joachim Schoeps, 马克斯·布洛德", "莱赫·瓦文萨"], "target_options": "安东尼奥·卡布里尼, 安迪亚斯·哥尼利斯, 阿尔拔图·柏路斯基, 菲利普·因扎吉, 马诺罗·加比亚迪尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1330"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2655", "question": "兴建中的中国长城的编辑是？", "answer": [{"label": "Hans-Joachim Schoeps", "id": "Q1577472"}, {"label": "马克斯·布洛德", "id": "Q28480"}], "options": ["Hans-Joachim Schoeps, 马克斯·布洛德", "安东尼奥·卡布里尼, 安迪亚斯·哥尼利斯, 阿尔拔图·柏路斯基, 菲利普·因扎吉, 马诺罗·加比亚迪尼", "塞琉古四世", "佩雷斯·德奎利亚尔"], "target_options": "Hans-Joachim Schoeps, 马克斯·布洛德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1330"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2656", "question": "海得拉巴的队员有？", "answer": [{"label": "Ashish Reddy", "id": "Q4805158"}], "options": ["Ashish Reddy", "黄宗羲", "格拉德温·杰布", "艾克索·费雪"], "target_options": "Ashish Reddy", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1331"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2657", "question": "明文海的编辑是？", "answer": [{"label": "黄宗羲", "id": "Q31754"}], "options": ["克里斯托夫·威廉·胡费兰", "黄宗羲", "皮埃尔·保罗·帕索里尼", "Ashish Reddy"], "target_options": "黄宗羲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1331"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2658", "question": "伊斯兰堡的队员有？", "answer": [{"label": "Imad Wasim", "id": "Q6001994"}], "options": ["伊格纳齐奥·波罗", "Rainer Holzschuh", "爱丽丝·格林", "Imad Wasim"], "target_options": "Imad Wasim", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1332"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2659", "question": "踢球者的编辑是？", "answer": [{"label": "Rainer Holzschuh", "id": "Q99827"}], "options": ["Imad Wasim", "第七世达赖喇嘛", "曼努埃尔·蒙特·托雷斯", "Rainer Holzschuh"], "target_options": "Rainer Holzschuh", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1332"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2660", "question": "新泽西州的队员有？", "answer": [{"label": "Robbie Anderson", "id": "Q26837901"}], "options": ["Karl Heinrich Ludwig Pölitz", "Robbie Anderson", "若泽·达希尔瓦·派斯", "干沙路·卡斯度"], "target_options": "Robbie Anderson", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1333"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2661", "question": "华沙公国的宪法的编辑是？", "answer": [{"label": "Karl Heinrich Ludwig Pölitz", "id": "Q100878"}], "options": ["维利·勃兰特", "Robbie Anderson", "达尼埃莱·克雷斯皮", "Karl Heinrich Ludwig Pölitz"], "target_options": "Karl Heinrich Ludwig Pölitz", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1333"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2662", "question": "车里雅宾斯克的队员有？", "answer": [{"label": "Alim Gadanov", "id": "Q4726641"}, {"label": "Taisiya Kireeva", "id": "Q19909974"}, {"label": "Miñzahit Bahawetdinef", "id": "Q22918457"}], "options": ["克劳狄乌斯·托勒密", "罗伯特·佩奇", "Alim Gadanov, Taisiya Kireeva, Miñzahit Bahawetdinef", "尤利安努斯"], "target_options": "Alim Gadanov, Taisiya Kireeva, Miñzahit Bahawetdinef", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1334"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2663", "question": "巴比伦年表的编辑是？", "answer": [{"label": "克劳狄乌斯·托勒密", "id": "Q34943"}], "options": ["大卫·林奇", "Alim Gadanov, Taisiya Kireeva, Miñzahit Bahawetdinef", "克劳狄乌斯·托勒密", "吕克·范登·布兰德"], "target_options": "克劳狄乌斯·托勒密", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1334"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2664", "question": "顿河畔罗斯托夫的队员有？", "answer": [{"label": "Gennady Yermilov", "id": "Q28498004"}, {"label": "Evgeny Pozhidaev", "id": "Q28500328"}, {"label": "Siergiej Bułanow", "id": "Q48877807"}], "options": ["Gennady Yermilov, Evgeny Pozhidaev, Siergiej Bułanow", "古斯塔夫·海涅曼", "约瑟·斯密", "马克西米努斯·色雷克斯"], "target_options": "Gennady Yermilov, Evgeny Pozhidaev, Siergiej Bułanow", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1335"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2665", "question": "耶稣基督后期圣徒教会的创办者是？", "answer": [{"label": "约瑟·斯密", "id": "Q47102"}], "options": ["Gennady Yermilov, Evgeny Pozhidaev, Siergiej Bułanow", "约瑟·斯密", "达里奥·福", "罗贝尔·布拉西亚克"], "target_options": "约瑟·斯密", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1335"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2666", "question": "乌法的队员有？", "answer": [{"label": "Gavriil Aferin", "id": "Q40183280"}], "options": ["肯尼·杰基特", "Gavriil Aferin", "科伦廷·马丁斯", "慈禧太后"], "target_options": "Gavriil Aferin", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1336"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2667", "question": "北京大学的创办者是？", "answer": [{"label": "慈禧太后", "id": "Q47842"}], "options": ["慈禧太后", "Gavriil Aferin", "意斯梅尔·塞拉诺", "劳拉·路德维希"], "target_options": "慈禧太后", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1336"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2668", "question": "伏尔加格勒的队员有？", "answer": [{"label": "Yevgueni Pogorelov", "id": "Q20994646"}], "options": ["豪尔赫·蒙特·阿尔瓦雷斯", "David A. Marcus, Meta Platforms", "约翰·杨·杰基·斯图尔特", "Yevgueni Pogorelov"], "target_options": "Yevgueni Pogorelov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1337"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2669", "question": "脸书币的创办者是？", "answer": [{"label": "David A. Marcus", "id": "Q5230497"}, {"label": "Meta Platforms", "id": "Q380"}], "options": ["西塞罗", "David A. Marcus, Meta Platforms", "Yevgueni Pogorelov", "弗朗茨·卡夫卡"], "target_options": "David A. Marcus, Meta Platforms", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1337"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2670", "question": "彼尔姆的队员有？", "answer": [{"label": "Anna Balashova", "id": "Q19907289"}, {"label": "Anastasiya Beloivanova", "id": "Q21636012"}, {"label": "Abdula Abdulzhalilov", "id": "Q108940881"}], "options": ["唐昭宗", "戈尔迪安三世", "Anna Balashova, Anastasiya Beloivanova, Abdula Abdulzhalilov", "圣扬斯-莫伦贝克, 圣约斯特滕诺德, 圣阿哈塔-贝尔赫姆, 斯哈尔贝克, 布鲁塞尔"], "target_options": "Anna Balashova, Anastasiya Beloivanova, Abdula Abdulzhalilov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1338"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2671", "question": "市际土葬公司的创办者是？", "answer": [{"label": "圣扬斯-莫伦贝克", "id": "Q180775"}, {"label": "圣约斯特滕诺德", "id": "Q272243"}, {"label": "圣阿哈塔-贝尔赫姆", "id": "Q272272"}, {"label": "斯哈尔贝克", "id": "Q12887"}, {"label": "布鲁塞尔", "id": "Q239"}], "options": ["Anna Balashova, Anastasiya Beloivanova, Abdula Abdulzhalilov", "圣扬斯-莫伦贝克, 圣约斯特滕诺德, 圣阿哈塔-贝尔赫姆, 斯哈尔贝克, 布鲁塞尔", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "刘德华"], "target_options": "圣扬斯-莫伦贝克, 圣约斯特滕诺德, 圣阿哈塔-贝尔赫姆, 斯哈尔贝克, 布鲁塞尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1338"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2672", "question": "克拉斯诺亚尔斯克的队员有？", "answer": [{"label": "Olga Artoshina", "id": "Q19907734"}, {"label": "Viktor Poddubny", "id": "Q21014280"}, {"label": "Vladimir Kravchuk", "id": "Q21640616"}, {"label": "Eduard Agafonov", "id": "Q39040213"}], "options": ["高锟", "Olga Artoshina, Viktor Poddubny, Vladimir Kravchuk, Eduard Agafonov", "让·拉辛", "苹果公司"], "target_options": "Olga Artoshina, Viktor Poddubny, Vladimir Kravchuk, Eduard Agafonov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1339"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2673", "question": "WebGPU的创办者是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["苹果公司", "Olga Artoshina, Viktor Poddubny, Vladimir Kravchuk, Eduard Agafonov", "阿尔贝二世", "埃曼努尔"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1339"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2674", "question": "海参崴的队员有？", "answer": [{"label": "Aleksandr Aksyonov", "id": "Q21088164"}], "options": ["Aleksandr Aksyonov", "哈维·米尔克", "多明戈·圣马里亚·冈萨雷斯", "兹比格涅夫·布热津斯基, 大卫·洛克菲勒, 吉米·卡特"], "target_options": "Aleksandr Aksyonov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1340"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2675", "question": "三边委员会的创办者是？", "answer": [{"label": "兹比格涅夫·布热津斯基", "id": "Q168041"}, {"label": "大卫·洛克菲勒", "id": "Q11239"}, {"label": "吉米·卡特", "id": "Q23685"}], "options": ["Aleksandr Aksyonov", "约翰·巴恩斯", "崔·哈迪", "兹比格涅夫·布热津斯基, 大卫·洛克菲勒, 吉米·卡特"], "target_options": "兹比格涅夫·布热津斯基, 大卫·洛克菲勒, 吉米·卡特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1340"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2676", "question": "博洛尼亚足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "罗伯特·巴乔", "id": "Q67964"}, {"label": "马西莫·博尼尼", "id": "Q68043"}, {"label": "安东尼奥·卡布里尼", "id": "Q68064"}, {"label": "中田英寿", "id": "Q128725"}, {"label": "马诺罗·加比亚迪尼", "id": "Q129816"}], "options": ["佩德罗·蒙特·蒙特", "亨利·福特", "罗伯特·巴乔, 马西莫·博尼尼, 安东尼奥·卡布里尼, 中田英寿, 马诺罗·加比亚迪尼", "唐武宗"], "target_options": "罗伯特·巴乔, 马西莫·博尼尼, 安东尼奥·卡布里尼, 中田英寿, 马诺罗·加比亚迪尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1341"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2677", "question": "福特汽车的创办者是？", "answer": [{"label": "亨利·福特", "id": "Q8768"}], "options": ["薄婆菩提", "罗伯特·巴乔, 马西莫·博尼尼, 安东尼奥·卡布里尼, 中田英寿, 马诺罗·加比亚迪尼", "亨利·福特", "阿尔弗雷德·诺贝尔"], "target_options": "亨利·福特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1341"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2678", "question": "巴塞罗那的队员有？", "answer": [{"label": "杰罗梅尔", "id": "Q266410"}, {"label": "苏莱曼尼・班巴", "id": "Q350107"}, {"label": "佐治·华迪维亚", "id": "Q360782"}, {"label": "洛祖利奥·富内斯·莫里", "id": "Q594121"}, {"label": "拉斐尔·卡里奥卡", "id": "Q2733958"}], "options": ["埃斯科·劳蒂翁阿霍", "杰罗梅尔, 苏莱曼尼・班巴, 佐治·华迪维亚, 洛祖利奥·富内斯·莫里, 拉斐尔·卡里奥卡", "玛莉亚·赫弗-里奇", "巴勒斯坦解放组织"], "target_options": "杰罗梅尔, 苏莱曼尼・班巴, 佐治·华迪维亚, 洛祖利奥·富内斯·莫里, 拉斐尔·卡里奥卡", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1342"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2679", "question": "巴勒斯坦的创办者是？", "answer": [{"label": "巴勒斯坦解放组织", "id": "Q26683"}], "options": ["尼可罗·马基亚维利", "巴勒斯坦解放组织", "杰罗梅尔, 苏莱曼尼・班巴, 佐治·华迪维亚, 洛祖利奥·富内斯·莫里, 拉斐尔·卡里奥卡", "安娜-苏菲·穆特"], "target_options": "巴勒斯坦解放组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1342"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2680", "question": "莫斯科的队员有？", "answer": [{"label": "Shalva Chikhladze", "id": "Q330743"}, {"label": "Aleksandr Makarov", "id": "Q718725"}, {"label": "Lyudmila Storozhkova", "id": "Q3269837"}, {"label": "Sanasar Oganisyan", "id": "Q3496844"}, {"label": "Irina Podyalovskaya", "id": "Q3801970"}], "options": ["周恩来", "安东·拉维", "贝夫·珀杜", "Shalva Chikhladze, Aleksandr Makarov, Lyudmila Storozhkova, Sanasar Oganisyan, Irina Podyalovskaya"], "target_options": "Shalva Chikhladze, Aleksandr Makarov, Lyudmila Storozhkova, Sanasar Oganisyan, Irina Podyalovskaya", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1343"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2681", "question": "勒维撒旦教的创办者是？", "answer": [{"label": "安东·拉维", "id": "Q26168"}], "options": ["塞德里克·卡拉索", "Shalva Chikhladze, Aleksandr Makarov, Lyudmila Storozhkova, Sanasar Oganisyan, Irina Podyalovskaya", "克洛泰尔一世", "安东·拉维"], "target_options": "安东·拉维", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1343"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2682", "question": "北方邦的队员有？", "answer": [{"label": "Rizwan Shamshad", "id": "Q7339136"}], "options": ["日本", "Rizwan Shamshad", "亚历山德拉·斯坦", "米瑞·伊诺斯"], "target_options": "Rizwan Shamshad", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1344"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2683", "question": "龙华集中营的创办者是？", "answer": [{"label": "日本", "id": "Q17"}], "options": ["托勒密九世", "费利克斯·蒂斯朗", "Rizwan Shamshad", "日本"], "target_options": "日本", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1344"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2684", "question": "印度的队员有？", "answer": [{"label": "Naren Tamhane", "id": "Q3527416"}], "options": ["瑞典, 丹麦", "Naren Tamhane", "胡安·路易斯·桑富恩特斯", "莫里斯·拉威尔"], "target_options": "Naren Tamhane", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1345"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2685", "question": "瑞典邮政的创办者是？", "answer": [{"label": "瑞典", "id": "Q34"}, {"label": "丹麦", "id": "Q35"}], "options": ["瑞典, 丹麦", "阿蒂尔·兰波", "唐穆宗", "Naren Tamhane"], "target_options": "瑞典, 丹麦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1345"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2686", "question": "莫斯科州的队员有？", "answer": [{"label": "Anastasiya Brátchikova", "id": "Q21012835"}], "options": ["塞琉古四世", "戴蒙·希尔", "Anastasiya Brátchikova", "大日本帝国, 美国"], "target_options": "Anastasiya Brátchikova", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1346"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2687", "question": "美国乡村总会的创办者是？", "answer": [{"label": "大日本帝国", "id": "Q188712"}, {"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["梅丽·史翠普", "Anastasiya Brátchikova", "弗谢沃洛德·谢尔盖耶维奇·索洛维约夫", "大日本帝国, 美国"], "target_options": "大日本帝国, 美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1346"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2688", "question": "塔林的队员有？", "answer": [{"label": "Ants Nisu", "id": "Q609398"}, {"label": "Johannes Kaubi", "id": "Q12365318"}, {"label": "Valeri Spiridonov", "id": "Q16405231"}, {"label": "Johannes Looaru", "id": "Q16406905"}], "options": ["Ants Nisu, Johannes Kaubi, Valeri Spiridonov, Johannes Looaru", "Herman Wirth, 海因里希·希姆莱", "阿米塔布·巴沙坎", "泰尔斯詹斯基·厄登"], "target_options": "Ants Nisu, Johannes Kaubi, Valeri Spiridonov, Johannes Looaru", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1347"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2689", "question": "祖先遗产学会的创办者是？", "answer": [{"label": "Herman Wirth", "id": "Q592023"}, {"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "options": ["Ants Nisu, Johannes Kaubi, Valeri Spiridonov, Johannes Looaru", "Herman Wirth, 海因里希·希姆莱", "罗贝托·贝尼尼", "托马什·马耶夫斯基"], "target_options": "Herman Wirth, 海因里希·希姆莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1347"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2690", "question": "卡利亚里足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "费德里科·马凯蒂", "id": "Q80128"}, {"label": "安东尼奥·朗格拉", "id": "Q141604"}, {"label": "达里奥·斯尔纳", "id": "Q184269"}, {"label": "布鲁诺·阿尔维斯", "id": "Q193000"}, {"label": "马田·卡沙利斯", "id": "Q194107"}], "options": ["帕特里西奥·艾尔文", "海因里希·希姆莱", "罗尔夫·图尔卡", "费德里科·马凯蒂, 安东尼奥·朗格拉, 达里奥·斯尔纳, 布鲁诺·阿尔维斯, 马田·卡沙利斯"], "target_options": "费德里科·马凯蒂, 安东尼奥·朗格拉, 达里奥·斯尔纳, 布鲁诺·阿尔维斯, 马田·卡沙利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1348"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2691", "question": "生命之泉的创办者是？", "answer": [{"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "options": ["安东尼奥·维瓦尔第", "费德里科·马凯蒂, 安东尼奥·朗格拉, 达里奥·斯尔纳, 布鲁诺·阿尔维斯, 马田·卡沙利斯", "约安·布雷克", "海因里希·希姆莱"], "target_options": "海因里希·希姆莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1348"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2692", "question": "布拉迪斯拉发的队员有？", "answer": [{"label": "Róbert Erban", "id": "Q7386473"}], "options": ["德西德里乌斯·伊拉斯谟", "Róbert Erban", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "曼弗雷德·格拉赫"], "target_options": "Róbert Erban", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1349"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2693", "question": "乌特勒支大学的创办者是？", "answer": [{"label": "德西德里乌斯·伊拉斯谟", "id": "Q43499"}], "options": ["梅丽·史翠普", "Róbert Erban", "雅洛斯拉夫·哈谢克", "德西德里乌斯·伊拉斯谟"], "target_options": "德西德里乌斯·伊拉斯谟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1349"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2694", "question": "敖德萨的队员有？", "answer": [{"label": "Valery Rukhledev", "id": "Q16693174"}, {"label": "Leonid Bugaevsky", "id": "Q32362045"}, {"label": "Yevhen Vansovych", "id": "Q46996569"}], "options": ["伊兰·阿罗约", "Valery Rukhledev, Leonid Bugaevsky, Yevhen Vansovych", "米切尔·瓦特", "西蒙·玻利瓦尔"], "target_options": "Valery Rukhledev, Leonid Bugaevsky, Yevhen Vansovych", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1350"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2695", "question": "秘鲁人报的创办者是？", "answer": [{"label": "西蒙·玻利瓦尔", "id": "Q8605"}], "options": ["Valery Rukhledev, Leonid Bugaevsky, Yevhen Vansovych", "西蒙·玻利瓦尔", "艾拉·费兹洁拉", "约翰·法纳姆"], "target_options": "西蒙·玻利瓦尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1350"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2696", "question": "佛罗伦萨足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "罗伯特·巴乔", "id": "Q67964"}, {"label": "大卫·皮萨罗", "id": "Q70567"}, {"label": "毛罗·萨拉特", "id": "Q80132"}, {"label": "乔吉奥·基耶利尼", "id": "Q80306"}, {"label": "苏格拉底·布拉济莱罗·奥利维拉", "id": "Q102331"}], "options": ["迈克尔·布隆伯格", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "帕蒂·史密斯", "罗伯特·巴乔, 大卫·皮萨罗, 毛罗·萨拉特, 乔吉奥·基耶利尼, 苏格拉底·布拉济莱罗·奥利维拉"], "target_options": "罗伯特·巴乔, 大卫·皮萨罗, 毛罗·萨拉特, 乔吉奥·基耶利尼, 苏格拉底·布拉济莱罗·奥利维拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1351"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2697", "question": "梦工厂唱片的创办者是？", "answer": [{"label": "大卫·葛芬", "id": "Q115055"}, {"label": "杰弗瑞·卡森伯格", "id": "Q550426"}, {"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "options": ["安德烈·鲁布廖夫", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "罗伯特·巴乔, 大卫·皮萨罗, 毛罗·萨拉特, 乔吉奥·基耶利尼, 苏格拉底·布拉济莱罗·奥利维拉", "亚尼·索伊尼宁"], "target_options": "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1351"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2698", "question": "热那亚板球与足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "迭戈·米利托", "id": "Q76089"}, {"label": "费德里科·马凯蒂", "id": "Q80128"}, {"label": "阿尔拔图·柏路斯基", "id": "Q114413"}, {"label": "马尔科·迪瓦约", "id": "Q136940"}, {"label": "Rudolf Kölbl", "id": "Q141630"}], "options": ["迭戈·米利托, 费德里科·马凯蒂, 阿尔拔图·柏路斯基, 马尔科·迪瓦约, Rudolf Kölbl", "艾米·怀恩豪斯", "罗伦·哥斯尼", "胡安·特里普"], "target_options": "迭戈·米利托, 费德里科·马凯蒂, 阿尔拔图·柏路斯基, 马尔科·迪瓦约, Rudolf Kölbl", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1352"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2699", "question": "洲际酒店的创办者是？", "answer": [{"label": "胡安·特里普", "id": "Q8677"}], "options": ["胡安·特里普", "王小云", "迭戈·米利托, 费德里科·马凯蒂, 阿尔拔图·柏路斯基, 马尔科·迪瓦约, Rudolf Kölbl", "马文·马丁"], "target_options": "胡安·特里普", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1352"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2700", "question": "卡塔尼亚足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "纽姆斯基", "id": "Q112200"}, {"label": "Amidu Salifu", "id": "Q136982"}, {"label": "Lorenzo Stovini", "id": "Q167174"}, {"label": "亚罗斯拉夫·普拉希尔", "id": "Q193717"}, {"label": "大卫·苏亚素", "id": "Q212756"}], "options": ["克里斯蒂安·阿尔布雷希特·延森", "纽姆斯基, Amidu Salifu, Lorenzo Stovini, 亚罗斯拉夫·普拉希尔, 大卫·苏亚素", "约阿希姆·高克", "斯蒂芬·斯皮尔伯格"], "target_options": "纽姆斯基, Amidu Salifu, Lorenzo Stovini, 亚罗斯拉夫·普拉希尔, 大卫·苏亚素", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1353"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2701", "question": "安培林动画部门的创办者是？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "options": ["尼德·巴蒂", "纽姆斯基, Amidu Salifu, Lorenzo Stovini, 亚罗斯拉夫·普拉希尔, 大卫·苏亚素", "苏埃托尼乌斯", "斯蒂芬·斯皮尔伯格"], "target_options": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1353"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2702", "question": "切沃维罗纳足球俱乐部的队员有？", "answer": [{"label": "安德雷·巴尔扎利", "id": "Q107051"}, {"label": "阿尔拔图·柏路斯基", "id": "Q114413"}, {"label": "Andrea Guerra", "id": "Q127669"}, {"label": "Fabian Sporkslede", "id": "Q129080"}, {"label": "马尔科·迪瓦约", "id": "Q136940"}], "options": ["尤利娅·季莫申科", "薄熙来", "亚伯拉罕·林肯", "安德雷·巴尔扎利, 阿尔拔图·柏路斯基, Andrea Guerra, Fabian Sporkslede, 马尔科·迪瓦约"], "target_options": "安德雷·巴尔扎利, 阿尔拔图·柏路斯基, Andrea Guerra, Fabian Sporkslede, 马尔科·迪瓦约", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1354"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2703", "question": "全乌克兰祖国联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "尤利娅·季莫申科", "id": "Q48283"}], "options": ["莎拉·艾伦", "尤利娅·季莫申科", "提姆·柏纳-李", "安德雷·巴尔扎利, 阿尔拔图·柏路斯基, Andrea Guerra, Fabian Sporkslede, 马尔科·迪瓦约"], "target_options": "尤利娅·季莫申科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1354"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2704", "question": "拐骗的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["柯尼希·德奈什", "差利·卓别灵", "耶稣会", "查特·贝克"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1355"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2705", "question": "神学研究的编辑是？", "answer": [{"label": "耶稣会", "id": "Q36380"}], "options": ["安东尼·雷维耶", "耶稣会", "弗朗科·巴迪亚多", "差利·卓别灵"], "target_options": "耶稣会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1355"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2706", "question": "镜子的导演是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["伦敦市长", "安德烈·塔尔科夫斯基", "阿劳·迪亚拉", "有冈大贵"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1356"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2707", "question": "伦敦人报的编辑是？", "answer": [{"label": "伦敦市长", "id": "Q38931"}], "options": ["伦敦市长", "安德烈·塔尔科夫斯基", "卡洛斯·伊瓦涅斯·德尔坎波", "唐纳德·图斯克"], "target_options": "伦敦市长", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1356"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2708", "question": "压路机与小提琴的导演是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["明英宗", "大茱莉亚", "安德烈·塔尔科夫斯基", "T·S·艾略特"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1357"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2709", "question": "批评家的编辑是？", "answer": [{"label": "T·S·艾略特", "id": "Q37767"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "T·S·艾略特", "路德维希·艾哈德", "梅丽莎·法恩"], "target_options": "T·S·艾略特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1357"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2710", "question": "警察的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["尼古拉·阿纳托利耶维奇·科瓦廖夫", "尤利乌斯·布林克", "差利·卓别灵", "德西德里乌斯·伊拉斯谟"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1358"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2711", "question": "箴言集的编辑是？", "answer": [{"label": "德西德里乌斯·伊拉斯谟", "id": "Q43499"}], "options": ["米切尔·瓦特", "爱尔莎·特奥莱", "差利·卓别灵", "德西德里乌斯·伊拉斯谟"], "target_options": "德西德里乌斯·伊拉斯谟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1358"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2712", "question": "差利幻游仙境的导演是？", "answer": [{"label": "Charles Reisner", "id": "Q2960106"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["热雷米·图拉朗", "Charles Reisner, 差利·卓别灵", "弗里德里希·恩格斯", "托勒密十世"], "target_options": "Charles Reisner, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1359"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2713", "question": "资本论的编辑是？", "answer": [{"label": "弗里德里希·恩格斯", "id": "Q34787"}], "options": ["克里斯蒂安·武尔夫", "Charles Reisner, 差利·卓别灵", "弗里德里希·恩格斯", "科伦廷·马丁斯"], "target_options": "弗里德里希·恩格斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1359"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2714", "question": "安乐街的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "阿尔贝二世", "里奥纳德·科恩", "乌利·贝尔, F. Abiola Irele"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1360"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2715", "question": "黑俄耳甫斯的编辑是？", "answer": [{"label": "乌利·贝尔", "id": "Q95241"}, {"label": "F. Abiola Irele", "id": "Q5423814"}], "options": ["差利·卓别灵", "托德·杨", "乌利·贝尔, F. Abiola Irele", "简·洛维"], "target_options": "乌利·贝尔, F. Abiola Irele", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1360"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2716", "question": "新看门人的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "路德维希·阿希姆·冯·阿尔尼姆, 克莱门斯·布伦塔诺", "明穆宗", "西塞罗"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1361"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2717", "question": "少年魔法号角的编辑是？", "answer": [{"label": "路德维希·阿希姆·冯·阿尔尼姆", "id": "Q70988"}, {"label": "克莱门斯·布伦塔诺", "id": "Q57235"}], "options": ["毕达哥拉斯", "差利·卓别灵", "路德维希·阿希姆·冯·阿尔尼姆, 克莱门斯·布伦塔诺", "勒夫海因里希·威廉·瓦格纳"], "target_options": "路德维希·阿希姆·冯·阿尔尼姆, 克莱门斯·布伦塔诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1361"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2718", "question": "低俗小说的导演是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["Data Processing and Analysis Consortium, 欧洲空间局", "奥利弗·吉鲁", "昆廷·塔伦蒂诺", "阿丽莎·迪克森"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1362"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2719", "question": "盖亚目录的编辑是？", "answer": [{"label": "Data Processing and Analysis Consortium", "id": "Q17011141"}, {"label": "欧洲空间局", "id": "Q42262"}], "options": ["Data Processing and Analysis Consortium, 欧洲空间局", "德怀特·霍华德", "托马什·马耶夫斯基", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "Data Processing and Analysis Consortium, 欧洲空间局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1362"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2720", "question": "帝国的导演是？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "options": ["尼古拉·阿内尔卡", "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯", "安迪·沃荷", "Johannes Petreius"], "target_options": "安迪·沃荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1363"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2721", "question": "天体运行论的编辑是？", "answer": [{"label": "Johannes Petreius", "id": "Q77965"}], "options": ["安迪·沃荷", "麦当娜", "Johannes Petreius", "唐宪宗"], "target_options": "Johannes Petreius", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1363"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2722", "question": "指环王：双塔奇兵的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["卡特娅·赛青格", "彼得·杰克逊", "阿里-佩卡·尼科拉", "珊德拉·法贝尔, 杰佛瑞·伯比奇, 罗伯特·肯尼克特, 埃温·范迪斯胡克, 罗杰·布兰福德"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1364"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2723", "question": "天文学和天体物理学年评的编辑是？", "answer": [{"label": "珊德拉·法贝尔", "id": "Q266972"}, {"label": "杰佛瑞·伯比奇", "id": "Q363930"}, {"label": "罗伯特·肯尼克特", "id": "Q1360581"}, {"label": "埃温·范迪斯胡克", "id": "Q1879957"}, {"label": "罗杰·布兰福德", "id": "Q2161615"}], "options": ["彼得·杰克逊", "珊德拉·法贝尔, 杰佛瑞·伯比奇, 罗伯特·肯尼克特, 埃温·范迪斯胡克, 罗杰·布兰福德", "阿什顿·伊顿", "雷诺·拉维莱涅"], "target_options": "珊德拉·法贝尔, 杰佛瑞·伯比奇, 罗伯特·肯尼克特, 埃温·范迪斯胡克, 罗杰·布兰福德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1364"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2724", "question": "洛丽塔的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["Albrecht Berger", "斯坦利·库布里克", "唐肃宗", "汤姆·汉克斯"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1365"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2725", "question": "拜占庭期刊的编辑是？", "answer": [{"label": "Albrecht Berger", "id": "Q109313"}], "options": ["伦纳德·尼莫伊", "斯坦利·库布里克", "约翰·麦克·霍索恩", "Albrecht Berger"], "target_options": "Albrecht Berger", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1365"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2726", "question": "乱世儿女的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["特吕格韦·赖伊", "托勒密九世", "Hermann Julius Kolbe", "斯坦利·库布里克"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1366"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2727", "question": "德意志昆虫学杂志的编辑是？", "answer": [{"label": "Hermann Julius Kolbe", "id": "Q77966"}], "options": ["韩滉", "Hermann Julius Kolbe", "斯坦利·库布里克", "约科·托尔迈宁"], "target_options": "Hermann Julius Kolbe", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1366"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2728", "question": "卢米埃与四十大导的导演是？", "answer": [{"label": "贺玛·桑德斯-勃拉姆斯", "id": "Q67903"}, {"label": "迈克尔·哈内克", "id": "Q84199"}, {"label": "帕特利斯·勒孔特", "id": "Q106709"}, {"label": "伊德里萨·韦德拉奥果", "id": "Q113628"}, {"label": "贾克·希维特", "id": "Q167475"}], "options": ["菲利普·弗朗茨·冯·西博尔德", "阿当·米拿", "贺玛·桑德斯-勃拉姆斯, 迈克尔·哈内克, 帕特利斯·勒孔特, 伊德里萨·韦德拉奥果, 贾克·希维特", "阿尔贝二世"], "target_options": "贺玛·桑德斯-勃拉姆斯, 迈克尔·哈内克, 帕特利斯·勒孔特, 伊德里萨·韦德拉奥果, 贾克·希维特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1367"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2729", "question": "日本动物志的编辑是？", "answer": [{"label": "菲利普·弗朗茨·冯·西博尔德", "id": "Q77140"}], "options": ["拉蒙·巴罗斯·卢科", "菲利普·弗朗茨·冯·西博尔德", "贺玛·桑德斯-勃拉姆斯, 迈克尔·哈内克, 帕特利斯·勒孔特, 伊德里萨·韦德拉奥果, 贾克·希维特", "费迪南德·马科斯"], "target_options": "菲利普·弗朗茨·冯·西博尔德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1367"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2730", "question": "被解放的姜戈的导演是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["昆廷·塔伦蒂诺", "汉斯·冯·阿尼姆", "塞内卡", "亚里士多德"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1368"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2731", "question": "古代斯多葛残卷的编辑是？", "answer": [{"label": "汉斯·冯·阿尼姆", "id": "Q100896"}], "options": ["昆廷·塔伦蒂诺", "里卡多·拉戈斯", "格拉德温·杰布", "汉斯·冯·阿尼姆"], "target_options": "汉斯·冯·阿尼姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1368"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2732", "question": "华丽孽缘的导演是？", "answer": [{"label": "贾斯汀·乔维克", "id": "Q3671"}], "options": ["布莱恩·葛林", "贾斯汀·乔维克", "艾尔顿·冼拿", "比约恩·奥托"], "target_options": "贾斯汀·乔维克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1369"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2733", "question": "物理年鉴 (Elsevier)的编辑是？", "answer": [{"label": "布莱恩·葛林", "id": "Q60815"}], "options": ["布莱恩·葛林", "安尼娅·帕尔松", "贾斯汀·乔维克", "罗聘"], "target_options": "布莱恩·葛林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1369"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2734", "question": "双面任务的导演是？", "answer": [{"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}], "options": ["马修·沃恩", "德尼·狄德罗", "爱尔莎·特奥莱", "马克斯·缪勒"], "target_options": "马修·沃恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1370"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2735", "question": "东方的圣经的编辑是？", "answer": [{"label": "马克斯·缪勒", "id": "Q60074"}], "options": ["弗雷德里克·永贝里", "马修·沃恩", "丽塔·柯尼希", "马克斯·缪勒"], "target_options": "马克斯·缪勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1370"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2736", "question": "巴斯光年（电视动画）的导演是？", "answer": [{"label": "亚当·卡罗拉", "id": "Q4119"}], "options": ["托勒密八世", "安格拉·默克尔", "亚当·卡罗拉", "M. 哈斯普马特, Harald Hammarström, Robert Forkel"], "target_options": "亚当·卡罗拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1371"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2737", "question": "Glottolog的编辑是？", "answer": [{"label": "M. 哈斯普马特", "id": "Q77780"}, {"label": "Harald Hammarström", "id": "Q83561067"}, {"label": "Robert Forkel", "id": "Q88740726"}], "options": ["阿尔法·孔戴", "M. 哈斯普马特, Harald Hammarström, Robert Forkel", "肯·詹宁斯", "亚当·卡罗拉"], "target_options": "M. 哈斯普马特, Harald Hammarström, Robert Forkel", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1371"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2738", "question": "伊万的童年的导演是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "威廉·巴特拉姆", "詹姆斯·贝维斯", "克里斯托夫·托尔金"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1372"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2739", "question": "胡林的子女的编辑是？", "answer": [{"label": "克里斯托夫·托尔金", "id": "Q82032"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "阿方索十二世", "克里斯托夫·托尔金", "景泰帝"], "target_options": "克里斯托夫·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1372"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2740", "question": "百货店巡视员的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["凯文·鲁道夫", "保罗·麦卡特尼", "差利·卓别灵", "克里斯托夫·托尔金"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1373"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2741", "question": "未完的传说的编辑是？", "answer": [{"label": "克里斯托夫·托尔金", "id": "Q82032"}], "options": ["差利·卓别灵", "克里斯托夫·托尔金", "克兰西·布朗", "明孝宗"], "target_options": "克里斯托夫·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1373"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2742", "question": "蓝丝绒的导演是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["罗伯特·米彻姆", "亚历山大·普罗霍罗夫", "大卫·林奇", "安德烈-马里·安培"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1374"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2743", "question": "苏联百科词典的编辑是？", "answer": [{"label": "亚历山大·普罗霍罗夫", "id": "Q83552"}], "options": ["阿尔法·孔戴", "亚历山大·普罗霍罗夫", "弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹", "大卫·林奇"], "target_options": "亚历山大·普罗霍罗夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1374"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2744", "question": "光荣之路的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["辛努塞尔特三世", "西尔维奥·贝卢斯科尼, 詹弗兰科·菲尼", "普布利乌斯·弗莱维厄斯·维盖提乌斯·雷纳特斯", "斯坦利·库布里克"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1375"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2745", "question": "自由人民党的创办者是？", "answer": [{"label": "西尔维奥·贝卢斯科尼", "id": "Q11860"}, {"label": "詹弗兰科·菲尼", "id": "Q47583"}], "options": ["保尔什·克里斯蒂安", "斯坦利·库布里克", "巴尔扎克", "西尔维奥·贝卢斯科尼, 詹弗兰科·菲尼"], "target_options": "西尔维奥·贝卢斯科尼, 詹弗兰科·菲尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1375"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2746", "question": "杀手的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["艾莉森·洛曼", "斯坦利·库布里克", "北方联盟", "艾迪·斯理曼"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1376"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2747", "question": "帕达尼亚足球代表队的创办者是？", "answer": [{"label": "北方联盟", "id": "Q47750"}], "options": ["斯坦利·库布里克", "北方联盟", "唐昭宗", "塔拉·斯特朗"], "target_options": "北方联盟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1376"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2748", "question": "穆赫兰道的导演是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["罗宾·范佩西", "大卫·林奇", "保罗·麦卡特尼", "赫尔曼·戈林"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1377"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2749", "question": "盖世太保的创办者是？", "answer": [{"label": "赫尔曼·戈林", "id": "Q47906"}], "options": ["赫尔曼·戈林", "米哈伊尔·布尔加科夫", "西蒙·斯蒂文", "大卫·林奇"], "target_options": "赫尔曼·戈林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1377"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2750", "question": "象人的导演是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["塔西佗", "大卫·林奇", "瓦伦·韦尔", "美国国会, 吉米·卡特"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1378"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2751", "question": "美国能源部的创办者是？", "answer": [{"label": "美国国会", "id": "Q11268"}, {"label": "吉米·卡特", "id": "Q23685"}], "options": ["凯撒", "美国国会, 吉米·卡特", "大卫·林奇", "阿德里安·马里亚柏"], "target_options": "美国国会, 吉米·卡特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1378"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2752", "question": "疯狂终结者的导演是？", "answer": [{"label": "亚历山大·洛克威尔", "id": "Q549956"}, {"label": "阿利森·安德斯", "id": "Q2838329"}, {"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}, {"label": "罗伯特·罗德里格兹", "id": "Q47284"}], "options": ["乔纳森·温特斯", "亚历山大·洛克威尔, 阿利森·安德斯, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹", "海因里希·希姆莱", "塔拉·斯特朗"], "target_options": "亚历山大·洛克威尔, 阿利森·安德斯, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1379"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2753", "question": "党卫队国家安全部的创办者是？", "answer": [{"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "options": ["亚历山大·洛克威尔, 阿利森·安德斯, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹", "弗里德里希·艾伯特", "艾哈迈德苏丹", "海因里希·希姆莱"], "target_options": "海因里希·希姆莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1379"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2754", "question": "不死杀阵的导演是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["弗朗西斯科·安东尼奥·平托", "海因里希·希姆莱", "卢奎林·桑托斯", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1380"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2755", "question": "党卫队保安处的创办者是？", "answer": [{"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "options": ["昆廷·塔伦蒂诺", "庇护八世", "海因里希·希姆莱", "罗斯里克·里吉·西蒙斯"], "target_options": "海因里希·希姆莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1380"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2756", "question": "鬼界超级混蛋的导演是？", "answer": [{"label": "洛·桑比", "id": "Q298255"}, {"label": "劳伦斯先生", "id": "Q4408"}], "options": ["西奥·德·若特", "拉蒙·巴里亚", "约翰·豪斯曼, 奥森·威尔斯", "洛·桑比, 劳伦斯先生"], "target_options": "洛·桑比, 劳伦斯先生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1381"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2757", "question": "空中水银剧场的创办者是？", "answer": [{"label": "约翰·豪斯曼", "id": "Q315734"}, {"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}], "options": ["洛·桑比, 劳伦斯先生", "明穆宗", "约翰·豪斯曼, 奥森·威尔斯", "弗雷德里克·塔代伊"], "target_options": "约翰·豪斯曼, 奥森·威尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1381"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2758", "question": "我心狂野的导演是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["曼努埃尔·奎松", "大卫·林奇", "让·拉辛", "约翰·克里斯"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1382"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2759", "question": "秘密警察的舞会的创办者是？", "answer": [{"label": "约翰·克里斯", "id": "Q25014"}], "options": ["约翰·彼得·古斯塔夫·勒热纳·狄利克雷", "大卫·林奇", "克劳德·莫奈", "约翰·克里斯"], "target_options": "约翰·克里斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1382"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2760", "question": "沙丘的导演是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["法布里齐奥·多纳托", "马提亚尔", "大卫·林奇", "萨巴赫一世·本·贾比尔"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1383"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2761", "question": "萨巴赫家族的创办者是？", "answer": [{"label": "萨巴赫一世·本·贾比尔", "id": "Q26922"}], "options": ["大卫·林奇", "格奥尔格·欧姆", "萨巴赫一世·本·贾比尔", "约翰·格雷格"], "target_options": "萨巴赫一世·本·贾比尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1383"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2762", "question": "风云群英会的导演是？", "answer": [{"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["乔治·哈里森", "斯坦利·库布里克", "科舍恩·沃尔科特", "大陆会议"], "target_options": "斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1384"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2763", "question": "北美银行的创办者是？", "answer": [{"label": "大陆会议", "id": "Q26718"}], "options": ["麻那惹加那", "斯坦利·库布里克", "阿蒂尔·兰波", "大陆会议"], "target_options": "大陆会议", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1384"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2764", "question": "我最好朋友的生日的导演是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["昆廷·塔伦蒂诺", "维克多·雨果", "吉米·卡特", "托勒密九世"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1385"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2765", "question": "美国教育部的创办者是？", "answer": [{"label": "吉米·卡特", "id": "Q23685"}], "options": ["吉米·卡特", "安敦宁·毕尤", "弗雷妮·施奈德", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "吉米·卡特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1385"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2766", "question": "乌龙元首的导演是？", "answer": [{"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "options": ["弗兰克·博尔曼", "佐治·古尼", "吉米·贝内特", "基斯·洛克"], "target_options": "基斯·洛克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1386"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2767", "question": "卫星哨兵的创办者是？", "answer": [{"label": "佐治·古尼", "id": "Q23844"}], "options": ["大卫·鲁迪沙", "佐治·古尼", "弗雷德里克·肖邦", "基斯·洛克"], "target_options": "佐治·古尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1386"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2768", "question": "霍比特人的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["郭富城", "约翰·列侬", "阿尔弗雷德·诺贝尔", "彼得·杰克逊"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1387"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2769", "question": "诺贝尔火炸药公司的创办者是？", "answer": [{"label": "阿尔弗雷德·诺贝尔", "id": "Q23810"}], "options": ["康茂德", "埃塞尔·格列·泰瑞", "阿尔弗雷德·诺贝尔", "彼得·杰克逊"], "target_options": "阿尔弗雷德·诺贝尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1387"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2770", "question": "卡萨诺瓦的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["米凯拉·菲吉尼", "欧特维尔的坦克雷德", "费德里科·费里尼", "汤姆·哈拉尔德·哈根"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1388"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2771", "question": "欧特维尔家族的创办者是？", "answer": [{"label": "欧特维尔的坦克雷德", "id": "Q26731"}], "options": ["费德里科·费里尼", "欧特维尔的坦克雷德", "萨米尔·纳斯里", "文斯·吉利根"], "target_options": "欧特维尔的坦克雷德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1388"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2772", "question": "管弦乐队的彩排的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["尼古拉·哥白尼", "费德里科·费里尼", "杰·根敦珠巴", "鲁文·萨拉萨尔·戈麦斯"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1389"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2773", "question": "扎什伦布寺的创办者是？", "answer": [{"label": "杰·根敦珠巴", "id": "Q25260"}], "options": ["焦阿基诺·罗西尼", "彼得·阿伯拉", "杰·根敦珠巴", "费德里科·费里尼"], "target_options": "杰·根敦珠巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1389"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2774", "question": "阿玛柯德的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["科西莫一世", "艾莉森·洛曼", "费德里科·费里尼", "巴特·萨默斯"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1390"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2775", "question": "乌菲兹美术馆的创办者是？", "answer": [{"label": "科西莫一世", "id": "Q48547"}], "options": ["伊塔洛·巴尔博", "科西莫一世", "拉胡尔·甘地", "费德里科·费里尼"], "target_options": "科西莫一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1390"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2776", "question": "奇幻之旅的导演是？", "answer": [{"label": "贝纳德·娄尔斯", "id": "Q822523"}, {"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}, {"label": "林格·斯塔", "id": "Q2632"}, {"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}], "options": ["唐德宗", "托马斯·爱迪生", "贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "托尼·涅米宁"], "target_options": "贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1391"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2777", "question": "爱迪生唱片的创办者是？", "answer": [{"label": "托马斯·爱迪生", "id": "Q8743"}], "options": ["莱昂内尔·苏亚雷斯", "贝纳德·娄尔斯, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "伊凡·格拉森博格", "托马斯·爱迪生"], "target_options": "托马斯·爱迪生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1391"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2778", "question": "追杀比尔2：爱的大逃杀的导演是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["昆廷·塔伦蒂诺", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "托马斯·爱迪生"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1392"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2779", "question": "爱迪生电灯公司的创办者是？", "answer": [{"label": "托马斯·爱迪生", "id": "Q8743"}], "options": ["托马斯·爱迪生", "昆廷·塔伦蒂诺", "罗贝尔·布拉西亚克", "雅克·希拉克"], "target_options": "托马斯·爱迪生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1392"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2780", "question": "营的导演是？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "options": ["安迪·沃荷", "黎刹", "克瓦米·恩克鲁玛", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥"], "target_options": "安迪·沃荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1393"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2781", "question": "全非人民革命党的创办者是？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "options": ["亚历山大·卢卡申科", "克瓦米·恩克鲁玛", "安迪·沃荷", "约翰·里斯·戴维斯"], "target_options": "克瓦米·恩克鲁玛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1393"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2782", "question": "哈比人：奇境再返的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["彼得·杰克逊", "安得烈, 使徒约翰", "劳拉·伯格", "吉米·威尔斯"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1394"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2783", "question": "君士坦丁堡普世牧首区的创办者是？", "answer": [{"label": "安得烈", "id": "Q43399"}, {"label": "使徒约翰", "id": "Q44015"}], "options": ["彼得·杰克逊", "安得烈, 使徒约翰", "约翰·肯尼迪", "约科·托尔迈宁"], "target_options": "安得烈, 使徒约翰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1394"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2784", "question": "爱情神话的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["露薏丝·蕾娜", "凯特·温斯蕾, 约翰·奥提兹, 塞斯·罗根, 麦可·史都巴格, 佩拉·哈莉-贾德林", "费德里科·费里尼", "埃贡·克伦茨"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1395"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2785", "question": "史帝夫贾伯斯的演员有？", "answer": [{"label": "凯特·温斯蕾", "id": "Q202765"}, {"label": "约翰·奥提兹", "id": "Q210094"}, {"label": "塞斯·罗根", "id": "Q220308"}, {"label": "麦可·史都巴格", "id": "Q438445"}, {"label": "佩拉·哈莉-贾德林", "id": "Q1193457"}], "options": ["锡蒙·詹科", "费德里科·费里尼", "凯特·温斯蕾, 约翰·奥提兹, 塞斯·罗根, 麦可·史都巴格, 佩拉·哈莉-贾德林", "拉美西斯二世"], "target_options": "凯特·温斯蕾, 约翰·奥提兹, 塞斯·罗根, 麦可·史都巴格, 佩拉·哈莉-贾德林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1395"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2786", "question": "鸟的导演是？", "answer": [{"label": "阿尔弗雷德·希区柯克", "id": "Q7374"}], "options": ["阿尔弗雷德·希区柯克", "Wolfgang Kaleck, 杰里米·斯卡希尔, 威廉波顿, 葛伦·葛林华德, Gonzalo Boye", "瑙罗吉", "图兰·帕尔"], "target_options": "阿尔弗雷德·希区柯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1396"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2787", "question": "第四公民的演员有？", "answer": [{"label": "Wolfgang Kaleck", "id": "Q99736"}, {"label": "杰里米·斯卡希尔", "id": "Q2741897"}, {"label": "威廉波顿", "id": "Q3568444"}, {"label": "葛伦·葛林华德", "id": "Q5568842"}, {"label": "Gonzalo Boye", "id": "Q5582174"}], "options": ["阿尔弗雷德·希区柯克", "劳伦斯先生", "佩蒂纳克斯", "Wolfgang Kaleck, 杰里米·斯卡希尔, 威廉波顿, 葛伦·葛林华德, Gonzalo Boye"], "target_options": "Wolfgang Kaleck, 杰里米·斯卡希尔, 威廉波顿, 葛伦·葛林华德, Gonzalo Boye", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1396"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2788", "question": "三艳嬉春的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}, {"label": "卢奇诺·维斯孔蒂", "id": "Q13888"}, {"label": "维多里奥·狄西嘉", "id": "Q53004"}, {"label": "马里奥·莫尼切利", "id": "Q53026"}], "options": ["伊凡·参卡尔", "费德里科·费里尼, 卢奇诺·维斯孔蒂, 维多里奥·狄西嘉, 马里奥·莫尼切利", "宝莲·高黛, 格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林", "A·J·库克"], "target_options": "费德里科·费里尼, 卢奇诺·维斯孔蒂, 维多里奥·狄西嘉, 马里奥·莫尼切利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1397"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2789", "question": "摩登时代的演员有？", "answer": [{"label": "宝莲·高黛", "id": "Q95050"}, {"label": "格洛丽亚·德黑文", "id": "Q447891"}, {"label": "阿尔·欧内斯特·加西亚", "id": "Q594377"}, {"label": "亨利·博格曼", "id": "Q718451"}, {"label": "切斯特·康克林", "id": "Q1070698"}], "options": ["宝莲·高黛, 格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林", "珍妮卡·科斯特里奇", "费德里科·费里尼, 卢奇诺·维斯孔蒂, 维多里奥·狄西嘉, 马里奥·莫尼切利", "皮埃尔·鲍维耶"], "target_options": "宝莲·高黛, 格洛丽亚·德黑文, 阿尔·欧内斯特·加西亚, 亨利·博格曼, 切斯特·康克林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1397"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2790", "question": "神游茱丽叶的导演是？", "answer": [{"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}], "options": ["费德里科·费里尼", "勒夫海因里希·威廉·瓦格纳", "本笃十五世", "安德丽亚·萨瓦兹, 卡特琳娜·塔巴赫, 乌多·塞米尔, 亨利希·曼, 克劳斯·曼"], "target_options": "费德里科·费里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1398"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2791", "question": "曼氏家族的演员有？", "answer": [{"label": "安德丽亚·萨瓦兹", "id": "Q66434"}, {"label": "卡特琳娜·塔巴赫", "id": "Q69640"}, {"label": "乌多·塞米尔", "id": "Q71497"}, {"label": "亨利希·曼", "id": "Q76480"}, {"label": "克劳斯·曼", "id": "Q77087"}], "options": ["奥萨马·本·拉登", "帕维尔·斯波尔克", "安德丽亚·萨瓦兹, 卡特琳娜·塔巴赫, 乌多·塞米尔, 亨利希·曼, 克劳斯·曼", "费德里科·费里尼"], "target_options": "安德丽亚·萨瓦兹, 卡特琳娜·塔巴赫, 乌多·塞米尔, 亨利希·曼, 克劳斯·曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1398"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2792", "question": "勾魂摄魄的导演是？", "answer": [{"label": "罗渣·华汀", "id": "Q383420"}, {"label": "费德里科·费里尼", "id": "Q7371"}, {"label": "路易·马卢", "id": "Q55392"}], "options": ["谢莉·拉德曼", "利昂内尔·若斯潘, 齐内丁·苏瓦兰, 莎拉·福雷斯捷, 卡萝芳·法兰克, 雅克·甘布林", "马克西米努斯·色雷克斯", "罗渣·华汀, 费德里科·费里尼, 路易·马卢"], "target_options": "罗渣·华汀, 费德里科·费里尼, 路易·马卢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1399"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2793", "question": "爱情的名字的演员有？", "answer": [{"label": "利昂内尔·若斯潘", "id": "Q187099"}, {"label": "齐内丁·苏瓦兰", "id": "Q204394"}, {"label": "莎拉·福雷斯捷", "id": "Q292677"}, {"label": "卡萝芳·法兰克", "id": "Q1044296"}, {"label": "雅克·甘布林", "id": "Q1352534"}], "options": ["利昂内尔·若斯潘, 齐内丁·苏瓦兰, 莎拉·福雷斯捷, 卡萝芳·法兰克, 雅克·甘布林", "让-米歇尔·奥拉斯", "妮娜·波特", "罗渣·华汀, 费德里科·费里尼, 路易·马卢"], "target_options": "利昂内尔·若斯潘, 齐内丁·苏瓦兰, 莎拉·福雷斯捷, 卡萝芳·法兰克, 雅克·甘布林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1399"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2794", "question": "蝙蝠侠德库拉的导演是？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "options": ["安迪·沃荷", "艾灵顿公爵", "武则天", "贝利·高华德, 卡尔·海丝, 阿道夫·希特勒, 林登·约翰逊"], "target_options": "安迪·沃荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1400"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2795", "question": "卡尔·赫斯：奔向自由的演员有？", "answer": [{"label": "贝利·高华德", "id": "Q319129"}, {"label": "卡尔·海丝", "id": "Q577508"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "林登·约翰逊", "id": "Q9640"}], "options": ["李淸俊", "贝利·高华德, 卡尔·海丝, 阿道夫·希特勒, 林登·约翰逊", "安迪·沃荷", "卡拉卡拉"], "target_options": "贝利·高华德, 卡尔·海丝, 阿道夫·希特勒, 林登·约翰逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1400"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2796", "question": "有闲阶级的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "亚历山大·杜布切克, 卢德维克·斯沃博达, 列昂尼德·伊里奇·勃列日涅夫, 阿道夫·希特勒, 内维尔·张伯伦", "英厄马尔·斯滕马克", "海伦·艾奇森"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1401"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2797", "question": "捷克斯洛伐克 1968的演员有？", "answer": [{"label": "亚历山大·杜布切克", "id": "Q150543"}, {"label": "卢德维克·斯沃博达", "id": "Q310000"}, {"label": "列昂尼德·伊里奇·勃列日涅夫", "id": "Q765165"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "内维尔·张伯伦", "id": "Q10664"}], "options": ["差利·卓别灵", "亚历山大·杜布切克, 卢德维克·斯沃博达, 列昂尼德·伊里奇·勃列日涅夫, 阿道夫·希特勒, 内维尔·张伯伦", "贾瓦哈拉尔·尼赫鲁", "迈克尔·杰克逊"], "target_options": "亚历山大·杜布切克, 卢德维克·斯沃博达, 列昂尼德·伊里奇·勃列日涅夫, 阿道夫·希特勒, 内维尔·张伯伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1401"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2798", "question": "夏尔洛从军记的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "黎刹", "约翰·特拉沃尔塔, 乌玛·瑟曼, 森姆·L·积逊, 蒂姆·罗斯, 布鲁斯·威利斯", "基斯·洛克"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1402"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2799", "question": "低俗小说的演员有？", "answer": [{"label": "约翰·特拉沃尔塔", "id": "Q80938"}, {"label": "乌玛·瑟曼", "id": "Q125017"}, {"label": "森姆·L·积逊", "id": "Q172678"}, {"label": "蒂姆·罗斯", "id": "Q203804"}, {"label": "布鲁斯·威利斯", "id": "Q2680"}], "options": ["克里斯蒂安·武尔夫", "德怀特·霍华德", "约翰·特拉沃尔塔, 乌玛·瑟曼, 森姆·L·积逊, 蒂姆·罗斯, 布鲁斯·威利斯", "差利·卓别灵"], "target_options": "约翰·特拉沃尔塔, 乌玛·瑟曼, 森姆·L·积逊, 蒂姆·罗斯, 布鲁斯·威利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1402"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2800", "question": "雷公轰的导演是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "基斯·穆恩, 西奥多·比凯尔, 艾恩斯利·丹巴尔, Ruth Underwood, 乔治·杜克", "伯尔纳·德·旺塔多恩", "费奥多尔·米哈伊洛维奇·陀思妥耶夫斯基"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1403"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2801", "question": "200家汽车旅馆的演员有？", "answer": [{"label": "基斯·穆恩", "id": "Q211696"}, {"label": "西奥多·比凯尔", "id": "Q215721"}, {"label": "艾恩斯利·丹巴尔", "id": "Q516251"}, {"label": "Ruth Underwood", "id": "Q526997"}, {"label": "乔治·杜克", "id": "Q536322"}], "options": ["基斯·穆恩, 西奥多·比凯尔, 艾恩斯利·丹巴尔, Ruth Underwood, 乔治·杜克", "哈康·格里约特加尔松", "差利·卓别灵", "艾瑞克·巴纳"], "target_options": "基斯·穆恩, 西奥多·比凯尔, 艾恩斯利·丹巴尔, Ruth Underwood, 乔治·杜克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1403"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2802", "question": "寂寞牛仔的导演是？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "options": ["亚历山大·贝叶尔, Mennan Yapo, 米夏埃尔·桂斯德克, 凯萨琳·萨斯, 伯格哈特·克莱斯纳", "乔·阿布拉汉姆斯", "安迪·沃荷", "伊希尼奥·乌里亚特"], "target_options": "安迪·沃荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1404"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2803", "question": "再见列宁的演员有？", "answer": [{"label": "亚历山大·贝叶尔", "id": "Q67026"}, {"label": "Mennan Yapo", "id": "Q69105"}, {"label": "米夏埃尔·桂斯德克", "id": "Q70727"}, {"label": "凯萨琳·萨斯", "id": "Q71698"}, {"label": "伯格哈特·克莱斯纳", "id": "Q74886"}], "options": ["亚历山大·贝叶尔, Mennan Yapo, 米夏埃尔·桂斯德克, 凯萨琳·萨斯, 伯格哈特·克莱斯纳", "阿布·哈米德·加札利", "埃里克·阿比达尔", "安迪·沃荷"], "target_options": "亚历山大·贝叶尔, Mennan Yapo, 米夏埃尔·桂斯德克, 凯萨琳·萨斯, 伯格哈特·克莱斯纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1404"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2804", "question": "杨朵的导演是？", "answer": [{"label": "芭芭拉·琼·史翠珊", "id": "Q4636"}], "options": ["米高·肯恩, 弗雷德·格温, 布兰达·瓦卡罗, 华拉莉·柏莲, 阿尔弗雷德·莫里纳", "加琳娜·齐宾", "芭芭拉·琼·史翠珊", "凯拉·伊威尔"], "target_options": "芭芭拉·琼·史翠珊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1405"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2805", "question": "水的演员有？", "answer": [{"label": "米高·肯恩", "id": "Q123351"}, {"label": "弗雷德·格温", "id": "Q222833"}, {"label": "布兰达·瓦卡罗", "id": "Q240658"}, {"label": "华拉莉·柏莲", "id": "Q259461"}, {"label": "阿尔弗雷德·莫里纳", "id": "Q296028"}], "options": ["芭芭拉·琼·史翠珊", "林登·约翰逊", "米高·肯恩, 弗雷德·格温, 布兰达·瓦卡罗, 华拉莉·柏莲, 阿尔弗雷德·莫里纳", "丽塔·柯尼希"], "target_options": "米高·肯恩, 弗雷德·格温, 布兰达·瓦卡罗, 华拉莉·柏莲, 阿尔弗雷德·莫里纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1405"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2806", "question": "霍比特人：荒谷恶龙的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["托马什·马耶夫斯基", "巴布·马利", "乔治·马丁, 尼尔·阿斯皮纳尔, 德雷克·泰勒, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼", "彼得·杰克逊"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1406"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2807", "question": "披头四精选辑的演员有？", "answer": [{"label": "乔治·马丁", "id": "Q191819"}, {"label": "尼尔·阿斯皮纳尔", "id": "Q380912"}, {"label": "德雷克·泰勒", "id": "Q2711139"}, {"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "保罗·麦卡特尼", "id": "Q2599"}], "options": ["彼得·杰克逊", "贾里德·塔伦特", "彼得·凯乌皮科夫斯基", "乔治·马丁, 尼尔·阿斯皮纳尔, 德雷克·泰勒, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼"], "target_options": "乔治·马丁, 尼尔·阿斯皮纳尔, 德雷克·泰勒, 约翰·列侬, 保罗·麦卡特尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1406"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2808", "question": "迷魂记的导演是？", "answer": [{"label": "阿尔弗雷德·希区柯克", "id": "Q7374"}], "options": ["阿尔弗雷德·希区柯克", "弗兰策·普列舍仁", "维多利亚·阿扎伦卡", "特里·琼斯, 埃里克·艾德尔, 迈克尔·帕林, 卡萝尔·克利夫兰, 肯尼斯·柯瑞"], "target_options": "阿尔弗雷德·希区柯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1407"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2809", "question": "蒙提·派森之布莱恩的一生的演员有？", "answer": [{"label": "特里·琼斯", "id": "Q166159"}, {"label": "埃里克·艾德尔", "id": "Q210741"}, {"label": "迈克尔·帕林", "id": "Q223985"}, {"label": "卡萝尔·克利夫兰", "id": "Q238012"}, {"label": "肯尼斯·柯瑞", "id": "Q367017"}], "options": ["雅克·布雷尔", "科菲·安南", "特里·琼斯, 埃里克·艾德尔, 迈克尔·帕林, 卡萝尔·克利夫兰, 肯尼斯·柯瑞", "阿尔弗雷德·希区柯克"], "target_options": "特里·琼斯, 埃里克·艾德尔, 迈克尔·帕林, 卡萝尔·克利夫兰, 肯尼斯·柯瑞", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1407"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2810", "question": "梦幻天堂的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["安敦宁·毕尤", "娜塔莎·李察逊, 东妮·克莉蒂, 麦米·古默, 艾琳·亚金斯, 休·丹西", "费德里科·达·蒙太费尔特罗", "彼得·杰克逊"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1408"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2811", "question": "夜恋的演员有？", "answer": [{"label": "娜塔莎·李察逊", "id": "Q212545"}, {"label": "东妮·克莉蒂", "id": "Q229291"}, {"label": "麦米·古默", "id": "Q242555"}, {"label": "艾琳·亚金斯", "id": "Q269835"}, {"label": "休·丹西", "id": "Q314603"}], "options": ["彼得·杰克逊", "娜塔莎·李察逊, 东妮·克莉蒂, 麦米·古默, 艾琳·亚金斯, 休·丹西", "曼努埃尔·布尔内斯·普列托", "小西庇阿"], "target_options": "娜塔莎·李察逊, 东妮·克莉蒂, 麦米·古默, 艾琳·亚金斯, 休·丹西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1408"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2812", "question": "宇宙怪客的导演是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["汤马士·恩斯", "彼得·杰克逊", "沃尔夫拉姆·封·埃申巴赫", "格洛丽亚·埃斯特凡, 伊扎克·帕尔曼, 克萝丽丝·利奇曼, 安吉拉·巴塞特, 珍·李维斯"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1409"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2813", "question": "弦动我心的演员有？", "answer": [{"label": "格洛丽亚·埃斯特凡", "id": "Q184697"}, {"label": "伊扎克·帕尔曼", "id": "Q215905"}, {"label": "克萝丽丝·利奇曼", "id": "Q230131"}, {"label": "安吉拉·巴塞特", "id": "Q232120"}, {"label": "珍·李维斯", "id": "Q239558"}], "options": ["格洛丽亚·埃斯特凡, 伊扎克·帕尔曼, 克萝丽丝·利奇曼, 安吉拉·巴塞特, 珍·李维斯", "尤斯图斯·冯·李比希", "奥兰多・佩斯", "彼得·杰克逊"], "target_options": "格洛丽亚·埃斯特凡, 伊扎克·帕尔曼, 克萝丽丝·利奇曼, 安吉拉·巴塞特, 珍·李维斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1409"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2814", "question": "吃 (电影)的导演是？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "options": ["雅克-伊夫·库斯托, 克劳德·洛里乌斯, 米歇尔·帕潘内斯基, 贝拉克·奥巴马", "乔瓦尼·利昂纳", "阿尔贝二世", "安迪·沃荷"], "target_options": "安迪·沃荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1410"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2815", "question": "冰川与苍穹的演员有？", "answer": [{"label": "雅克-伊夫·库斯托", "id": "Q83233"}, {"label": "克劳德·洛里乌斯", "id": "Q327707"}, {"label": "米歇尔·帕潘内斯基", "id": "Q3310505"}, {"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}], "options": ["夏尔·莫拉斯", "安迪·沃荷", "雅克-伊夫·库斯托, 克劳德·洛里乌斯, 米歇尔·帕潘内斯基, 贝拉克·奥巴马", "劳拉·路德维希"], "target_options": "雅克-伊夫·库斯托, 克劳德·洛里乌斯, 米歇尔·帕潘内斯基, 贝拉克·奥巴马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1410"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2816", "question": "欲望科学怪人的导演是？", "answer": [{"label": "保罗·莫里西", "id": "Q383764"}, {"label": "安东尼奥·马格赫特", "id": "Q603216"}, {"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "options": ["曼努埃尔·布尔内斯·普列托", "塔拉·斯特朗", "比尔·麦克基本, Andy Bichlbaum, Mike Bonanno, 希拉里·克林顿, 弗拉基米尔·普京", "保罗·莫里西, 安东尼奥·马格赫特, 安迪·沃荷"], "target_options": "保罗·莫里西, 安东尼奥·马格赫特, 安迪·沃荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1411"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2817", "question": "没问题侠客造反中的演员有？", "answer": [{"label": "比尔·麦克基本", "id": "Q503815"}, {"label": "Andy Bichlbaum", "id": "Q20721911"}, {"label": "Mike Bonanno", "id": "Q20721914"}, {"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}, {"label": "弗拉基米尔·普京", "id": "Q7747"}], "options": ["比尔·麦克基本, Andy Bichlbaum, Mike Bonanno, 希拉里·克林顿, 弗拉基米尔·普京", "帕特里斯·欧尼尔", "让·穆兰", "保罗·莫里西, 安东尼奥·马格赫特, 安迪·沃荷"], "target_options": "比尔·麦克基本, Andy Bichlbaum, Mike Bonanno, 希拉里·克林顿, 弗拉基米尔·普京", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1411"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2818", "question": "爱情速可达的导演是？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "options": ["罗曼·赫尔佐克", "沙查·昆图, 乔瑟夫·高登-李维, 汤姆·威尔金森, 瑞斯·伊凡斯, 梅莉莎·李欧", "戈尔迪安三世", "汤姆·汉克斯"], "target_options": "汤姆·汉克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1412"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2819", "question": "史诺登的演员有？", "answer": [{"label": "沙查·昆图", "id": "Q139642"}, {"label": "乔瑟夫·高登-李维", "id": "Q177311"}, {"label": "汤姆·威尔金森", "id": "Q211322"}, {"label": "瑞斯·伊凡斯", "id": "Q215017"}, {"label": "梅莉莎·李欧", "id": "Q229410"}], "options": ["焦阿基诺·罗西尼", "汤姆·汉克斯", "沙查·昆图, 乔瑟夫·高登-李维, 汤姆·威尔金森, 瑞斯·伊凡斯, 梅莉莎·李欧", "里夏德·冯·魏茨泽克"], "target_options": "沙查·昆图, 乔瑟夫·高登-李维, 汤姆·威尔金森, 瑞斯·伊凡斯, 梅莉莎·李欧", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1412"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2820", "question": "黑色终结令的导演是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["保尔·魏尔伦", "安娜·姬妲妮, 布雷克·谢尔顿, 布芮琪·约·夏森, 伊丽莎白·班克斯, 亚当·列维", "陈志全", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1413"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2821", "question": "完美音调2的演员有？", "answer": [{"label": "安娜·姬妲妮", "id": "Q67701"}, {"label": "布雷克·谢尔顿", "id": "Q94831"}, {"label": "布芮琪·约·夏森", "id": "Q115988"}, {"label": "伊丽莎白·班克斯", "id": "Q219373"}, {"label": "亚当·列维", "id": "Q219631"}], "options": ["拉美西斯四世", "昆廷·塔伦蒂诺", "安娜·姬妲妮, 布雷克·谢尔顿, 布芮琪·约·夏森, 伊丽莎白·班克斯, 亚当·列维", "马蒂·尼凯宁"], "target_options": "安娜·姬妲妮, 布雷克·谢尔顿, 布芮琪·约·夏森, 伊丽莎白·班克斯, 亚当·列维", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1413"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2822", "question": "夺魂索的导演是？", "answer": [{"label": "阿尔弗雷德·希区柯克", "id": "Q7374"}], "options": ["曾俊华", "克莱蒙的菲利普·于尔佩尔", "阿尔弗雷德·希区柯克", "梅布尔·诺曼, 埃德加·肯尼迪, Phyllis Allen, 马克·斯维恩, Glen Cavender"], "target_options": "阿尔弗雷德·希区柯克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1414"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2823", "question": "公平交易的演员有？", "answer": [{"label": "梅布尔·诺曼", "id": "Q235918"}, {"label": "埃德加·肯尼迪", "id": "Q714724"}, {"label": "Phyllis Allen", "id": "Q1073112"}, {"label": "马克·斯维恩", "id": "Q1536200"}, {"label": "Glen Cavender", "id": "Q3108668"}], "options": ["汤姆·克莱维利", "德尼·狄德罗", "梅布尔·诺曼, 埃德加·肯尼迪, Phyllis Allen, 马克·斯维恩, Glen Cavender", "阿尔弗雷德·希区柯克"], "target_options": "梅布尔·诺曼, 埃德加·肯尼迪, Phyllis Allen, 马克·斯维恩, Glen Cavender", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1414"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2824", "question": "终极复仇者2的编剧是？", "answer": [{"label": "格雷格·约翰逊", "id": "Q1544932"}, {"label": "布莱恩·希奇", "id": "Q2927162"}, {"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "options": ["格雷格·约翰逊, 布莱恩·希奇, 马克·米勒", "马耶迪娜·梅基西·贝", "保尔什·克里斯蒂安", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "格雷格·约翰逊, 布莱恩·希奇, 马克·米勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1415"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2825", "question": "第6号小夜曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["格雷格·约翰逊, 布莱恩·希奇, 马克·米勒", "亚历山大·卢卡申科", "沙巴兹·内皮尔", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1415"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2826", "question": "北越归来3的编剧是？", "answer": [{"label": "查克·罗礼士", "id": "Q2673"}], "options": ["查克·罗礼士", "佛朗西斯科·法拉洛", "亚历山大·拉卡泽特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "查克·罗礼士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1416"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2827", "question": "E大调慢板的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["唐玄宗", "查克·罗礼士", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "拉美西斯三世"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1416"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2828", "question": "冬眠者的编剧是？", "answer": [{"label": "吉恩·伯纳德-吕克", "id": "Q3170712"}, {"label": "让·哈兰", "id": "Q3172471"}, {"label": "路易·德菲内斯", "id": "Q2737"}], "options": ["吉恩·伯纳德-吕克, 让·哈兰, 路易·德菲内斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "科吕什", "卡特里·特卡威萨"], "target_options": "吉恩·伯纳德-吕克, 让·哈兰, 路易·德菲内斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1417"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2829", "question": "唐·乔望尼的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "吉恩·伯纳德-吕克, 让·哈兰, 路易·德菲内斯", "若望保禄二世", "玛莉亚·赫弗-里奇"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1417"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2830", "question": "挡不住的奇迹的编剧是？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "options": ["汤姆·汉克斯", "弗兰斯.斯尼德斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "梅丽莎·法恩"], "target_options": "汤姆·汉克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1418"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2831", "question": "阿波罗与雅辛托斯的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["胡安·安东尼奥·里奥斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "汤姆·汉克斯", "大卫·亚耐森"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1418"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2832", "question": "移民的编剧是？", "answer": [{"label": "文森特·布莱恩", "id": "Q7931989"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["布莱兹·帕斯卡", "文森特·布莱恩, 差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "巴尔比努斯"], "target_options": "文森特·布莱恩, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1419"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2833", "question": "赛蒂的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["路易吉·伊诺第", "保尔·魏尔伦", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "文森特·布莱恩, 差利·卓别灵"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1419"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2834", "question": "纽约之王的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["布鲁斯·威利斯", "Johann Holzer, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "斯宾塞·富勒顿·贝尔德", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1420"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2835", "question": "山的土地，河的土地的作曲者是？", "answer": [{"label": "Johann Holzer", "id": "Q89924"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["维多利亚·阿扎伦卡", "差利·卓别灵", "弗朗茨·卡夫卡", "Johann Holzer, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "Johann Holzer, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1420"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2836", "question": "演出之夜的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["亨利·孔蒂恩", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "差利·卓别灵", "拉美西斯四世"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1421"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2837", "question": "小星星变奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["安条克四世", "杰佛瑞·贾西亚", "差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1421"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2838", "question": "终极神鹰的编剧是？", "answer": [{"label": "史蒂文·E·德·苏沙", "id": "Q724018"}, {"label": "丹尼尔·沃特斯", "id": "Q1163097"}, {"label": "罗伯·克拉夫特", "id": "Q7346461"}, {"label": "布鲁斯·威利斯", "id": "Q2680"}], "options": ["佐藤胜, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "克里斯蒂安·武尔夫", "让-弗朗索瓦·商博良", "史蒂文·E·德·苏沙, 丹尼尔·沃特斯, 罗伯·克拉夫特, 布鲁斯·威利斯"], "target_options": "史蒂文·E·德·苏沙, 丹尼尔·沃特斯, 罗伯·克拉夫特, 布鲁斯·威利斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1422"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2839", "question": "伊底帕斯王的作曲者是？", "answer": [{"label": "佐藤胜", "id": "Q938538"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["佐藤胜, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "史蒂文·E·德·苏沙, 丹尼尔·沃特斯, 罗伯·克拉夫特, 布鲁斯·威利斯", "里尔的阿兰", "基拉尼·詹姆斯"], "target_options": "佐藤胜, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1422"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2840", "question": "爱情速可达的编剧是？", "answer": [{"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}, {"label": "妮雅·瓦达萝丝", "id": "Q32335"}], "options": ["莫里斯·弗雷歇", "克娄巴特拉七世", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "汤姆·汉克斯, 妮雅·瓦达萝丝"], "target_options": "汤姆·汉克斯, 妮雅·瓦达萝丝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1423"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2841", "question": "降B大调回旋曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["威洛比·牛顿", "汤姆·汉克斯, 妮雅·瓦达萝丝", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "穆罕默德"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1423"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2842", "question": "德州巡警的编剧是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·迈克尔·斯特拉日恩斯基", "id": "Q126941"}, {"label": "艾伯特·S·鲁迪", "id": "Q280490"}, {"label": "保罗·爱德华·哈吉斯", "id": "Q314935"}, {"label": "Hannah Louise Shearer", "id": "Q14202747"}, {"label": "Leigh Chapman", "id": "Q18601256"}], "options": ["居伊·泰西耶", "阿米塔布·巴沙坎", "约瑟夫·迈克尔·斯特拉日恩斯基, 艾伯特·S·鲁迪, 保罗·爱德华·哈吉斯, Hannah Louise Shearer, Leigh Chapman", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "约瑟夫·迈克尔·斯特拉日恩斯基, 艾伯特·S·鲁迪, 保罗·爱德华·哈吉斯, Hannah Louise Shearer, Leigh Chapman", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1424"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2843", "question": "协奏交响曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["约翰·列侬", "约瑟夫·迈克尔·斯特拉日恩斯基, 艾伯特·S·鲁迪, 保罗·爱德华·哈吉斯, Hannah Louise Shearer, Leigh Chapman", "里卡多·拉戈斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1424"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2844", "question": "大餐厅的编剧是？", "answer": [{"label": "Jacques Besnard", "id": "Q3158271"}, {"label": "让·哈兰", "id": "Q3172471"}, {"label": "路易·德菲内斯", "id": "Q2737"}], "options": ["Jacques Besnard, 让·哈兰, 路易·德菲内斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "佩德罗·蒙特·蒙特", "唐昭宗"], "target_options": "Jacques Besnard, 让·哈兰, 路易·德菲内斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1425"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2845", "question": "F大调嬉游曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["Jacques Besnard, 让·哈兰, 路易·德菲内斯", "伊塔洛·巴尔博", "弗朗索瓦丝·萨冈", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1425"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2846", "question": "兔子的编剧是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["大卫·林奇", "吉米·威尔斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "奥古斯都"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1426"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2847", "question": "C大调回旋曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "大卫·林奇", "克劳德·莫奈", "图密善"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1426"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2848", "question": "入侵美国的编剧是？", "answer": [{"label": "查克·罗礼士", "id": "Q2673"}], "options": ["约翰·柯廷", "查克·罗礼士", "艾迪·斯理曼", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "查克·罗礼士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1427"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2849", "question": "海顿四重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["戴蒙·希尔", "查克·罗礼士", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "英迪拉·甘地"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1427"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2850", "question": "乌龙元首的编剧是？", "answer": [{"label": "阿里·洛雷", "id": "Q139602"}, {"label": "杰瑞·宋飞", "id": "Q215506"}, {"label": "迈克尔·杰克逊", "id": "Q2831"}, {"label": "基斯·洛克", "id": "Q4109"}], "options": ["阿里·洛雷, 杰瑞·宋飞, 迈克尔·杰克逊, 基斯·洛克", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "扬·姆维拉", "萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔"], "target_options": "阿里·洛雷, 杰瑞·宋飞, 迈克尔·杰克逊, 基斯·洛克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1428"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2851", "question": "一位姑娘或小太太的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "内斯塔·卡特", "阿里·洛雷, 杰瑞·宋飞, 迈克尔·杰克逊, 基斯·洛克", "托勒密十世"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1428"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2852", "question": "舞台生涯的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "卡洛·阿泽利奥·钱皮", "珍妮丝·贾普林", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1429"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2853", "question": "第21号小提琴奏鸣曲 (莫札特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["唐文宗", "明武宗", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "差利·卓别灵"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1429"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2854", "question": "流浪汉的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["乔治·哈里森", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "差利·卓别灵", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1430"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2855", "question": "我正是一个捕鸟人的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔", "凯文·S·布赖特", "差利·卓别灵"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1430"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2856", "question": "在公园的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["尤利安·菲利佩斯库", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "埃里克·金纳德", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1431"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2857", "question": "这幅画像迷人美艳的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["孟德斯鸠", "差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "艾尔顿·冼拿"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1431"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2858", "question": "差利幻游仙境的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "差利·卓别灵", "莱昂·瓦尔拉斯", "加琳娜·齐宾"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1432"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2859", "question": "第10钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["明宪宗", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "差利·卓别灵", "普皮恩努斯"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1432"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2860", "question": "新看门人的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "贝夫·珀杜", "拉隆德·戈登"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1433"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2861", "question": "第16号钢琴奏鸣曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["君士坦丁九世", "差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗雷妮·施奈德"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1433"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2862", "question": "致命木槌的编剧是？", "answer": [{"label": "麦克·辛纳", "id": "Q317574"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["赫尔曼·布鲁塞尔曼", "麦克·辛纳, 差利·卓别灵", "苏珊·阿尔贝斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "麦克·辛纳, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1434"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2863", "question": "D大调第1号嬉游曲 (莫札特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["奥斯卡·米格兹", "阿吉莱尔的雷蒙德", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "麦克·辛纳, 差利·卓别灵"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1434"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2864", "question": "残酷的爱情的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "弗兰克·劳埃德·赖特", "大卫·麦克利兰", "斯坦利·库布里克"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1435"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2865", "question": "西塔里耶森的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["琳·康维", "弗兰克·劳埃德·赖特", "差利·卓别灵", "亚尔科·涅米宁"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1435"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2866", "question": "内陆帝国的编剧是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["安妮·弗兰克", "勒·柯布西耶", "大卫·林奇", "多明戈·圣马里亚·冈萨雷斯"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1436"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2867", "question": "布里埃居民区的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["大卫·林奇", "勒·柯布西耶", "弗兰克·博尔曼", "格雷格·卢瑟福"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1436"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2868", "question": "我爱已不爱你的编剧是？", "answer": [{"label": "塞尔日·甘斯布", "id": "Q1698"}], "options": ["托尼 加尼耶", "班·奇夫利", "布鲁诺·马尔斯", "塞尔日·甘斯布"], "target_options": "塞尔日·甘斯布", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1437"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2869", "question": "布洛涅-比扬古市政厅的建筑师是？", "answer": [{"label": "托尼 加尼耶", "id": "Q1544"}], "options": ["塞尔日·甘斯布", "高德纳", "蕾切尔·扬基", "托尼 加尼耶"], "target_options": "托尼 加尼耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1437"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2870", "question": "我嘅疏肝的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "蒂娜·梅兹", "凯拉·伊威尔", "勒·柯布西耶"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1438"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2871", "question": "昌迪加尔政府博物馆和美术馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["差利·卓别灵", "勒·柯布西耶", "高行健", "艾杜瓦德·乌斯宾斯基"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1438"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2872", "question": "三个人的麻烦的编剧是？", "answer": [{"label": "里欧·怀特", "id": "Q1383202"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["阿尔伯特·爱因斯坦", "里欧·怀特, 差利·卓别灵", "乌尔里希·弗里德里希·沃尔德马·冯·勒文达尔", "勒·柯布西耶"], "target_options": "里欧·怀特, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1439"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2873", "question": "让纳雷-佩雷别墅的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["保尔什·克里斯蒂安", "勒·柯布西耶", "里欧·怀特, 差利·卓别灵", "non ses te par unechinoi"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1439"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2874", "question": "在海边的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["赫诺·塞尚", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "弗兰西斯泽克·斯姆达", "差利·卓别灵"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1440"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2875", "question": "拉罗什别墅的建筑师是？", "answer": [{"label": "皮埃尔·让那雷", "id": "Q115575"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["差利·卓别灵", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "明宪宗", "苏巴斯·钱德拉·鲍斯"], "target_options": "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1440"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2876", "question": "有闲阶级的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["弗兰西斯泽克·斯姆达", "米马尔·希南", "差利·卓别灵", "约阿希姆·勒夫"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1441"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2877", "question": "鲁斯坦帕夏清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["差利·卓别灵", "纳吉·蒂迈奥", "朱利安·阿桑奇", "米马尔·希南"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1441"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2878", "question": "夏尔洛从军记的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["科伦廷·马丁斯", "差利·卓别灵", "米歇尔·普拉蒂尼", "米开朗琪罗"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1442"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2879", "question": "庇亚门的建筑师是？", "answer": [{"label": "米开朗琪罗", "id": "Q5592"}], "options": ["埃贡·克伦茨", "差利·卓别灵", "米开朗琪罗", "莫莉·霍兹西拉格"], "target_options": "米开朗琪罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1442"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2880", "question": "威尼斯儿童赛车的编剧是？", "answer": [{"label": "亨利·勒曼", "id": "Q84780"}, {"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["尼耶尔·阿莫斯", "安娜-苏菲·穆特", "拉斐尔·圣齐奥", "亨利·勒曼, 差利·卓别灵"], "target_options": "亨利·勒曼, 差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1443"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2881", "question": "玛达玛庄园的建筑师是？", "answer": [{"label": "拉斐尔·圣齐奥", "id": "Q5597"}], "options": ["拉斐尔·圣齐奥", "亨利·勒曼, 差利·卓别灵", "阿米尔·汗", "图密善"], "target_options": "拉斐尔·圣齐奥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1443"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2882", "question": "兄弟连的编剧是？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·E·安布罗斯", "id": "Q443953"}, {"label": "汤姆·汉克斯", "id": "Q2263"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "弗里德里希·艾伯特", "斯蒂芬·E·安布罗斯, 汤姆·汉克斯", "弗兰奇谢克·卡尔平斯基"], "target_options": "斯蒂芬·E·安布罗斯, 汤姆·汉克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1444"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2883", "question": "乌索尼亚风格的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["安东尼奥·塞尼", "斯蒂芬·E·安布罗斯, 汤姆·汉克斯", "查尔斯·达尔文", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1444"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2884", "question": "一九八四的编剧是？", "answer": [{"label": "麦克瑞福", "id": "Q470601"}, {"label": "乔治·奥威尔", "id": "Q3335"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "菲利普·梅克斯", "萨达姆·侯赛因", "麦克瑞福, 乔治·奥威尔"], "target_options": "麦克瑞福, 乔治·奥威尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1445", "inter_ua_1472"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2885", "question": "温斯洛之家的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["麦克瑞福, 乔治·奥威尔", "弗兰克·劳埃德·赖特", "查理大帝", "莫里茨·科内利斯·埃舍尔"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1445"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2886", "question": "绝地任务的编剧是？", "answer": [{"label": "艾伦·索金", "id": "Q299194"}, {"label": "强纳森·汉斯林", "id": "Q721446"}, {"label": "罗杰·唐恩", "id": "Q721922"}, {"label": "道格拉斯·S·库克", "id": "Q20730272"}, {"label": "大卫·韦斯伯格", "id": "Q20984973"}], "options": ["艾伦·索金, 强纳森·汉斯林, 罗杰·唐恩, 道格拉斯·S·库克, 大卫·韦斯伯格", "弗兰克·劳埃德·赖特", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "罗曼·赫尔佐克"], "target_options": "艾伦·索金, 强纳森·汉斯林, 罗杰·唐恩, 道格拉斯·S·库克, 大卫·韦斯伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1446"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2887", "question": "法兰克·洛伊·莱特之家与事务所的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["乔治·纳波利塔诺", "玛丽亚·基里连科", "艾伦·索金, 强纳森·汉斯林, 罗杰·唐恩, 道格拉斯·S·库克, 大卫·韦斯伯格", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1446"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2888", "question": "杀出个黎明的编剧是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["伯纳姆和鲁特建筑工作室, 弗兰克·劳埃德·赖特", "弗朗索瓦·阿瑟利诺", "昆廷·塔伦蒂诺", "帕特里斯·韦尔谢尔"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1447"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2889", "question": "卢克丽大厦的建筑师是？", "answer": [{"label": "伯纳姆和鲁特建筑工作室", "id": "Q4999763"}, {"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["唐殇帝", "伯纳姆和鲁特建筑工作室, 弗兰克·劳埃德·赖特", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "伯纳姆和鲁特建筑工作室, 弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1447"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2890", "question": "狗的生涯的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "欧内斯特·海明威", "让·奥古斯特·多米尼克·安格尔", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1448"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2891", "question": "蜀葵之家的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "艾萨克·牛顿", "司汤达", "差利·卓别灵"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1448"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2892", "question": "雷公轰的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["阿兰·普罗斯特", "弗兰克·劳埃德·赖特", "差利·卓别灵", "唐德宗"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1449"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2893", "question": "拉金行政大楼的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "差利·卓别灵", "塞尔日·甘斯布", "阿尔诺·达尼埃尔"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1449"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2894", "question": "乡愁的编剧是？", "answer": [{"label": "托尼诺‧格拉", "id": "Q460095"}, {"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["林赛·格雷姆", "弗兰克·劳埃德·赖特", "汤姆·德隆格", "托尼诺‧格拉, 安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "托尼诺‧格拉, 安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1450"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2895", "question": "詹森公司总部的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["唐顺宗", "弗兰克·劳埃德·赖特", "托尼诺‧格拉, 安德烈·塔尔科夫斯基", "雅克·布雷尔"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1450"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2896", "question": "被解放的姜戈的编剧是？", "answer": [{"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["凯利•阿约特", "米马尔·希南", "昆廷·塔伦蒂诺", "巴纳姆·布朗"], "target_options": "昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1451"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2897", "question": "莫拉瑟勒比清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["鲁道夫·托普佛", "昆廷·塔伦蒂诺", "米马尔·希南", "雷诺·拉维莱涅"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1451"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2898", "question": "宇宙怪客的编剧是？", "answer": [{"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["米歇尔·奥巴马", "彼得·杰克逊", "米马尔·希南", "奥托·叶斯柏森"], "target_options": "彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1452"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2899", "question": "许蕾姆苏丹公共浴场的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["安妮塔·阿桑特", "米马尔·希南", "彼得·杰克逊", "弗兰克·里贝里"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1452"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2900", "question": "心碎的梦想的编剧是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["大卫·林奇", "米马尔·希南", "沙查·诺姆·巴隆·科恩", "拉里·大卫"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1453"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2901", "question": "七圣人教堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["弗雷德里克·塔代伊", "拉胡尔·甘地", "大卫·林奇", "米马尔·希南"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1453"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2902", "question": "奇幻之旅的编剧是？", "answer": [{"label": "约翰·列侬", "id": "Q1203"}, {"label": "披头士乐队", "id": "Q1299"}, {"label": "林格·斯塔", "id": "Q2632"}, {"label": "乔治·哈里森", "id": "Q2643"}], "options": ["哈维尔·库尔松·佩雷斯", "米马尔·希南", "约翰·列侬, 披头士乐队, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "约翰·巴恩斯"], "target_options": "约翰·列侬, 披头士乐队, 林格·斯塔, 乔治·哈里森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1454"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2903", "question": "老皇太后清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["莱昂内尔·苏亚雷斯", "维纳斯·威廉姆斯", "米马尔·希南", "约翰·列侬, 披头士乐队, 林格·斯塔, 乔治·哈里森"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1454"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2904", "question": "终极复仇者的编剧是？", "answer": [{"label": "Boyd Kirkland", "id": "Q1114686"}, {"label": "格雷格·约翰逊", "id": "Q1544932"}, {"label": "布莱恩·希奇", "id": "Q2927162"}, {"label": "克雷格·凯尔", "id": "Q5181136"}, {"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}], "options": ["路易九世", "特斯拉公司, Google", "斯坦利·库布里克", "Boyd Kirkland, 格雷格·约翰逊, 布莱恩·希奇, 克雷格·凯尔, 马克·米勒"], "target_options": "Boyd Kirkland, 格雷格·约翰逊, 布莱恩·希奇, 克雷格·凯尔, 马克·米勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1455"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2905", "question": "阿农·格舒里的雇主是？", "answer": [{"label": "特斯拉公司", "id": "Q478214"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["乔纳森·温特斯", "阿梅莉亚·埃尔哈特", "Boyd Kirkland, 格雷格·约翰逊, 布莱恩·希奇, 克雷格·凯尔, 马克·米勒", "特斯拉公司, Google"], "target_options": "特斯拉公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1455"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2906", "question": "试播集 (双峰)的编剧是？", "answer": [{"label": "马克·弗罗斯特", "id": "Q778585"}, {"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["约翰·梅杰", "马克·弗罗斯特, 大卫·林奇", "Google", "塔拉·斯特朗"], "target_options": "马克·弗罗斯特, 大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1456"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2907", "question": "麦可·史蒂文斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["托勒密十世", "马克·弗罗斯特, 大卫·林奇", "Google", "约翰内斯·施默林"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1456"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2908", "question": "银行的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["Google", "差利·卓别灵", "安德烈·鲁布廖夫", "鲍勃·迪伦"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1457"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2909", "question": "迈克·平克顿的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["戴斯蒙·李维林", "Google", "耶稣", "差利·卓别灵"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1457"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2910", "question": "有了女人烦恼多的编剧是？", "answer": [{"label": "约翰·威廉斯", "id": "Q921945"}, {"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "options": ["帕特里西奥·艾尔文", "伊凡·格拉森博格", "约翰·威廉斯, 埃尔维斯·普雷斯利", "Google"], "target_options": "约翰·威廉斯, 埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1458"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2911", "question": "辻野晃一郎的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "兰汗", "约翰·威廉斯, 埃尔维斯·普雷斯利", "艾米莉·迪金森"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1458"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2912", "question": "乔康达的编剧是？", "answer": [{"label": "维克多·雨果", "id": "Q535"}], "options": ["联合国", "朱塞佩·萨拉盖特", "艾萨克·布洛克", "维克多·雨果"], "target_options": "维克多·雨果", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1459"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2913", "question": "彼得·萨瑟兰的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["联合国", "维克多·雨果", "弗朗茨·卡夫卡", "约翰·赫歇尔"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1459"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2914", "question": "今天不离去的编剧是？", "answer": [{"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["安德烈·塔尔科夫斯基", "克里斯·潘恩", "伊夫·莱特姆", "联合国"], "target_options": "安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1460"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2915", "question": "扬·埃格兰的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["汉娜·R·霍尔", "维特里乌斯", "联合国", "安德烈·塔尔科夫斯基"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1460"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2916", "question": "击倒的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["豪尔赫·亚历山德里", "差利·卓别灵", "路易吉·伽伐尼", "联合国"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1461"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2917", "question": "米萨·特雷福尼·雷茨拉夫的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["丹尼尔·克雷格", "差利·卓别灵", "联合国", "路伊吉·皮兰德娄"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1461"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2918", "question": "疗养的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["庇护八世", "韩非", "差利·卓别灵", "萨格勒布大学, 联合国"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1462"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2919", "question": "伊万·什莫诺维奇的雇主是？", "answer": [{"label": "萨格勒布大学", "id": "Q675848"}, {"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["差利·卓别灵", "约翰内斯·劳", "弗里德利希·特奥里多尔·费希尔", "萨格勒布大学, 联合国"], "target_options": "萨格勒布大学, 联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1462"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2920", "question": "二十分钟的爱情的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["朱塞佩·萨拉盖特", "差利·卓别灵", "阿米尔·汗", "Google"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1463"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2921", "question": "卡伦·巴蒂亚的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "格拉咸·泰莱", "差利·卓别灵", "本笃十六世"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1463"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2922", "question": "地狱搜查线的编剧是？", "answer": [{"label": "亚伦·诺瑞斯", "id": "Q302418"}, {"label": "Walter Klenhard", "id": "Q7965363"}, {"label": "查克·罗礼士", "id": "Q2673"}], "options": ["沙奇·德鲁卡", "亚伦·诺瑞斯, Walter Klenhard, 查克·罗礼士", "Google", "弗里茨·瓦尔特"], "target_options": "亚伦·诺瑞斯, Walter Klenhard, 查克·罗礼士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1464"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2923", "question": "杰斯·拉斯姆森的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["杰佛瑞·贾西亚", "克莱尔·霍尔特", "Google", "亚伦·诺瑞斯, Walter Klenhard, 查克·罗礼士"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1464"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2924", "question": "让叶兰在空中飞舞的编剧是？", "answer": [{"label": "乔治·奥威尔", "id": "Q3335"}], "options": ["乌迪迪", "Google", "乔治·奥威尔", "让·拉辛"], "target_options": "乔治·奥威尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1465"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2925", "question": "李万晴的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["乔治·奥威尔", "安德烈·鲁布廖夫", "比约恩·奥托", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1465"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2926", "question": "猎艳情歌的编剧是？", "answer": [{"label": "盖瑞·洛克伍德", "id": "Q640929"}, {"label": "Joan O'Brien", "id": "Q3179611"}, {"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "options": ["盖瑞·洛克伍德, Joan O'Brien, 埃尔维斯·普雷斯利", "克拉克·L·赫尔", "Pinterest Inc., Square (支付服务), Google", "怯别"], "target_options": "盖瑞·洛克伍德, Joan O'Brien, 埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1466"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2927", "question": "弗朗索瓦·布洛尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Pinterest Inc.", "id": "Q96095585"}, {"label": "Square (支付服务)", "id": "Q110778747"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Pinterest Inc., Square (支付服务), Google", "苏珊·阿尔贝斯", "盖瑞·洛克伍德, Joan O'Brien, 埃尔维斯·普雷斯利", "埃米利奥·朱塞佩·法里纳"], "target_options": "Pinterest Inc., Square (支付服务), Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1466"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2928", "question": "五个博士的编剧是？", "answer": [{"label": "特伦斯·迪克斯", "id": "Q351168"}, {"label": "泰利·莱逊", "id": "Q628479"}, {"label": "雪梨·纽曼", "id": "Q1280214"}, {"label": "Eric Saward", "id": "Q5387440"}, {"label": "道格拉斯·亚当斯", "id": "Q42"}], "options": ["戈麦斯·曼里克", "特伦斯·迪克斯, 泰利·莱逊, 雪梨·纽曼, Eric Saward, 道格拉斯·亚当斯", "古斯塔夫·海涅曼", "美国"], "target_options": "特伦斯·迪克斯, 泰利·莱逊, 雪梨·纽曼, Eric Saward, 道格拉斯·亚当斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1467"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2929", "question": "克莉丝汀·玛札诺的雇主是？", "answer": [{"label": "美国", "id": "Q30"}], "options": ["特伦斯·迪克斯, 泰利·莱逊, 雪梨·纽曼, Eric Saward, 道格拉斯·亚当斯", "美国", "亚更曼", "明仁宗"], "target_options": "美国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1467"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2930", "question": "大师与玛格丽特的编剧是？", "answer": [{"label": "尤里·卡拉", "id": "Q1910485"}, {"label": "米哈伊尔·布尔加科夫", "id": "Q835"}], "options": ["联合国", "埃尔温·隆美尔", "尤里·卡拉, 米哈伊尔·布尔加科夫", "安娜玛丽·莫泽-普勒尔"], "target_options": "尤里·卡拉, 米哈伊尔·布尔加科夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1468"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2931", "question": "卡罗尔·贝拉米的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["联合国", "安德鲁·加菲尔德", "保罗·哈休斯", "尤里·卡拉, 米哈伊尔·布尔加科夫"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1468"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2932", "question": "猛鬼宽频的编剧是？", "answer": [{"label": "韦斯·克拉文", "id": "Q223992"}, {"label": "文斯·吉利根", "id": "Q4500"}], "options": ["吴丹", "联合国", "阿卜杜-拉赫曼一世", "韦斯·克拉文, 文斯·吉利根"], "target_options": "韦斯·克拉文, 文斯·吉利根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1469"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2933", "question": "塞尔索·阿莫里姆的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["联合国", "韦斯·克拉文, 文斯·吉利根", "朱塞佩·萨拉盖特", "岸本齐史"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1469"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2934", "question": "天生杀人狂的编剧是？", "answer": [{"label": "奥利华·史东", "id": "Q179497"}, {"label": "David Veloz", "id": "Q3703361"}, {"label": "Richard Rutowski", "id": "Q3934870"}, {"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["Google", "伊丽莎白二世", "奥利华·史东, David Veloz, Richard Rutowski, 昆廷·塔伦蒂诺", "吉利斯-艾瑞克·塞拉利尼"], "target_options": "奥利华·史东, David Veloz, Richard Rutowski, 昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1470"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2935", "question": "帕特里克·皮切特的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["奥利华·史东, David Veloz, Richard Rutowski, 昆廷·塔伦蒂诺", "Google", "比尔·克林顿", "撒母耳·卡马乌"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1470"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2936", "question": "法国人印象的编剧是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}, {"label": "尚-卢·高达", "id": "Q53001"}], "options": ["威尔斯王妃戴安娜", "托尼 加尼耶", "Google", "大卫·林奇, 尚-卢·高达"], "target_options": "大卫·林奇, 尚-卢·高达", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1471"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2937", "question": "奥米德·柯德斯塔尼的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["贝尼托·墨索里尼", "大卫·林奇, 尚-卢·高达", "Google", "阿基利安·鲍伦"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1471"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2938", "question": "彼得·扎特科的雇主是？", "answer": [{"label": "国防高等研究计划署", "id": "Q207361"}, {"label": "Twitter公司", "id": "Q1390577"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["埃利奥·迪吕波", "奈杰尔·克奈尔, 乔治·奥威尔", "海伦·波特", "国防高等研究计划署, Twitter公司, Google"], "target_options": "国防高等研究计划署, Twitter公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1472"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2939", "question": "特勤局的编剧是？", "answer": [{"label": "戴夫·吉布森", "id": "Q445765"}, {"label": "马克·米勒", "id": "Q2543"}, {"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}, {"label": "珍·古德曼", "id": "Q32661"}], "options": ["若昂·吉马朗埃斯·罗萨", "戴夫·吉布森, 马克·米勒, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "塞尔日·甘斯布", "FriendFeed, Meta Platforms, 微软, Google"], "target_options": "戴夫·吉布森, 马克·米勒, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1473"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2940", "question": "Googler的雇主是？", "answer": [{"label": "FriendFeed", "id": "Q2341037"}, {"label": "Meta Platforms", "id": "Q380"}, {"label": "微软", "id": "Q2283"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["菲力克斯·桑切兹", "戴夫·吉布森, 马克·米勒, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "FriendFeed, Meta Platforms, 微软, Google", "塞琉古三世"], "target_options": "FriendFeed, Meta Platforms, 微软, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1473"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2941", "question": "肥仔的编剧是？", "answer": [{"label": "茱莉亚·史文尼", "id": "Q270774"}, {"label": "Stephen Hibbert", "id": "Q3973186"}, {"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}], "options": ["圣地牙哥加利福尼亚大学, 苹果公司", "克里斯蒂安·武尔夫", "托德·罗素普·拉茨", "茱莉亚·史文尼, Stephen Hibbert, 昆廷·塔伦蒂诺"], "target_options": "茱莉亚·史文尼, Stephen Hibbert, 昆廷·塔伦蒂诺", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1474"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2942", "question": "杰夫·拉斯金的雇主是？", "answer": [{"label": "圣地牙哥加利福尼亚大学", "id": "Q622664"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["茱莉亚·史文尼, Stephen Hibbert, 昆廷·塔伦蒂诺", "贾斯廷·加特林", "圣地牙哥加利福尼亚大学, 苹果公司", "小威廉·托马斯·哈德"], "target_options": "圣地牙哥加利福尼亚大学, 苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1474"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2943", "question": "海绵宝宝之圣诞大阴谋的编剧是？", "answer": [{"label": "Derek Iversen", "id": "Q3023726"}, {"label": "卢克·布鲁克希尔", "id": "Q3267051"}, {"label": "马克·切卡雷利", "id": "Q3287885"}, {"label": "劳伦斯先生", "id": "Q4408"}], "options": ["库尔特·乔治·基辛格", "Derek Iversen, 卢克·布鲁克希尔, 马克·切卡雷利, 劳伦斯先生", "陈定", "雅代, 圣马理, 多马, 巴多罗买"], "target_options": "Derek Iversen, 卢克·布鲁克希尔, 马克·切卡雷利, 劳伦斯先生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1475"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2944", "question": "东方亚述教会的创办者是？", "answer": [{"label": "雅代", "id": "Q2478007"}, {"label": "圣马理", "id": "Q2707959"}, {"label": "多马", "id": "Q43669"}, {"label": "巴多罗买", "id": "Q43982"}], "options": ["雅代, 圣马理, 多马, 巴多罗买", "柯宾·布鲁", "Derek Iversen, 卢克·布鲁克希尔, 马克·切卡雷利, 劳伦斯先生", "雅克·希拉克"], "target_options": "雅代, 圣马理, 多马, 巴多罗买", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1475"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2945", "question": "二不休的编剧是？", "answer": [{"label": "文斯·吉利根", "id": "Q4500"}], "options": ["艾迪特·皮雅芙", "文斯·吉利根", "尤利安努斯", "詹罗伯托·卡萨莱焦, 朱塞佩·皮耶罗格里洛"], "target_options": "文斯·吉利根", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1476"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2946", "question": "五星运动的创办者是？", "answer": [{"label": "詹罗伯托·卡萨莱焦", "id": "Q4504989"}, {"label": "朱塞佩·皮耶罗格里洛", "id": "Q47683"}], "options": ["詹罗伯托·卡萨莱焦, 朱塞佩·皮耶罗格里洛", "帕沃·利波宁", "林赛·格雷姆", "文斯·吉利根"], "target_options": "詹罗伯托·卡萨莱焦, 朱塞佩·皮耶罗格里洛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1476"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2947", "question": "奇怪的气体的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["差利·卓别灵", "詹弗兰科·菲尼", "珍娜·詹姆森", "阿图罗·托斯卡尼尼"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1477"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2948", "question": "未来与自由党的创办者是？", "answer": [{"label": "詹弗兰科·菲尼", "id": "Q47583"}], "options": ["差利·卓别灵", "英厄马尔·斯滕马克", "安东尼奥·维瓦尔第", "詹弗兰科·菲尼"], "target_options": "詹弗兰科·菲尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1477"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2949", "question": "她的强盗朋友的编剧是？", "answer": [{"label": "差利·卓别灵", "id": "Q882"}], "options": ["保尔·魏尔伦", "亚尔科·涅米宁", "差利·卓别灵", "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼"], "target_options": "差利·卓别灵", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1478"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2950", "question": "华特迪士尼伯班克制片厂的创办者是？", "answer": [{"label": "洛伊·奥利弗·迪士尼", "id": "Q347432"}, {"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "options": ["洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼", "乔万尼·薄伽丘", "差利·卓别灵", "阿尼瓦尔·平托"], "target_options": "洛伊·奥利弗·迪士尼, 华特·迪士尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1478"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2951", "question": "特务谜云的编剧是？", "answer": [{"label": "彼得·史卓翰", "id": "Q7177144"}, {"label": "马修·沃恩", "id": "Q2593"}, {"label": "珍·古德曼", "id": "Q32661"}], "options": ["史蒂芬·哈珀", "约翰·克里", "彼得·史卓翰, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "阿克巴"], "target_options": "彼得·史卓翰, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1479"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2952", "question": "丁伊—伊拉希的创办者是？", "answer": [{"label": "阿克巴", "id": "Q8597"}], "options": ["伊万·乌科夫", "阿克巴", "彼得·史卓翰, 马修·沃恩, 珍·古德曼", "雷纳托·迪尔内·弗洛伦西奥"], "target_options": "阿克巴", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1479"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2953", "question": "北越归来的编剧是？", "answer": [{"label": "查克·罗礼士", "id": "Q2673"}], "options": ["约翰内斯·劳", "清朝, 第七世达赖喇嘛", "德米特里·梅德韦杰夫", "查克·罗礼士"], "target_options": "查克·罗礼士", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1480"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2954", "question": "噶厦的创办者是？", "answer": [{"label": "清朝", "id": "Q8733"}, {"label": "第七世达赖喇嘛", "id": "Q25249"}], "options": ["古斯塔夫·特尼", "理夏德·舒尔科夫斯基", "查克·罗礼士", "清朝, 第七世达赖喇嘛"], "target_options": "清朝, 第七世达赖喇嘛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1480"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2955", "question": "双峰：与火同行的编剧是？", "answer": [{"label": "罗伯特·恩格斯", "id": "Q892285"}, {"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["罗伯特·恩格斯, 大卫·林奇", "明世宗", "华特·迪士尼", "伊塔洛·巴尔博"], "target_options": "罗伯特·恩格斯, 大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1481"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2956", "question": "室欢笑动画工作室的创办者是？", "answer": [{"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "options": ["华特·迪士尼", "罗伯特·恩格斯, 大卫·林奇", "梅丽·史翠普", "列奥纳多·达·芬奇"], "target_options": "华特·迪士尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1481"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2957", "question": "帝国的编剧是？", "answer": [{"label": "安迪·沃荷", "id": "Q5603"}], "options": ["明宪宗", "伊壁鸠鲁", "安迪·沃荷", "兰斯·阿姆斯特朗"], "target_options": "安迪·沃荷", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1482"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2958", "question": "伊比鸠鲁学派的创办者是？", "answer": [{"label": "伊壁鸠鲁", "id": "Q43216"}], "options": ["安迪·沃荷", "伊壁鸠鲁", "珍妮丝·贾普林", "唐玄宗"], "target_options": "伊壁鸠鲁", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1482"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2959", "question": "一条安达鲁狗的编剧是？", "answer": [{"label": "萨尔瓦多·达利", "id": "Q5577"}, {"label": "路易斯·布努埃尔", "id": "Q51545"}], "options": ["彼得·坎乃利", "加里·基莫维奇·卡斯帕罗夫", "萨尔瓦多·达利, 路易斯·布努埃尔", "彼得, 多马"], "target_options": "萨尔瓦多·达利, 路易斯·布努埃尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1483"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2960", "question": "聂斯脱里派教会的创办者是？", "answer": [{"label": "彼得", "id": "Q33923"}, {"label": "多马", "id": "Q43669"}], "options": ["爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱", "彼得, 多马", "萨尔瓦多·达利, 路易斯·布努埃尔", "约翰·彼得·古斯塔夫·勒热纳·狄利克雷"], "target_options": "彼得, 多马", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1483"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2961", "question": "洛丽塔的编剧是？", "answer": [{"label": "詹姆斯·哈里斯", "id": "Q361514"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}, {"label": "弗拉基米尔·纳博可夫", "id": "Q36591"}], "options": ["奥古斯都", "亨利·普赛尔", "海因里希·希姆莱", "詹姆斯·哈里斯, 斯坦利·库布里克, 弗拉基米尔·纳博可夫"], "target_options": "詹姆斯·哈里斯, 斯坦利·库布里克, 弗拉基米尔·纳博可夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1484"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2962", "question": "帝国抗击同性恋与堕胎中央办公室的创办者是？", "answer": [{"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "options": ["海因里希·希姆莱", "詹姆斯·哈里斯, 斯坦利·库布里克, 弗拉基米尔·纳博可夫", "约翰·费希尔·伯恩斯", "苏巴斯·钱德拉·鲍斯"], "target_options": "海因里希·希姆莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1484"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2963", "question": "杀手的编剧是？", "answer": [{"label": "吉姆·汤普森", "id": "Q433800"}, {"label": "莱昂内尔·怀特", "id": "Q3241962"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["Antonio Di Pietro", "菲利普·托尔·希尔", "伯德·米勒", "吉姆·汤普森, 莱昂内尔·怀特, 斯坦利·库布里克"], "target_options": "吉姆·汤普森, 莱昂内尔·怀特, 斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1485"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2964", "question": "意大利价值的创办者是？", "answer": [{"label": "Antonio Di Pietro", "id": "Q47547"}], "options": ["唐昭宗", "麦克·欧菲尔德", "吉姆·汤普森, 莱昂内尔·怀特, 斯坦利·库布里克", "Antonio Di Pietro"], "target_options": "Antonio Di Pietro", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1485"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2965", "question": "霍比特人：荒谷恶龙的编剧是？", "answer": [{"label": "菲利帕·柏恩斯", "id": "Q116854"}, {"label": "法兰·华许", "id": "Q116861"}, {"label": "吉勒摩·戴托罗", "id": "Q219124"}, {"label": "彼得·杰克逊", "id": "Q4465"}], "options": ["菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 吉勒摩·戴托罗, 彼得·杰克逊", "约翰·费希尔·伯恩斯", "翁贝托·博西", "爱咪·强森"], "target_options": "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 吉勒摩·戴托罗, 彼得·杰克逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1486"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2966", "question": "北方联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "翁贝托·博西", "id": "Q47832"}], "options": ["翁贝托·博西", "菲利帕·柏恩斯, 法兰·华许, 吉勒摩·戴托罗, 彼得·杰克逊", "奥德留斯·斯托尼斯", "埃米·威廉斯"], "target_options": "翁贝托·博西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1486"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2967", "question": "刑房的编剧是？", "answer": [{"label": "洛·桑比", "id": "Q298255"}, {"label": "艾利·罗斯", "id": "Q358714"}, {"label": "埃德加·赖特", "id": "Q522057"}, {"label": "昆廷·塔伦蒂诺", "id": "Q3772"}, {"label": "罗伯特·罗德里格兹", "id": "Q47284"}], "options": ["约翰·克米尼", "阿方索十世", "弗朗索瓦·奥朗德", "洛·桑比, 艾利·罗斯, 埃德加·赖特, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹"], "target_options": "洛·桑比, 艾利·罗斯, 埃德加·赖特, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1487"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2968", "question": "梅斯塔荣誉会的创办者是？", "answer": [{"label": "阿方索十世", "id": "Q47595"}], "options": ["洛·桑比, 艾利·罗斯, 埃德加·赖特, 昆廷·塔伦蒂诺, 罗伯特·罗德里格兹", "克劳德·莫奈", "朱元璋", "阿方索十世"], "target_options": "阿方索十世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1487"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2969", "question": "杀手之吻的编剧是？", "answer": [{"label": "霍华德·塞克勒", "id": "Q1553934"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["明宪宗", "路易·巴斯德", "条顿骑士团", "霍华德·塞克勒, 斯坦利·库布里克"], "target_options": "霍华德·塞克勒, 斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1488"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2970", "question": "布兰城堡的创办者是？", "answer": [{"label": "条顿骑士团", "id": "Q48189"}], "options": ["弗朗切斯科·彼特拉克", "珍妮卡·科斯特里奇", "霍华德·塞克勒, 斯坦利·库布里克", "条顿骑士团"], "target_options": "条顿骑士团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1488"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2971", "question": "恐惧和欲望的编剧是？", "answer": [{"label": "霍华德·塞克勒", "id": "Q1553934"}, {"label": "斯坦利·库布里克", "id": "Q2001"}], "options": ["亨利·法曼", "佐治·古尼", "霍华德·塞克勒, 斯坦利·库布里克", "庇护九世"], "target_options": "霍华德·塞克勒, 斯坦利·库布里克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1489"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2972", "question": "教宗庇护九世骑士团勋章的创办者是？", "answer": [{"label": "庇护九世", "id": "Q43720"}], "options": ["庇护九世", "麦当娜", "雷纳托·迪尔内·弗洛伦西奥", "霍华德·塞克勒, 斯坦利·库布里克"], "target_options": "庇护九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1489"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2973", "question": "暗房是梦的入口的编剧是？", "answer": [{"label": "大卫·林奇", "id": "Q2071"}], "options": ["肯·詹宁斯", "阿尔弗雷德·罗森堡, 格里哥·斯特拉瑟, 弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹, 海因里希·希姆莱, 菲利普·布勒", "大卫·林奇", "瓦尔特·乌布利希"], "target_options": "大卫·林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1490"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2974", "question": "德国文化斗争联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "阿尔弗雷德·罗森堡", "id": "Q75849"}, {"label": "格里哥·斯特拉瑟", "id": "Q76638"}, {"label": "弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹", "id": "Q31793"}, {"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}, {"label": "菲利普·布勒", "id": "Q60334"}], "options": ["大卫·林奇", "埃里克·巴隆多", "阿尔弗雷德·罗森堡, 格里哥·斯特拉瑟, 弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹, 海因里希·希姆莱, 菲利普·布勒", "苏埃托尼乌斯"], "target_options": "阿尔弗雷德·罗森堡, 格里哥·斯特拉瑟, 弗朗茨·克萨佛·舒瓦兹, 海因里希·希姆莱, 菲利普·布勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1490"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2975", "question": "情欲爱火的编剧是？", "answer": [{"label": "塞尔日·甘斯布", "id": "Q1698"}], "options": ["彼得·盖布瑞尔, 理查德·布兰森, 纳尔逊·曼德拉, 德斯蒙德·图图", "唐文宗", "爱德华·高夫·惠特兰", "塞尔日·甘斯布"], "target_options": "塞尔日·甘斯布", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1491"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2976", "question": "国际长者会的创办者是？", "answer": [{"label": "彼得·盖布瑞尔", "id": "Q175195"}, {"label": "理查德·布兰森", "id": "Q194419"}, {"label": "纳尔逊·曼德拉", "id": "Q8023"}, {"label": "德斯蒙德·图图", "id": "Q43033"}], "options": ["亨利·法曼", "维多利亚·雷本斯堡", "彼得·盖布瑞尔, 理查德·布兰森, 纳尔逊·曼德拉, 德斯蒙德·图图", "塞尔日·甘斯布"], "target_options": "彼得·盖布瑞尔, 理查德·布兰森, 纳尔逊·曼德拉, 德斯蒙德·图图", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1491"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2977", "question": "一笑缘的编剧是？", "answer": [{"label": "法兰西丝·古德利屈", "id": "Q508285"}, {"label": "艾伯特·哈克特", "id": "Q1367568"}, {"label": "佛兰西丝·莎岗", "id": "Q1646"}], "options": ["埃比尼泽·霍华德", "法兰西丝·古德利屈, 艾伯特·哈克特, 佛兰西丝·莎岗", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "哈里·海利厄瓦拉"], "target_options": "法兰西丝·古德利屈, 艾伯特·哈克特, 佛兰西丝·莎岗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1492"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2978", "question": "国际住房和规划联合会的创办者是？", "answer": [{"label": "埃比尼泽·霍华德", "id": "Q23766"}], "options": ["法兰西丝·古德利屈, 艾伯特·哈克特, 佛兰西丝·莎岗", "弗里茨·毛特纳", "埃比尼泽·霍华德", "弗兰策·普列舍仁"], "target_options": "埃比尼泽·霍华德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1492"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2979", "question": "夜魔的编剧是？", "answer": [{"label": "刘易斯·弗瑞", "id": "Q3237293"}, {"label": "里奥纳德·科恩", "id": "Q1276"}], "options": ["弗兰克·里贝里", "刘易斯·弗瑞, 里奥纳德·科恩", "保罗·冯·伦宁坎普", "艾玛·托马斯, 克里斯托弗·诺兰"], "target_options": "刘易斯·弗瑞, 里奥纳德·科恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1493"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2980", "question": "先兆晕厥电影公司的创办者是？", "answer": [{"label": "艾玛·托马斯", "id": "Q242951"}, {"label": "克里斯托弗·诺兰", "id": "Q25191"}], "options": ["托尼 加尼耶", "艾玛·托马斯, 克里斯托弗·诺兰", "塔拉·斯特朗", "刘易斯·弗瑞, 里奥纳德·科恩"], "target_options": "艾玛·托马斯, 克里斯托弗·诺兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1493"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2981", "question": "亨利四世的编剧是？", "answer": [{"label": "托尼诺‧格拉", "id": "Q460095"}, {"label": "路伊吉·皮兰德娄", "id": "Q1403"}, {"label": "马可·贝罗奇奥", "id": "Q53010"}], "options": ["路易吉·伽伐尼", "黎塞留", "洛莉·麦克雷里", "托尼诺‧格拉, 路伊吉·皮兰德娄, 马可·贝罗奇奥"], "target_options": "托尼诺‧格拉, 路伊吉·皮兰德娄, 马可·贝罗奇奥", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1494"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2982", "question": "新法兰西公司的创办者是？", "answer": [{"label": "黎塞留", "id": "Q26702"}], "options": ["约翰·麦凯恩", "黎塞留", "汉斯·施密特", "托尼诺‧格拉, 路伊吉·皮兰德娄, 马可·贝罗奇奥"], "target_options": "黎塞留", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1494"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2983", "question": "米赫里马赫苏丹清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["史特夫·休顿", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "罗阿尔·阿蒙森", "米马尔·希南"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1495"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2984", "question": "圆号协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "米马尔·希南", "莫里斯·拉威尔", "乔治·布拉桑"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1495"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2985", "question": "芙烈达·卡萝纪念馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "胡安·奥高曼", "id": "Q1378325"}, {"label": "芙烈达·卡萝", "id": "Q5588"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "拉贾·拉曼拉", "胡安·奥高曼, 芙烈达·卡萝", "查尔斯·巴克斯顿"], "target_options": "胡安·奥高曼, 芙烈达·卡萝", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1496"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2986", "question": "单簧管协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["恩里科·德尼科拉", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "塞尔日·甘斯布", "胡安·奥高曼, 芙烈达·卡萝"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1496"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2987", "question": "苏赫纳湖的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "唐殇帝", "尼尔·杨", "勒·柯布西耶"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1497"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2988", "question": "卢乔·西拉的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "勒·柯布西耶", "林格·斯塔", "阿尔马兹别克·阿坦巴耶夫"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1497"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2989", "question": "莫里托出租公寓的建筑师是？", "answer": [{"label": "皮埃尔·让那雷", "id": "Q115575"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "约翰·加埃塔", "塞尔日·甘斯布", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶"], "target_options": "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1498"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2990", "question": "圣体颂的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["雷诺·拉维莱涅", "皮埃尔·让那雷, 勒·柯布西耶", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "齐内丁·齐达内"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1498"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2991", "question": "让讷雷别墅的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["弗里德利希·特奥里多尔·费希尔", "伊丽莎白二世", "勒·柯布西耶", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1499"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2992", "question": "共济会葬礼音乐的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["托马什·马耶夫斯基", "勒·柯布西耶", "胡安·路易斯·桑富恩特斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1499"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2993", "question": "多米诺屋的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["勒·柯布西耶", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "亚历山德罗·费尔南德兹", "何塞·华金·佩雷斯·马斯卡亚诺"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1500"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2994", "question": "苏珊娜的故事的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["勒·柯布西耶", "路德维希·艾哈德", "索菲斯·李", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1500"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2995", "question": "议会大厦 (昌迪加尔)的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["勒·柯布西耶", "乔治·蓬皮杜", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "动物乐队, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1501"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2996", "question": "灿烂人生的作曲者是？", "answer": [{"label": "动物乐队", "id": "Q131422"}, {"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["动物乐队, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "勒·柯布西耶", "唐文宗", "保罗·奥特勒"], "target_options": "动物乐队, 约翰·塞巴斯蒂安·巴赫, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1501"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2997", "question": "秘书处大楼 (昌迪加尔)的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["安东·卡耶坦·阿德加瑟, 米歇尔·海顿, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "爱德华多·弗雷·蒙塔尔瓦", "埃贡·克伦茨", "勒·柯布西耶"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1502"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2998", "question": "第一诫的义务的作曲者是？", "answer": [{"label": "安东·卡耶坦·阿德加瑟", "id": "Q481557"}, {"label": "米歇尔·海顿", "id": "Q490381"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["列奥纳多·达·芬奇", "安东·卡耶坦·阿德加瑟, 米歇尔·海顿, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "勒·柯布西耶", "安德烈·卡舍奇金"], "target_options": "安东·卡耶坦·阿德加瑟, 米歇尔·海顿, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1502"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_2999", "question": "联合国秘书处大楼的建筑师是？", "answer": [{"label": "奥斯卡·尼迈耶", "id": "Q134165"}, {"label": "华莱士·K·哈里森", "id": "Q3565469"}, {"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["奥斯卡·罗伯逊", "耶稣", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "奥斯卡·尼迈耶, 华莱士·K·哈里森, 勒·柯布西耶"], "target_options": "奥斯卡·尼迈耶, 华莱士·K·哈里森, 勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1503"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3000", "question": "第2号弦乐四重奏 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "奥斯卡·尼迈耶, 华莱士·K·哈里森, 勒·柯布西耶", "老爱德华·道格拉斯·怀特", "鲁道夫·托普佛"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1503"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3001", "question": "希南帕夏清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["米马尔·希南", "克雷蒂安·德·特鲁瓦", "杰罗尼莫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1504"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3002", "question": "莫札特长笛协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["巴兹·奥尔德林", "米马尔·希南", "焦阿基诺·罗西尼", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1504"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3003", "question": "Şemsi帕夏清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["米马尔·希南", "里斯·霍法", "奥古斯特·多曼", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1505"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3004", "question": "那些感受到爱情的男人的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["曼努埃尔·普拉萨", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "莎拉·伯恩哈特", "米马尔·希南"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1505"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3005", "question": "萨伊马哈茂德帕夏清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["尤利安努斯", "安妮·哈钦森", "米马尔·希南", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 路德维希·范·贝多芬"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1506"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3006", "question": "海因里希的作曲者是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}, {"label": "路德维希·范·贝多芬", "id": "Q255"}], "options": ["戴维·卡梅伦", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 路德维希·范·贝多芬", "保尔·魏尔伦", "米马尔·希南"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 路德维希·范·贝多芬", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1506"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3007", "question": "索科卢穆罕默德帕夏清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "林登·约翰逊", "米马尔·希南", "卡尔·萨根"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1507"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3008", "question": "莫扎特的第12号弥撒曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["伍迪·艾伦", "米马尔·希南", "里尔的阿兰", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1507"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3009", "question": "旧山邑家住宅的建筑师是？", "answer": [{"label": "远藤新", "id": "Q2859562"}, {"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "安妮·弗兰克", "克娄巴特拉七世", "远藤新, 弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "远藤新, 弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1508"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3010", "question": "双簧管四重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["安东尼奥·维瓦尔第", "罗阿尔·阿蒙森", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "远藤新, 弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1508"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3011", "question": "赫伯特与凯瑟琳·雅各布一世府的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗兰克·劳埃德·赖特", "马塞尔·赫希尔", "克莱尔·拉弗蒂"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1509"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3012", "question": "死囚逃生记的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗兰克·劳埃德·赖特", "弗尔亨西奥·贝尔杜戈", "蒋中正"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1509"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3013", "question": "莫里斯礼品商店的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "亨利·莫莱森", "汤姆·德隆格", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1510"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3014", "question": "忘记莫扎特的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["然托罗·萨特巴尔季耶夫", "格奥尔基·马兹尼亚什维利", "弗兰克·劳埃德·赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1510"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3015", "question": "斯托雷住宅的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["库尔特·乔治·基辛格", "罗伯特·博尔特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1511"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3016", "question": "第21钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "达尼埃尔·帕萨雷拉", "特里·吉列姆"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1511"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3017", "question": "威兹海默约翰逊之家的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗兰克·劳埃德·赖特", "约翰·冯·诺伊曼", "马里耶·东古"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1512"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3018", "question": "第20钢琴协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["兰斯·阿姆斯特朗", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "索菲·威尔逊", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1512"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3019", "question": "联合礼拜堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["莎拉·艾伦", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗兰克·劳埃德·赖特", "查尔斯·林德伯格"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1513"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3020", "question": "费加罗的婚礼的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "拉明·迪亚克", "托勒密八世"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1513"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3021", "question": "维尔茨堡官邸的建筑师是？", "answer": [{"label": "约翰·巴塔萨·纽曼", "id": "Q61349"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "约翰·巴塔萨·纽曼", "米凯拉·菲吉尼", "瓦尔特·乌布利希"], "target_options": "约翰·巴塔萨·纽曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1514"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3022", "question": "第5号小提琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "约翰·巴塔萨·纽曼", "若望保禄二世", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1514"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3023", "question": "森柏歌剧院的建筑师是？", "answer": [{"label": "戈特弗里德·森佩尔", "id": "Q61342"}], "options": ["辛西娅·德沃克", "沙奇·德鲁卡", "Christian Rainer", "戈特弗里德·森佩尔"], "target_options": "戈特弗里德·森佩尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1515"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3024", "question": "侧面 (杂志)的编辑是？", "answer": [{"label": "Christian Rainer", "id": "Q48865"}], "options": ["Christian Rainer", "埃克托·柏辽兹", "特吕格韦·赖伊", "戈特弗里德·森佩尔"], "target_options": "Christian Rainer", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1515"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3025", "question": "圣维特主教座堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "Matthias of Arras", "id": "Q388362"}, {"label": "彼得·帕尔莱日", "id": "Q61332"}], "options": ["Matthias of Arras, 彼得·帕尔莱日", "博天", "阿方索十世", "安卓莉雅·哈拉瓦科娃"], "target_options": "Matthias of Arras, 彼得·帕尔莱日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1516"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3026", "question": "七章律的编辑是？", "answer": [{"label": "阿方索十世", "id": "Q47595"}], "options": ["塞巴斯蒂安·斯奎拉奇", "赫诺·塞尚", "阿方索十世", "Matthias of Arras, 彼得·帕尔莱日"], "target_options": "阿方索十世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1516"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3027", "question": "卡努尼桥的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["米马尔·希南", "安妮塔·博格", "Laura Lee Kiessling", "亨利·普赛尔"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1517"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3028", "question": "ACS化学生物学的编辑是？", "answer": [{"label": "Laura Lee Kiessling", "id": "Q56183"}], "options": ["唐僖宗", "Laura Lee Kiessling", "尼古拉·萨科齐", "米马尔·希南"], "target_options": "Laura Lee Kiessling", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1517"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3029", "question": "大塞利米耶清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["莎拉·艾伦", "罗马俱乐部, 麻省理工学院", "列奥纳多·达·芬奇", "米马尔·希南"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1518"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3030", "question": "增长的极限的编辑是？", "answer": [{"label": "罗马俱乐部", "id": "Q107569"}, {"label": "麻省理工学院", "id": "Q49108"}], "options": ["米马尔·希南", "维多利亚·雷本斯堡", "珍妮丝·贾普林", "罗马俱乐部, 麻省理工学院"], "target_options": "罗马俱乐部, 麻省理工学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1518"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3031", "question": "皮亚莱帕夏清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["米马尔·希南", "莱恩·韦恩", "索菲·莫雷塞-皮绍", "杰罗尼莫"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1519"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3032", "question": "克拉科岛的编辑是？", "answer": [{"label": "莱恩·韦恩", "id": "Q51057"}], "options": ["莱恩·韦恩", "米马尔·希南", "瓦莱丽·巴尔瓦-梅韦尔-勒鲁", "阿蒂尔·兰波"], "target_options": "莱恩·韦恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1519"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3033", "question": "路易斯·沙利文小屋的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["塞内卡", "弗兰克·劳埃德·赖特", "威廉·布莱克", "唐德宗"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1520"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3034", "question": "四天神的编辑是？", "answer": [{"label": "威廉·布莱克", "id": "Q41513"}], "options": ["威廉·布莱克", "弗兰克·劳埃德·赖特", "若泽·曼努埃尔·巴罗佐", "塞奥彭普斯"], "target_options": "威廉·布莱克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1520"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3035", "question": "马诺纳平台社区与展览馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["圣雷孟", "弗兰克·劳埃德·赖特", "蕾切尔·布朗", "丹尼尔·艾莲娜"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1521"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3036", "question": "额我略九世教令集的编辑是？", "answer": [{"label": "圣雷孟", "id": "Q318980"}], "options": ["圣雷孟", "约瑟夫·斯大林", "弗兰克·劳埃德·赖特", "朗迪·恩古埃莫"], "target_options": "圣雷孟", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1521"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3037", "question": "蓝天陵墓的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["刘徽", "弗兰克·劳埃德·赖特", "路易吉·达拉皮科拉", "唐玄宗"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1522"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3038", "question": "九章算术的编辑是？", "answer": [{"label": "刘徽", "id": "Q316304"}], "options": ["拉美西斯一世", "弗兰克·劳埃德·赖特", "马耶迪娜·梅基西·贝", "刘徽"], "target_options": "刘徽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1522"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3039", "question": "水晶高地的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["第十四世达赖喇嘛", "里昂·斯普拉格·德坎普", "弗兰克·劳埃德·赖特", "瓦尔特·乌布利希"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1523"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3040", "question": "剑与魔法的编辑是？", "answer": [{"label": "里昂·斯普拉格·德坎普", "id": "Q316313"}], "options": ["爱丽丝·格林", "亚特·加芬克尔", "弗兰克·劳埃德·赖特", "里昂·斯普拉格·德坎普"], "target_options": "里昂·斯普拉格·德坎普", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1523"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3041", "question": "亚瑟·赫特利故居的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗里德里希·艾伯特", "后白河天皇", "弗兰克·劳埃德·赖特", "梅丽·史翠普"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1524"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3042", "question": "梁尘秘抄的编辑是？", "answer": [{"label": "后白河天皇", "id": "Q317984"}], "options": ["保罗·汤玛斯·安德森", "后白河天皇", "弗兰克·劳埃德·赖特", "奥斯卡·凡滕贝里"], "target_options": "后白河天皇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1524"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3043", "question": "美国系统建造屋的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["皮卡布·斯特里特", "詹姆士·库克·布朗", "埃玛·戈尔德曼, Lola Ridge", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1525"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3044", "question": "大地的编辑是？", "answer": [{"label": "埃玛·戈尔德曼", "id": "Q79969"}, {"label": "Lola Ridge", "id": "Q3258772"}], "options": ["埃玛·戈尔德曼, Lola Ridge", "乔尔杰·加吉奇", "弗兰克·劳埃德·赖特", "汤姆·德隆格"], "target_options": "埃玛·戈尔德曼, Lola Ridge", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1525"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3045", "question": "报喜希腊正教堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["圣洛伦佐", "多拉·马斯登", "约翰·冯·诺伊曼", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1526"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3046", "question": "新自由女性的编辑是？", "answer": [{"label": "多拉·马斯登", "id": "Q460349"}], "options": ["多拉·马斯登", "弗兰克·劳埃德·赖特", "路易吉·伊诺第", "约翰·麦克·霍索恩"], "target_options": "多拉·马斯登", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1526"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3047", "question": "普莱斯大楼的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["克莱尔·霍尔特", "弗兰克·劳埃德·赖特", "德瓦尔·帕特里克", "伊藤清, 弥永昌吉"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1527"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3048", "question": "岩波数学辞典的编辑是？", "answer": [{"label": "伊藤清", "id": "Q455616"}, {"label": "弥永昌吉", "id": "Q1676097"}], "options": ["保罗·毛杭", "鲍里斯·瓦季莫维奇·别列佐夫斯基", "伊藤清, 弥永昌吉", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "伊藤清, 弥永昌吉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1527"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3049", "question": "巴恩斯德尔艺术公园的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["葛丽丝·霍普", "约翰林奇", "托马什·马耶夫斯基", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1528"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3050", "question": "大洋洲语言学期刊的编辑是？", "answer": [{"label": "约翰林奇", "id": "Q453474"}], "options": ["阿米塔布·巴沙坎", "约翰林奇", "弗兰克·劳埃德·赖特", "乌特基尔别克·海达罗夫"], "target_options": "约翰林奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1528"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3051", "question": "塞纳比·艾哈迈德帕夏清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["米马尔·希南", "艾萨克·布洛克", "亚历山大·普罗霍罗夫, 奥托·尤利耶维奇·施密特, 谢尔盖·瓦维洛夫, 鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1529"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3052", "question": "苏联大百科全书的编辑是？", "answer": [{"label": "亚历山大·普罗霍罗夫", "id": "Q83552"}, {"label": "奥托·尤利耶维奇·施密特", "id": "Q167997"}, {"label": "谢尔盖·瓦维洛夫", "id": "Q324968"}, {"label": "鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基", "id": "Q4105618"}], "options": ["米马尔·希南", "亚历山大·普罗霍罗夫, 奥托·尤利耶维奇·施密特, 谢尔盖·瓦维洛夫, 鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基", "阿部贞夫", "吕克·范登·布兰德"], "target_options": "亚历山大·普罗霍罗夫, 奥托·尤利耶维奇·施密特, 谢尔盖·瓦维洛夫, 鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1529"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3053", "question": "苏丹夫人库里耶的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["亚历山大·阿法纳西耶夫", "阿布德·阿拉提·伊吉德尔", "苏埃托尼乌斯", "米马尔·希南"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1530"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3054", "question": "魔宫里的舞会的编辑是？", "answer": [{"label": "亚历山大·阿法纳西耶夫", "id": "Q325004"}], "options": ["亚历山大·阿法纳西耶夫", "米马尔·希南", "安德雷·皮埃尔·吉尼亚克", "唐中宗"], "target_options": "亚历山大·阿法纳西耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1530"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3055", "question": "穆拉迪耶清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["埃尔·格列柯", "费奥多尔·米哈伊洛维奇·陀思妥耶夫斯基", "Karl Heinz Rechinger", "米马尔·希南"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1531"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3056", "question": "大伊朗植物志的编辑是？", "answer": [{"label": "Karl Heinz Rechinger", "id": "Q78738"}], "options": ["米马尔·希南", "唐高宗", "Karl Heinz Rechinger", "第七世达赖喇嘛"], "target_options": "Karl Heinz Rechinger", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1531"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3057", "question": "里昂市政厅的建筑师是？", "answer": [{"label": "吉拉尔·笛沙格", "id": "Q152817"}, {"label": "西蒙·莫潘", "id": "Q3484369"}, {"label": "朱尔·阿杜安-芒萨尔", "id": "Q8053"}], "options": ["阿耶波多", "吉拉尔·笛沙格, 西蒙·莫潘, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "美国国家生物技术信息中心", "格蕾丝·凯利"], "target_options": "吉拉尔·笛沙格, 西蒙·莫潘, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1532"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3058", "question": "美国国家生物技术信息中心分类学数据库的编辑是？", "answer": [{"label": "美国国家生物技术信息中心", "id": "Q82494"}], "options": ["路易吉·伽伐尼", "吉拉尔·笛沙格, 西蒙·莫潘, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "美国国家生物技术信息中心", "阿部贞夫"], "target_options": "美国国家生物技术信息中心", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1532"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3059", "question": "格雷克利夫的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "Karl Hans Strobl", "杰奎琳·考克伦", "埃米利奥·朱塞佩·法里纳"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1533"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3060", "question": "兰花园的编辑是？", "answer": [{"label": "Karl Hans Strobl", "id": "Q84676"}], "options": ["埃里克·金纳德", "Karl Hans Strobl", "汉斯·施密特", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "Karl Hans Strobl", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1533"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3061", "question": "甘米居纪念音乐厅的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["伊希尼奥·乌里亚特", "弗兰克·劳埃德·赖特", "约翰·莫斯特", "罗比·格拉巴兹"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1534"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3062", "question": "自由的编辑是？", "answer": [{"label": "约翰·莫斯特", "id": "Q213632"}], "options": ["约翰·莫斯特", "弗兰克·劳埃德·赖特", "柏拉图", "艾迪·斯理曼"], "target_options": "约翰·莫斯特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1534"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3063", "question": "历代大师画廊的建筑师是？", "answer": [{"label": "戈特弗里德·森佩尔", "id": "Q61342"}], "options": ["戈特弗里德·森佩尔", "伊赫桑·哈达迪", "Google", "爱德华多·弗雷·鲁伊斯-塔格莱"], "target_options": "戈特弗里德·森佩尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1535"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3064", "question": "诺姆·沙泽的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "安东·范·拉帕德", "拉美西斯五世", "戈特弗里德·森佩尔"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1535"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3065", "question": "北莱茵-威斯特法伦艺术品收藏馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "朱利叶斯·卡尔·拉施多夫", "id": "Q69715"}], "options": ["互联网档案馆", "伊莎贝尔·赫洛夫森", "乔尔杰·加吉奇", "朱利叶斯·卡尔·拉施多夫"], "target_options": "朱利叶斯·卡尔·拉施多夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1536"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3066", "question": "布鲁斯特·卡利的雇主是？", "answer": [{"label": "互联网档案馆", "id": "Q461"}], "options": ["互联网档案馆", "朱利叶斯·卡尔·拉施多夫", "唐睿宗", "约翰·卡巴耶"], "target_options": "互联网档案馆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1536"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3067", "question": "马克西米利安纪念馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗里德里希·比尔克莱因", "id": "Q70722"}, {"label": "Karl Kergl", "id": "Q1345384"}, {"label": "戈特弗里德·森佩尔", "id": "Q61342"}], "options": ["弗里德里希·比尔克莱因, Karl Kergl, 戈特弗里德·森佩尔", "艾迪特·皮雅芙", "艾萨克·布洛克", "艺电, 3DO公司, 苹果公司, Google, 索尼"], "target_options": "弗里德里希·比尔克莱因, Karl Kergl, 戈特弗里德·森佩尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1537"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3068", "question": "比尔·巴杰的雇主是？", "answer": [{"label": "艺电", "id": "Q173941"}, {"label": "3DO公司", "id": "Q1062171"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "索尼", "id": "Q41187"}], "options": ["约翰·肯尼迪", "艺电, 3DO公司, 苹果公司, Google, 索尼", "弗里德里希·比尔克莱因, Karl Kergl, 戈特弗里德·森佩尔", "明宪宗"], "target_options": "艺电, 3DO公司, 苹果公司, Google, 索尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1537"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3069", "question": "查理大桥的建筑师是？", "answer": [{"label": "彼得·帕尔莱日", "id": "Q61332"}], "options": ["小米集团, Meta Platforms, Google", "哈利卡纳苏斯的狄奥尼修斯", "辛努塞尔特二世", "彼得·帕尔莱日"], "target_options": "彼得·帕尔莱日", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1538"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3070", "question": "雨果·巴拉的雇主是？", "answer": [{"label": "小米集团", "id": "Q1636958"}, {"label": "Meta Platforms", "id": "Q380"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["彼得·帕尔莱日", "皮卡布·斯特里特", "陈定", "小米集团, Meta Platforms, Google"], "target_options": "小米集团, Meta Platforms, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1538"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3071", "question": "鲁斯坦帕夏商队驿站的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["米马尔·希南", "克兰西·布朗", "琳·康维", "Google"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1539"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3072", "question": "贝赫达德·埃斯法赫博德的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["华金·普列托", "米马尔·希南", "Google", "杰瑞德·柏顿"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1539"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3073", "question": "米赫里马赫清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["米马尔·希南", "Twitter公司, Google", "安德烈-马里·安培", "纳尔逊·洛克菲勒"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1540"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3074", "question": "高漫翔的雇主是？", "answer": [{"label": "Twitter公司", "id": "Q1390577"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["本雅明·赖希", "米马尔·希南", "豪尔赫·蒙特·阿尔瓦雷斯", "Twitter公司, Google"], "target_options": "Twitter公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1540"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3075", "question": "财务官清真寺的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["米马尔·希南", "银瑞达, Google", "尤素福·纳达克哈尼", "克拉伦斯·托马斯"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1541"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3076", "question": "比尔·马里斯的雇主是？", "answer": [{"label": "银瑞达", "id": "Q1671804"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["保尔·魏尔伦", "银瑞达, Google", "米马尔·希南", "琳赛·马歇尔"], "target_options": "银瑞达, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1541"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3077", "question": "马克西米利安街的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗里德里希·比尔克莱因", "id": "Q70722"}], "options": ["Google", "格哈德·施罗德", "威廉·加拉斯", "弗里德里希·比尔克莱因"], "target_options": "弗里德里希·比尔克莱因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1542"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3078", "question": "奥里奥尔·维尼亚尔斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Carolyn Talcott", "弗里德里希·比尔克莱因", "Google", "查尔斯·达尔文"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1542"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3079", "question": "乌勒沃奥斯陆大学医院的建筑师是？", "answer": [{"label": "海因里希·恩斯特·希默", "id": "Q70880"}], "options": ["苹果公司, IBM", "海因里希·恩斯特·希默", "佐兰·普里莫拉茨", "麦特·哈迪"], "target_options": "海因里希·恩斯特·希默", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1543"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3080", "question": "艾伦·汉考克的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}, {"label": "IBM", "id": "Q37156"}], "options": ["雨果·洛里斯", "迈克尔·约翰逊", "苹果公司, IBM", "海因里希·恩斯特·希默"], "target_options": "苹果公司, IBM", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1543"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3081", "question": "尼达洛斯主教座堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "海因里希·恩斯特·希默", "id": "Q70880"}], "options": ["皮蒂", "苹果公司", "尤利乌斯·布林克", "海因里希·恩斯特·希默"], "target_options": "海因里希·恩斯特·希默", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1544"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3082", "question": "詹姆斯·A·贝尔的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["海因里希·恩斯特·希默", "埃米尔·左拉", "亚更曼", "苹果公司"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1544"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3083", "question": "大特里亚农宫的建筑师是？", "answer": [{"label": "安德烈·勒诺特尔", "id": "Q273849"}, {"label": "路易·勒沃", "id": "Q310530"}, {"label": "朱尔·阿杜安-芒萨尔", "id": "Q8053"}], "options": ["艾迪特·皮雅芙", "大卫·比斯利", "苹果公司", "安德烈·勒诺特尔, 路易·勒沃, 朱尔·阿杜安-芒萨尔"], "target_options": "安德烈·勒诺特尔, 路易·勒沃, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1545"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3084", "question": "弗雷德·D·安德森的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["马塞尔·赫希尔", "安德烈·勒诺特尔, 路易·勒沃, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "苹果公司", "亚历山大一世"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1545"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3085", "question": "汉堡市政厅的建筑师是？", "answer": [{"label": "马丁·哈勒", "id": "Q77382"}, {"label": "Bernhard Hanssen", "id": "Q124611"}, {"label": "Wilhelm Emil Meerwein", "id": "Q126499"}], "options": ["尼古拉·阿内尔卡", "玛拉·科黛", "马丁·哈勒, Bernhard Hanssen, Wilhelm Emil Meerwein", "惠普公司, 西北大学, 圣地牙哥加利福尼亚大学, Nielsen Norman Group, 苹果公司"], "target_options": "马丁·哈勒, Bernhard Hanssen, Wilhelm Emil Meerwein", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1546"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3086", "question": "唐·诺曼的雇主是？", "answer": [{"label": "惠普公司", "id": "Q80978"}, {"label": "西北大学", "id": "Q309350"}, {"label": "圣地牙哥加利福尼亚大学", "id": "Q622664"}, {"label": "Nielsen Norman Group", "id": "Q7031613"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["惠普公司, 西北大学, 圣地牙哥加利福尼亚大学, Nielsen Norman Group, 苹果公司", "唐宪宗", "奥斯卡·塔巴雷斯", "马丁·哈勒, Bernhard Hanssen, Wilhelm Emil Meerwein"], "target_options": "惠普公司, 西北大学, 圣地牙哥加利福尼亚大学, Nielsen Norman Group, 苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1546"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3087", "question": "维斯朝圣教堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "多米尼库斯·齐默尔曼", "id": "Q77383"}], "options": ["苹果公司", "多米尼库斯·齐默尔曼", "路易·阿拉贡", "菲力克斯·桑切兹"], "target_options": "多米尼库斯·齐默尔曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1547"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3088", "question": "斯科特·福斯特尔的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["多米尼库斯·齐默尔曼", "谢尔盖·科德亚普金", "苹果公司", "提姆·柏纳-李"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1547"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3089", "question": "瓦杜兹主教座堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "施密特", "id": "Q77431"}], "options": ["法乔特·埃多特", "圣洛伦佐", "飞利浦, Google Nest, 苹果公司", "施密特"], "target_options": "施密特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1548"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3090", "question": "托尼·法戴尔的雇主是？", "answer": [{"label": "飞利浦", "id": "Q170416"}, {"label": "Google Nest", "id": "Q2119882"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["帕特里斯·欧尼尔", "飞利浦, Google Nest, 苹果公司", "施密特", "亨利·普赛尔"], "target_options": "飞利浦, Google Nest, 苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1548"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3091", "question": "凡尔赛宫的建筑师是？", "answer": [{"label": "夏尔·勒布伦", "id": "Q271676"}, {"label": "安德烈·勒诺特尔", "id": "Q273849"}, {"label": "路易·勒沃", "id": "Q310530"}, {"label": "安热-雅克·加布里埃尔", "id": "Q352451"}, {"label": "罗贝尔·德·科特", "id": "Q568839"}], "options": ["MIT斯隆管理学院, 维拉-奥古斯丁研究, Google, 麻省理工学院", "塞琉古四世", "夏尔·勒布伦, 安德烈·勒诺特尔, 路易·勒沃, 安热-雅克·加布里埃尔, 罗贝尔·德·科特", "尤素福·纳达克哈尼"], "target_options": "夏尔·勒布伦, 安德烈·勒诺特尔, 路易·勒沃, 安热-雅克·加布里埃尔, 罗贝尔·德·科特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1549"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3092", "question": "克里斯·迪博纳的雇主是？", "answer": [{"label": "MIT斯隆管理学院", "id": "Q142740"}, {"label": "维拉-奥古斯丁研究", "id": "Q1397449"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "麻省理工学院", "id": "Q49108"}], "options": ["夏尔·勒布伦, 安德烈·勒诺特尔, 路易·勒沃, 安热-雅克·加布里埃尔, 罗贝尔·德·科特", "莱昂·德拉克鲁瓦", "第十二代塔夫子爵亨利·塔夫", "MIT斯隆管理学院, 维拉-奥古斯丁研究, Google, 麻省理工学院"], "target_options": "MIT斯隆管理学院, 维拉-奥古斯丁研究, Google, 麻省理工学院", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1549"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3093", "question": "鲁本斯故居的建筑师是？", "answer": [{"label": "Lucas Faydherbe", "id": "Q1247148"}, {"label": "Leopold Van Esbroeck", "id": "Q1984961"}, {"label": "Willy Kreitz", "id": "Q2228306"}, {"label": "Emiel Van averbeke", "id": "Q2332732"}, {"label": "Edward Deckers", "id": "Q21345072"}], "options": ["维弗雷多·帕累托", "布莱兹·马图伊迪", "Lucas Faydherbe, Leopold Van Esbroeck, Willy Kreitz, Emiel Van averbeke, Edward Deckers", "Pinterest, NeXTNeXT, Niantic, 苹果公司"], "target_options": "Lucas Faydherbe, Leopold Van Esbroeck, Willy Kreitz, Emiel Van averbeke, Edward Deckers", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1550"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3094", "question": "苏珊·凯尔的雇主是？", "answer": [{"label": "Pinterest", "id": "Q255381"}, {"label": "NeXTNeXT", "id": "Q308993"}, {"label": "Niantic", "id": "Q13462819"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["庇护八世", "Pinterest, NeXTNeXT, Niantic, 苹果公司", "Lucas Faydherbe, Leopold Van Esbroeck, Willy Kreitz, Emiel Van averbeke, Edward Deckers", "约瑟夫·斯大林"], "target_options": "Pinterest, NeXTNeXT, Niantic, 苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1550"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3095", "question": "班亚巴希扎米亚的建筑师是？", "answer": [{"label": "米马尔·希南", "id": "Q5600"}], "options": ["谢莉·拉德曼", "米马尔·希南", "苹果公司", "阿尔诺·达尼埃尔"], "target_options": "米马尔·希南", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1551"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3096", "question": "迈克尔·斯平德勒的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["西德尼·戈武", "米马尔·希南", "瑞恩·吉格斯", "苹果公司"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1551"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3097", "question": "耶稣教堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "贾科莫·德拉·波尔塔", "id": "Q175566"}, {"label": "贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉", "id": "Q297565"}, {"label": "米开朗琪罗", "id": "Q5592"}], "options": ["Google", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "理查德·瓦格纳", "贾科莫·德拉·波尔塔, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉, 米开朗琪罗"], "target_options": "贾科莫·德拉·波尔塔, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉, 米开朗琪罗", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1552"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3098", "question": "浩史·洛克海默的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Google", "克里斯汀·泰勒", "贾科莫·德拉·波尔塔, 贾科莫·巴罗奇·达·维尼奥拉, 米开朗琪罗", "胡安·曼努埃尔·范吉奥"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1552"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3099", "question": "旧金山亚洲艺术博物馆的建筑师是？", "answer": [{"label": "Kulapat Yantrasast", "id": "Q16197454"}, {"label": "盖·奥伦蒂", "id": "Q8867"}], "options": ["Kulapat Yantrasast, 盖·奥伦蒂", "奥古斯特·多曼", "阿尔贝托·通巴", "Google"], "target_options": "Kulapat Yantrasast, 盖·奥伦蒂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1553"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3100", "question": "布雷特·泰勒的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["Kulapat Yantrasast, 盖·奥伦蒂", "Google", "谢尔盖·科德亚普金", "弗朗齐歇克·普拉尼奇卡"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1553"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3101", "question": "宗座宫的建筑师是？", "answer": [{"label": "多纳托·伯拉孟特", "id": "Q7793"}], "options": ["IBM Denmark, 微软, Google", "阿贝尔·齐鲁伊", "罗杰·费德勒", "多纳托·伯拉孟特"], "target_options": "多纳托·伯拉孟特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1554"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3102", "question": "马卢·阿蒙德的雇主是？", "answer": [{"label": "IBM Denmark", "id": "Q16323757"}, {"label": "微软", "id": "Q2283"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["安娜-苏菲·穆特", "安德列·布维", "多纳托·伯拉孟特", "IBM Denmark, 微软, Google"], "target_options": "IBM Denmark, 微软, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1554"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3103", "question": "魔鬼桥的建筑师是？", "answer": [{"label": "魔鬼", "id": "Q6674"}], "options": ["魔鬼", "雷切尔·马多", "皮埃尔·高乃依", "蒂比·海德伦, 玛格丽特·鲁斯福德, 洁若婷·卓别林, 卡萝尔·克利夫兰, 安吉拉·斯库拉"], "target_options": "魔鬼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1555"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3104", "question": "香港女伯爵的演员有？", "answer": [{"label": "蒂比·海德伦", "id": "Q142546"}, {"label": "玛格丽特·鲁斯福德", "id": "Q230143"}, {"label": "洁若婷·卓别林", "id": "Q230636"}, {"label": "卡萝尔·克利夫兰", "id": "Q238012"}, {"label": "安吉拉·斯库拉", "id": "Q269713"}], "options": ["塞尔维乌斯·苏尔皮基乌斯·加尔巴", "魔鬼", "阿尔伯特·爱因斯坦", "蒂比·海德伦, 玛格丽特·鲁斯福德, 洁若婷·卓别林, 卡萝尔·克利夫兰, 安吉拉·斯库拉"], "target_options": "蒂比·海德伦, 玛格丽特·鲁斯福德, 洁若婷·卓别林, 卡萝尔·克利夫兰, 安吉拉·斯库拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1555"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3105", "question": "圣沙弟乐圣母堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "Giovanni Antonio Amadeo", "id": "Q284282"}, {"label": "多纳托·伯拉孟特", "id": "Q7793"}], "options": ["埃德娜·珀维安斯, 阿道夫·门吉欧, 亨利·博格曼, Betty Morrissey, Charles K. French", "本·斯塔森", "Giovanni Antonio Amadeo, 多纳托·伯拉孟特", "约阿希姆·勒夫"], "target_options": "Giovanni Antonio Amadeo, 多纳托·伯拉孟特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1556"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3106", "question": "巴黎一妇人的演员有？", "answer": [{"label": "埃德娜·珀维安斯", "id": "Q235313"}, {"label": "阿道夫·门吉欧", "id": "Q358379"}, {"label": "亨利·博格曼", "id": "Q718451"}, {"label": "Betty Morrissey", "id": "Q850390"}, {"label": "Charles K. French", "id": "Q2959515"}], "options": ["克里斯托弗·诺兰", "Giovanni Antonio Amadeo, 多纳托·伯拉孟特", "埃德娜·珀维安斯, 阿道夫·门吉欧, 亨利·博格曼, Betty Morrissey, Charles K. French", "托勒密九世"], "target_options": "埃德娜·珀维安斯, 阿道夫·门吉欧, 亨利·博格曼, Betty Morrissey, Charles K. French", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1556"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3107", "question": "帕维亚主教座堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "Giovanni Antonio Amadeo", "id": "Q284282"}, {"label": "多纳托·伯拉孟特", "id": "Q7793"}], "options": ["马尔库斯·乌米迪乌斯·夸德拉图斯", "Giovanni Antonio Amadeo, 多纳托·伯拉孟特", "本杰明·布拉特, 欧琳卡·乔彻, 粉红佳人, 维高·摩天臣, 玛丽莎·托梅", "贝尔塔·冯·苏特纳"], "target_options": "Giovanni Antonio Amadeo, 多纳托·伯拉孟特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1557"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3108", "question": "说话的人的演员有？", "answer": [{"label": "本杰明·布拉特", "id": "Q73362"}, {"label": "欧琳卡·乔彻", "id": "Q73410"}, {"label": "粉红佳人", "id": "Q160009"}, {"label": "维高·摩天臣", "id": "Q171363"}, {"label": "玛丽莎·托梅", "id": "Q191828"}], "options": ["本杰明·布拉特, 欧琳卡·乔彻, 粉红佳人, 维高·摩天臣, 玛丽莎·托梅", "萨布里·拉穆奇", "Giovanni Antonio Amadeo, 多纳托·伯拉孟特", "罗伯托·萨维亚诺"], "target_options": "本杰明·布拉特, 欧琳卡·乔彻, 粉红佳人, 维高·摩天臣, 玛丽莎·托梅", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1557"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3109", "question": "巴黎丽兹酒店的建筑师是？", "answer": [{"label": "查尔斯·缪斯", "id": "Q2408130"}, {"label": "朱尔·阿杜安-芒萨尔", "id": "Q8053"}], "options": ["冲击合唱团, 野兽男孩, Carl Bradshaw, 马科斯·加维, 彼得·托什", "唐武宗", "威洛比·牛顿", "查尔斯·缪斯, 朱尔·阿杜安-芒萨尔"], "target_options": "查尔斯·缪斯, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1558"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3110", "question": "搅局者的演员有？", "answer": [{"label": "冲击合唱团", "id": "Q125603"}, {"label": "野兽男孩", "id": "Q214039"}, {"label": "Carl Bradshaw", "id": "Q258421"}, {"label": "马科斯·加维", "id": "Q272504"}, {"label": "彼得·托什", "id": "Q273049"}], "options": ["查尔斯·缪斯, 朱尔·阿杜安-芒萨尔", "格雷格·卢瑟福", "梅丽·史翠普", "冲击合唱团, 野兽男孩, Carl Bradshaw, 马科斯·加维, 彼得·托什"], "target_options": "冲击合唱团, 野兽男孩, Carl Bradshaw, 马科斯·加维, 彼得·托什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1558"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3111", "question": "柏林主教座堂的建筑师是？", "answer": [{"label": "朱利叶斯·卡尔·拉施多夫", "id": "Q69715"}], "options": ["寇特·罗素, 伊冯娜·克雷格, Bill Quinn, 盖瑞·洛克伍德, 锦堂", "罗宾·范佩西", "朱利叶斯·卡尔·拉施多夫", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"], "target_options": "朱利叶斯·卡尔·拉施多夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1559"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3112", "question": "猎艳情歌的演员有？", "answer": [{"label": "寇特·罗素", "id": "Q103157"}, {"label": "伊冯娜·克雷格", "id": "Q468848"}, {"label": "Bill Quinn", "id": "Q556502"}, {"label": "盖瑞·洛克伍德", "id": "Q640929"}, {"label": "锦堂", "id": "Q1374691"}], "options": ["朱利叶斯·卡尔·拉施多夫", "曼努埃尔·蒙德拉贡", "查尔斯·林德伯格", "寇特·罗素, 伊冯娜·克雷格, Bill Quinn, 盖瑞·洛克伍德, 锦堂"], "target_options": "寇特·罗素, 伊冯娜·克雷格, Bill Quinn, 盖瑞·洛克伍德, 锦堂", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1559"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3113", "question": "弗朗西斯·W·利特尔宅房间，明尼苏达州维扎塔的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["明仁宗", "杰佛里·亚伦", "埃德·沙利文, 雷·曼札克, 约翰·丹斯莫, 罗比·克雷格, 埃尔维斯·普雷斯利", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1560"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3114", "question": "当我们变得陌生的演员有？", "answer": [{"label": "埃德·沙利文", "id": "Q83807"}, {"label": "雷·曼札克", "id": "Q108912"}, {"label": "约翰·丹斯莫", "id": "Q310113"}, {"label": "罗比·克雷格", "id": "Q311900"}, {"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "options": ["保罗·冯·伦宁坎普", "埃德·沙利文, 雷·曼札克, 约翰·丹斯莫, 罗比·克雷格, 埃尔维斯·普雷斯利", "阿尼瓦尔·平托", "弗兰克·劳埃德·赖特"], "target_options": "埃德·沙利文, 雷·曼札克, 约翰·丹斯莫, 罗比·克雷格, 埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1560"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3115", "question": "弗里曼住宅的建筑师是？", "answer": [{"label": "弗兰克·劳埃德·赖特", "id": "Q5604"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "马拉美", "唐殇帝", "斯特拉·史蒂文斯, 弗兰克·普利亚, 罗伯特·斯特劳斯, 玛乔丽·本尼特, 杰克·尼切"], "target_options": "弗兰克·劳埃德·赖特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1561"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3116", "question": "偎红倚翠的演员有？", "answer": [{"label": "斯特拉·史蒂文斯", "id": "Q253553"}, {"label": "弗兰克·普利亚", "id": "Q283123"}, {"label": "罗伯特·斯特劳斯", "id": "Q355932"}, {"label": "玛乔丽·本尼特", "id": "Q510156"}, {"label": "杰克·尼切", "id": "Q709857"}], "options": ["弗兰克·劳埃德·赖特", "尼德·巴蒂", "潘基文", "斯特拉·史蒂文斯, 弗兰克·普利亚, 罗伯特·斯特劳斯, 玛乔丽·本尼特, 杰克·尼切"], "target_options": "斯特拉·史蒂文斯, 弗兰克·普利亚, 罗伯特·斯特劳斯, 玛乔丽·本尼特, 杰克·尼切", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1561"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3117", "question": "弗吕热斯城的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["多米妮·桑达, 安德烈·塔尔科夫斯基, 奥森·威尔斯, 路易·马卢", "勒·柯布西耶", "尼古拉·阿内尔卡", "玛拉·科黛"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1562"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3118", "question": "布烈松大道的演员有？", "answer": [{"label": "多米妮·桑达", "id": "Q179152"}, {"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}, {"label": "奥森·威尔斯", "id": "Q24829"}, {"label": "路易·马卢", "id": "Q55392"}], "options": ["勒·柯布西耶", "纳迪亚·斯泰尔斯", "多米妮·桑达, 安德烈·塔尔科夫斯基, 奥森·威尔斯, 路易·马卢", "安德烈-马里·安培"], "target_options": "多米妮·桑达, 安德烈·塔尔科夫斯基, 奥森·威尔斯, 路易·马卢", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1562"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3120", "question": "尼尔·杨的心灵旅程的演员有？", "answer": [{"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "options": ["勒·柯布西耶", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "埃里希·昂纳克", "尼尔·杨"], "target_options": "尼尔·杨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1563"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3121", "question": "卡本特视觉艺术中心的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["威利·纳尔逊, Micah Nelson, 尼尔·杨", "戈尔迪安二世", "勒·柯布西耶", "若泽·拉莫斯·奥尔塔"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1564"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3122", "question": "音乐乡悖论的演员有？", "answer": [{"label": "威利·纳尔逊", "id": "Q206112"}, {"label": "Micah Nelson", "id": "Q42329376"}, {"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "options": ["威利·纳尔逊, Micah Nelson, 尼尔·杨", "基斯·洛克", "勒·柯布西耶", "亨弗莱·鲍嘉"], "target_options": "威利·纳尔逊, Micah Nelson, 尼尔·杨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1564"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3123", "question": "鲁萨科夫工人俱乐部的建筑师是？", "answer": [{"label": "康斯坦丁·梅利尼科夫", "id": "Q930"}], "options": ["康斯坦丁·梅利尼科夫", "奥索", "米克·贾格尔, 贝蒂·米勒, 雪瑞儿·可洛, 佩蒂·奥斯丁, 格洛丽亚·琼斯", "塞日·基耶萨"], "target_options": "康斯坦丁·梅利尼科夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1565"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3124", "question": "离巨星二十英尺的演员有？", "answer": [{"label": "米克·贾格尔", "id": "Q128121"}, {"label": "贝蒂·米勒", "id": "Q190631"}, {"label": "雪瑞儿·可洛", "id": "Q200586"}, {"label": "佩蒂·奥斯丁", "id": "Q238422"}, {"label": "格洛丽亚·琼斯", "id": "Q270546"}], "options": ["康斯坦丁·梅利尼科夫", "罗伯特·路易斯·史蒂文森", "米克·贾格尔, 贝蒂·米勒, 雪瑞儿·可洛, 佩蒂·奥斯丁, 格洛丽亚·琼斯", "保罗·毛杭"], "target_options": "米克·贾格尔, 贝蒂·米勒, 雪瑞儿·可洛, 佩蒂·奥斯丁, 格洛丽亚·琼斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1565"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3125", "question": "库鲁切特住宅的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["温蒂·麦莉登康薇, 凯尔希·格兰莫, 加布里埃尔·尤尼恩, 雷吉娜·赫尔, 泰拉姬·汉森", "爱德华·伯兰", "勒·柯布西耶", "明世宗"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1566"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3126", "question": "男人行不行2的演员有？", "answer": [{"label": "温蒂·麦莉登康薇", "id": "Q165296"}, {"label": "凯尔希·格兰莫", "id": "Q196560"}, {"label": "加布里埃尔·尤尼恩", "id": "Q231648"}, {"label": "雷吉娜·赫尔", "id": "Q235141"}, {"label": "泰拉姬·汉森", "id": "Q235511"}], "options": ["乔治·沃克·布什", "勒·柯布西耶", "温蒂·麦莉登康薇, 凯尔希·格兰莫, 加布里埃尔·尤尼恩, 雷吉娜·赫尔, 泰拉姬·汉森", "路德维希·范·贝多芬"], "target_options": "温蒂·麦莉登康薇, 凯尔希·格兰莫, 加布里埃尔·尤尼恩, 雷吉娜·赫尔, 泰拉姬·汉森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1566"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3127", "question": "拉穆什屠宰场的建筑师是？", "answer": [{"label": "托尼 加尼耶", "id": "Q1544"}], "options": ["安格拉·默克尔, 阿尔·戈尔, 唐纳·川普, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什", "玛丽·安德森", "小西庇阿", "托尼 加尼耶"], "target_options": "托尼 加尼耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1567"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3128", "question": "难以忽视的真相2的演员有？", "answer": [{"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}, {"label": "阿尔·戈尔", "id": "Q19673"}, {"label": "唐纳·川普", "id": "Q22686"}, {"label": "贝拉克·奥巴马", "id": "Q76"}, {"label": "乔治·沃克·布什", "id": "Q207"}], "options": ["安格拉·默克尔, 阿尔·戈尔, 唐纳·川普, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什", "莫里斯·拉威尔", "汤姆·克莱维利", "托尼 加尼耶"], "target_options": "安格拉·默克尔, 阿尔·戈尔, 唐纳·川普, 贝拉克·奥巴马, 乔治·沃克·布什", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1567"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3129", "question": "施瓦布别墅的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["勒·柯布西耶", "卡洛斯·佩莱瑟", "林赛·沃恩", "保罗·莱恩, 美兰尼亚·川普, 方济各, 安格拉·默克尔, 乔·拜登"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1568"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3130", "question": "教宗方济各：言出必行的人的演员有？", "answer": [{"label": "保罗·莱恩", "id": "Q203966"}, {"label": "美兰尼亚·川普", "id": "Q432473"}, {"label": "方济各", "id": "Q450675"}, {"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}, {"label": "乔·拜登", "id": "Q6279"}], "options": ["保罗·莱恩, 美兰尼亚·川普, 方济各, 安格拉·默克尔, 乔·拜登", "迈克尔·马西莫诺", "勒·柯布西耶", "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫"], "target_options": "保罗·莱恩, 美兰尼亚·川普, 方济各, 安格拉·默克尔, 乔·拜登", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1568"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3131", "question": "法莱别墅的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["兹比格涅夫·布热津斯基, 奥利华·史东, 根纳季·安德烈耶维奇·久加诺夫, 米哈伊尔·普罗霍罗夫, 麦可·海登", "亨利·P·亚历山大", "勒·柯布西耶", "约翰·富兰克林"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1569"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3132", "question": "普丁专访的演员有？", "answer": [{"label": "兹比格涅夫·布热津斯基", "id": "Q168041"}, {"label": "奥利华·史东", "id": "Q179497"}, {"label": "根纳季·安德烈耶维奇·久加诺夫", "id": "Q182452"}, {"label": "米哈伊尔·普罗霍罗夫", "id": "Q233581"}, {"label": "麦可·海登", "id": "Q449604"}], "options": ["达尼埃尔·帕萨雷拉", "明穆宗", "勒·柯布西耶", "兹比格涅夫·布热津斯基, 奥利华·史东, 根纳季·安德烈耶维奇·久加诺夫, 米哈伊尔·普罗霍罗夫, 麦可·海登"], "target_options": "兹比格涅夫·布热津斯基, 奥利华·史东, 根纳季·安德烈耶维奇·久加诺夫, 米哈伊尔·普罗霍罗夫, 麦可·海登", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1569"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3133", "question": "克洛德与杜瓦尔工厂的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["迈克尔·道格拉斯, 雪瑞儿·可洛, 赵牡丹, 约翰·雷斯特, 托尼·班内特", "勒·柯布西耶", "约翰·格雷格", "华金·普列托"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1570"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3134", "question": "美国：我们的故事的演员有？", "answer": [{"label": "迈克尔·道格拉斯", "id": "Q119798"}, {"label": "雪瑞儿·可洛", "id": "Q200586"}, {"label": "赵牡丹", "id": "Q257243"}, {"label": "约翰·雷斯特", "id": "Q269214"}, {"label": "托尼·班内特", "id": "Q296729"}], "options": ["迈克尔·道格拉斯, 雪瑞儿·可洛, 赵牡丹, 约翰·雷斯特, 托尼·班内特", "勒·柯布西耶", "格拉德温·杰布", "赫尔穆特·科尔"], "target_options": "迈克尔·道格拉斯, 雪瑞儿·可洛, 赵牡丹, 约翰·雷斯特, 托尼·班内特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1570"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3135", "question": "开掌纪念碑的建筑师是？", "answer": [{"label": "勒·柯布西耶", "id": "Q4724"}], "options": ["多萝西·E·丹宁", "勒·柯布西耶", "雷切尔·卡森, 理查德·布兰森, 范达娜●席娃, 理查德·海恩伯格, 范·琼斯", "北野武"], "target_options": "勒·柯布西耶", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1571"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3136", "question": "人类的星球的演员有？", "answer": [{"label": "雷切尔·卡森", "id": "Q100948"}, {"label": "理查德·布兰森", "id": "Q194419"}, {"label": "范达娜●席娃", "id": "Q235451"}, {"label": "理查德·海恩伯格", "id": "Q1342829"}, {"label": "范·琼斯", "id": "Q3742492"}], "options": ["卡尔·萨根", "大卫·林奇", "勒·柯布西耶", "雷切尔·卡森, 理查德·布兰森, 范达娜●席娃, 理查德·海恩伯格, 范·琼斯"], "target_options": "雷切尔·卡森, 理查德·布兰森, 范达娜●席娃, 理查德·海恩伯格, 范·琼斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1571"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3137", "question": "韦尼格罗德城堡的建筑师是？", "answer": [{"label": "施密特", "id": "Q77431"}], "options": ["施密特", "齐纳·默顿, Victor Spinetti, 伊琳诺·布朗, 罗伊·金尼尔, 玛尔·伊万斯", "瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "托勒密十世"], "target_options": "施密特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1572"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3138", "question": "Help!四人是偶像的演员有？", "answer": [{"label": "齐纳·默顿", "id": "Q199067"}, {"label": "Victor Spinetti", "id": "Q253813"}, {"label": "伊琳诺·布朗", "id": "Q468811"}, {"label": "罗伊·金尼尔", "id": "Q715642"}, {"label": "玛尔·伊万斯", "id": "Q968026"}], "options": ["汉赛尔·帕奇门特", "亚伯拉罕·林肯", "齐纳·默顿, Victor Spinetti, 伊琳诺·布朗, 罗伊·金尼尔, 玛尔·伊万斯", "施密特"], "target_options": "齐纳·默顿, Victor Spinetti, 伊琳诺·布朗, 罗伊·金尼尔, 玛尔·伊万斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1572"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3139", "question": "马蹄庄园的建筑师是？", "answer": [{"label": "布鲁诺·陶特", "id": "Q76729"}, {"label": "马丁·华格纳", "id": "Q77553"}], "options": ["凯文·施密特", "安吉拉·兰斯伯里, 哈尔·沃里斯, 贝丝·弗拉沃斯, 杰克·阿彻, 雷德·威斯特", "布鲁诺·陶特, 马丁·华格纳", "焦阿基诺·罗西尼"], "target_options": "布鲁诺·陶特, 马丁·华格纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1573"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3140", "question": "蓝色夏威夷的演员有？", "answer": [{"label": "安吉拉·兰斯伯里", "id": "Q206856"}, {"label": "哈尔·沃里斯", "id": "Q472520"}, {"label": "贝丝·弗拉沃斯", "id": "Q513849"}, {"label": "杰克·阿彻", "id": "Q676952"}, {"label": "雷德·威斯特", "id": "Q1648686"}], "options": ["贝拉克·奥巴马", "布鲁诺·陶特, 马丁·华格纳", "安吉拉·兰斯伯里, 哈尔·沃里斯, 贝丝·弗拉沃斯, 杰克·阿彻, 雷德·威斯特", "英厄马尔·斯滕马克"], "target_options": "安吉拉·兰斯伯里, 哈尔·沃里斯, 贝丝·弗拉沃斯, 杰克·阿彻, 雷德·威斯特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1573"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3141", "question": "普热本多夫斯基宫的建筑师是？", "answer": [{"label": "Johann Sigmund Deybel von Hammerau", "id": "Q77425"}], "options": ["Johann Sigmund Deybel von Hammerau", "弗兰切斯卡·博尔托洛齐", "沙纳纳·古斯芒", "裘莉·李察逊, 凯萨琳·哈恩, 提摩西·荷顿, 雷恩·威尔森, 托马斯·希顿"], "target_options": "Johann Sigmund Deybel von Hammerau", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1574"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3142", "question": "神秘宝盒的演员有？", "answer": [{"label": "裘莉·李察逊", "id": "Q234131"}, {"label": "凯萨琳·哈恩", "id": "Q271986"}, {"label": "提摩西·荷顿", "id": "Q310324"}, {"label": "雷恩·威尔森", "id": "Q349548"}, {"label": "托马斯·希顿", "id": "Q357912"}], "options": ["何塞·华金·佩雷斯·马斯卡亚诺", "Johann Sigmund Deybel von Hammerau", "裘莉·李察逊, 凯萨琳·哈恩, 提摩西·荷顿, 雷恩·威尔森, 托马斯·希顿", "保禄六世"], "target_options": "裘莉·李察逊, 凯萨琳·哈恩, 提摩西·荷顿, 雷恩·威尔森, 托马斯·希顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1574"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3143", "question": "第4号小提琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Arthur Quiller-Couch", "亚历山大·赉安", "艾迪特·皮雅芙"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1575"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3144", "question": "牛津英语诗集的编辑是？", "answer": [{"label": "Arthur Quiller-Couch", "id": "Q322871"}], "options": ["Arthur Quiller-Couch", "胡安·曼努埃尔·范吉奥", "路易九世", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "Arthur Quiller-Couch", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1575"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3145", "question": "双簧管协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["潘基文", "奥索", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "亚历山大·阿法纳西耶夫"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1576"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3146", "question": "火鸟和瓦西丽莎公主的编辑是？", "answer": [{"label": "亚历山大·阿法纳西耶夫", "id": "Q325004"}], "options": ["英迪拉·甘地", "大卫·斯托尔", "亚历山大·阿法纳西耶夫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "亚历山大·阿法纳西耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1576"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3147", "question": "第三十一号交响曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["迈克·彭斯", "迈克尔·杰克逊", "亚历山大·阿法纳西耶夫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1577"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3148", "question": "神父的女儿瓦西丽莎的编辑是？", "answer": [{"label": "亚历山大·阿法纳西耶夫", "id": "Q325004"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "亚历山大·阿法纳西耶夫", "查尔斯·林德伯格", "克里斯托弗·诺兰"], "target_options": "亚历山大·阿法纳西耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1577"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3149", "question": "第29号交响曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "伯尔纳·德·旺塔多恩", "路德维希·范·贝多芬", "艾伦·克莱因"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1578"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3150", "question": "1967–1970（蓝色专辑）的编辑是？", "answer": [{"label": "艾伦·克莱因", "id": "Q324737"}], "options": ["艾伦·克莱因", "塞瓦斯蒂安·皮涅拉", "柯拉蓉·艾奎诺", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "艾伦·克莱因", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1578"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3151", "question": "第32号交响曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["艾萨克·布洛克", "图密善", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Horst Kohl"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1579"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3152", "question": "回忆与思考的编辑是？", "answer": [{"label": "Horst Kohl", "id": "Q88025"}], "options": ["德尼·狄德罗", "马提亚尔", "Horst Kohl", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "Horst Kohl", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1579"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3153", "question": "第4号弦乐五重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["肯·詹宁斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "乌利希·波西尔", "安东尼·马蒂"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1580"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3154", "question": "大气化学与物理学的编辑是？", "answer": [{"label": "乌利希·波西尔", "id": "Q88571"}], "options": ["韦斯巴芗", "金·怀尔德", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "乌利希·波西尔"], "target_options": "乌利希·波西尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1580"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3155", "question": "维也纳四重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["谢赫·艾哈迈德·莫札·哈提卜", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫", "林登·约翰逊"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1581"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3156", "question": "北极星的编辑是？", "answer": [{"label": "孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫", "id": "Q49509"}], "options": ["加里·吉盖克斯", "孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "伯德·米勒"], "target_options": "孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1581"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3157", "question": "与一位女士合影的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["罗伯托·萨维亚诺", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "自由软件基金会", "约翰·苏尔特斯"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1582"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3158", "question": "自由软件，自由社会的编辑是？", "answer": [{"label": "自由软件基金会", "id": "Q48413"}], "options": ["莫里斯·拉威尔", "鲍耶·亚诺什", "自由软件基金会", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "自由软件基金会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1582"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3159", "question": "噢，别发抖，我的爱子的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "克里斯托夫·托尔金", "伍迪·艾伦", "乔治·克维妮塔德泽"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1583"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3160", "question": "精灵宝钻的编辑是？", "answer": [{"label": "克里斯托夫·托尔金", "id": "Q82032"}], "options": ["克里斯托夫·托尔金", "安娜-苏菲·穆特", "斯蒂芬·基普罗蒂奇", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "克里斯托夫·托尔金", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1583"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3161", "question": "米兰四重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["罗贝尔·舒曼", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "约阿希姆·勒夫", "Alfred Dürr"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1584"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3162", "question": "巴哈作品目录的编辑是？", "answer": [{"label": "Alfred Dürr", "id": "Q84411"}], "options": ["马蒂厄·卡尔梅", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "莎夏·葛蕾", "Alfred Dürr"], "target_options": "Alfred Dürr", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1584"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3163", "question": "三十岁殒逝的作曲者是？", "answer": [{"label": "焦阿基诺·罗西尼", "id": "Q9726"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}, {"label": "乔治·比才", "id": "Q56158"}], "options": ["焦阿基诺·罗西尼, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 乔治·比才", "克里斯托夫·托尔金, 汉弗莱·卡彭特", "菲利普·托尔·希尔", "唐顺宗"], "target_options": "焦阿基诺·罗西尼, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 乔治·比才", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1585"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3164", "question": "J·R·R·托尔金书信集的编辑是？", "answer": [{"label": "克里斯托夫·托尔金", "id": "Q82032"}, {"label": "汉弗莱·卡彭特", "id": "Q92775"}], "options": ["克里斯托夫·托尔金, 汉弗莱·卡彭特", "艾尔顿·冼拿", "克雷格·布林", "焦阿基诺·罗西尼, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特, 乔治·比才"], "target_options": "克里斯托夫·托尔金, 汉弗莱·卡彭特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1585"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3165", "question": "第24钢琴协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["莱因哈德·比蒂科夫", "埃米利奥·朱塞佩·法里纳", "雷夫·佛汉·威廉斯, 珀西·迪尔默", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1586"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3166", "question": "英国圣诗集的编辑是？", "answer": [{"label": "雷夫·佛汉·威廉斯", "id": "Q207947"}, {"label": "珀西·迪尔默", "id": "Q7167305"}], "options": ["雷夫·佛汉·威廉斯, 珀西·迪尔默", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "哈德良", "埃曼努尔"], "target_options": "雷夫·佛汉·威廉斯, 珀西·迪尔默", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1586"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3167", "question": "第23号钢琴协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["雷夫·佛汉·威廉斯, 马丁·肖, 珀西·迪尔默", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "拉明·迪亚克", "丹尼尔·摩根"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1587"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3168", "question": "歌颂之诗的编辑是？", "answer": [{"label": "雷夫·佛汉·威廉斯", "id": "Q207947"}, {"label": "马丁·肖", "id": "Q1905056"}, {"label": "珀西·迪尔默", "id": "Q7167305"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "乌尔里希·弗里德里希·沃尔德马·冯·勒文达尔", "穆罕默德·塔基·贾瓦德", "雷夫·佛汉·威廉斯, 马丁·肖, 珀西·迪尔默"], "target_options": "雷夫·佛汉·威廉斯, 马丁·肖, 珀西·迪尔默", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1587"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3169", "question": "第27号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["扎克·基尔福德", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Rudolf Pikhoya, Maksim Kim, Ivan Kovalchenko, Andrey Medushevsky, Yury Polyakov", "胡安·安东尼奥·里奥斯"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1588"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3170", "question": "俄罗斯历史的编辑是？", "answer": [{"label": "Rudolf Pikhoya", "id": "Q211559"}, {"label": "Maksim Kim", "id": "Q4220628"}, {"label": "Ivan Kovalchenko", "id": "Q4225527"}, {"label": "Andrey Medushevsky", "id": "Q4287991"}, {"label": "Yury Polyakov", "id": "Q4371400"}], "options": ["大卫·斯托尔", "Rudolf Pikhoya, Maksim Kim, Ivan Kovalchenko, Andrey Medushevsky, Yury Polyakov", "弗洛朗·马卢达", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "Rudolf Pikhoya, Maksim Kim, Ivan Kovalchenko, Andrey Medushevsky, Yury Polyakov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1588"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3171", "question": "单簧管五重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["丹尼尔·克雷格", "尼古拉·阿列克谢耶维奇·涅克拉索夫, 米哈伊尔·叶夫格拉福维奇·萨尔蒂科夫-谢德林, Andrey Krayevsky, Pavel Svinyin", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "第十二世达赖喇嘛"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1589"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3172", "question": "祖国纪事的编辑是？", "answer": [{"label": "尼古拉·阿列克谢耶维奇·涅克拉索夫", "id": "Q208003"}, {"label": "米哈伊尔·叶夫格拉福维奇·萨尔蒂科夫-谢德林", "id": "Q211785"}, {"label": "Andrey Krayevsky", "id": "Q2846822"}, {"label": "Pavel Svinyin", "id": "Q3210067"}], "options": ["梅丽莎·法恩", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "阿赫玛德·赫里亚万", "尼古拉·阿列克谢耶维奇·涅克拉索夫, 米哈伊尔·叶夫格拉福维奇·萨尔蒂科夫-谢德林, Andrey Krayevsky, Pavel Svinyin"], "target_options": "尼古拉·阿列克谢耶维奇·涅克拉索夫, 米哈伊尔·叶夫格拉福维奇·萨尔蒂科夫-谢德林, Andrey Krayevsky, Pavel Svinyin", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1589"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3173", "question": "第35号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["约翰·格雷格", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "约翰·梅杰", "张廷玉"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1590"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3174", "question": "明史的编辑是？", "answer": [{"label": "张廷玉", "id": "Q197295"}], "options": ["托尼·涅米宁", "柯蒂斯·李梅", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "张廷玉"], "target_options": "张廷玉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1590"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3175", "question": "女人皆如此的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["亚历山大·普罗霍罗夫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗洛伦丝·格里菲思-乔伊纳", "朱塞佩·萨拉盖特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1591"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3176", "question": "苏联大百科全书 (1969–1978)的编辑是？", "answer": [{"label": "亚历山大·普罗霍罗夫", "id": "Q83552"}], "options": ["亚历山大·普罗霍罗夫", "塞奥彭普斯", "德怀特·艾森豪威尔", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "亚历山大·普罗霍罗夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1591"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3177", "question": "第19钢琴协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["萨拉·特里默", "唐睿宗", "塔乌费克·马克洛菲", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1592"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3178", "question": "教育守护者的编辑是？", "answer": [{"label": "萨拉·特里默", "id": "Q461189"}], "options": ["司汤达", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "萨拉·特里默", "唐宣宗"], "target_options": "萨拉·特里默", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1592"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3179", "question": "第1-4钢琴协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["理查德·尼克松", "希尔达·杜利特尔, Harriet Shaw Weaver", "差利·卓别灵", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1593"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3180", "question": "自我主义者的编辑是？", "answer": [{"label": "希尔达·杜利特尔", "id": "Q236469"}, {"label": "Harriet Shaw Weaver", "id": "Q455830"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "阿布德·阿拉提·伊吉德尔", "格尔德·坎特", "希尔达·杜利特尔, Harriet Shaw Weaver"], "target_options": "希尔达·杜利特尔, Harriet Shaw Weaver", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1593"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3181", "question": "钢琴协奏曲系列的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["阿梅莉亚·埃尔哈特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Yury Yershov", "罗伯特·米彻姆"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1594"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3182", "question": "西伯利亚数学杂志的编辑是？", "answer": [{"label": "Yury Yershov", "id": "Q381315"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "Yury Yershov", "马克·霍普斯", "艾克斯的阿尔伯特"], "target_options": "Yury Yershov", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1594"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3183", "question": "面对面的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "史蒂文·索德伯格, 佐治·古尼", "卡特丽娜·卡芙", "宝拉·布罗维尔"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1595"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3184", "question": "第八节 制作的创办者是？", "answer": [{"label": "史蒂文·索德伯格", "id": "Q103917"}, {"label": "佐治·古尼", "id": "Q23844"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "约翰·克里", "史蒂文·索德伯格, 佐治·古尼", "巴布·马利"], "target_options": "史蒂文·索德伯格, 佐治·古尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1595"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3185", "question": "第9钢琴协奏曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["亚历山德罗·德尔·皮耶罗", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "Chonggyepa Ngawang Namgyel, 第五世达赖喇嘛", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1596"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3186", "question": "噶丹松赞林的创办者是？", "answer": [{"label": "Chonggyepa Ngawang Namgyel", "id": "Q100491476"}, {"label": "第五世达赖喇嘛", "id": "Q25252"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "陈水扁", "史提夫·马丁", "Chonggyepa Ngawang Namgyel, 第五世达赖喇嘛"], "target_options": "Chonggyepa Ngawang Namgyel, 第五世达赖喇嘛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1596"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3187", "question": "加冕弥撒的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "穆罕默德·安瓦尔·萨达特", "谢尔盖·科德亚普金", "琳达·拉芙蕾丝"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1597"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3188", "question": "民族民主党的创办者是？", "answer": [{"label": "穆罕默德·安瓦尔·萨达特", "id": "Q42013"}], "options": ["孟菲斯·德佩", "穆罕默德·安瓦尔·萨达特", "路伊吉·皮兰德娄", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "穆罕默德·安瓦尔·萨达特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1597"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3189", "question": "C小调大弥撒的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["拉里·卡萨诺夫, 詹姆斯·卡梅伦", "约翰·里斯·戴维斯", "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1598"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3190", "question": "光风暴娱乐的创办者是？", "answer": [{"label": "拉里·卡萨诺夫", "id": "Q15463435"}, {"label": "詹姆斯·卡梅伦", "id": "Q42574"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "约翰·费希尔·伯恩斯", "拉里·卡萨诺夫, 詹姆斯·卡梅伦", "C·安东尼·安德森"], "target_options": "拉里·卡萨诺夫, 詹姆斯·卡梅伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1598"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3191", "question": "舔我屁股的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "安德略·萧普提斯基", "卡尔·艾特策尔", "亚历山大·德·肖蒙"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1599"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3192", "question": "国立利沃夫博物馆的创办者是？", "answer": [{"label": "安德略·萧普提斯基", "id": "Q24194"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "斯蒂芬·默切特", "安德略·萧普提斯基", "大西庇阿"], "target_options": "安德略·萧普提斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1599"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3193", "question": "远方的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["阿诺·施瓦辛格", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "谢尔盖·拉赫玛尼诺夫, 费奥多尔·夏里亚宾, 亚历山大·格列恰尼诺夫, 亚历山大·康斯坦丁诺维奇·格拉祖诺夫", "唐穆宗"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1600"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3194", "question": "拉贺玛尼诺夫学院的创办者是？", "answer": [{"label": "谢尔盖·拉赫玛尼诺夫", "id": "Q131861"}, {"label": "费奥多尔·夏里亚宾", "id": "Q189164"}, {"label": "亚历山大·格列恰尼诺夫", "id": "Q508270"}, {"label": "亚历山大·康斯坦丁诺维奇·格拉祖诺夫", "id": "Q25872"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "约翰·列侬", "贾里德·塔伦特", "谢尔盖·拉赫玛尼诺夫, 费奥多尔·夏里亚宾, 亚历山大·格列恰尼诺夫, 亚历山大·康斯坦丁诺维奇·格拉祖诺夫"], "target_options": "谢尔盖·拉赫玛尼诺夫, 费奥多尔·夏里亚宾, 亚历山大·格列恰尼诺夫, 亚历山大·康斯坦丁诺维奇·格拉祖诺夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1600"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3195", "question": "第35号交响曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["麦特·哈迪", "赫尔穆特·施密特", "鲁尔·艾比奥尔", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1601"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3196", "question": "欧米茄冠军摔跤的创办者是？", "answer": [{"label": "麦特·哈迪", "id": "Q26621"}], "options": ["布鲁斯·威利斯", "韩素音", "麦特·哈迪", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "麦特·哈迪", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1601"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3197", "question": "第36号交响曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "黎塞留", "居伊·泰西耶", "林赛·沃恩"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1602"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3198", "question": "国家印刷厂的创办者是？", "answer": [{"label": "黎塞留", "id": "Q26702"}], "options": ["黎塞留", "马茨·维兰德", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "维利·斯多夫"], "target_options": "黎塞留", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1602"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3199", "question": "第34号交响曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["阿帕斯·朱马古洛夫", "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "迈克尔·舒马赫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1603"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3200", "question": "方形神殿的创办者是？", "answer": [{"label": "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "id": "Q48174"}], "options": ["成吉思汗", "托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1603"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3201", "question": "第33号交响曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "吉贝尔·德·诺让", "阿巴德二世·穆耳台米德"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1604"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3202", "question": "沃尔库霍夫方面军的创办者是？", "answer": [{"label": "基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫", "id": "Q48145"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "卡特娅·赛青格", "亨利·普赛尔", "基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫"], "target_options": "基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1604"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3203", "question": "莫札特低音管协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["赫尔穆特·科尔", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "哈特姆·本阿尔法", "联合国大会"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1605"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3204", "question": "世界栖地日的创办者是？", "answer": [{"label": "联合国大会", "id": "Q47423"}], "options": ["联合国大会", "弗朗索瓦·密特朗", "伊恩·波特菲尔德", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "联合国大会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1605"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3205", "question": "长笛与竖琴协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["弗里德里希·奥古斯特·冯·哈耶克, 米尔顿·佛利民", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "夏尔·波德莱尔", "卡特里·特卡威萨"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1606"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3206", "question": "朝圣山学社的创办者是？", "answer": [{"label": "弗里德里希·奥古斯特·冯·哈耶克", "id": "Q1325"}, {"label": "米尔顿·佛利民", "id": "Q47426"}], "options": ["托瑞安·艾沃瑞·贝莉萨里奥", "杰罗尼莫", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗里德里希·奥古斯特·冯·哈耶克, 米尔顿·佛利民"], "target_options": "弗里德里希·奥古斯特·冯·哈耶克, 米尔顿·佛利民", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1606"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3207", "question": "夏倍上校的作曲者是？", "answer": [{"label": "亚历山德罗·斯卡拉蒂", "id": "Q183087"}, {"label": "弗朗索瓦·劳伯", "id": "Q920082"}, {"label": "弗朗茨·舒伯特", "id": "Q7312"}, {"label": "罗伯特·舒曼", "id": "Q7351"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["梅兰妮·欧丁", "哈维·米尔克", "亚历山德罗·斯卡拉蒂, 弗朗索瓦·劳伯, 弗朗茨·舒伯特, 罗伯特·舒曼, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "科西莫一世"], "target_options": "亚历山德罗·斯卡拉蒂, 弗朗索瓦·劳伯, 弗朗茨·舒伯特, 罗伯特·舒曼, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1607"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3208", "question": "托斯卡纳大公国的创办者是？", "answer": [{"label": "科西莫一世", "id": "Q48547"}], "options": ["科西莫一世", "大茱莉亚", "亚历山德罗·斯卡拉蒂, 弗朗索瓦·劳伯, 弗朗茨·舒伯特, 罗伯特·舒曼, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "菲利普·梅克斯"], "target_options": "科西莫一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1607"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3209", "question": "地狱之复仇沸腾在我心中的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["布莱兹·帕斯卡", "基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫", "巴卡雷·萨尼亚", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1608"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3210", "question": "远东第1方面军的创办者是？", "answer": [{"label": "基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫", "id": "Q48145"}], "options": ["约纳斯·雷克曼", "于尔根·卢卡达", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫"], "target_options": "基里尔·阿法纳西耶维奇·梅列茨科夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1608"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3211", "question": "贤者之石的作曲者是？", "answer": [{"label": "贝内迪克特·沙克", "id": "Q178657"}, {"label": "伊曼纽尔·席卡内德", "id": "Q213547"}, {"label": "亨内贝格", "id": "Q1689210"}, {"label": "弗朗茨·克萨韦尔·格尔", "id": "Q5493011"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["唐中宗", "加尔各答德肋撒修女", "斯坦·温斯顿, 斯科特· 罗斯, 詹姆斯·卡梅伦", "贝内迪克特·沙克, 伊曼纽尔·席卡内德, 亨内贝格, 弗朗茨·克萨韦尔·格尔, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "贝内迪克特·沙克, 伊曼纽尔·席卡内德, 亨内贝格, 弗朗茨·克萨韦尔·格尔, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1609"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3212", "question": "数字王国的创办者是？", "answer": [{"label": "斯坦·温斯顿", "id": "Q320211"}, {"label": "斯科特· 罗斯", "id": "Q7437154"}, {"label": "詹姆斯·卡梅伦", "id": "Q42574"}], "options": ["阿基利安·鲍伦", "斯坦·温斯顿, 斯科特· 罗斯, 詹姆斯·卡梅伦", "贝内迪克特·沙克, 伊曼纽尔·席卡内德, 亨内贝格, 弗朗茨·克萨韦尔·格尔, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "艾尔顿·约翰"], "target_options": "斯坦·温斯顿, 斯科特· 罗斯, 詹姆斯·卡梅伦", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1609"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3213", "question": "后宫诱逃的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沙威丽·阿米达拜", "安条克三世", "本笃十五世, 庇护九世", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1610"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3214", "question": "东方教会部的创办者是？", "answer": [{"label": "本笃十五世", "id": "Q4448"}, {"label": "庇护九世", "id": "Q43720"}], "options": ["吉姆·克拉克", "本笃十五世, 庇护九世", "豪尔赫·亚历山德里", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "本笃十五世, 庇护九世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1610"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3215", "question": "安魂曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "弗朗兹·克萨韦尔·苏斯迈尔", "id": "Q310518"}, {"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["诺曼·格拉汉姆·希尔", "阿蒙霍特普三世", "科吕什", "弗朗兹·克萨韦尔·苏斯迈尔, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "弗朗兹·克萨韦尔·苏斯迈尔, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1611"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3216", "question": "马尔卡塔的创办者是？", "answer": [{"label": "阿蒙霍特普三世", "id": "Q42606"}], "options": ["弗朗兹·克萨韦尔·苏斯迈尔, 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "阿蒙霍特普三世", "可可·奥斯丁", "曼努埃尔·瓦尔斯"], "target_options": "阿蒙霍特普三世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1611"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3217", "question": "舍赫拉查达的作曲者是？", "answer": [{"label": "莫里斯·拉威尔", "id": "Q1178"}], "options": ["海因里希·希姆莱", "莫里斯·拉威尔", "萨达姆·侯赛因", "塞巴斯蒂安·斯奎拉奇"], "target_options": "莫里斯·拉威尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1612"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3218", "question": "辅助警察的创办者是？", "answer": [{"label": "海因里希·希姆莱", "id": "Q43067"}], "options": ["克蕾儿·麦卡斯基", "埃里克·金纳德", "莫里斯·拉威尔", "海因里希·希姆莱"], "target_options": "海因里希·希姆莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1612"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3219", "question": "左手钢琴协奏曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "莫里斯·拉威尔", "id": "Q1178"}], "options": ["莫里斯·拉威尔", "罗宾·扬夫林", "弗洛朗·马卢达", "亨利·福特"], "target_options": "莫里斯·拉威尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1613"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3220", "question": "福特澳大利亚的创办者是？", "answer": [{"label": "亨利·福特", "id": "Q8768"}], "options": ["凯萨琳", "亨利·福特", "古斯塔夫·海涅曼", "莫里斯·拉威尔"], "target_options": "亨利·福特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1613"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3221", "question": "达夫尼与克罗伊的作曲者是？", "answer": [{"label": "莫里斯·拉威尔", "id": "Q1178"}], "options": ["亨利·福特", "路易·德菲内斯", "卡尔·林奈", "莫里斯·拉威尔"], "target_options": "莫里斯·拉威尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1614"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3222", "question": "亨利·福特公司的创办者是？", "answer": [{"label": "亨利·福特", "id": "Q8768"}], "options": ["曼努埃尔·蒙特·托雷斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "亨利·福特", "莫里斯·拉威尔"], "target_options": "亨利·福特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1614"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3223", "question": "弦乐四重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "莫里斯·拉威尔", "id": "Q1178"}], "options": ["让·穆兰", "Herbert Rudley, Frank de Kova, 艾伦·休伊特, 阿瑟·奥康纳, 杰克·克鲁斯肯", "乔治·克维妮塔德泽", "莫里斯·拉威尔"], "target_options": "莫里斯·拉威尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1615"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3224", "question": "情韵动春心的演员有？", "answer": [{"label": "Herbert Rudley", "id": "Q534064"}, {"label": "Frank de Kova", "id": "Q556332"}, {"label": "艾伦·休伊特", "id": "Q598320"}, {"label": "阿瑟·奥康纳", "id": "Q710888"}, {"label": "杰克·克鲁斯肯", "id": "Q1374376"}], "options": ["纳塔利娅·马拉加", "Herbert Rudley, Frank de Kova, 艾伦·休伊特, 阿瑟·奥康纳, 杰克·克鲁斯肯", "莫里斯·拉威尔", "第八世达赖喇嘛"], "target_options": "Herbert Rudley, Frank de Kova, 艾伦·休伊特, 阿瑟·奥康纳, 杰克·克鲁斯肯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1615"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3225", "question": "水上游戏的作曲者是？", "answer": [{"label": "莫里斯·拉威尔", "id": "Q1178"}], "options": ["霍普·兰吉, 塔斯黛·韦德, 米莉·佩金斯, 约翰·爱尔兰, 拉斐尔·约翰逊", "史坦·盖兹", "莫里斯·拉威尔", "阿尔贝托·通巴"], "target_options": "莫里斯·拉威尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1616"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3226", "question": "乡间野趣的演员有？", "answer": [{"label": "霍普·兰吉", "id": "Q239301"}, {"label": "塔斯黛·韦德", "id": "Q239818"}, {"label": "米莉·佩金斯", "id": "Q266512"}, {"label": "约翰·爱尔兰", "id": "Q395494"}, {"label": "拉斐尔·约翰逊", "id": "Q452605"}], "options": ["霍普·兰吉, 塔斯黛·韦德, 米莉·佩金斯, 约翰·爱尔兰, 拉斐尔·约翰逊", "丹尼尔·摩根", "莫里斯·拉威尔", "雅洛斯拉夫·哈谢克"], "target_options": "霍普·兰吉, 塔斯黛·韦德, 米莉·佩金斯, 约翰·爱尔兰, 拉斐尔·约翰逊", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1616"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3227", "question": "让大家痛饮，让大家狂欢的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["大卫·鲁迪沙", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "芭芭拉·斯坦威克, 拉寇儿·薇芝, 杰克·阿尔伯森, 李察·基路, 戴柏斯·葛瑞尔", "托尼 加尼耶"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1617"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3228", "question": "青春逍遥游的演员有？", "answer": [{"label": "芭芭拉·斯坦威克", "id": "Q94002"}, {"label": "拉寇儿·薇芝", "id": "Q229545"}, {"label": "杰克·阿尔伯森", "id": "Q344735"}, {"label": "李察·基路", "id": "Q376140"}, {"label": "戴柏斯·葛瑞尔", "id": "Q640001"}], "options": ["芭芭拉·斯坦威克, 拉寇儿·薇芝, 杰克·阿尔伯森, 李察·基路, 戴柏斯·葛瑞尔", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "肖恩·康纳利", "提姆·柏纳-李"], "target_options": "芭芭拉·斯坦威克, 拉寇儿·薇芝, 杰克·阿尔伯森, 李察·基路, 戴柏斯·葛瑞尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1617"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3229", "question": "我心爱的宝贝的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["德瓦勒", "莱赫·瓦文萨", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "凯文·兰金, 加里·奥德曼, 安迪·瑟克斯, 凯莉·罗素, 茱蒂·葛瑞尔"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1618"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3230", "question": "猩球崛起：黎明之战的演员有？", "answer": [{"label": "凯文·兰金", "id": "Q80782"}, {"label": "加里·奥德曼", "id": "Q83492"}, {"label": "安迪·瑟克斯", "id": "Q206922"}, {"label": "凯莉·罗素", "id": "Q229426"}, {"label": "茱蒂·葛瑞尔", "id": "Q236189"}], "options": ["凯文·兰金, 加里·奥德曼, 安迪·瑟克斯, 凯莉·罗素, 茱蒂·葛瑞尔", "吉贝尔·德·诺让", "卢图夫·阿里汗", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "凯文·兰金, 加里·奥德曼, 安迪·瑟克斯, 凯莉·罗素, 茱蒂·葛瑞尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1618"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3231", "question": "二声部与三声部创意曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "id": "Q1339"}], "options": ["大卫·莫瑞瑟, 利昂内尔·梅西, 克里斯蒂亚诺·罗纳尔多", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "吉米·威尔斯", "安德烈·鲁布廖夫"], "target_options": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1619"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3232", "question": "罗纳尔多的演员有？", "answer": [{"label": "大卫·莫瑞瑟", "id": "Q725686"}, {"label": "利昂内尔·梅西", "id": "Q615"}, {"label": "克里斯蒂亚诺·罗纳尔多", "id": "Q11571"}], "options": ["托勒密九世", "大卫·莫瑞瑟, 利昂内尔·梅西, 克里斯蒂亚诺·罗纳尔多", "加里·吉盖克斯", "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"], "target_options": "大卫·莫瑞瑟, 利昂内尔·梅西, 克里斯蒂亚诺·罗纳尔多", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1619"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3233", "question": "在这些圣殿内部的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["威廉·苏厄德·柏洛兹二世, 吉姆·贾木许, John Giorno, Howard Brookner, 莎拉·戴华亚", "安东尼奥·塞尼", "杰佛里·亚伦", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1620"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3234", "question": "霍华德叔叔的演员有？", "answer": [{"label": "威廉·苏厄德·柏洛兹二世", "id": "Q188176"}, {"label": "吉姆·贾木许", "id": "Q191755"}, {"label": "John Giorno", "id": "Q642513"}, {"label": "Howard Brookner", "id": "Q5919184"}, {"label": "莎拉·戴华亚", "id": "Q7421614"}], "options": ["尤斯图斯·冯·李比希", "威廉·苏厄德·柏洛兹二世, 吉姆·贾木许, John Giorno, Howard Brookner, 莎拉·戴华亚", "弗朗切斯科·彼特拉克", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "威廉·苏厄德·柏洛兹二世, 吉姆·贾木许, John Giorno, Howard Brookner, 莎拉·戴华亚", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1620"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3235", "question": "第7号钢琴奏鸣曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "伊隆·马斯克, 理查德·卡尔森, 安格拉·默克尔, 比尔·克林顿, 唐纳·川普", "弗朗齐歇克·普拉尼奇卡", "迈克尔·布隆伯格"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1621"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3236", "question": "洪水来临前的演员有？", "answer": [{"label": "伊隆·马斯克", "id": "Q317521"}, {"label": "理查德·卡尔森", "id": "Q539982"}, {"label": "安格拉·默克尔", "id": "Q567"}, {"label": "比尔·克林顿", "id": "Q1124"}, {"label": "唐纳·川普", "id": "Q22686"}], "options": ["亚历山德罗·伏特", "伊隆·马斯克, 理查德·卡尔森, 安格拉·默克尔, 比尔·克林顿, 唐纳·川普", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "史提夫·马丁"], "target_options": "伊隆·马斯克, 理查德·卡尔森, 安格拉·默克尔, 比尔·克林顿, 唐纳·川普", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1621"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3237", "question": "双钢琴奏鸣曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["布莱兹·马图伊迪", "弗朗索瓦·奥朗德", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "诺贝特·格鲁佩, 安卓·维尼邬斯基, 艾伦·瑞克曼, BONNIE PINK作品列表, 亚历克山大·戈杜诺夫"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1622"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3238", "question": "终极警探的演员有？", "answer": [{"label": "诺贝特·格鲁佩", "id": "Q71412"}, {"label": "安卓·维尼邬斯基", "id": "Q86210"}, {"label": "艾伦·瑞克曼", "id": "Q106481"}, {"label": "BONNIE PINK作品列表", "id": "Q234997"}, {"label": "亚历克山大·戈杜诺夫", "id": "Q435124"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔", "诺贝特·格鲁佩, 安卓·维尼邬斯基, 艾伦·瑞克曼, BONNIE PINK作品列表, 亚历克山大·戈杜诺夫", "塔里库·贝克莱"], "target_options": "诺贝特·格鲁佩, 安卓·维尼邬斯基, 艾伦·瑞克曼, BONNIE PINK作品列表, 亚历克山大·戈杜诺夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1622"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3239", "question": "黄油面包圆舞曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["迈克尔·杰克逊", "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金", "威廉·托马斯·桑德勒, BONNIE PINK作品列表, 罗伯特·帕特里克, 约翰·李古查摩, 弗雷德·汤普森", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1623"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3240", "question": "终极警探2的演员有？", "answer": [{"label": "威廉·托马斯·桑德勒", "id": "Q152542"}, {"label": "BONNIE PINK作品列表", "id": "Q234997"}, {"label": "罗伯特·帕特里克", "id": "Q272977"}, {"label": "约翰·李古查摩", "id": "Q295233"}, {"label": "弗雷德·汤普森", "id": "Q298016"}], "options": ["哈特姆·本阿尔法", "威廉·托马斯·桑德勒, BONNIE PINK作品列表, 罗伯特·帕特里克, 约翰·李古查摩, 弗雷德·汤普森", "第七世达赖喇嘛", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "威廉·托马斯·桑德勒, BONNIE PINK作品列表, 罗伯特·帕特里克, 约翰·李古查摩, 弗雷德·汤普森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1623"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3241", "question": "F大调钢琴奏鸣曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["凯文·S·布赖特", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "朱利安·阿桑奇", "诺诺·艾奎诺"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1624"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3242", "question": "维基代价的演员有？", "answer": [{"label": "朱利安·阿桑奇", "id": "Q360"}], "options": ["弗兰克·布瓦丹", "朱利安·阿桑奇", "扬·姆维拉", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"], "target_options": "朱利安·阿桑奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1624"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3243", "question": "再也不能的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["François Smesny, 路易斯-朵·德·兰切萨, 文森·尼梅司, 阿道夫·希特勒, Marika Rökk", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "肯伊·威斯特", "曼努埃尔·蒙特·托雷斯"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1625"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3244", "question": "占领下的卢浮宫的演员有？", "answer": [{"label": "François Smesny", "id": "Q1451191"}, {"label": "路易斯-朵·德·兰切萨", "id": "Q1871396"}, {"label": "文森·尼梅司", "id": "Q3559766"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "Marika Rökk", "id": "Q48502"}], "options": ["赫尔曼·迈尔", "亚历山大·塞维鲁", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "François Smesny, 路易斯-朵·德·兰切萨, 文森·尼梅司, 阿道夫·希特勒, Marika Rökk"], "target_options": "François Smesny, 路易斯-朵·德·兰切萨, 文森·尼梅司, 阿道夫·希特勒, Marika Rökk", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1625"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3245", "question": "第1号弦乐二重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["查尔顿·赫斯顿, 贾利·古柏, 西德尼·波蒂埃, 桃乐丝·黛, 托尼·柯蒂斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "迈克尔·杰克逊", "何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1626"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3246", "question": "我不是你的黑鬼的演员有？", "answer": [{"label": "查尔顿·赫斯顿", "id": "Q80739"}, {"label": "贾利·古柏", "id": "Q93957"}, {"label": "西德尼·波蒂埃", "id": "Q104049"}, {"label": "桃乐丝·黛", "id": "Q104372"}, {"label": "托尼·柯蒂斯", "id": "Q162389"}], "options": ["查尔顿·赫斯顿, 贾利·古柏, 西德尼·波蒂埃, 桃乐丝·黛, 托尼·柯蒂斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "维利·斯多夫", "威廉·加拉斯"], "target_options": "查尔顿·赫斯顿, 贾利·古柏, 西德尼·波蒂埃, 桃乐丝·黛, 托尼·柯蒂斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1626"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3247", "question": "第17号小提琴奏鸣曲 (莫扎特)的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["鲁妮·玛拉, 苏珊·林奇, 瓦妮莎·雷德格雷夫, 埃丹·特纳, 提奥·詹姆斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "加布里埃尔·冈兹莱兹·维德拉", "哈维尔·库尔松·佩雷斯"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1627"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3248", "question": "失落的浪漫手稿的演员有？", "answer": [{"label": "鲁妮·玛拉", "id": "Q228766"}, {"label": "苏珊·林奇", "id": "Q259816"}, {"label": "瓦妮莎·雷德格雷夫", "id": "Q347879"}, {"label": "埃丹·特纳", "id": "Q403905"}, {"label": "提奥·詹姆斯", "id": "Q568509"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "鲁妮·玛拉, 苏珊·林奇, 瓦妮莎·雷德格雷夫, 埃丹·特纳, 提奥·詹姆斯", "安条克四世", "第七世达赖喇嘛"], "target_options": "鲁妮·玛拉, 苏珊·林奇, 瓦妮莎·雷德格雷夫, 埃丹·特纳, 提奥·詹姆斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1627"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3249", "question": "让我们携手同行的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["史提夫·汪达", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "尹昌衡", "珍·哈露, 卢佩·贝莱斯, 泰尔玛·托德, 玛丽·普雷沃斯特, Ted Healy"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1628"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3250", "question": "死亡场景的演员有？", "answer": [{"label": "珍·哈露", "id": "Q105719"}, {"label": "卢佩·贝莱斯", "id": "Q267247"}, {"label": "泰尔玛·托德", "id": "Q271146"}, {"label": "玛丽·普雷沃斯特", "id": "Q446120"}, {"label": "Ted Healy", "id": "Q1264625"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "雅各·阿贝尔鲍姆", "邓小平", "珍·哈露, 卢佩·贝莱斯, 泰尔玛·托德, 玛丽·普雷沃斯特, Ted Healy"], "target_options": "珍·哈露, 卢佩·贝莱斯, 泰尔玛·托德, 玛丽·普雷沃斯特, Ted Healy", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1628"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3251", "question": "第2号弦乐二重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["查尔斯·林德伯格", "安迪·穆雷", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "埃德娜·珀维安斯, 劳埃德·培根, 亨利·博格曼, 韦斯利·拉格尔斯, 阿尔伯特·奥斯汀"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1629"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3252", "question": "百货店巡视员的演员有？", "answer": [{"label": "埃德娜·珀维安斯", "id": "Q235313"}, {"label": "劳埃德·培根", "id": "Q706678"}, {"label": "亨利·博格曼", "id": "Q718451"}, {"label": "韦斯利·拉格尔斯", "id": "Q1064903"}, {"label": "阿尔伯特·奥斯汀", "id": "Q1137229"}], "options": ["拉胡尔·甘地", "埃德娜·珀维安斯, 劳埃德·培根, 亨利·博格曼, 韦斯利·拉格尔斯, 阿尔伯特·奥斯汀", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "西格弗里德·埃德斯特隆"], "target_options": "埃德娜·珀维安斯, 劳埃德·培根, 亨利·博格曼, 韦斯利·拉格尔斯, 阿尔伯特·奥斯汀", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1629"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3253", "question": "第39号交响曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["宝莲·高黛, Sig Arno, 比利·吉尔伯特, 爱玛·邓恩, 杰克·奥克", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "佩特拉·克维托娃", "约安·布雷克"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1630"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3254", "question": "大独裁者的演员有？", "answer": [{"label": "宝莲·高黛", "id": "Q95050"}, {"label": "Sig Arno", "id": "Q95444"}, {"label": "比利·吉尔伯特", "id": "Q186798"}, {"label": "爱玛·邓恩", "id": "Q458513"}, {"label": "杰克·奥克", "id": "Q545846"}], "options": ["拉里·艾伦", "宝莲·高黛, Sig Arno, 比利·吉尔伯特, 爱玛·邓恩, 杰克·奥克", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "卢·巴列塔"], "target_options": "宝莲·高黛, Sig Arno, 比利·吉尔伯特, 爱玛·邓恩, 杰克·奥克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1630"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3255", "question": "第三十八号交响曲的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["于贝尔·萨伦丁", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "谢赫·艾哈迈德·莫札·哈提卜", "杰哈·德巴狄厄, 阿兰·德龙, 让·托德, 阿梅莉·毛瑞斯莫, 凯莉·罗兰"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1631"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3256", "question": "高卢英雄大战凯撒王子的演员有？", "answer": [{"label": "杰哈·德巴狄厄", "id": "Q106508"}, {"label": "阿兰·德龙", "id": "Q106529"}, {"label": "让·托德", "id": "Q171998"}, {"label": "阿梅莉·毛瑞斯莫", "id": "Q180872"}, {"label": "凯莉·罗兰", "id": "Q184249"}], "options": ["杰哈·德巴狄厄, 阿兰·德龙, 让·托德, 阿梅莉·毛瑞斯莫, 凯莉·罗兰", "盖尔·克利希", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "康斯坦丁·梅利尼科夫"], "target_options": "杰哈·德巴狄厄, 阿兰·德龙, 让·托德, 阿梅莉·毛瑞斯莫, 凯莉·罗兰", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1631"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3257", "question": "欢欣、雀跃的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["马克·霍普斯", "丽莎贝丝·斯科特, Dolores Hart, 詹姆斯·格里森, 温德尔·科瑞, 埃尔维斯·普雷斯利", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "康斯坦丁·梅利尼科夫"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1632"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3258", "question": "浪子歌声的演员有？", "answer": [{"label": "丽莎贝丝·斯科特", "id": "Q264011"}, {"label": "Dolores Hart", "id": "Q272611"}, {"label": "詹姆斯·格里森", "id": "Q726398"}, {"label": "温德尔·科瑞", "id": "Q1340156"}, {"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "丽莎贝丝·斯科特, Dolores Hart, 詹姆斯·格里森, 温德尔·科瑞, 埃尔维斯·普雷斯利", "路德维希·艾哈德", "皮埃尔·高乃依"], "target_options": "丽莎贝丝·斯科特, Dolores Hart, 詹姆斯·格里森, 温德尔·科瑞, 埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1632"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3259", "question": "狄托的仁慈的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["唐文宗", "纳达·科瓦尔林科瓦, 鲁道夫·赫鲁辛斯基, 艾米丽娅·瓦萨约娃, Marián Labuda, 奥尔德里奇·凯泽", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "克劳狄一世"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1633"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3260", "question": "我曾伺候过英国国王的演员有？", "answer": [{"label": "纳达·科瓦尔林科瓦", "id": "Q159693"}, {"label": "鲁道夫·赫鲁辛斯基", "id": "Q444097"}, {"label": "艾米丽娅·瓦萨约娃", "id": "Q468271"}, {"label": "Marián Labuda", "id": "Q730137"}, {"label": "奥尔德里奇·凯泽", "id": "Q1363652"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "罗宾·萨斯泰特", "埃米尔·左拉", "纳达·科瓦尔林科瓦, 鲁道夫·赫鲁辛斯基, 艾米丽娅·瓦萨约娃, Marián Labuda, 奥尔德里奇·凯泽"], "target_options": "纳达·科瓦尔林科瓦, 鲁道夫·赫鲁辛斯基, 艾米丽娅·瓦萨约娃, Marián Labuda, 奥尔德里奇·凯泽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1633"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3261", "question": "第19号弦乐四重奏的作曲者是？", "answer": [{"label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "id": "Q254"}], "options": ["埃米·威廉斯", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "弗兰克·坎波, 埃德娜·珀维安斯, 杰基·库根, 艾丝特·瑞尔丝顿, 亨利·博格曼", "塞奥彭普斯"], "target_options": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1634"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3262", "question": "寻子遇仙记的演员有？", "answer": [{"label": "弗兰克·坎波", "id": "Q195022"}, {"label": "埃德娜·珀维安斯", "id": "Q235313"}, {"label": "杰基·库根", "id": "Q313279"}, {"label": "艾丝特·瑞尔丝顿", "id": "Q448594"}, {"label": "亨利·博格曼", "id": "Q718451"}], "options": ["伊凡·参卡尔", "弗兰克·坎波, 埃德娜·珀维安斯, 杰基·库根, 艾丝特·瑞尔丝顿, 亨利·博格曼", "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "基斯·洛克"], "target_options": "弗兰克·坎波, 埃德娜·珀维安斯, 杰基·库根, 艾丝特·瑞尔丝顿, 亨利·博格曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1634"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3263", "question": "钟声的编辑是？", "answer": [{"label": "亚历山大·赫尔岑", "id": "Q201221"}, {"label": "尼古拉·普拉东诺维奇·奥加辽夫", "id": "Q374362"}], "options": ["罗杰·泰勒", "亚历山大·赫尔岑, 尼古拉·普拉东诺维奇·奥加辽夫", "本·特平, 埃德娜·珀维安斯, 韦斯利·拉格尔斯, 里欧·怀特, Bud Jamison", "米谢勒·韦尔涅"], "target_options": "亚历山大·赫尔岑, 尼古拉·普拉东诺维奇·奥加辽夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1635"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3264", "question": "差利误中美人计的演员有？", "answer": [{"label": "本·特平", "id": "Q153292"}, {"label": "埃德娜·珀维安斯", "id": "Q235313"}, {"label": "韦斯利·拉格尔斯", "id": "Q1064903"}, {"label": "里欧·怀特", "id": "Q1383202"}, {"label": "Bud Jamison", "id": "Q2748114"}], "options": ["亚历山大·赫尔岑, 尼古拉·普拉东诺维奇·奥加辽夫", "大卫·贝里昂", "本·特平, 埃德娜·珀维安斯, 韦斯利·拉格尔斯, 里欧·怀特, Bud Jamison", "亚当·克热辛斯基"], "target_options": "本·特平, 埃德娜·珀维安斯, 韦斯利·拉格尔斯, 里欧·怀特, Bud Jamison", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1635"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3265", "question": "犹太人大屠杀百科全书的编辑是？", "answer": [{"label": "以色列·古特曼", "id": "Q388436"}], "options": ["阿布·迪亚比", "以色列·古特曼", "马耶迪娜·梅基西·贝", "亨利·勒曼, 比利·吉尔伯特, 梅布尔·诺曼, 罗斯科·阿巴克尔, 麦克·辛纳"], "target_options": "以色列·古特曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1636"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3266", "question": "拍摄强尼的演员有？", "answer": [{"label": "亨利·勒曼", "id": "Q84780"}, {"label": "比利·吉尔伯特", "id": "Q186798"}, {"label": "梅布尔·诺曼", "id": "Q235918"}, {"label": "罗斯科·阿巴克尔", "id": "Q315202"}, {"label": "麦克·辛纳", "id": "Q317574"}], "options": ["以色列·古特曼", "拉吉夫·甘地", "明孝宗", "亨利·勒曼, 比利·吉尔伯特, 梅布尔·诺曼, 罗斯科·阿巴克尔, 麦克·辛纳"], "target_options": "亨利·勒曼, 比利·吉尔伯特, 梅布尔·诺曼, 罗斯科·阿巴克尔, 麦克·辛纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1636"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3267", "question": "抵抗英雄的编辑是？", "answer": [{"label": "法国邮政", "id": "Q373724"}], "options": ["古斯塔夫·特尼", "法国邮政", "弗朗索瓦·密特朗", "爱莉安娜·格兰德, 维多利亚·嘉丝蒂, 伊丽莎白·吉利斯, 内森·克莱斯, 杰瑞·特雷纳"], "target_options": "法国邮政", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1637"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3268", "question": "派对与胜利之歌的演员有？", "answer": [{"label": "爱莉安娜·格兰德", "id": "Q151892"}, {"label": "维多利亚·嘉丝蒂", "id": "Q200194"}, {"label": "伊丽莎白·吉利斯", "id": "Q230209"}, {"label": "内森·克莱斯", "id": "Q317194"}, {"label": "杰瑞·特雷纳", "id": "Q349928"}], "options": ["爱莉安娜·格兰德, 维多利亚·嘉丝蒂, 伊丽莎白·吉利斯, 内森·克莱斯, 杰瑞·特雷纳", "法国邮政", "第六代艾克希特侯爵 大卫·塞西尔", "让-菲利普·拉莫"], "target_options": "爱莉安娜·格兰德, 维多利亚·嘉丝蒂, 伊丽莎白·吉利斯, 内森·克莱斯, 杰瑞·特雷纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1637"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3269", "question": "斯图亚特·霍尔的编辑是？", "answer": [{"label": "新左翼评论", "id": "Q206249"}, {"label": "Soundings", "id": "Q7564866"}], "options": ["新左翼评论, Soundings", "胡安·曼努埃尔·范吉奥", "保罗·西蒙", "内森·克莱斯, 杰瑞·特雷纳, 诺亚·蒙克, 詹妮特·麦柯迪, 米兰达·科斯格罗夫"], "target_options": "新左翼评论, Soundings", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1638"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3270", "question": "爱卡莉的演员有？", "answer": [{"label": "内森·克莱斯", "id": "Q317194"}, {"label": "杰瑞·特雷纳", "id": "Q349928"}, {"label": "诺亚·蒙克", "id": "Q716421"}, {"label": "詹妮特·麦柯迪", "id": "Q4473"}, {"label": "米兰达·科斯格罗夫", "id": "Q5104"}], "options": ["新左翼评论, Soundings", "内森·克莱斯, 杰瑞·特雷纳, 诺亚·蒙克, 詹妮特·麦柯迪, 米兰达·科斯格罗夫", "维塔利·克利奇科", "希洛·格林"], "target_options": "内森·克莱斯, 杰瑞·特雷纳, 诺亚·蒙克, 詹妮特·麦柯迪, 米兰达·科斯格罗夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1638"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3271", "question": "日晷的编辑是？", "answer": [{"label": "玛格丽特·富勒", "id": "Q257953"}], "options": ["简·洛维", "玛格丽特·富勒", "琵琶·罗莉, 斯普林·白灵顿, 马丁·米尔纳, 露芙·哈丝, 泰瑞·佛洛斯特", "约翰·肯尼迪"], "target_options": "玛格丽特·富勒", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1639"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3272", "question": "春之诱惑的演员有？", "answer": [{"label": "琵琶·罗莉", "id": "Q232282"}, {"label": "斯普林·白灵顿", "id": "Q267803"}, {"label": "马丁·米尔纳", "id": "Q287549"}, {"label": "露芙·哈丝", "id": "Q295679"}, {"label": "泰瑞·佛洛斯特", "id": "Q320336"}], "options": ["马修·德比希", "琵琶·罗莉, 斯普林·白灵顿, 马丁·米尔纳, 露芙·哈丝, 泰瑞·佛洛斯特", "玛格丽特·富勒", "莱昂内尔·苏亚雷斯"], "target_options": "琵琶·罗莉, 斯普林·白灵顿, 马丁·米尔纳, 露芙·哈丝, 泰瑞·佛洛斯特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1639"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3273", "question": "希腊散佚历史片段汇集的编辑是？", "answer": [{"label": "费利克斯·雅各比", "id": "Q66145"}], "options": ["布莱兹·马图伊迪", "费利克斯·雅各比", "艾利克斯·布斯汀, 小劳勃·道尼, 约瑟夫·雷芒德·麦卡锡, 罗伯特·克耐普, 派翠西娅·克拉克森", "差利·卓别灵"], "target_options": "费利克斯·雅各比", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1640"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3274", "question": "晚安，好运。的演员有？", "answer": [{"label": "艾利克斯·布斯汀", "id": "Q116219"}, {"label": "小劳勃·道尼", "id": "Q165219"}, {"label": "约瑟夫·雷芒德·麦卡锡", "id": "Q189197"}, {"label": "罗伯特·克耐普", "id": "Q223193"}, {"label": "派翠西娅·克拉克森", "id": "Q229268"}], "options": ["曼纽·布兰科·恩卡拉达", "艾利克斯·布斯汀, 小劳勃·道尼, 约瑟夫·雷芒德·麦卡锡, 罗伯特·克耐普, 派翠西娅·克拉克森", "费利克斯·雅各比", "艾米莉·迪金森"], "target_options": "艾利克斯·布斯汀, 小劳勃·道尼, 约瑟夫·雷芒德·麦卡锡, 罗伯特·克耐普, 派翠西娅·克拉克森", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1640"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3275", "question": "犹太人汇报的编辑是？", "answer": [{"label": "德国中央犹太人理事会", "id": "Q190742"}], "options": ["弗里茨·席尔根, 路易斯·特朗克, 雷·穆勒, 阿道夫·希特勒, 玛莲·德烈治", "德国中央犹太人理事会", "柯拉蓉·艾奎诺", "路德维希·艾哈德"], "target_options": "德国中央犹太人理事会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1641"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3276", "question": "影像的力量：莱尼·里芬施塔尔的演员有？", "answer": [{"label": "弗里茨·席尔根", "id": "Q516742"}, {"label": "路易斯·特朗克", "id": "Q560129"}, {"label": "雷·穆勒", "id": "Q14554280"}, {"label": "阿道夫·希特勒", "id": "Q352"}, {"label": "玛莲·德烈治", "id": "Q4612"}], "options": ["德国中央犹太人理事会", "弗里茨·席尔根, 路易斯·特朗克, 雷·穆勒, 阿道夫·希特勒, 玛莲·德烈治", "朱元璋", "卡拉卡拉"], "target_options": "弗里茨·席尔根, 路易斯·特朗克, 雷·穆勒, 阿道夫·希特勒, 玛莲·德烈治", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1641"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3277", "question": "经史百家杂钞的编辑是？", "answer": [{"label": "曾国藩", "id": "Q189512"}], "options": ["兰伯特·威尔森, 霍华德·弗农, Ángel Aranda, 嘉宝仙, 让-皮埃尔·卡塞尔", "雅洛斯拉夫·哈谢克", "曾国藩", "埃贡·克伦茨"], "target_options": "曾国藩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1642"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3278", "question": "决战的演员有？", "answer": [{"label": "兰伯特·威尔森", "id": "Q115735"}, {"label": "霍华德·弗农", "id": "Q116145"}, {"label": "Ángel Aranda", "id": "Q251500"}, {"label": "嘉宝仙", "id": "Q256466"}, {"label": "让-皮埃尔·卡塞尔", "id": "Q319527"}], "options": ["兰伯特·威尔森, 霍华德·弗农, Ángel Aranda, 嘉宝仙, 让-皮埃尔·卡塞尔", "曾国藩", "苏格拉底", "费尔南多·阿隆索"], "target_options": "兰伯特·威尔森, 霍华德·弗农, Ángel Aranda, 嘉宝仙, 让-皮埃尔·卡塞尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1642"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3279", "question": "特殊成分标识的编辑是？", "answer": [{"label": "美国食品药品监督管理局", "id": "Q204711"}], "options": ["华特·休斯顿, 达纳·安德鲁斯, 卡尔·史温森, 哈里·达文波特, George O'Brien", "金·卡恩斯", "美国食品药品监督管理局", "贝斯普里姆"], "target_options": "美国食品药品监督管理局", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1643"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3280", "question": "12月7日的演员有？", "answer": [{"label": "华特·休斯顿", "id": "Q162621"}, {"label": "达纳·安德鲁斯", "id": "Q365633"}, {"label": "卡尔·史温森", "id": "Q690569"}, {"label": "哈里·达文波特", "id": "Q744955"}, {"label": "George O'Brien", "id": "Q1009495"}], "options": ["卢·巴列塔", "美国食品药品监督管理局", "穆罕默德·法拉", "华特·休斯顿, 达纳·安德鲁斯, 卡尔·史温森, 哈里·达文波特, George O'Brien"], "target_options": "华特·休斯顿, 达纳·安德鲁斯, 卡尔·史温森, 哈里·达文波特, George O'Brien", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1643"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3281", "question": "奥地利科学院的编辑是？", "answer": [{"label": "沃尔特·波尔", "id": "Q89384"}], "options": ["沃尔特·波尔", "亨利·基辛格, 伊莉莎白·玛佛尔, 杜亨·贝, Chic Johnson, Ole Olsen", "亨弗莱·鲍嘉", "威尔·克莱耶"], "target_options": "沃尔特·波尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1644"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3282", "question": "美国大师的演员有？", "answer": [{"label": "亨利·基辛格", "id": "Q66107"}, {"label": "伊莉莎白·玛佛尔", "id": "Q76877"}, {"label": "杜亨·贝", "id": "Q78763"}, {"label": "Chic Johnson", "id": "Q82116"}, {"label": "Ole Olsen", "id": "Q82125"}], "options": ["沃尔特·波尔", "鲍勃·科尔斯", "安托万·德圣埃克絮佩里", "亨利·基辛格, 伊莉莎白·玛佛尔, 杜亨·贝, Chic Johnson, Ole Olsen"], "target_options": "亨利·基辛格, 伊莉莎白·玛佛尔, 杜亨·贝, Chic Johnson, Ole Olsen", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1644"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3283", "question": "EMMA杂志的编辑是？", "answer": [{"label": "艾丽斯·施瓦泽", "id": "Q62919"}], "options": ["菲尔·柯林斯, 贝蒂·伯伊德, Victor Spinetti, 理查德·维侬, 玛丽安·斯通", "艾丽斯·施瓦泽", "爱尔莎·特奥莱", "杜安·G·凯里"], "target_options": "艾丽斯·施瓦泽", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1645"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3284", "question": "一夜狂欢的演员有？", "answer": [{"label": "菲尔·柯林斯", "id": "Q144622"}, {"label": "贝蒂·伯伊德", "id": "Q234074"}, {"label": "Victor Spinetti", "id": "Q253813"}, {"label": "理查德·维侬", "id": "Q327963"}, {"label": "玛丽安·斯通", "id": "Q456949"}], "options": ["塞尔日·甘斯布", "艾丽斯·施瓦泽", "菲尔·柯林斯, 贝蒂·伯伊德, Victor Spinetti, 理查德·维侬, 玛丽安·斯通", "江泽民"], "target_options": "菲尔·柯林斯, 贝蒂·伯伊德, Victor Spinetti, 理查德·维侬, 玛丽安·斯通", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1645"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3285", "question": "The Fragments of the Pre-Socratics的编辑是？", "answer": [{"label": "瓦尔特·克兰兹", "id": "Q67863"}, {"label": "赫尔曼·亚历山大·迪尔斯", "id": "Q61889"}], "options": ["第六世达赖喇嘛", "理查德·伯顿, 华特·马殊, 朱迪斯·玛丽娜, 尼科莱塔·马基韦利, Lea Padovani", "瓦尔特·克兰兹, 赫尔曼·亚历山大·迪尔斯", "曼弗雷德·格拉赫"], "target_options": "瓦尔特·克兰兹, 赫尔曼·亚历山大·迪尔斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1646"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3286", "question": "玉女七试云雨情的演员有？", "answer": [{"label": "理查德·伯顿", "id": "Q151973"}, {"label": "华特·马殊", "id": "Q202172"}, {"label": "朱迪斯·玛丽娜", "id": "Q213844"}, {"label": "尼科莱塔·马基韦利", "id": "Q274239"}, {"label": "Lea Padovani", "id": "Q275338"}], "options": ["理查德·伯顿, 华特·马殊, 朱迪斯·玛丽娜, 尼科莱塔·马基韦利, Lea Padovani", "刘少奇", "居伊·泰西耶", "瓦尔特·克兰兹, 赫尔曼·亚历山大·迪尔斯"], "target_options": "理查德·伯顿, 华特·马殊, 朱迪斯·玛丽娜, 尼科莱塔·马基韦利, Lea Padovani", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1646"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3287", "question": "花花公子的编辑是？", "answer": [{"label": "休·海夫纳", "id": "Q194280"}], "options": ["杰奎琳·考克伦", "黄宗羲", "休·海夫纳", "丹尼斯·奎德, 谢莉·朗, 芭芭拉·巴赫, 杰克·吉尔福德, 约翰·马塔斯扎克"], "target_options": "休·海夫纳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1647"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3288", "question": "山洞人的演员有？", "answer": [{"label": "丹尼斯·奎德", "id": "Q200768"}, {"label": "谢莉·朗", "id": "Q232951"}, {"label": "芭芭拉·巴赫", "id": "Q233993"}, {"label": "杰克·吉尔福德", "id": "Q555182"}, {"label": "约翰·马塔斯扎克", "id": "Q718840"}], "options": ["休·海夫纳", "丹尼斯·奎德, 谢莉·朗, 芭芭拉·巴赫, 杰克·吉尔福德, 约翰·马塔斯扎克", "妮娜·波特", "亚尼·索伊尼宁"], "target_options": "丹尼斯·奎德, 谢莉·朗, 芭芭拉·巴赫, 杰克·吉尔福德, 约翰·马塔斯扎克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1647"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3289", "question": "列王纪上的编辑是？", "answer": [{"label": "以斯拉", "id": "Q191787"}], "options": ["阿布·迪亚比", "杰瑞米·艾恩斯, 森姆·L·积逊, 柯琳·坎普, 阿西夫·曼迪维, 格雷厄姆·格林 (演员)", "理查德·史蒂文·霍维茨", "以斯拉"], "target_options": "以斯拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1648"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3290", "question": "终极警探3的演员有？", "answer": [{"label": "杰瑞米·艾恩斯", "id": "Q171745"}, {"label": "森姆·L·积逊", "id": "Q172678"}, {"label": "柯琳·坎普", "id": "Q176945"}, {"label": "阿西夫·曼迪维", "id": "Q303538"}, {"label": "格雷厄姆·格林 (演员)", "id": "Q311169"}], "options": ["以斯拉", "希沙姆·本·阿卜杜勒-麦斯莱麦", "安德列·布维", "杰瑞米·艾恩斯, 森姆·L·积逊, 柯琳·坎普, 阿西夫·曼迪维, 格雷厄姆·格林 (演员)"], "target_options": "杰瑞米·艾恩斯, 森姆·L·积逊, 柯琳·坎普, 阿西夫·曼迪维, 格雷厄姆·格林 (演员)", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1648"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3291", "question": "数学纪事的编辑是？", "answer": [{"label": "让·布尔甘", "id": "Q260802"}], "options": ["让·布尔甘", "安德烈·德米特里耶维奇·萨哈罗夫", "萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔", "加里·奥德曼, 米拉·乔沃维奇, 麦雯, 克里斯·塔克, 伊恩·荷姆"], "target_options": "让·布尔甘", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1649"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3292", "question": "第五元素的演员有？", "answer": [{"label": "加里·奥德曼", "id": "Q83492"}, {"label": "米拉·乔沃维奇", "id": "Q170576"}, {"label": "麦雯", "id": "Q201985"}, {"label": "克里斯·塔克", "id": "Q219717"}, {"label": "伊恩·荷姆", "id": "Q223091"}], "options": ["切萨雷·帕韦塞", "加里·奥德曼, 米拉·乔沃维奇, 麦雯, 克里斯·塔克, 伊恩·荷姆", "让·布尔甘", "明武宗"], "target_options": "加里·奥德曼, 米拉·乔沃维奇, 麦雯, 克里斯·塔克, 伊恩·荷姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1649"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3293", "question": "数学函数手册的编辑是？", "answer": [{"label": "Irene Stegun", "id": "Q274848"}, {"label": "Milton Abramowitz", "id": "Q329937"}], "options": ["Irene Stegun, Milton Abramowitz", "彼得·阿伯拉", "雷切尔·马多", "查理兹·塞隆, 克里斯托弗·劳埃德, 艾利克斯·布斯汀, 伊万·迈克格雷戈, 杰米·福克斯"], "target_options": "Irene Stegun, Milton Abramowitz", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1650"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3294", "question": "西部的一百万种死法的演员有？", "answer": [{"label": "查理兹·塞隆", "id": "Q80046"}, {"label": "克里斯托弗·劳埃德", "id": "Q109324"}, {"label": "艾利克斯·布斯汀", "id": "Q116219"}, {"label": "伊万·迈克格雷戈", "id": "Q165518"}, {"label": "杰米·福克斯", "id": "Q171905"}], "options": ["杨绍琦", "查理兹·塞隆, 克里斯托弗·劳埃德, 艾利克斯·布斯汀, 伊万·迈克格雷戈, 杰米·福克斯", "Irene Stegun, Milton Abramowitz", "弗里德里希·艾伯特"], "target_options": "查理兹·塞隆, 克里斯托弗·劳埃德, 艾利克斯·布斯汀, 伊万·迈克格雷戈, 杰米·福克斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1650"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3295", "question": "国际理事会通信的编辑是？", "answer": [{"label": "保尔·马蒂克", "id": "Q61411"}], "options": ["妮琪·米娜, 乔瑟夫·高登-李维, 塞斯·罗根, 丽兹·凯普兰, 罗伯·劳", "保尔·马蒂克", "让-巴蒂斯特·吕利", "约翰·里斯·戴维斯"], "target_options": "保尔·马蒂克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1651"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3296", "question": "采访的演员有？", "answer": [{"label": "妮琪·米娜", "id": "Q162202"}, {"label": "乔瑟夫·高登-李维", "id": "Q177311"}, {"label": "塞斯·罗根", "id": "Q220308"}, {"label": "丽兹·凯普兰", "id": "Q236578"}, {"label": "罗伯·劳", "id": "Q296505"}], "options": ["妮琪·米娜, 乔瑟夫·高登-李维, 塞斯·罗根, 丽兹·凯普兰, 罗伯·劳", "格雷戈里·塞尔蒂奇", "保尔·马蒂克", "哈维尔·库尔松·佩雷斯"], "target_options": "妮琪·米娜, 乔瑟夫·高登-李维, 塞斯·罗根, 丽兹·凯普兰, 罗伯·劳", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1651"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3297", "question": "九章集的编辑是？", "answer": [{"label": "波菲利", "id": "Q203445"}], "options": ["杰佛瑞·贾西亚", "美莎·芭顿, 东妮·克莉蒂, 奥莉花·威廉士, 卡迪·斯特瑞兰德, 唐尼·沃尔伯格", "波菲利", "让-米歇尔·奥拉斯"], "target_options": "波菲利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1652"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3298", "question": "第六感的演员有？", "answer": [{"label": "美莎·芭顿", "id": "Q207458"}, {"label": "东妮·克莉蒂", "id": "Q229291"}, {"label": "奥莉花·威廉士", "id": "Q231163"}, {"label": "卡迪·斯特瑞兰德", "id": "Q255005"}, {"label": "唐尼·沃尔伯格", "id": "Q313470"}], "options": ["美莎·芭顿, 东妮·克莉蒂, 奥莉花·威廉士, 卡迪·斯特瑞兰德, 唐尼·沃尔伯格", "波菲利", "鲍勃·科尔斯", "克劳狄一世"], "target_options": "美莎·芭顿, 东妮·克莉蒂, 奥莉花·威廉士, 卡迪·斯特瑞兰德, 唐尼·沃尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1652"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3299", "question": "《北极星》丛刊的编辑是？", "answer": [{"label": "亚历山大·赫尔岑", "id": "Q201221"}], "options": ["亚历山大·赫尔岑", "费德里科·埃拉苏里斯·萨尼亚图", "安娜·法瑞丝", "洛杰·浦腊, 克里斯托弗·普卢默, 麦德琳·史道威, 安妮·高登, 大卫·摩斯"], "target_options": "亚历山大·赫尔岑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1653"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3300", "question": "十二只猴子的演员有？", "answer": [{"label": "洛杰·浦腊", "id": "Q132112"}, {"label": "克里斯托弗·普卢默", "id": "Q190523"}, {"label": "麦德琳·史道威", "id": "Q209098"}, {"label": "安妮·高登", "id": "Q273082"}, {"label": "大卫·摩斯", "id": "Q296370"}], "options": ["亚历山大·赫尔岑", "曼努埃尔·布尔内斯·普列托", "洛杰·浦腊, 克里斯托弗·普卢默, 麦德琳·史道威, 安妮·高登, 大卫·摩斯", "约瑟夫·斯特凡"], "target_options": "洛杰·浦腊, 克里斯托弗·普卢默, 麦德琳·史道威, 安妮·高登, 大卫·摩斯", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1653"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3301", "question": "闲谈者的编辑是？", "answer": [{"label": "约瑟夫·艾迪生", "id": "Q206384"}, {"label": "理查德·斯蒂尔", "id": "Q333148"}], "options": ["亚里士多德", "约瑟夫·艾迪生, 理查德·斯蒂尔", "莫里茨·科内利斯·埃舍尔", "凯文·兰金, 简·西摩, 李奥·菲茨派翠克, 比尔·厄文, 塞思·本杰明·葛索-格林"], "target_options": "约瑟夫·艾迪生, 理查德·斯蒂尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1654"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3302", "question": "愚人善事的演员有？", "answer": [{"label": "凯文·兰金", "id": "Q80782"}, {"label": "简·西摩", "id": "Q123849"}, {"label": "李奥·菲茨派翠克", "id": "Q166493"}, {"label": "比尔·厄文", "id": "Q183101"}, {"label": "塞思·本杰明·葛索-格林", "id": "Q186757"}], "options": ["安东尼奥·塞尼", "凯文·兰金, 简·西摩, 李奥·菲茨派翠克, 比尔·厄文, 塞思·本杰明·葛索-格林", "奈杰尔·曼塞尔", "约瑟夫·艾迪生, 理查德·斯蒂尔"], "target_options": "凯文·兰金, 简·西摩, 李奥·菲茨派翠克, 比尔·厄文, 塞思·本杰明·葛索-格林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1654"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3303", "question": "东国通鉴的编辑是？", "answer": [{"label": "申叔舟", "id": "Q470122"}, {"label": "崔溥", "id": "Q705838"}, {"label": "卢思慎", "id": "Q12590382"}, {"label": "徐居正", "id": "Q12600787"}], "options": ["弗兰克·布瓦丹", "丹尼·哈默", "华特·迪士尼", "申叔舟, 崔溥, 卢思慎, 徐居正"], "target_options": "申叔舟, 崔溥, 卢思慎, 徐居正", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1655"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3304", "question": "迪士尼乐园度假区的创办者是？", "answer": [{"label": "华特·迪士尼", "id": "Q8704"}], "options": ["小约翰·罗密塔", "申叔舟, 崔溥, 卢思慎, 徐居正", "华特·迪士尼", "戈尔迪安二世"], "target_options": "华特·迪士尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1655"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3305", "question": "大保利古典学百科全书的编辑是？", "answer": [{"label": "Georg Wissowa", "id": "Q66607"}, {"label": "Wilhelm Kroll", "id": "Q73314"}, {"label": "Hans Gärtner", "id": "Q1229835"}, {"label": "Karl Mittelhaus", "id": "Q1642032"}, {"label": "Kurt Witte", "id": "Q1700609"}], "options": ["明英宗", "Georg Wissowa, Wilhelm Kroll, Hans Gärtner, Karl Mittelhaus, Kurt Witte", "爱咪·强森", "西蒙·玻利瓦尔"], "target_options": "Georg Wissowa, Wilhelm Kroll, Hans Gärtner, Karl Mittelhaus, Kurt Witte", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1656"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3306", "question": "特鲁希略国立大学的创办者是？", "answer": [{"label": "西蒙·玻利瓦尔", "id": "Q8605"}], "options": ["哈维尔·库尔松·佩雷斯", "西蒙·玻利瓦尔", "科洛·莫瑞兹", "Georg Wissowa, Wilhelm Kroll, Hans Gärtner, Karl Mittelhaus, Kurt Witte"], "target_options": "西蒙·玻利瓦尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1656"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3307", "question": "一般音乐报纸的编辑是？", "answer": [{"label": "Selmar Bagge", "id": "Q880875"}, {"label": "Robert Eitner", "id": "Q65269"}, {"label": "卡尔·弗朗茨·弗里德里希·克莱桑德", "id": "Q65274"}], "options": ["Selmar Bagge, Robert Eitner, 卡尔·弗朗茨·弗里德里希·克莱桑德", "加鲁", "Gordon Morton McGregor, 亨利·福特", "菲利普·路德维希·冯·赛德尔"], "target_options": "Selmar Bagge, Robert Eitner, 卡尔·弗朗茨·弗里德里希·克莱桑德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1657"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3308", "question": "福特的创办者是？", "answer": [{"label": "Gordon Morton McGregor", "id": "Q5585584"}, {"label": "亨利·福特", "id": "Q8768"}], "options": ["史提夫·马丁", "彼得·坎乃利", "Selmar Bagge, Robert Eitner, 卡尔·弗朗茨·弗里德里希·克莱桑德", "Gordon Morton McGregor, 亨利·福特"], "target_options": "Gordon Morton McGregor, 亨利·福特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1657"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3309", "question": "左翼艺术战线的编辑是？", "answer": [{"label": "弗拉基米尔·马雅可夫斯基", "id": "Q132964"}], "options": ["欧洲联盟委员会", "格拉德温·杰布", "弗拉基米尔·马雅可夫斯基", "莫里茨·科内利斯·埃舍尔"], "target_options": "弗拉基米尔·马雅可夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1658"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3310", "question": "欧洲单一天空空中交通管理研究的创办者是？", "answer": [{"label": "欧洲联盟委员会", "id": "Q8880"}], "options": ["弗拉基米尔·马雅可夫斯基", "班·奇夫利", "欧洲联盟委员会", "佩德罗·蒙特·蒙特"], "target_options": "欧洲联盟委员会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1658"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3311", "question": "《西敏寺评论》的编辑是？", "answer": [{"label": "乔治·艾略特", "id": "Q131333"}, {"label": "Hannah Hughes Chapman", "id": "Q88466526"}], "options": ["乔治·艾略特, Hannah Hughes Chapman", "安波罗修", "格拉德温·杰布", "丹尼·哈默"], "target_options": "乔治·艾略特, Hannah Hughes Chapman", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1659"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3312", "question": "圣盎博罗削圣殿的创办者是？", "answer": [{"label": "安波罗修", "id": "Q43689"}], "options": ["赫尔穆特·科尔", "乔治·艾略特, Hannah Hughes Chapman", "安波罗修", "杰瑞米·雷纳"], "target_options": "安波罗修", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1659"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3313", "question": "怀疑论者的编辑是？", "answer": [{"label": "迈克尔·谢尔默", "id": "Q126225"}], "options": ["乔·阿布拉汉姆斯", "理查一世", "雅罗斯瓦夫·罗泽维奇", "迈克尔·谢尔默"], "target_options": "迈克尔·谢尔默", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1660"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3314", "question": "加亚尔城堡的创办者是？", "answer": [{"label": "理查一世", "id": "Q42305"}], "options": ["唐代宗", "理查一世", "迈克尔·谢尔默", "黎明"], "target_options": "理查一世", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1660"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3315", "question": "世界报的编辑是？", "answer": [{"label": "斯蒂芬·奥斯特", "id": "Q66981"}], "options": ["贾斯汀·汀布莱克", "曼努埃尔·蒙德拉贡", "斯蒂芬·奥斯特", "亚里·普伊科宁"], "target_options": "斯蒂芬·奥斯特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1661"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3316", "question": "Tennman Records的创办者是？", "answer": [{"label": "贾斯汀·汀布莱克", "id": "Q43432"}], "options": ["贾斯汀·汀布莱克", "明英宗", "唐僖宗", "斯蒂芬·奥斯特"], "target_options": "贾斯汀·汀布莱克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1661"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3317", "question": "万叶集的编辑是？", "answer": [{"label": "大伴家持", "id": "Q386308"}], "options": ["瓦勒里·季斯卡·德斯坦", "米谢勒·韦尔涅", "米哈伊尔·萨卡什维利", "大伴家持"], "target_options": "大伴家持", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1662"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3318", "question": "统一民族运动党的创办者是？", "answer": [{"label": "米哈伊尔·萨卡什维利", "id": "Q43330"}], "options": ["维永", "米哈伊尔·萨卡什维利", "英迪拉·甘地", "大伴家持"], "target_options": "米哈伊尔·萨卡什维利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1662"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3319", "question": "新古今和歌集的编辑是？", "answer": [{"label": "藤原定家", "id": "Q378425"}, {"label": "飞鸟井雅经", "id": "Q535920"}, {"label": "藤原家隆", "id": "Q1004233"}, {"label": "九条良经", "id": "Q1334953"}, {"label": "寂莲", "id": "Q1679717"}], "options": ["藤原定家, 飞鸟井雅经, 藤原家隆, 九条良经, 寂莲", "唐昭宗", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "雷切尔·马多"], "target_options": "藤原定家, 飞鸟井雅经, 藤原家隆, 九条良经, 寂莲", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1663"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3320", "question": "梦工场电视的创办者是？", "answer": [{"label": "大卫·葛芬", "id": "Q115055"}, {"label": "杰弗瑞·卡森伯格", "id": "Q550426"}, {"label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格", "id": "Q8877"}], "options": ["阿尔弗雷德·诺贝尔", "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "马克里努斯", "藤原定家, 飞鸟井雅经, 藤原家隆, 九条良经, 寂莲"], "target_options": "大卫·葛芬, 杰弗瑞·卡森伯格, 斯蒂芬·斯皮尔伯格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1663"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3321", "question": "古今和歌集的编辑是？", "answer": [{"label": "凡河内躬恒", "id": "Q385896"}, {"label": "纪贯之", "id": "Q468288"}, {"label": "纪友则", "id": "Q1092686"}, {"label": "壬生忠岑", "id": "Q1886933"}], "options": ["里奥纳德·科恩", "凡河内躬恒, 纪贯之, 纪友则, 壬生忠岑", "艾拉·费兹洁拉", "西蒙·玻利瓦尔"], "target_options": "凡河内躬恒, 纪贯之, 纪友则, 壬生忠岑", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1664"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3322", "question": "卡塔赫纳大学的创办者是？", "answer": [{"label": "西蒙·玻利瓦尔", "id": "Q8605"}], "options": ["沙查·诺姆·巴隆·科恩", "凡河内躬恒, 纪贯之, 纪友则, 壬生忠岑", "查理·高尔", "西蒙·玻利瓦尔"], "target_options": "西蒙·玻利瓦尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1664"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3323", "question": "类聚国史的编辑是？", "answer": [{"label": "菅原道真", "id": "Q382005"}], "options": ["菅原道真", "克瓦米·恩克鲁玛", "格伦达·施罗德", "马蒂·尼凯宁"], "target_options": "菅原道真", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1665"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3324", "question": "阿克拉晚间新闻的创办者是？", "answer": [{"label": "克瓦米·恩克鲁玛", "id": "Q8620"}], "options": ["菅原道真", "克瓦米·恩克鲁玛", "杰佛瑞·贾西亚", "贝尔纳多·奥希金斯"], "target_options": "克瓦米·恩克鲁玛", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1665"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3325", "question": "Spixiana的编辑是？", "answer": [{"label": "Gerhard Haszprunar", "id": "Q86756"}], "options": ["Gerhard Haszprunar", "景泰帝", "明宪宗", "亨利·福特"], "target_options": "Gerhard Haszprunar", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1666"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3326", "question": "亨利·福特健康系统的创办者是？", "answer": [{"label": "亨利·福特", "id": "Q8768"}], "options": ["亨利·福特", "Gerhard Haszprunar", "菲利普·托尔·希尔", "曼努埃尔·布尔内斯·普列托"], "target_options": "亨利·福特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1666"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3327", "question": "饭桌谈话的编辑是？", "answer": [{"label": "Johannes Mathesius", "id": "Q89904"}], "options": ["皮埃尔·高乃依", "Johannes Mathesius", "武则天", "Henri Eyssette, 弗雷德里克·米斯特拉尔"], "target_options": "Johannes Mathesius", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1667"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3328", "question": "阿拉坦博物馆的创办者是？", "answer": [{"label": "Henri Eyssette", "id": "Q57618486"}, {"label": "弗雷德里克·米斯特拉尔", "id": "Q42596"}], "options": ["Johannes Mathesius", "Henri Eyssette, 弗雷德里克·米斯特拉尔", "阿尔法·孔戴", "维多利亚·雷本斯堡"], "target_options": "Henri Eyssette, 弗雷德里克·米斯特拉尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1667"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3329", "question": "人民观察家报的编辑是？", "answer": [{"label": "Rudolf von Sebottendorf", "id": "Q61398"}], "options": ["Rudolf von Sebottendorf", "罗贝尔·布拉西亚克", "金·卡恩斯", "麦尔坎·X"], "target_options": "Rudolf von Sebottendorf", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1668"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3330", "question": "非裔美国人团结组织的创办者是？", "answer": [{"label": "麦尔坎·X", "id": "Q43303"}], "options": ["维克多·雨果", "唐僖宗", "麦尔坎·X", "Rudolf von Sebottendorf"], "target_options": "麦尔坎·X", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1668"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3331", "question": "管子的编辑是？", "answer": [{"label": "刘向", "id": "Q465282"}], "options": ["科比·布莱恩特", "刘向", "Irving Leonard, 克林·伊斯威特", "列宁"], "target_options": "刘向", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1669"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3332", "question": "马尔帕索的创办者是？", "answer": [{"label": "Irving Leonard", "id": "Q3154612"}, {"label": "克林·伊斯威特", "id": "Q43203"}], "options": ["刘向", "基拉尼·詹姆斯", "格奥尔格·欧姆", "Irving Leonard, 克林·伊斯威特"], "target_options": "Irving Leonard, 克林·伊斯威特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1669"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3333", "question": "昴 (文艺杂志)的编辑是？", "answer": [{"label": "石川啄木", "id": "Q467747"}], "options": ["约翰‧马可", "塔西佗", "若瑟-马里亚·德·埃雷迪亚, Léon Dierx, 苏利·普吕多姆", "石川啄木"], "target_options": "石川啄木", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1670"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3334", "question": "法国诗人协会的创办者是？", "answer": [{"label": "若瑟-马里亚·德·埃雷迪亚", "id": "Q334970"}, {"label": "Léon Dierx", "id": "Q1366826"}, {"label": "苏利·普吕多姆", "id": "Q42247"}], "options": ["彼得·坎乃利", "约翰·富兰克林", "石川啄木", "若瑟-马里亚·德·埃雷迪亚, Léon Dierx, 苏利·普吕多姆"], "target_options": "若瑟-马里亚·德·埃雷迪亚, Léon Dierx, 苏利·普吕多姆", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1670"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3335", "question": "焦点周刊的编辑是？", "answer": [{"label": "赫尔穆特·马克沃特", "id": "Q97717"}], "options": ["路易吉·伽伐尼", "麦尔坎·X", "大茱莉亚", "赫尔穆特·马克沃特"], "target_options": "赫尔穆特·马克沃特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1671"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3336", "question": "穆斯林清真寺社团的创办者是？", "answer": [{"label": "麦尔坎·X", "id": "Q43303"}], "options": ["卡斯蒂耶之布朗谢", "弗里德里希·席勒", "麦尔坎·X", "赫尔穆特·马克沃特"], "target_options": "麦尔坎·X", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1671"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3337", "question": "我们的时代的编辑是？", "answer": [{"label": "德国的共产党", "id": "Q148861"}], "options": ["阿里-佩卡·尼科拉", "德国的共产党", "曼纽·布兰科·恩卡拉达", "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕"], "target_options": "德国的共产党", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1672"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3338", "question": "维尔戈水道的创办者是？", "answer": [{"label": "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "id": "Q48174"}], "options": ["玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "德国的共产党", "埃米利奥·朱塞佩·法里纳", "阿难"], "target_options": "玛尔库斯·维普撒尼乌斯·阿格里帕", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1672"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3339", "question": "数学笔记的编辑是？", "answer": [{"label": "维克多·帕夫洛维奇·马斯洛夫", "id": "Q374205"}], "options": ["科西莫·德·美第奇", "雅罗斯瓦夫·罗泽维奇", "维利·斯多夫", "维克多·帕夫洛维奇·马斯洛夫"], "target_options": "维克多·帕夫洛维奇·马斯洛夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1673"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3340", "question": "佛罗伦萨圣老楞佐大殿的创办者是？", "answer": [{"label": "科西莫·德·美第奇", "id": "Q48544"}], "options": ["维克多·帕夫洛维奇·马斯洛夫", "保禄六世", "科西莫·德·美第奇", "乔治·华盛顿"], "target_options": "科西莫·德·美第奇", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1673"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3341", "question": "百人秀歌的编辑是？", "answer": [{"label": "藤原定家", "id": "Q378425"}], "options": ["藤原定家", "居伊·泰西耶", "罗伯托·萨维亚诺", "安德烈·纪德"], "target_options": "藤原定家", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1674"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3342", "question": "新法国评论的创办者是？", "answer": [{"label": "安德烈·纪德", "id": "Q47484"}], "options": ["爱黛儿", "藤原定家", "安德烈·纪德", "英厄马尔·斯滕马克"], "target_options": "安德烈·纪德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1674"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3343", "question": "陈一鸣的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["保罗·哈休斯", "Google", "维多利亚·阿扎伦卡", "托马斯·爱迪生"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1675"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3344", "question": "爱迪生制造公司的创办者是？", "answer": [{"label": "托马斯·爱迪生", "id": "Q8743"}], "options": ["科洛·莫瑞兹", "Google", "托马斯·爱迪生", "蒂姆·明钦"], "target_options": "托马斯·爱迪生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1675"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3345", "question": "罗伯特·拉姆的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["雅洛斯拉夫·哈谢克", "托马斯·爱迪生", "弗雷德·阿米森", "Google"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1676"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3346", "question": "托马斯·爱迪生公司的创办者是？", "answer": [{"label": "托马斯·爱迪生", "id": "Q8743"}], "options": ["劳拉·路德维希", "Google", "威洛比·牛顿", "托马斯·爱迪生"], "target_options": "托马斯·爱迪生", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1676"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3347", "question": "伊恩·希克森的雇主是？", "answer": [{"label": "网景", "id": "Q210057"}, {"label": "Opera软件公司", "id": "Q215639"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["罗宾·范佩西", "伯纳德·卡茨", "埃比尼泽·霍华德", "网景, Opera软件公司, Google"], "target_options": "网景, Opera软件公司, Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1677"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3348", "question": "城市与乡村规划联合会的创办者是？", "answer": [{"label": "埃比尼泽·霍华德", "id": "Q23766"}], "options": ["埃比尼泽·霍华德", "网景, Opera软件公司, Google", "米切尔·瓦特", "拉胡尔·甘地"], "target_options": "埃比尼泽·霍华德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1677"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3349", "question": "史提夫·乔布斯的雇主是？", "answer": [{"label": "皮克斯动画工作室", "id": "Q127552"}, {"label": "NeXTNeXT", "id": "Q308993"}, {"label": "雅达利有限公司", "id": "Q13409231"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["罗桑娜·戴维森", "纽特·金里奇, 杰罗丁·费拉罗, 比尔·理查森, 迈克尔·杜卡基斯, 贝利·高华德", "皮克斯动画工作室, NeXTNeXT, 雅达利有限公司, 苹果公司", "约翰·麦凯恩"], "target_options": "皮克斯动画工作室, NeXTNeXT, 雅达利有限公司, 苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1678"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3350", "question": "智慧专案表决的创办者是？", "answer": [{"label": "纽特·金里奇", "id": "Q182788"}, {"label": "杰罗丁·费拉罗", "id": "Q229141"}, {"label": "比尔·理查森", "id": "Q311782"}, {"label": "迈克尔·杜卡基斯", "id": "Q319099"}, {"label": "贝利·高华德", "id": "Q319129"}], "options": ["纽特·金里奇, 杰罗丁·费拉罗, 比尔·理查森, 迈克尔·杜卡基斯, 贝利·高华德", "约翰·法纳姆", "塔西佗", "皮克斯动画工作室, NeXTNeXT, 雅达利有限公司, 苹果公司"], "target_options": "纽特·金里奇, 杰罗丁·费拉罗, 比尔·理查森, 迈克尔·杜卡基斯, 贝利·高华德", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1678"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3351", "question": "阿西什·瓦斯瓦尼的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["彼得罗·梅塔斯塔西奥", "Google", "克里夫·马尔斯·辛克莱", "阿道夫·希特勒"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1679"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3352", "question": "辛克莱无线电器材公司的创办者是？", "answer": [{"label": "克里夫·马尔斯·辛克莱", "id": "Q23889"}], "options": ["伍迪·盖瑟瑞", "克里夫·马尔斯·辛克莱", "Google", "卢卡斯·拉索尔"], "target_options": "克里夫·马尔斯·辛克莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1679"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3353", "question": "德瑞医生的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["中日德兰大区", "苹果公司", "哈特姆·本阿尔法", "大卫·斯托尔"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1680"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3354", "question": "丹麦中部交通公司的创办者是？", "answer": [{"label": "中日德兰大区", "id": "Q26586"}], "options": ["朱利安·阿桑奇", "苹果公司", "中日德兰大区", "拿破仑"], "target_options": "中日德兰大区", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1680"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3355", "question": "梅雷迪斯·惠特克的雇主是？", "answer": [{"label": "联邦贸易委员会", "id": "Q786713"}, {"label": "Google", "id": "Q95"}, {"label": "纽约大学", "id": "Q49210"}], "options": ["唐纳·布内提, 凯文·斯贝西", "联邦贸易委员会, Google, 纽约大学", "让-弗朗索瓦·商博良", "马拉美"], "target_options": "联邦贸易委员会, Google, 纽约大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1681"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3356", "question": "特里格大街制作公司的创办者是？", "answer": [{"label": "唐纳·布内提", "id": "Q1159206"}, {"label": "凯文·斯贝西", "id": "Q25144"}], "options": ["联邦贸易委员会, Google, 纽约大学", "唐纳·布内提, 凯文·斯贝西", "路德·比利席特", "英厄马尔·斯滕马克"], "target_options": "唐纳·布内提, 凯文·斯贝西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1681"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3357", "question": "瓦西里·涅边贾的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["诺曼·格拉汉姆·希尔", "联合国", "赫尔曼·戈林", "埃米利奥·朱塞佩·法里纳"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1682"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3358", "question": "东方信托总办的创办者是？", "answer": [{"label": "赫尔曼·戈林", "id": "Q47906"}], "options": ["联合国", "狩野正信", "赫尔曼·戈林", "查理大帝"], "target_options": "赫尔曼·戈林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1682"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3359", "question": "费迪南·奥约诺的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["联合国", "卡尔·里特尔", "条顿骑士团", "鲁道夫·托普佛"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1683"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3360", "question": "圣伊丽莎白教堂的创办者是？", "answer": [{"label": "条顿骑士团", "id": "Q48189"}], "options": ["理查德·史蒂文·霍维茨", "条顿骑士团", "卡特丽娜·卡芙", "联合国"], "target_options": "条顿骑士团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1683"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3361", "question": "史蒂夫·沃兹尼亚克的雇主是？", "answer": [{"label": "惠普公司", "id": "Q80978"}, {"label": "悉尼科技大学", "id": "Q1145731"}, {"label": "雅达利有限公司", "id": "Q13409231"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["惠普公司, 悉尼科技大学, 雅达利有限公司, 苹果公司", "休·多尔顿", "雅克·希拉克", "纳伦德拉·卡尔玛卡尔"], "target_options": "惠普公司, 悉尼科技大学, 雅达利有限公司, 苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1684"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3362", "question": "英国设计协会的创办者是？", "answer": [{"label": "休·多尔顿", "id": "Q26207"}], "options": ["布鲁斯·威利斯", "惠普公司, 悉尼科技大学, 雅达利有限公司, 苹果公司", "卡洛琳·卢卡斯", "休·多尔顿"], "target_options": "休·多尔顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1684"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3363", "question": "提姆·哈福德的雇主是？", "answer": [{"label": "金融时报", "id": "Q183399"}, {"label": "国际金融公司", "id": "Q656801"}, {"label": "联合国", "id": "Q1065"}, {"label": "英国广播公司", "id": "Q9531"}], "options": ["金融时报, 国际金融公司, 联合国, 英国广播公司", "卡洛斯·佩莱瑟", "亚历山大·卢卡申科", "梅尔维尔·杜威"], "target_options": "金融时报, 国际金融公司, 联合国, 英国广播公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1685"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3364", "question": "图书馆杂志的创办者是？", "answer": [{"label": "梅尔维尔·杜威", "id": "Q26879"}], "options": ["沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特", "韩非", "梅尔维尔·杜威", "金融时报, 国际金融公司, 联合国, 英国广播公司"], "target_options": "梅尔维尔·杜威", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1685"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3365", "question": "福田敬二的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}, {"label": "世界卫生组织", "id": "Q7817"}, {"label": "香港大学", "id": "Q15568"}], "options": ["联合国, 世界卫生组织, 香港大学", "阿图罗·亚历山德里·帕尔马", "阿兰·普罗斯特", "葛兰·海斯洛夫, 佐治·古尼"], "target_options": "联合国, 世界卫生组织, 香港大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1686"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3366", "question": "烟屋影业的创办者是？", "answer": [{"label": "葛兰·海斯洛夫", "id": "Q710180"}, {"label": "佐治·古尼", "id": "Q23844"}], "options": ["联合国, 世界卫生组织, 香港大学", "葛兰·海斯洛夫, 佐治·古尼", "肯伊·威斯特", "马蒂·尼凯宁"], "target_options": "葛兰·海斯洛夫, 佐治·古尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1686"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3367", "question": "易卜拉欣·甘巴里的雇主是？", "answer": [{"label": "乔治城大学", "id": "Q333886"}, {"label": "艾哈迈杜·贝洛大学", "id": "Q401034"}, {"label": "纽约市立大学", "id": "Q762266"}, {"label": "布鲁金斯学会", "id": "Q929154"}, {"label": "霍华德大学", "id": "Q1068752"}], "options": ["乔治城大学, 艾哈迈杜·贝洛大学, 纽约市立大学, 布鲁金斯学会, 霍华德大学", "联合国大会", "契马布埃", "皮埃尔·高乃依"], "target_options": "乔治城大学, 艾哈迈杜·贝洛大学, 纽约市立大学, 布鲁金斯学会, 霍华德大学", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1687"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3368", "question": "政府间气候变化专门委员会的创办者是？", "answer": [{"label": "联合国大会", "id": "Q47423"}], "options": ["联合国大会", "土门", "乔治城大学, 艾哈迈杜·贝洛大学, 纽约市立大学, 布鲁金斯学会, 霍华德大学", "泰勒·洛纳"], "target_options": "联合国大会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1687"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3369", "question": "奥利·亨里克·马格的雇主是？", "answer": [{"label": "特罗姆瑟大学", "id": "Q279724"}, {"label": "奥斯陆大学", "id": "Q486156"}, {"label": "萨米学院", "id": "Q4129920"}, {"label": "联合国", "id": "Q1065"}, {"label": "萨米议会", "id": "Q64203"}], "options": ["特罗姆瑟大学, 奥斯陆大学, 萨米学院, 联合国, 萨米议会", "比尔·盖茨, 华伦·爱德华·巴菲特", "布莱兹·帕斯卡", "南森尼尔·布佐利克"], "target_options": "特罗姆瑟大学, 奥斯陆大学, 萨米学院, 联合国, 萨米议会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1688"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3370", "question": "捐赠宣言的创办者是？", "answer": [{"label": "比尔·盖茨", "id": "Q5284"}, {"label": "华伦·爱德华·巴菲特", "id": "Q47213"}], "options": ["伊赫桑·哈达迪", "特罗姆瑟大学, 奥斯陆大学, 萨米学院, 联合国, 萨米议会", "纳伦德拉·莫迪", "比尔·盖茨, 华伦·爱德华·巴菲特"], "target_options": "比尔·盖茨, 华伦·爱德华·巴菲特", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1688"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3371", "question": "马切伊·斯塔霍维亚克的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["苹果公司", "米歇尔·佩舍", "科洛·莫瑞兹", "费奥多尔·托尔布欣"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1689"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3372", "question": "乌克兰第4方面军的创办者是？", "answer": [{"label": "费奥多尔·托尔布欣", "id": "Q48149"}], "options": ["若望二十三世", "苹果公司", "弗里德里希·席勒", "费奥多尔·托尔布欣"], "target_options": "费奥多尔·托尔布欣", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1689"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3373", "question": "菲利普·席勒的雇主是？", "answer": [{"label": "麻省总医院", "id": "Q126412"}, {"label": "Macromedia", "id": "Q234946"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["联合国大会", "麻省总医院, Macromedia, 苹果公司", "让·穆兰", "凯拉·伊威尔"], "target_options": "麻省总医院, Macromedia, 苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1690"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3374", "question": "国际民主日的创办者是？", "answer": [{"label": "联合国大会", "id": "Q47423"}], "options": ["联合国大会", "佩德罗一世", "萨布里·拉穆奇", "麻省总医院, Macromedia, 苹果公司"], "target_options": "联合国大会", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1690"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3375", "question": "克雷格·费德里吉的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["保罗·范泽兰", "翁贝托·博西", "加里·吉盖克斯", "苹果公司"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1691"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3376", "question": "伦巴底联盟的创办者是？", "answer": [{"label": "翁贝托·博西", "id": "Q47832"}], "options": ["苹果公司", "怯别", "孟菲斯·德佩", "翁贝托·博西"], "target_options": "翁贝托·博西", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1691"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3377", "question": "安吉拉·阿伦茨的雇主是？", "answer": [{"label": "巴宝莉", "id": "Q390107"}, {"label": "唐娜·卡兰", "id": "Q464497"}, {"label": "凯特丝蓓公司", "id": "Q753521"}, {"label": "Henri Bendel", "id": "Q5715308"}, {"label": "Warnaco集团", "id": "Q7969661"}], "options": ["苏巴斯·钱德拉·鲍斯", "巴宝莉, 唐娜·卡兰, 凯特丝蓓公司, Henri Bendel, Warnaco集团", "利昂内尔·梅西", "安德烈·叶廖缅科"], "target_options": "巴宝莉, 唐娜·卡兰, 凯特丝蓓公司, Henri Bendel, Warnaco集团", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1692"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3378", "question": "波罗的海第1方面军的创办者是？", "answer": [{"label": "安德烈·叶廖缅科", "id": "Q48084"}], "options": ["巴宝莉, 唐娜·卡兰, 凯特丝蓓公司, Henri Bendel, Warnaco集团", "格蕾丝·凯利", "埃塞尔·格列·泰瑞", "安德烈·叶廖缅科"], "target_options": "安德烈·叶廖缅科", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1692"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3379", "question": "南希·R·海嫩的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["贝尼托·墨索里尼", "苹果公司", "麦克·欧菲尔德", "奥利弗·吉鲁"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1693"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3380", "question": "意大利人民的创办者是？", "answer": [{"label": "贝尼托·墨索里尼", "id": "Q23559"}], "options": ["贝尼托·墨索里尼", "埃斯科·劳蒂翁阿霍", "普里奥里莫·内比奥罗", "苹果公司"], "target_options": "贝尼托·墨索里尼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1693"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3381", "question": "西纳·塔马东的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["巴勒斯坦解放组织", "科兹·鲍威尔", "赫尔穆特·施密特", "苹果公司"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1694"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3382", "question": "圣城公开大学的创办者是？", "answer": [{"label": "巴勒斯坦解放组织", "id": "Q26683"}], "options": ["朱利安·阿桑奇", "巴勒斯坦解放组织", "苹果公司", "里奥纳德·科恩"], "target_options": "巴勒斯坦解放组织", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1694"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3383", "question": "罗伯特·佩拉的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["安吉拉·戴维斯, 史蒂芬·科拜尔, 伯尼·桑德斯, 约翰·奥利弗, 露琵塔·尼咏欧", "安德鲁·加菲尔德", "苹果公司", "埃米尔·左拉"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1695"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3384", "question": "宪法第十三条修正案的演员有？", "answer": [{"label": "安吉拉·戴维斯", "id": "Q160456"}, {"label": "史蒂芬·科拜尔", "id": "Q212886"}, {"label": "伯尼·桑德斯", "id": "Q359442"}, {"label": "约翰·奥利弗", "id": "Q1701254"}, {"label": "露琵塔·尼咏欧", "id": "Q3840847"}], "options": ["苹果公司", "安吉拉·戴维斯, 史蒂芬·科拜尔, 伯尼·桑德斯, 约翰·奥利弗, 露琵塔·尼咏欧", "格尔德·坎特", "艾萨克·布洛克"], "target_options": "安吉拉·戴维斯, 史蒂芬·科拜尔, 伯尼·桑德斯, 约翰·奥利弗, 露琵塔·尼咏欧", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1695"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3385", "question": "罗伯特·布伦纳的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["斯坦利·库布里克", "米高·肯恩, 休·杰克曼, 安迪·瑟克斯, 派珀·佩拉博, 丽贝卡·豪尔", "苹果公司", "朱莉娅·曼库索"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1696"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3386", "question": "顶尖对决的演员有？", "answer": [{"label": "米高·肯恩", "id": "Q123351"}, {"label": "休·杰克曼", "id": "Q129591"}, {"label": "安迪·瑟克斯", "id": "Q206922"}, {"label": "派珀·佩拉博", "id": "Q228868"}, {"label": "丽贝卡·豪尔", "id": "Q230534"}], "options": ["米高·肯恩, 休·杰克曼, 安迪·瑟克斯, 派珀·佩拉博, 丽贝卡·豪尔", "库尔特·乔治·基辛格", "苹果公司", "安娜玛丽·莫泽-普勒尔"], "target_options": "米高·肯恩, 休·杰克曼, 安迪·瑟克斯, 派珀·佩拉博, 丽贝卡·豪尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1696"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3387", "question": "查尔斯·约斯特的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["艾萨克·牛顿", "联合国", "寇特·罗素, 蒂达·史云顿, 塔拉·利平斯基, 艾丽莎·威特, 伊凡娜·米莉瑟维克", "贡纳尔·比约尔林"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1697"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3388", "question": "香草天空的演员有？", "answer": [{"label": "寇特·罗素", "id": "Q103157"}, {"label": "蒂达·史云顿", "id": "Q200534"}, {"label": "塔拉·利平斯基", "id": "Q232999"}, {"label": "艾丽莎·威特", "id": "Q236247"}, {"label": "伊凡娜·米莉瑟维克", "id": "Q257165"}], "options": ["诺曼·格拉汉姆·希尔", "寇特·罗素, 蒂达·史云顿, 塔拉·利平斯基, 艾丽莎·威特, 伊凡娜·米莉瑟维克", "阿兰·普罗斯特", "联合国"], "target_options": "寇特·罗素, 蒂达·史云顿, 塔拉·利平斯基, 艾丽莎·威特, 伊凡娜·米莉瑟维克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1697"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3389", "question": "克里斯丁·弗里斯·巴赫的雇主是？", "answer": [{"label": "哥本哈根大学", "id": "Q186285"}, {"label": "丹麦难民委员会", "id": "Q3272284"}, {"label": "DanChurchAid", "id": "Q5213038"}, {"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["哥本哈根大学, 丹麦难民委员会, DanChurchAid, 联合国", "南希·里根, 艾力克斯·吉布尼, 希拉里·克林顿, 罗纳德·里根, 米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "约瑟夫·布罗茨基", "弗朗切斯科·科西加"], "target_options": "哥本哈根大学, 丹麦难民委员会, DanChurchAid, 联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1698"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3390", "question": "零日网路战的演员有？", "answer": [{"label": "南希·里根", "id": "Q193426"}, {"label": "艾力克斯·吉布尼", "id": "Q2832952"}, {"label": "希拉里·克林顿", "id": "Q6294"}, {"label": "罗纳德·里根", "id": "Q9960"}, {"label": "米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "id": "Q30487"}], "options": ["拉斐尔·拿度", "哥本哈根大学, 丹麦难民委员会, DanChurchAid, 联合国", "南希·里根, 艾力克斯·吉布尼, 希拉里·克林顿, 罗纳德·里根, 米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "马克·霍普斯"], "target_options": "南希·里根, 艾力克斯·吉布尼, 希拉里·克林顿, 罗纳德·里根, 米哈伊尔·戈尔巴乔夫", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1698"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3391", "question": "娜塔莉·比利亚洛沃斯的雇主是？", "answer": [{"label": "Google", "id": "Q95"}], "options": ["韩武协", "JUJU", "Google", "肖恩娜·麦当劳, 本·金斯利, 白赖仁·马金森, 杰奎琳·比塞特, 艾丹·迪瓦恩"], "target_options": "Google", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1699"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3392", "question": "暗算的演员有？", "answer": [{"label": "肖恩娜·麦当劳", "id": "Q93818"}, {"label": "本·金斯利", "id": "Q173158"}, {"label": "白赖仁·马金森", "id": "Q188100"}, {"label": "杰奎琳·比塞特", "id": "Q232477"}, {"label": "艾丹·迪瓦恩", "id": "Q403878"}], "options": ["Google", "威尔逊·基普桑", "科舍恩·沃尔科特", "肖恩娜·麦当劳, 本·金斯利, 白赖仁·马金森, 杰奎琳·比塞特, 艾丹·迪瓦恩"], "target_options": "肖恩娜·麦当劳, 本·金斯利, 白赖仁·马金森, 杰奎琳·比塞特, 艾丹·迪瓦恩", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1699"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3393", "question": "埃万杰利斯塔·托里拆利的雇主是？", "answer": [{"label": "斐迪南二世·德·美第奇", "id": "Q314558"}, {"label": "比萨大学", "id": "Q645663"}, {"label": "伽利略·伽利莱", "id": "Q307"}], "options": ["J·K·西蒙斯, 马克·华伯格, 彼得·柏格, 妮娜·杜波夫, 约翰·古德曼", "斐迪南二世·德·美第奇, 比萨大学, 伽利略·伽利莱", "阿尔伯特·爱因斯坦", "李明博"], "target_options": "斐迪南二世·德·美第奇, 比萨大学, 伽利略·伽利莱", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1700"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3394", "question": "爱国者行动的演员有？", "answer": [{"label": "J·K·西蒙斯", "id": "Q150482"}, {"label": "马克·华伯格", "id": "Q164119"}, {"label": "彼得·柏格", "id": "Q183141"}, {"label": "妮娜·杜波夫", "id": "Q183439"}, {"label": "约翰·古德曼", "id": "Q215072"}], "options": ["明英宗", "J·K·西蒙斯, 马克·华伯格, 彼得·柏格, 妮娜·杜波夫, 约翰·古德曼", "斯坦利·库布里克", "斐迪南二世·德·美第奇, 比萨大学, 伽利略·伽利莱"], "target_options": "J·K·西蒙斯, 马克·华伯格, 彼得·柏格, 妮娜·杜波夫, 约翰·古德曼", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1700"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3395", "question": "杰夫·罗宾的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["苹果公司", "布莱兹·帕斯卡", "Franz Friedrich Graf Treuberg, 玛格达·科诺普卡, 玛莉莎·索利纳斯, 玛丽莎, Fortunato Arena", "庇护八世"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1701"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3396", "question": "盲人枪手的演员有？", "answer": [{"label": "Franz Friedrich Graf Treuberg", "id": "Q108906"}, {"label": "玛格达·科诺普卡", "id": "Q293091"}, {"label": "玛莉莎·索利纳斯", "id": "Q514381"}, {"label": "玛丽莎", "id": "Q647747"}, {"label": "Fortunato Arena", "id": "Q1439092"}], "options": ["苹果公司", "阿贝尔·齐鲁伊", "劳拉·伯格", "Franz Friedrich Graf Treuberg, 玛格达·科诺普卡, 玛莉莎·索利纳斯, 玛丽莎, Fortunato Arena"], "target_options": "Franz Friedrich Graf Treuberg, 玛格达·科诺普卡, 玛莉莎·索利纳斯, 玛丽莎, Fortunato Arena", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1701"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3397", "question": "罗杰·鲍威尔的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["道格拉斯·亚当斯", "苹果公司", "托马什·马耶夫斯基", "Vivian Stanshall, Victor Spinetti, 玛尔·伊万斯, Jessie Robins, Ivor Cutler"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1702"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3398", "question": "奇幻之旅的演员有？", "answer": [{"label": "Vivian Stanshall", "id": "Q249966"}, {"label": "Victor Spinetti", "id": "Q253813"}, {"label": "玛尔·伊万斯", "id": "Q968026"}, {"label": "Jessie Robins", "id": "Q1518181"}, {"label": "Ivor Cutler", "id": "Q2073795"}], "options": ["贾里德·塔伦特", "苹果公司", "凯文·鲁道夫", "Vivian Stanshall, Victor Spinetti, 玛尔·伊万斯, Jessie Robins, Ivor Cutler"], "target_options": "Vivian Stanshall, Victor Spinetti, 玛尔·伊万斯, Jessie Robins, Ivor Cutler", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1702"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3399", "question": "杰瑞米·哈蒙德的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["苹果公司", "里尔的阿兰", "布鲁斯·斯普林斯廷", "威廉·凯特尔, 维亚切斯拉夫·米哈伊洛维奇·莫洛托夫, 华特·休斯顿, 安东尼·维勒, 约瑟夫·斯大林"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1703"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3400", "question": "俄国之役的演员有？", "answer": [{"label": "威廉·凯特尔", "id": "Q76361"}, {"label": "维亚切斯拉夫·米哈伊洛维奇·莫洛托夫", "id": "Q132899"}, {"label": "华特·休斯顿", "id": "Q162621"}, {"label": "安东尼·维勒", "id": "Q574083"}, {"label": "约瑟夫·斯大林", "id": "Q855"}], "options": ["约翰·格雷格", "威廉·凯特尔, 维亚切斯拉夫·米哈伊洛维奇·莫洛托夫, 华特·休斯顿, 安东尼·维勒, 约瑟夫·斯大林", "苹果公司", "莎拉·艾伦"], "target_options": "威廉·凯特尔, 维亚切斯拉夫·米哈伊洛维奇·莫洛托夫, 华特·休斯顿, 安东尼·维勒, 约瑟夫·斯大林", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1703"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3401", "question": "威廉·坎贝尔的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["奥列格·鲍里索夫, Leonid Kuravlyov, Alexandre Gordon, 安德烈·塔尔科夫斯基", "维利·斯多夫", "德尼·狄德罗", "苹果公司"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1704"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3402", "question": "今天不离去的演员有？", "answer": [{"label": "奥列格·鲍里索夫", "id": "Q1623429"}, {"label": "Leonid Kuravlyov", "id": "Q2368070"}, {"label": "Alexandre Gordon", "id": "Q2833712"}, {"label": "安德烈·塔尔科夫斯基", "id": "Q853"}], "options": ["佩蒂纳克斯", "奥列格·鲍里索夫, Leonid Kuravlyov, Alexandre Gordon, 安德烈·塔尔科夫斯基", "拉美西斯三世", "苹果公司"], "target_options": "奥列格·鲍里索夫, Leonid Kuravlyov, Alexandre Gordon, 安德烈·塔尔科夫斯基", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1704"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3403", "question": "迈克·马库拉的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["吉姆·贾木许, Ralph Molina, Billy Talbot, Frank Sampedro, 尼尔·杨", "格拉德温·杰布", "菲利克斯·保加拿", "苹果公司"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1705"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3404", "question": "马年的演员有？", "answer": [{"label": "吉姆·贾木许", "id": "Q191755"}, {"label": "Ralph Molina", "id": "Q612134"}, {"label": "Billy Talbot", "id": "Q2903737"}, {"label": "Frank Sampedro", "id": "Q3082803"}, {"label": "尼尔·杨", "id": "Q633"}], "options": ["格哈德·施罗德", "阿部贞夫", "吉姆·贾木许, Ralph Molina, Billy Talbot, Frank Sampedro, 尼尔·杨", "苹果公司"], "target_options": "吉姆·贾木许, Ralph Molina, Billy Talbot, Frank Sampedro, 尼尔·杨", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1705"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3405", "question": "乔·伊巴拉的雇主是？", "answer": [{"label": "艺电", "id": "Q173941"}, {"label": "Infocom", "id": "Q742561"}, {"label": "克莱因学院凤凰城分校", "id": "Q5147362"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["艺电, Infocom, 克莱因学院凤凰城分校, 苹果公司", "罗伯特·克耐普, 黛博拉·温姬, 凯莉·麦吉利斯, 艾伦·芭金, 玛伦·斯塔普莱顿", "基斯·洛克", "菲力克斯·桑切兹"], "target_options": "艺电, Infocom, 克莱因学院凤凰城分校, 苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1706"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3406", "question": "天上人间 (1987年电影)的演员有？", "answer": [{"label": "罗伯特·克耐普", "id": "Q223193"}, {"label": "黛博拉·温姬", "id": "Q229009"}, {"label": "凯莉·麦吉利斯", "id": "Q229147"}, {"label": "艾伦·芭金", "id": "Q229234"}, {"label": "玛伦·斯塔普莱顿", "id": "Q230841"}], "options": ["马克·米勒", "罗曼·赫尔佐克", "罗伯特·克耐普, 黛博拉·温姬, 凯莉·麦吉利斯, 艾伦·芭金, 玛伦·斯塔普莱顿", "艺电, Infocom, 克莱因学院凤凰城分校, 苹果公司"], "target_options": "罗伯特·克耐普, 黛博拉·温姬, 凯莉·麦吉利斯, 艾伦·芭金, 玛伦·斯塔普莱顿", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1706"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3407", "question": "松冈容子的雇主是？", "answer": [{"label": "卡内基梅隆大学", "id": "Q190080"}, {"label": "华盛顿大学", "id": "Q219563"}, {"label": "Google Nest", "id": "Q2119882"}, {"label": "Barrett Technology", "id": "Q4863446"}, {"label": "Lit Motors", "id": "Q6647356"}], "options": ["洛朗·卡佩路, 吉尔·勒卢什, 查尔斯·贝尔林, 安东尼·古伊, Constance Dollé", "卡内基梅隆大学, 华盛顿大学, Google Nest, Barrett Technology, Lit Motors", "弗兰克·昆塔", "伊万·雷根"], "target_options": "卡内基梅隆大学, 华盛顿大学, Google Nest, Barrett Technology, Lit Motors", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1707"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3408", "question": "解密风暴 (2015年电影)的演员有？", "answer": [{"label": "洛朗·卡佩路", "id": "Q169394"}, {"label": "吉尔·勒卢什", "id": "Q552639"}, {"label": "查尔斯·贝尔林", "id": "Q928366"}, {"label": "安东尼·古伊", "id": "Q2854016"}, {"label": "Constance Dollé", "id": "Q2994803"}], "options": ["卡内基梅隆大学, 华盛顿大学, Google Nest, Barrett Technology, Lit Motors", "扬·瓦帕沃里", "大卫·亚耐森", "洛朗·卡佩路, 吉尔·勒卢什, 查尔斯·贝尔林, 安东尼·古伊, Constance Dollé"], "target_options": "洛朗·卡佩路, 吉尔·勒卢什, 查尔斯·贝尔林, 安东尼·古伊, Constance Dollé", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1707"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3409", "question": "丽莎·P·杰克逊的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["小理查德, 奇里夫·李察, 埃德·沙利文, 小野洋子, 马尔科姆·麦克道尔", "苹果公司", "瓦尔特·谢尔", "庇护十二世"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1708"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3410", "question": "披头四大全的演员有？", "answer": [{"label": "小理查德", "id": "Q82222"}, {"label": "奇里夫·李察", "id": "Q82238"}, {"label": "埃德·沙利文", "id": "Q83807"}, {"label": "小野洋子", "id": "Q117012"}, {"label": "马尔科姆·麦克道尔", "id": "Q117392"}], "options": ["苹果公司", "萨布里·拉穆奇", "亚历山达罗·孟佐尼", "小理查德, 奇里夫·李察, 埃德·沙利文, 小野洋子, 马尔科姆·麦克道尔"], "target_options": "小理查德, 奇里夫·李察, 埃德·沙利文, 小野洋子, 马尔科姆·麦克道尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1708"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3411", "question": "约翰·斯卡利的雇主是？", "answer": [{"label": "百事公司", "id": "Q334800"}, {"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["埃尔维斯·普雷斯利", "百事公司, 苹果公司", "沙巴兹·内皮尔", "弗雷妮·施奈德"], "target_options": "百事公司, 苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1709"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3412", "question": "Elvis (1968年电视节目)的演员有？", "answer": [{"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "options": ["米切尔·瓦特", "埃尔维斯·普雷斯利", "弗雷妮·施奈德", "百事公司, 苹果公司"], "target_options": "埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1709"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3413", "question": "罗纳德·杰拉德·韦恩的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["米卡·莱蒂宁", "苹果公司", "加里·格兰特, John Banner, 汉斯·海因里希·冯·塔多斯基, 琴吉·罗杰斯, 瓦尔特·史莱札克", "亚历克斯·施瓦泽"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1710"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3414", "question": "蜜月往事的演员有？", "answer": [{"label": "加里·格兰特", "id": "Q83410"}, {"label": "John Banner", "id": "Q85154"}, {"label": "汉斯·海因里希·冯·塔多斯基", "id": "Q88143"}, {"label": "琴吉·罗杰斯", "id": "Q95089"}, {"label": "瓦尔特·史莱札克", "id": "Q113328"}], "options": ["内斯塔·卡特", "苹果公司", "麦克·欧菲尔德", "加里·格兰特, John Banner, 汉斯·海因里希·冯·塔多斯基, 琴吉·罗杰斯, 瓦尔特·史莱札克"], "target_options": "加里·格兰特, John Banner, 汉斯·海因里希·冯·塔多斯基, 琴吉·罗杰斯, 瓦尔特·史莱札克", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1710"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3415", "question": "杨安俊的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["安托万·德圣埃克絮佩里", "联合国", "加路·加西亚·般奴, 李察·德雷福斯, 安东尼娅·塞赫尔斯, Paulo Brunetti, 安帕罗·诺格拉", "马修·德比希"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1711"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3416", "question": "向政府说不的演员有？", "answer": [{"label": "加路·加西亚·般奴", "id": "Q179576"}, {"label": "李察·德雷福斯", "id": "Q181799"}, {"label": "安东尼娅·塞赫尔斯", "id": "Q2857093"}, {"label": "Paulo Brunetti", "id": "Q3372796"}, {"label": "安帕罗·诺格拉", "id": "Q4748066"}], "options": ["加路·加西亚·般奴, 李察·德雷福斯, 安东尼娅·塞赫尔斯, Paulo Brunetti, 安帕罗·诺格拉", "费德里科·埃拉苏里斯·埃乔伦", "唐哀帝", "联合国"], "target_options": "加路·加西亚·般奴, 李察·德雷福斯, 安东尼娅·塞赫尔斯, Paulo Brunetti, 安帕罗·诺格拉", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1711"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3417", "question": "雷纳托·鲁杰罗的雇主是？", "answer": [{"label": "联合国", "id": "Q1065"}], "options": ["阿曼西奥·奥尔特加", "托勒密八世", "联合国", "格兰达·法雷尔, 杰克·阿尔伯森, 伊冯娜·克雷格, 阿瑟·奥康纳, 埃尔维斯·普雷斯利"], "target_options": "联合国", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1712"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3418", "question": "绿野嬉春的演员有？", "answer": [{"label": "格兰达·法雷尔", "id": "Q272083"}, {"label": "杰克·阿尔伯森", "id": "Q344735"}, {"label": "伊冯娜·克雷格", "id": "Q468848"}, {"label": "阿瑟·奥康纳", "id": "Q710888"}, {"label": "埃尔维斯·普雷斯利", "id": "Q303"}], "options": ["帕保路加西亚", "联合国", "格兰达·法雷尔, 杰克·阿尔伯森, 伊冯娜·克雷格, 阿瑟·奥康纳, 埃尔维斯·普雷斯利", "比尔·迪里亚"], "target_options": "格兰达·法雷尔, 杰克·阿尔伯森, 伊冯娜·克雷格, 阿瑟·奥康纳, 埃尔维斯·普雷斯利", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1712"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3419", "question": "杰夫·威廉姆斯的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["唐纳德·图斯克", "加里·格兰特, 埃德·沙利文, 芭芭拉·斯坦威克, 鲍勃·霍普, 诺曼·陶罗格", "苹果公司", "黎刹"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1713"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3420", "question": "猫王传奇的演员有？", "answer": [{"label": "加里·格兰特", "id": "Q83410"}, {"label": "埃德·沙利文", "id": "Q83807"}, {"label": "芭芭拉·斯坦威克", "id": "Q94002"}, {"label": "鲍勃·霍普", "id": "Q94081"}, {"label": "诺曼·陶罗格", "id": "Q95111"}], "options": ["让-巴蒂斯特·吕利", "约翰·肯尼迪", "苹果公司", "加里·格兰特, 埃德·沙利文, 芭芭拉·斯坦威克, 鲍勃·霍普, 诺曼·陶罗格"], "target_options": "加里·格兰特, 埃德·沙利文, 芭芭拉·斯坦威克, 鲍勃·霍普, 诺曼·陶罗格", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1713"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3421", "question": "苏珊·瓦格纳的雇主是？", "answer": [{"label": "苹果公司", "id": "Q312"}], "options": ["比尔·奈伊, 诗丽黛玮·阿雅潘, 艾伦·德詹尼丝, 伊基·阿塞莉娅, 乔丹·皮尔", "让·拉辛", "弗朗齐歇克·普拉尼奇卡", "苹果公司"], "target_options": "苹果公司", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1714"]}, {"qid": "sup_knowledge_ab_3422", "question": "跟著这的演员有？", "answer": [{"label": "比尔·奈伊", "id": "Q207179"}, {"label": "诗丽黛玮·阿雅潘", "id": "Q270691"}, {"label": "艾伦·德詹尼丝", "id": "Q483325"}, {"label": "伊基·阿塞莉娅", "id": "Q2748803"}, {"label": "乔丹·皮尔", "id": "Q3371986"}], "options": ["德瓦勒", "比尔·奈伊, 诗丽黛玮·阿雅潘, 艾伦·德詹尼丝, 伊基·阿塞莉娅, 乔丹·皮尔", "苹果公司", "约亨·林特"], "target_options": "比尔·奈伊, 诗丽黛玮·阿雅潘, 艾伦·德詹尼丝, 伊基·阿塞莉娅, 乔丹·皮尔", "lan": "zh", "relevent_qid_list": ["inter_ua_1714"]}]